{
    "uuid": [
        {
            "value": "46e9c62a-36d1-47e8-88f7-d5f8c5d403dd"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "interpelacja",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "3e907682-2c96-4a16-b02e-b4ac4d3152e0"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-11-03T13:57:22+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Interpelacja w sprawie przeprowadzenia konsultacji publicznych dotycz\u0105cych koncepcji zagospodarowania pierwszego pi\u0119tra dworca kolejowego w Pal\u0119dziu w zwi\u0105zku z przebudow\u0105 budynku dworcowego przez PKP S.A."
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-11-03T13:56:29+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-11-03T13:57:22+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "",
            "pid": null,
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 0
        }
    ],
    "menu_link": [
        {
            "target_id": null
        }
    ],
    "body": [],
    "field_data": [
        {
            "value": "2019-04-30"
        }
    ],
    "field_interpelacja_bip": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?a=12165"
        }
    ],
    "field_interpelacja_radny": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "b1e4c8aa-1372-4158-b144-4207250135d0"
        }
    ]
}