{
    "uuid": [
        {
            "value": "9173919b-97e9-428c-bd60-059b72d88a53"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "protokol",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "2e00ab45-cc90-4423-80d5-6d49bc14600c"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-10-27T12:33:39+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Protok\u00f3\u0142 nr 2"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-10-27T12:32:14+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-11-06T17:51:42+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/protokoly\/2",
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 0
        }
    ],
    "menu_link": [],
    "body": [
        {
            "value": "P r o t o k \u00f3 \u0142 Nr II\/18\r\n\r\n  z Sesji Rady Gminy Dopiewo odbytej w dniu 3 grudnia 2018 roku\r\n\r\nw Domu Stra\u017caka w Dopiewie\r\n\r\nSesji przewodniczy\u0142:\r\n\r\nPrzewodnicz\u0105cy Rady\r\n\r\nPan Leszek Nowaczyk\r\n\r\nSesj\u0119 rozpocz\u0119to o godz. 15^10 a zako\u0144czono o godz. 16^20\r\n\r\nPrzebieg sesji:\r\n\r\n&nbsp;1.&nbsp;Otwarcie II sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\nOtwarcia II sesji Rady Gminy Dopiewo o godz. 15^10 dokona\u0142 Przewodnicz\u0105cy\r\nRady Gminy, Pan Leszek Nowaczyk.\r\n\r\n&nbsp;2.&nbsp;Stwierdzenie kworum.\r\n\r\nPrzewodnicz\u0105cy Rady Pan L. Nowaczyk stwierdzi\u0142, \u017ce na 21 radnych na sesji\r\nobecnych jest 21 radnych. Wobec powy\u017cszego Rada Gminy jest w\u0142adna do\r\npodejmowania prawomocnych uchwa\u0142 i rozstrzygni\u0119\u0107.\r\n\r\n&nbsp;1.&nbsp;lista obecno\u015bci radnych - za\u0142. nr 1\r\n\r\n&nbsp;2.&nbsp;stwierdzenie kworum - za\u0142. nr 2\r\n\r\n&nbsp;3.&nbsp;lista obecno\u015bci pracownik\u00f3w Urz\u0119du Gminy - za\u0142. nr 3\r\n\r\n&nbsp;4.&nbsp;lista obecno\u015bci so\u0142tys\u00f3w - za\u0142. nr 4\r\n\r\n&nbsp;5.&nbsp;lista obecno\u015bci go\u015bci - za\u0142. nr 5\r\n\r\n&nbsp;3.&nbsp;Odczytanie porz\u0105dku obrad.\r\n\r\n *&nbsp;Porz\u0105dek obrad II sesji Rady Gminy Dopiewo\r\n\r\n&nbsp;1.&nbsp;Otwarcie II sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n&nbsp;2.&nbsp;Stwierdzenie kworum.\r\n\r\n&nbsp;3.&nbsp;Odczytanie porz\u0105dku obrad.\r\n\r\n&nbsp;4.&nbsp;Informacja o przyj\u0119ciu protoko\u0142u z I sesji.\r\n\r\n&nbsp;5.&nbsp;Zapytania i wnioski so\u0142tys\u00f3w\r\n\r\n&nbsp;6.&nbsp;Informacja przedstawicieli Rady Powiatu Pozna\u0144skiego z prac Rady.\r\n\r\n&nbsp;7.&nbsp;Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Gryczana w miejscowo\u015bci\r\nZakrzewo.  DRUK 8\r\n\r\n&nbsp;8.&nbsp;Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Forsycjowa w\r\nmiejscowo\u015bci Drw\u0119sa.  DRUK 9\r\n\r\n&nbsp;9.&nbsp;Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Irysowa w miejscowo\u015bci\r\nGo\u0142uski.  DRUK 10\r\n\r\n10.&nbsp;Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Bratkowa w miejscowo\u015bci\r\nGo\u0142uski  DRUK 11\r\n\r\n11.&nbsp;Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Szafranowa w\r\nmiejscowo\u015bci Go\u0142uski  DRUK 12\r\n\r\n12.&nbsp;Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Prze\u0142om w miejscowo\u015bci\r\nDopiewiec  DRUK 13\r\n\r\n13.&nbsp;Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Ruczaj w miejscowo\u015bci\r\nDopiewiec  DRUK 14\r\n\r\n14.&nbsp;Projekt uchwa\u0142y w sprawie przej\u0119cia od Powiatu Pozna\u0144skiego zada\u0144\r\nzarz\u0105dzania niekt\u00f3rymi odcinkami dr\u00f3g powiatowych. DRUK 15\r\n\r\n15.&nbsp;Projekt uchwa\u0142y w sprawie udzielenia pomocy finansowej dla Powiatu\r\nPozna\u0144skiego. DRUK 16\r\n\r\n16.&nbsp;Projekt uchwa\u0142y w sprawie uchylenia uchwa\u0142y Nr XLV\/637\/18 Rady Gminy\r\nDopiewo z dnia 12 wrze\u015bnia 2018 roku w sprawie emisji obligacji\r\nkomunalnych. DRUK 17\r\n\r\n17.&nbsp;Projekt uchwa\u0142y w sprawie obni\u017cenia \u015bredniej ceny skupu \u017cyta\r\nprzyjmowanej jako podstawa obliczania podatku rolnego w 2019 roku na\r\nterenie Gminy Dopiewo. DRUK 18\r\n\r\n18.&nbsp;Projekt uchwa\u0142y w sprawie ustalenia wysoko\u015bci wynagrodzenia W\u00f3jta\r\nGminy Dopiewo. DRUK 19\r\n\r\n19.&nbsp;Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr XXXVII\/500\/17 Rady Gminy\r\nDopiewo z dnia 18 grudnia 2017r. w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy\r\nDopiewo na 2018 rok. DRUK 20\r\n\r\n20.&nbsp;Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr XXXVII\/499\/17 Rady Gminy\r\nDopiewo z dnia 18 grudnia 2017r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej\r\nPrognozy Finansowej Gminy Dopiewo na lata 2018-2026. DRUK 21\r\n\r\n21.&nbsp;Wolne g\u0142osy i wnioski.\r\n\r\n22.&nbsp;Zako\u0144czenie obrad II sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\nPrzewodnicz\u0105cy Rady Pan L. Nowaczyk: czy s\u0105 wnioski lub uwagi do porz\u0105dku\r\nobrad? Nie widz\u0119, w takim razie prosz\u0119 o zatwierdzenie porz\u0105dku obrad\r\ndzisiejszej sesji.\r\n\r\nG\u0142osowanie imienne zatwierdzenia porz\u0105dku obrad sesji\r\n\r\n+----------------------------------------------------------+\r\n|L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n+----------------------------------------------------------+\r\n\r\nPrzewodnicz\u0105cy Rady Gminy wsp\u00f3lnie z W\u00f3jtem wr\u0119czyli okoliczno\u015bciowe\r\nstatuetki dw\u00f3ch radnych poprzedniej Kadencji: Ryszardowi Pawelcowi oraz\r\nTomaszowi Lewandowskiemu, kt\u00f3rzy nie byli obecni na ostatniej sesji\r\npoprzedniej Kadencji.\r\n\r\n&nbsp;4.&nbsp;Informacja o przyj\u0119ciu protoko\u0142u z I sesji.\r\n\r\nPrzewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk poinformowa\u0142, \u017ce w Biurze Rady\r\noraz przed sesj\u0105 dost\u0119pny by\u0142 protok\u00f3\u0142 z I sesji Rady Gminy i zapyta\u0142, czy\r\ns\u0105 uwagi do protoko\u0142u.\r\n\r\nUwag nie zg\u0142oszono\r\n\r\nProtok\u00f3\u0142 zosta\u0142 przyj\u0119ty - 21 g\u0142os\u00f3w \u201eza\u201d.\r\n\r\nG\u0142osowanie imienne z przyj\u0119cia protoko\u0142u z I sesji\r\n\r\n+----------------------------------------------------------+\r\n|L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n+----------------------------------------------------------+\r\n\r\n&nbsp;5.&nbsp;Zapytania i wnioski so\u0142tys\u00f3w.\r\n\r\nSo\u0142tys Go\u0142usek Pan T. Plenzler: firma wywo\u017c\u0105ca \u015bmieci w ostatnim p\u00f3\u0142roczu\r\n2 razy nie zostawi\u0142a work\u00f3w, a w innych nie odbiera.\r\n\r\n- drugi temat do Pana Wicestarosty - na drodze z Go\u0142usek do G\u0142uchowa\r\nostatnio wykopano r\u00f3w przydro\u017cny p\u00f3\u0142 mera od asfaltu. Ta droga jest bardzo\r\nw\u0105ska, ma oko\u0142o 5,5 m szeroko\u015bci. Z jednej strony s\u0105 parkany 1 m od\r\nasfaltu, a z drugiej strony jest ten r\u00f3w, przez co robi si\u0119 bardzo\r\nniebezpiecznie.\r\n\r\nW\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: temat \u015bmieci - to nie jest jedyny przypadek,\r\n\u017ce kto\u015b zg\u0142asza nam brak pozostawionych work\u00f3w na odpady segregowane.\r\nWiele razy przekazywali\u015bmy te informacje do SELEKTU, kt\u00f3ry jest\r\nodpowiedzialny za realizacj\u0119 tej umowy, jak r\u00f3wnie\u017c do firmy Alkom. Mamy\r\nzapewnienie, \u017ce ta sytuacja ma si\u0119 zmieni\u0107, prosili\u015bmy tak\u017ce, aby te worki\r\nw jakiej\u015b cz\u0119\u015bci przekazywali bezpo\u015brednio Gminie i cz\u0119sto tak si\u0119 dzieje,\r\n\u017ce mieszka\u0144cy odbieraj\u0105 worki bezpo\u015brednio w Urz\u0119dzie Gminy. Poprosimy\r\nSELEKT o wyja\u015bnienia sytuacji zasz\u0142ej w zakresie wyegzekwowania zapis\u00f3w\r\numowy i naliczenia kar.\r\n\r\nWicestarosta Pan T. \u0141ubi\u0144ski: temat rowu w Go\u0142uskach wyja\u015bni\u0119, bo s\u0142ysz\u0119\r\npierwszy raz o tym. Przeka\u017c\u0119 informacj\u0119 po otrzymaniu protoko\u0142u z sesji.\r\n\r\nSo\u0142tys Dopiewa Pan T. Bartkowiak: prosz\u0119 Pana Starost\u0119 o wymalowanie pas\u00f3w\r\nna ul. Wyzwolenia w Dopiewie oraz ko\u0142o ko\u015bcio\u0142a, bo po remoncie one\r\nznikn\u0119\u0142y i nie zosta\u0142y odtworzone.\r\n\r\nSo\u0142tys Dopiewca Pani M. Nowak: droga z Dopiewca do Dopiewa zosta\u0142a\r\nzrobiona, ale zosta\u0142y dwa odcinki przy torach gdzie s\u0105 bardzo du\u017ce wyrwy\r\npo stronie zar\u00f3wno Dopiewca i Dopiewa. Nie wiem Panie Starosto, czy tym\r\ntematem ma si\u0119 zaj\u0105\u0107 PKP, czy Powiat?\r\n\r\nW\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: rzeczywi\u015bcie po modernizacji ul. Pozna\u0144skiej\r\ni Wyzwolenia zosta\u0142y pasy kolejowe i na doje\u017adzie i odje\u017adzie od tor\u00f3w\r\njest asfalt, kt\u00f3ry nale\u017cy do PKP. Przeka\u017cemy w formie pisemnej, \u017ce\r\nzmodernizowali\u015bmy te odcinki, a pozosta\u0142y odcinek, kt\u00f3ry jest we w\u0142adaniu\r\nPKP tak\u017ce wymaga modernizacji.\r\n\r\n&nbsp;6.&nbsp;Informacja przedstawicieli Rady Powiatu Pozna\u0144skiego z prac Rady.\r\n\r\nWicestarosta Pozna\u0144ski Pan T. \u0141ubi\u0144ski: gratuluj\u0119 wszystkim Pa\u0144stwu wyboru\r\nna kolejn\u0105 Kadencj\u0119. Zarz\u0105d ma zmian\u0119 Pan Zygmunt Je\u017cewski odszed\u0142 na\r\nemerytur\u0119. Zast\u0105pi\u0142 go Pan Antoni Kalisz. Przewodnicz\u0105cym Rady Powiatu\r\nzosta\u0142 Pan Piotr Burdajewicz, a wiceprzewodnicz\u0105cymi zostali: Pan Jerzy\r\n\u015awierkowski oraz Pan Pawe\u0142 Ratajczak. Pan A. Stra\u017cy\u0144ski obj\u0105\u0142 funkcj\u0119\r\nPrzewodnicz\u0105cego Komisji Komunikacji. Sesja bud\u017cetowa - 19 grudnia 2018 r.\r\nPodam Pa\u0144stwu kilka wa\u017cnych telefon\u00f3w: 508&nbsp;236&nbsp;315 - telefon dy\u017curny,\r\n\r\nodpowiedziany na teren Gminy Dopiewo jest pan Kierownik Wies\u0142aw Jankowiak\r\n- tel. 501&nbsp;029&nbsp;331. Powiatowe Centrum Zarz\u0105dzania Kryzysowego - 61 84 10\r\n760 i ca\u0142odobowy 509&nbsp;230&nbsp;144. Telefon do mnie to 502&nbsp;593&nbsp;219.\r\n\r\nJe\u017celi chodzi o oznakowanie dr\u00f3g - jak tylko nasze s\u0142u\u017cby uporaj\u0105 si\u0119 z\r\nzaleg\u0142ymi oznakowaniami przyst\u0105pi\u0105 do realizacji obecnych.\r\n\r\nOstatnia kwestia - skrzy\u017cowanie w Wi\u0119ckowicach. Firma Orange uzgadnia\u0142a z\r\nnami pewne sprawy przez 3 tygodnie, roboty maj\u0105 by\u0107 zako\u0144czone do 27\r\ngrudnia br., ale nie zd\u0105\u017cymy zap\u0142aci\u0107. W tej sprawie pro\u015bba do W\u00f3jta.\r\n\r\nRadny W. Dorna: zbi\u00f3rka pobocza przez Zakrzewo - dobrze \u017ce to si\u0119 odby\u0142o,\r\nale firma zebra\u0142a to w fatalny spos\u00f3b. Po interwencji So\u0142tysa ponownie\r\nzebra\u0142a si\u0119 druga komisja, kt\u00f3ra nakaza\u0142a firmie poprawi\u0107 te prace. Tam\r\ngdzie ziemi by\u0142o bardzo du\u017co to zebrano j\u0105 tylko do po\u0142owy, a w innych\r\nmiejscach, gdzie nie trzeba by\u0142o tego zbiera\u0107 np. ko\u0142o ko\u015bcio\u0142a gdzie by\u0142\r\nwysypany t\u0142ucze\u0144, aby samochody mog\u0142y parkowa\u0107 i nie sta\u0107 w ka\u0142u\u017cach to\r\nzebrano poni\u017cej asfaltu i ka\u0142u\u017ce tworz\u0105 si\u0119 od nowa. prosz\u0119 o interwencj\u0119.\r\n\r\n- droga Powiatowa biegn\u0105ca przez Zakrzewo jest tak\u017ce na odcinku od\r\nko\u015bcio\u0142a w kierunku ul. Bukowskiej - tam nie zdj\u0119to pobocza, a kursuj\u0105\r\nci\u0119\u017carowe samochody i mi\u0119dzy poboczem a asfaltem wytworzy\u0142 si\u0119 r\u00f3w, w\r\nkt\u00f3rym zbiera si\u0119 woda i wy\u0142omy w asfalcie b\u0119d\u0105 post\u0119powa\u0107, je\u017celi to nie\r\nzostanie wyr\u00f3wnane. Prosz\u0119 o interwencj\u0119.\r\n\r\n- na jakim etapie jest przej\u015bcie dla pieszych przy ul. Olszynowej w\r\nZakrzewie?\r\n\r\nWicestarosta Pan T. \u0141ubi\u0144ski: projekt w sprawie przej\u015bcia dla pieszych\r\nprzy ul. Olszynowej jest w trakcie realizacji. Na reszt\u0119 spraw odpowiem po\r\notrzymaniu protoko\u0142u.\r\n\r\n&nbsp;7.&nbsp;Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Gryczana w miejscowo\u015bci\r\nZakrzewo.\r\n\r\nProjekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\nPan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w wyniku podzia\u0142u nieruchomo\u015bci\r\npo\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci Zakrzewo, zosta\u0142a wydzielona dzia\u0142ka pod drog\u0119\r\nwewn\u0119trzn\u0105. W zwi\u0105zku z zabudow\u0105 dzia\u0142ek bezpo\u015brednio granicz\u0105cych z\r\nwydzielon\u0105 drog\u0105 zaistnia\u0142a potrzeba nadania nazwy ulicy. Z takim\r\nwnioskiem wyst\u0105pili jej w\u0142a\u015bciciele.\r\n\r\nPrzewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n  *&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n  *&nbsp;Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n  *&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n  *&nbsp;Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n  *&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nRada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\nII\/08\/18 w sprawie nadania nazwy ulicy Gryczana w miejscowo\u015bci Zakrzewo.\r\n\r\nG\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Gryczana\r\nw miejscowo\u015bci Zakrzewo.\r\n\r\n+----------------------------------------------------------+\r\n|L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n+----------------------------------------------------------+\r\n\r\n  *&nbsp;Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 6 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n&nbsp;8.&nbsp;Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Forsycjowa w\r\nmiejscowo\u015bci Drw\u0119sa.\r\n\r\nProjekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\nPan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w wyniku podzia\u0142u nieruchomo\u015bci\r\npo\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci Drw\u0119sa, zosta\u0142a wydzielona dzia\u0142ka pod drog\u0119\r\nwewn\u0119trzn\u0105. Dzia\u0142ka ta jest w\u0142asno\u015bci\u0105 Gminy Dopiewo. W zwi\u0105zku z\r\nplanowan\u0105 zabudow\u0105 dzia\u0142ek bezpo\u015brednio granicz\u0105cych z wydzielon\u0105 drog\u0105\r\nzaistnia\u0142a potrzeba nadania nazwy ulicy.\r\n\r\nPrzewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n  *&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n  *&nbsp;Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n  *&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n  *&nbsp;Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n  *&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nRada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\nII\/09\/18 w sprawie nadania nazwy ulicy Forsycjowa w miejscowo\u015bci Drw\u0119sa.\r\n\r\nG\u0142osowanie imienne  projektu uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy\r\nForsycjowa w miejscowo\u015bci Drw\u0119sa.\r\n\r\n+----------------------------------------------------------+\r\n|L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n+----------------------------------------------------------+\r\n\r\n  *&nbsp;Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 7 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n&nbsp;9.&nbsp;Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Irysowa w miejscowo\u015bci\r\nGo\u0142uski.\r\n\r\nProjekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\nPan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce W wyniku podzia\u0142u nieruchomo\u015bci\r\npo\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci Go\u0142uski, zosta\u0142a wydzielona dzia\u0142ka pod drog\u0119\r\nwewn\u0119trzn\u0105. Dzia\u0142ka ta jest w\u0142asno\u015bci\u0105 Gminy Dopiewo. W zwi\u0105zku z\r\nplanowan\u0105 zabudow\u0105 dzia\u0142ek bezpo\u015brednio granicz\u0105cych z wydzielon\u0105 drog\u0105\r\nzaistnia\u0142a potrzeba nadania nazwy ulicy.\r\n\r\nPrzewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n  *&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n  *&nbsp;Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n  *&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n  *&nbsp;Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n  *&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n  *&nbsp;Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\nII\/10\/18 w sprawie nadania nazwy ulicy Irysowa w miejscowo\u015bci Go\u0142uski.\r\n\r\nG\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Irysowa\r\nw miejscowo\u015bci Go\u0142uski.\r\n\r\n+----------------------------------------------------------+\r\n|L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n+----------------------------------------------------------+\r\n\r\n  *&nbsp;Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 8 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n10.&nbsp;Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Bratkowa w miejscowo\u015bci\r\nGo\u0142uski.\r\n\r\nProjekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\nPan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w wyniku podzia\u0142u nieruchomo\u015bci\r\npo\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci Go\u0142uski, zosta\u0142a wydzielona dzia\u0142ka pod drog\u0119\r\nwewn\u0119trzn\u0105. W zwi\u0105zku z planowan\u0105 zabudow\u0105 dzia\u0142ek bezpo\u015brednio\r\ngranicz\u0105cych z wydzielon\u0105 drog\u0105 zaistnia\u0142a potrzeba nadania nazwy ulicy. Z\r\ntakim wnioskiem wyst\u0105pili jej w\u0142a\u015bciciele.\r\n\r\nPrzewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n  *&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n  *&nbsp;Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n  *&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n  *&nbsp;Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n  *&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nRada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\nII\/11\/18 w sprawie nadania nazwy ulicy Bratkowa w miejscowo\u015bci Go\u0142uski.\r\n\r\nG\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Bratkowa\r\nw miejscowo\u015bci Go\u0142uski.\r\n\r\n+----------------------------------------------------------+\r\n|L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n+----------------------------------------------------------+\r\n\r\n  *&nbsp;Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 9 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n11.&nbsp;Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Szafranowa w\r\nmiejscowo\u015bci Go\u0142uski.\r\n\r\nProjekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\nPan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w wyniku podzia\u0142u nieruchomo\u015bci\r\npo\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci Go\u0142uski, zosta\u0142a wydzielona dzia\u0142ka pod drog\u0119\r\nwewn\u0119trzn\u0105. W zwi\u0105zku z planowan\u0105 zabudow\u0105 dzia\u0142ek bezpo\u015brednio\r\ngranicz\u0105cych z wydzielon\u0105 drog\u0105 zaistnia\u0142a potrzeba nadania nazwy ulicy. Z\r\ntakim wnioskiem wyst\u0105pili jej w\u0142a\u015bciciele.\r\n\r\nPrzewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n  *&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n  *&nbsp;Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n  *&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n  *&nbsp;Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n  *&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nRada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\nII\/12\/18 w sprawie nadania nazwy ulicy Szafranowa w miejscowo\u015bci Go\u0142uski.\r\n\r\nG\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy\r\nSzafranowa w miejscowo\u015bci Go\u0142uski.\r\n\r\n  *&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n+----------------------------------------------------------+\r\n|L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n+----------------------------------------------------------+\r\n\r\n*&nbsp;Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 10 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n 12.&nbsp;Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Prze\u0142om w\r\n miejscowo\u015bci Dopiewiec.\r\n\r\nProjekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania\r\nPrzestrzennego Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w wyniku\r\npodzia\u0142u nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci Dopiewiec, zosta\u0142a\r\nwydzielona dzia\u0142ka pod drog\u0119 wewn\u0119trzn\u0105. W zwi\u0105zku z planowan\u0105\r\nzabudow\u0105 dzia\u0142ek bezpo\u015brednio granicz\u0105cych z wydzielon\u0105 drog\u0105\r\nzaistnia\u0142a potrzeba nadania nazwy ulicy. Z takim wnioskiem wyst\u0105pili\r\njej w\u0142a\u015bciciele.\r\n\r\nPrzewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n*&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n*&nbsp;Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n*&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n*&nbsp;Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n*&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n*&nbsp;Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a\r\n Uchwa\u0142\u0119 Nr II\/13\/18 w sprawie nadania nazwy ulicy Prze\u0142om w\r\n miejscowo\u015bci Dopiewiec.\r\n\r\nG\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy\r\nPrze\u0142om w miejscowo\u015bci Dopiewiec.\r\n\r\n+----------------------------------------------------------+\r\n|L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n|----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n|21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n+----------------------------------------------------------+\r\n\r\n*&nbsp;Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 11 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n 13.&nbsp;Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Ruczaj w\r\n miejscowo\u015bci Dopiewiec.\r\n\r\nProjekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania\r\nPrzestrzennego Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w wyniku\r\npodzia\u0142u nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci Dopiewiec, zosta\u0142a\r\nwydzielona dzia\u0142ka pod drog\u0119 wewn\u0119trzn\u0105. W zwi\u0105zku z planowan\u0105\r\nzabudow\u0105 dzia\u0142ek bezpo\u015brednio granicz\u0105cych z wydzielon\u0105 drog\u0105\r\nzaistnia\u0142a potrzeba nadania nazwy ulicy. Z takim wnioskiem wyst\u0105pili\r\njej w\u0142a\u015bciciele.\r\n\r\nPrzewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n*&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n*&nbsp;Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n*&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n*&nbsp;Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n*&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nRada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\nII\/14\/18 w sprawie nadania nazwy ulicy Ruczaj w miejscowo\u015bci\r\nDopiewiec.\r\n\r\nG\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy\r\nRuczaj w miejscowo\u015bci Dopiewiec.\r\n\r\n*&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n +----------------------------------------------------------+\r\n |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n*&nbsp;Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 12 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n*&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  14.&nbsp;Projekt uchwa\u0142y w sprawie przej\u0119cia od Powiatu Pozna\u0144skiego\r\n  zada\u0144 zarz\u0105dzania niekt\u00f3rymi odcinkami dr\u00f3g powiatowych.\r\n\r\n Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a, kt\u00f3ry\r\n poinformowa\u0142, \u017ce w dniu 30.08.2018r. wyst\u0105pi\u0142 z wnioskiem (pismo\r\n znak RIiGK.7010.3.4.218 z dnia 24.08.2018r.) o przej\u0119cie\r\n zarz\u0105dzania drog\u0105 powiatow\u0105 nr 2391P w zakresie dotycz\u0105cym\r\n wykonania dokumentacji technicznej oraz budowy chodnika na\r\n odcinku od skrzy\u017cowania z drog\u0105 powiatow\u0105 nr 2416P do przystanku\r\n autobusowego na ul. Szkolnej w m. Go\u0142uski. W toku prowadzonych\r\n rozm\u00f3w i korespondencji ustalony zosta\u0142 okres powierzenia oraz\r\n zasady finansowania.\r\n\r\n Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n*&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n*&nbsp;Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n*&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n*&nbsp;Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n*&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n*&nbsp;Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami  \u201eza\u201d  podj\u0119\u0142a\r\n  Uchwa\u0142\u0119 Nr II\/15\/18 w sprawie przej\u0119cia od Powiatu\r\n  Pozna\u0144skiego zada\u0144 zarz\u0105dzania niekt\u00f3rymi odcinkami dr\u00f3g\r\n  powiatowych.\r\n\r\n G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie przej\u0119cia od\r\n Powiatu Pozna\u0144skiego zada\u0144 zarz\u0105dzania niekt\u00f3rymi odcinkami dr\u00f3g\r\n powiatowych.\r\n\r\n*&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n  +----------------------------------------------------------+\r\n  |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n  |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n  |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n  |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n  |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n  |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n  |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n  |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n  |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n  |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n  |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n  |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n  |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n  |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n  |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n  |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n  |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n  |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n  |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n  |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n  |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n  |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n  |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n  |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n  |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n  |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n  |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n  |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n  |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n  |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n  |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n  |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n  |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n  |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n  |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n  |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n  |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n  |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n  |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n  |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n  |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n  |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n  |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n  +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n *&nbsp;Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 13 do protoko\u0142u\r\nsesji.\r\n\r\n15.&nbsp;Projekt uchwa\u0142y w sprawie udzielenia pomocy finansowej\r\ndla Powiatu Pozna\u0144skiego.\r\n\r\n  Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142a Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek,\r\n  kt\u00f3ra poinformowa\u0142a, \u017ce udziela si\u0119 z bud\u017cetu Gminy Dopiewo\r\n  dotacji celowej w formie pomocy finansowej dla Powiatu\r\n  Pozna\u0144skiego, z przeznaczeniem na realizacj\u0119 zadania:\r\n  przebudowa drogi powiatowej nr 2392P Tarnowo Podg\u00f3rne -\r\n  Wi\u0119ckowice na odcinku Lus\u00f3wko (Rozalin) - Wi\u0119ckowice oraz nr\r\n  2403P Wi\u0119ckowice - Dopiewo, m. Wi\u0119ckowice w wysoko\u015bci\r\n  2.500.000,00 z\u0142.\r\n\r\n  Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n *&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n *&nbsp;Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n *&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n *&nbsp;Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n *&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n  Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a\r\n  Uchwa\u0142\u0119 Nr II\/16\/18 w sprawie udzielenia pomocy finansowej\r\n  dla Powiatu Pozna\u0144skiego.\r\n\r\n  G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie udzielenia\r\n  pomocy finansowej dla Powiatu Pozna\u0144skiego.\r\n\r\n *&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n +----------------------------------------------------------+\r\n |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n  *&nbsp;Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 14 do\r\nprotoko\u0142u sesji.\r\n\r\n16.&nbsp;Projekt uchwa\u0142y w sprawie uchylenia uchwa\u0142y Nr\r\nXLV\/637\/18 Rady Gminy Dopiewo z dnia 12 wrze\u015bnia\r\n2018 roku w sprawie emisji obligacji komunalnych.\r\n\r\nProjekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142a Skarbnik Gminy Pani M.\r\nMazurek, kt\u00f3ra poinformowa\u0142a, \u017ce w zwi\u0105zku ze zmian\u0105\r\nuchwa\u0142y bud\u017cetowej konieczne jest uchylenie uchwa\u0142y w\r\nsprawie emisji obligacji komunalnych.\r\n\r\nPrzewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\nRadni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n  *&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n  *&nbsp;Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie\r\nuchwa\u0142y.\r\n\r\n  *&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n  *&nbsp;Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d\r\npodj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr II\/17\/18 w sprawie uchylenia\r\nuchwa\u0142y Nr XLV\/637\/18 Rady Gminy Dopiewo z dnia 12\r\nwrze\u015bnia 2018 roku w sprawie emisji obligacji\r\nkomunalnych.\r\n\r\nG\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie uchylenia\r\nuchwa\u0142y Nr XLV\/637\/18 Rady Gminy Dopiewo z dnia 12\r\nwrze\u015bnia 2018 roku w sprawie emisji obligacji\r\nkomunalnych.\r\n\r\n  *&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n +----------------------------------------------------------+\r\n |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n*&nbsp;Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 15 do\r\n protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n 17.&nbsp;Projekt uchwa\u0142y w sprawie obni\u017cenia \u015bredniej\r\n ceny skupu \u017cyta przyjmowanej jako podstawa\r\n obliczania podatku rolnego w 2019 roku na\r\n terenie Gminy Dopiewo.\r\n\r\nProjekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142a Skarbnik Gminy Pani\r\nM. Mazurek, kt\u00f3ra poinformowa\u0142a, \u017ce Podstaw\u0105 do\r\nustalenia podatku rolnego jest \u015brednia cena skupu\r\n\u017cyta za okres\r\n11 kwarta\u0142\u00f3w poprzedzaj\u0105cych kwarta\u0142 poprzedzaj\u0105cy\r\nrok podatkowy 2019, kt\u00f3ra wynosi 54,36 z\u0142 za dt. W\r\nzwi\u0105zku z powy\u017cszym proponuje si\u0119 obni\u017cy\u0107 cen\u0119\r\n\u017cyta podan\u0105 przez Prezesa GUS dla potrzeb\r\nobliczania podatku rolnego na 2019 r. do kwoty\r\n42,00z\u0142 za dt.\r\n\r\nUchwa\u0142a zosta\u0142a pozytywnie zaopiniowana przez\r\nWielkopolsk\u0105 Izb\u0119 Rolnicz\u0105\r\nw Poznaniu.\r\n\r\nPrzewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n*&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n*&nbsp;Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n*&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n*&nbsp;Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142\r\n g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n*&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nRada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d\r\npodj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr II\/18\/18 w sprawie obni\u017cenia\r\n\u015bredniej ceny skupu \u017cyta przyjmowanej jako\r\npodstawa obliczania podatku rolnego w 2019 roku na\r\nterenie Gminy Dopiewo.\r\n\r\nG\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie\r\nobni\u017cenia \u015bredniej ceny skupu \u017cyta przyjmowanej\r\njako podstawa obliczania podatku rolnego w 2019\r\nroku na terenie Gminy Dopiewo.\r\n\r\n +----------------------------------------------------------+\r\n |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n*&nbsp;Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 16 do\r\n protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n 18.&nbsp;Projekt uchwa\u0142y w sprawie ustalenia wysoko\u015bci\r\n wynagrodzenia W\u00f3jta Gminy Dopiewo.\r\n\r\nProjekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 radca prawny Pan\r\nMicha\u0142 Kublicki, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce zgodnie z\r\nart. 18 ust. 2 pkt 2 ustawy z dnia 8 marca 1990 r.\r\no samorz\u0105dzie gminnym, art. 8 ust. 2 ustawy z dnia\r\n21 listopada 2008 r. o pracownikach samorz\u0105dowych\r\ndo&nbsp;wy\u0142\u0105cznej kompetencji rady gminy nale\u017cy\r\nustalanie wynagrodzenia w\u00f3jta w drodze uchwa\u0142y.\r\nZasady ustalania wynagrodzenia w\u00f3jta okre\u015bla\r\nRozporz\u0105dzenie Rady Ministr\u00f3w z dnia 15 maja 2018\r\nr. w sprawie wynagradzania pracownik\u00f3w\r\nsamorz\u0105dowych.\r\n\r\nPrzewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n*&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n*&nbsp;Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n*&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n*&nbsp;Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142\r\n g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n*&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nRada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d\r\npodj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr II\/19\/18 w sprawie ustalenia\r\nwysoko\u015bci wynagrodzenia W\u00f3jta Gminy Dopiewo.\r\n\r\nG\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie\r\nustalenia wysoko\u015bci wynagrodzenia W\u00f3jta Gminy\r\nDopiewo.\r\n\r\n*&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n +----------------------------------------------------------+\r\n |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n*&nbsp;Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 17\r\n  do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n  19.&nbsp;Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y\r\n  Nr XXXVII\/500\/17 Rady Gminy Dopiewo z\r\n  dnia 18 grudnia 2017r. w sprawie uchwa\u0142y\r\n  bud\u017cetowej Gminy Dopiewo na 2018 rok.\r\n\r\n Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek przedstawi\u0142a\r\n nast\u0119puj\u0105ce zmiany:\r\n\r\n Dochody\r\n\r\n  &nbsp;1.&nbsp;W dziale 600 zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w\r\n  z tytu\u0142u dotacji na zadania bie\u017c\u0105ce\r\n  dofinansowane z WRPO o kwot\u0119 1.339,00\r\n  z\u0142, zmniejsza si\u0119 plan dochod\u00f3w z tytu\u0142u\r\n  dotacji na zadania maj\u0105tkowe o kwot\u0119\r\n  1.321.535,00 z\u0142;\r\n\r\n  &nbsp;2.&nbsp;W dziale 750 zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w\r\n  z tytu\u0142u r\u00f3\u017cnych dochod\u00f3w o kwot\u0119\r\n  150,00 z\u0142, zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w z\r\n  tytu\u0142u dotacji kwot\u0119 123.600,00 z\u0142;\r\n\r\n  &nbsp;3.&nbsp;W dziale 754 zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w\r\n  z tytu\u0142u wp\u0142yw\u00f3w dochod\u00f3w z koszt\u00f3w\r\n  upomnie\u0144 o kwot\u0119 20,00 z\u0142;\r\n\r\n  &nbsp;4.&nbsp;W dziale 756 zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w\r\n  z tytu\u0142u udzia\u0142u we wp\u0142ywach z podatku\r\n  dochodowego od os\u00f3b fizycznych o kwot\u0119\r\n  1.000.000,00 z\u0142, z tytu\u0142u podatku od\r\n  nieruchomo\u015bci o kwot\u0119 400.000,00 z\u0142, z\r\n  tytu\u0142u podatku le\u015bnego o kwot\u0119 2.000,00\r\n  z\u0142,\r\n  z tytu\u0142u podatku od \u015brodk\u00f3w\r\n  transportowych o kwot\u0119 30.000,00 z\u0142, z\r\n  tytu\u0142u podatku od spadk\u00f3w i darowizn o\r\n  kwot\u0119 40.000,00 z\u0142, z tytu\u0142u op\u0142aty\r\n  skarbowej o kwot\u0119 3.000,00 z\u0142, z tytu\u0142u\r\n  koszt\u00f3w upomnie\u0144 o kwot\u0119 1.870,00 z\u0142, z\r\n  tytu\u0142u rekompensaty utraconych dochod\u00f3w\r\n  o kwot\u0119 8.681,00 z\u0142; zmniejsza si\u0119 plan\r\n  dochod\u00f3w z tytu\u0142u op\u0142aty eksploatacyjnej\r\n  o kwot\u0119 50.000,00 z\u0142;\r\n\r\n  &nbsp;5.&nbsp;W dziale 801 zmniejsza si\u0119 plan dochod\u00f3w\r\n  z tytu\u0142u dotacji z WRPO o kwot\u0119\r\n  244.144,50 z\u0142, z tytu\u0142u r\u00f3\u017cnych wp\u0142yw\u00f3w\r\n  o kwot\u0119 36,00 z\u0142, z tytu\u0142u us\u0142ug o kwot\u0119\r\n  12.700,00 z\u0142, zmniejsza si\u0119 plan\r\n  dochod\u00f3w z tytu\u0142u odsetek o kwot\u0119 405,00\r\n  z\u0142;\r\n\r\n  &nbsp;6.&nbsp;W dziale 855 zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w\r\n  z tytu\u0142u \u015brodk\u00f3w z Funduszu Pracy o\r\n  kwot\u0119 5.508,00 z\u0142;\r\n\r\n  &nbsp;7.&nbsp;W dziale 900 zmniejsza si\u0119 plan dochod\u00f3w\r\n  z tytu\u0142u op\u0142at i kar, o kt\u00f3rych mowa w\r\n  art. 402 ust. 4-6 ustawy Prawo ochrony\r\n  \u015brodowiska o kwot\u0119 53.000,00 z\u0142,\r\n  zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w z tytu\u0142u\r\n  r\u00f3\u017cnych op\u0142at o kwot\u0119 710,00 z\u0142, a\r\n  zmniejsza si\u0119 o kwot\u0119 750,00 z\u0142;\r\n\r\n  &nbsp;8.&nbsp;W dziale 926 zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w\r\n  z tytu\u0142u wp\u0142yw\u00f3w z pozosta\u0142ych odsetek o\r\n  kwot\u0119 20,00 z\u0142.\r\n\r\n Wydatki\r\n\r\n  &nbsp;1.&nbsp;W rozdziale 01010 zmniejsza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119\r\n  1.647.358,00 z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr\r\n  3 do uchwa\u0142y), zmniejsza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych\r\n  z realizacj\u0105 zada\u0144 statutowych o kwot\u0119\r\n  11.000,00 z\u0142;\r\n\r\n  &nbsp;2.&nbsp;W rozdziale 05002 zmniejsza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119 13.600,00\r\n  z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do\r\n  uchwa\u0142y), zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w\r\n  zwi\u0105zanych\r\n  z realizacj\u0105 zada\u0144 statutowych o kwot\u0119\r\n  13.000,00 z\u0142;\r\n\r\n  &nbsp;3.&nbsp;W rozdziale 60004 zmniejsza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119 10.000,00\r\n  z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do\r\n  uchwa\u0142y), zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na\r\n  wynagrodzenia i sk\u0142adki od nich\r\n  naliczane o kwot\u0119 2.700,00 z\u0142;\r\n\r\n  &nbsp;4.&nbsp;W rozdziale 60014 zmniejsza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119 267.077,00\r\n  z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do\r\n  uchwa\u0142y);\r\n\r\n  &nbsp;5.&nbsp;W rozdziale 60016 zmniejsza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119\r\n  5.008.669,00 z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr\r\n  3 do uchwa\u0142y), zmniejsza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych\r\n  z realizacj\u0105 zada\u0144 statutowych o kwot\u0119\r\n  402.629,00 z\u0142;\r\n\r\n  &nbsp;6.&nbsp;W rozdziale 70005 zmniejsza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119 8.770,00 z\u0142\r\n  (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do uchwa\u0142y),\r\n  zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych\r\n  z realizacj\u0105 zada\u0144 statutowych o kwot\u0119\r\n  113.680,00 z\u0142;\r\n\r\n  &nbsp;7.&nbsp;W rozdziale 71004 zmniejsza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w na wynagrodzenia i sk\u0142adki od\r\n  nich naliczane o kwot\u0119 7.000,00 z\u0142,\r\n  zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych\r\n  z realizacj\u0105 zada\u0144 statutowych o kwot\u0119\r\n  700,00 z\u0142;\r\n\r\n  &nbsp;8.&nbsp;W rozdziale 71035 zmniejsza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 zada\u0144\r\n  statutowych o kwot\u0119 5.000,00 z\u0142;\r\n\r\n  &nbsp;9.&nbsp;W rozdziale 75022 zwi\u0119ksza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 zada\u0144\r\n  statutowych o kwot\u0119 4.000,00 z\u0142;\r\n\r\n  10.&nbsp;W rozdziale 75023 zmniejsza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 zada\u0144\r\n  statutowych o kwot\u0119 316.000,00 z\u0142,\r\n  zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na\r\n  wynagrodzenia\r\n  i sk\u0142adki od nich naliczane o kwot\u0119\r\n  14.000,00 z\u0142, zmniejsza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119 67.600,00\r\n  z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do\r\n  uchwa\u0142y), zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na\r\n  \u015bwiadczenia na rzecz os\u00f3b fizycznych o\r\n  kwot\u0119 2.000,00 z\u0142;\r\n\r\n  11.&nbsp;W rozdziale 75075 zmniejsza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych\r\n  z realizacj\u0105 zada\u0144 statutowych o kwot\u0119\r\n  75.000,00 z\u0142;\r\n\r\n  12.&nbsp;W rozdziale 75085 zmniejsza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 zada\u0144\r\n  statutowych o kwot\u0119 5.000,00 z\u0142;\r\n\r\n  13.&nbsp;W rozdziale 75095 zmniejsza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 zada\u0144\r\n  statutowych o kwot\u0119 10.000,00 z\u0142;\r\n\r\n  14.&nbsp; W rozdziale 75702 zmniejsza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z obs\u0142ug\u0105 d\u0142ugu o\r\n  kwot\u0119 230.000,00 z\u0142;\r\n\r\n  15.&nbsp;W rozdziale 80101 zwi\u0119ksza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 zada\u0144\r\n  statutowych o kwot\u0119 63.631,00 z\u0142,\r\n  zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na\r\n  wynagrodzenia\r\n  i sk\u0142adki od nich naliczane o kwot\u0119\r\n  762.325,00 z\u0142, zmniejsza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w na \u015bwiadczenia na rzecz os\u00f3b\r\n  fizycznych o kwot\u0119 28.000,00 z\u0142,\r\n  zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na programy\r\n  finansowane z udzia\u0142em \u015brodk\u00f3w unijnych\r\n  o kwot\u0119 251.497,50 z\u0142, zmniejsza si\u0119\r\n  plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119\r\n  146.300,00 z\u0142;\r\n\r\n  16.&nbsp;W rozdziale 80103 zwi\u0119ksza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w na wynagrodzenia\r\n  i sk\u0142adki od nich naliczane o kwot\u0119\r\n  3.500,00 z\u0142, zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w\r\n  na \u015bwiadczenia na rzecz os\u00f3b fizycznych\r\n  o kwot\u0119 500,00 z\u0142;\r\n\r\n  17.&nbsp;W rozdziale 80104 zmniejsza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 zada\u0144\r\n  statutowych o kwot\u0119 5.178,00 z\u0142,\r\n  zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na\r\n  wynagrodzenia\r\n  i sk\u0142adki od nich naliczane o kwot\u0119\r\n  35.822,00 z\u0142, zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w\r\n  na \u015bwiadczenia na rzecz os\u00f3b fizycznych\r\n  o kwot\u0119 800,00 z\u0142;\r\n\r\n  18.&nbsp;W rozdziale 80110 zmniejsza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 zada\u0144\r\n  statutowych o kwot\u0119 48.600,00 z\u0142,\r\n  zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na\r\n  wynagrodzenia\r\n  i sk\u0142adki od nich naliczane o kwot\u0119\r\n  208.419,00 z\u0142, zmniejsza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w na \u015bwiadczenia na rzecz os\u00f3b\r\n  fizycznych o kwot\u0119 35.000,00 z\u0142;\r\n\r\n  19.&nbsp;W rozdziale 80113 zmniejsza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 zada\u0144\r\n  statutowych o kwot\u0119 200.000,00 z\u0142,\r\n  zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na\r\n  wynagrodzenia\r\n  i sk\u0142adki od nich naliczane o kwot\u0119\r\n  2.539,00 z\u0142;\r\n\r\n  20.&nbsp;W rozdziale 80148 zmniejsza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 zada\u0144\r\n  statutowych o kwot\u0119 12.300,00 z\u0142,\r\n  zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na\r\n  wynagrodzenia\r\n  i sk\u0142adki od nich naliczane o kwot\u0119\r\n  12.300,00 z\u0142;\r\n\r\n  21.&nbsp;W rozdziale 80149 zwi\u0119ksza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 zada\u0144\r\n  statutowych o kwot\u0119 2.100,00 z\u0142,\r\n  zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na\r\n  wynagrodzenia\r\n  i sk\u0142adki od nich naliczane o kwot\u0119\r\n  100,00 z\u0142;\r\n\r\n  22.&nbsp;W rozdziale 80150 zwi\u0119ksza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 zada\u0144\r\n  statutowych o kwot\u0119 2.400,00 z\u0142,\r\n  zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na\r\n  wynagrodzenia\r\n  i sk\u0142adki od nich naliczane o kwot\u0119\r\n  142.690,00 z\u0142;\r\n\r\n  23.&nbsp;W rozdziale 80152 zwi\u0119ksza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w na wynagrodzenia\r\n  i sk\u0142adki od nich naliczane o kwot\u0119\r\n  3.337,00 z\u0142, zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w\r\n  na \u015bwiadczenia na rzecz os\u00f3b fizycznych\r\n  o kwot\u0119 227,00 z\u0142;\r\n\r\n  24.&nbsp;W rozdziale 80195 zmniejsza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 zada\u0144\r\n  statutowych o kwot\u0119 7.660,00 z\u0142;\r\n\r\n  25.&nbsp;W rozdziale 85401 zmniejsza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w na wynagrodzenia i sk\u0142adki od\r\n  nich naliczane o kwot\u0119 94.260,00 z\u0142,\r\n  zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na\r\n  \u015bwiadczenia na rzecz os\u00f3b fizycznych o\r\n  kwot\u0119 20.350,00 z\u0142, zwi\u0119ksza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych\r\n  z realizacj\u0105 zada\u0144 statutowych o kwot\u0119\r\n  850,00 z\u0142;\r\n\r\n  26.&nbsp;W rozdziale 85412 zmniejsza si\u0119 plan\r\n  zwi\u0105zanych z realizacja zada\u0144\r\n  statutowych\r\n  o kwot\u0119 432,00 z\u0142;\r\n\r\n  27.&nbsp;W rozdziale 85508 zwi\u0119ksza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 zada\u0144\r\n  statutowych o kwot\u0119 5.508,00 z\u0142;\r\n\r\n  28.&nbsp;W rozdziale 90004 zmniejsza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 zada\u0144\r\n  statutowych o kwot\u0119 20.000,00 z\u0142,\r\n  zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na\r\n  wynagrodzenia\r\n  i sk\u0142adki od nich naliczane o kwot\u0119\r\n  2.000,00 z\u0142, zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w\r\n  maj\u0105tkowych o kwot\u0119 82.361,00 z\u0142;\r\n\r\n  29.&nbsp;W rozdziale 90013 zmniejsza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 zada\u0144\r\n  statutowych o kwot\u0119 5.000,00 z\u0142;\r\n\r\n  30.&nbsp; W rozdziale 90015 zmniejsza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 zada\u0144\r\n  statutowych o kwot\u0119 100.000,00 z\u0142,\r\n  zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych\r\n  o kwot\u0119 158.403,00 z\u0142;\r\n\r\n  31.&nbsp;W rozdziale 90019 zmniejsza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 zada\u0144\r\n  statutowych o kwot\u0119 9.500,00 z\u0142;\r\n\r\n  32.&nbsp;W rozdziale 90095 zwi\u0119ksza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 zada\u0144\r\n  statutowych o kwot\u0119 6.000,00 z\u0142;\r\n\r\n  33.&nbsp;W rozdziale 92195 zwi\u0119ksza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 zada\u0144\r\n  statutowych o kwot\u0119 74.000,00 z\u0142,\r\n  zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych\r\n  o kwot\u0119 207.500,00 z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y\r\n  za\u0142\u0105cznik Nr 3 do uchwa\u0142y);\r\n\r\n  34.&nbsp;W rozdziale 92601 zmniejsza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119 20.249,00\r\n  z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do\r\n  uchwa\u0142y);\r\n\r\n  35.&nbsp;W rozdziale 92695 zmniejsza si\u0119 plan\r\n  wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119 99.604,00\r\n  z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do\r\n  uchwa\u0142y).\r\n\r\n Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n*&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n*&nbsp;Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n*&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n*&nbsp;Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142\r\n  g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n*&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n*&nbsp;Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21\r\n  g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr II\/20\/18\r\n  w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr\r\n  XXXVII\/500\/17 Rady Gminy Dopiewo z dnia\r\n  18 grudnia 2017r. w sprawie uchwa\u0142y\r\n  bud\u017cetowej Gminy Dopiewo na 2018 rok.\r\n\r\n*&nbsp;G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w\r\n  sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr XXXVII\/500\/17\r\n  Rady Gminy Dopiewo z dnia 18 grudnia\r\n  2017r. w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej\r\n  Gminy Dopiewo na 2018 rok.\r\n\r\n +----------------------------------------------------------+\r\n |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n*&nbsp;Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 18\r\n  do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n  20.&nbsp;Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y\r\n  Nr XXXVII\/499\/17 Rady Gminy Dopiewo z\r\n  dnia 18 grudnia 2017r. w sprawie\r\n  uchwalenia Wieloletniej Prognozy\r\n  Finansowej Gminy  Dopiewo na lata\r\n  2018-2026.\r\n\r\n Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek przedstawi\u0142a\r\n nast\u0119puj\u0105ce zmiany:\r\n\r\n Zmiany dokonane w za\u0142\u0105czniku Nr 1 w 2018 roku\r\n zwi\u0105zane s\u0105 ze zmianami uchwa\u0142y bud\u017cetowej i\r\n zmianami w wykazie przedsi\u0119wzi\u0119\u0107. W latach\r\n 2019-2026 ze zmianami dochod\u00f3w i wydatk\u00f3w,\r\n kwoty d\u0142ugu, sp\u0142aty zobowi\u0105za\u0144.\r\n\r\n Zmiany dokonane w za\u0142\u0105czniku Nr 2 - wykaz\r\n przedsi\u0119wzi\u0119\u0107 dotycz\u0105:\r\n\r\n  &nbsp;1.&nbsp;w poz. 1.1.1.2 zmniejszono \u0142\u0105czne\r\n  nak\u0142ady limit 2019 roku i limit\r\n  zobowi\u0105za\u0144 o 30.750,00 z\u0142;\r\n\r\n  &nbsp;2.&nbsp;w poz. 1.1.1.3 zmniejszono limit 2018 o\r\n  kwot\u0119 251.497,50 z\u0142, zwi\u0119kszono limit\r\n  2019 o kwot\u0119 251.497,50 z\u0142, zmniejszono\r\n  limit 2020 o kwot\u0119 39,40 z\u0142, zmniejszono\r\n  limit 2021 o kwot\u0119 5,90 z\u0142, zmniejszono\r\n  \u0142\u0105czne nak\u0142ady i limit zobowi\u0105za\u0144 o\r\n  45,00 z\u0142;\r\n\r\n  &nbsp;3.&nbsp;w poz. 1.1.2.1 zmniejszono \u0142\u0105czne\r\n  nak\u0142ady limit 2018 roku i limit\r\n  zobowi\u0105za\u0144 o 7.896,00 z\u0142;\r\n\r\n  &nbsp;4.&nbsp;w poz. 1.1.2.2 zmniejszono limit\r\n  zobowi\u0105za\u0144 o 33.714,00 z\u0142;\r\n\r\n  &nbsp;5.&nbsp;wprowadzono nowe przedsi\u0119wzi\u0119cie - Gr\u00f3d\r\n  w D\u0105br\u00f3wce wart poznania - projekt i\r\n  wykonanie miniatury grodu, okres\r\n  realizacji zadania 2018-2019, zwi\u0119kszono\r\n  \u0142\u0105czne nak\u0142ady, limit 2019 roku i limit\r\n  zobowi\u0105za\u0144 o 30.750,00 z\u0142;\r\n\r\n  &nbsp;6.&nbsp;w poz. 1.3.1.4 zmniejszono limit\r\n  zobowi\u0105za\u0144 o 84.420,00 z\u0142;\r\n\r\n  &nbsp;7.&nbsp;w poz. 1.3.1.8 zwi\u0119kszono limit\r\n  zobowi\u0105za\u0144 o 23.370,00 z\u0142;\r\n\r\n  &nbsp;8.&nbsp;w poz. 1.3.1.10 zwi\u0119kszono \u0142\u0105czne\r\n  nak\u0142ady o 300.000,00 z\u0142, limit 2019 o\r\n  600.000,00 z\u0142, limit zobowi\u0105za\u0144 o\r\n  300.000,00 z\u0142, okres realizacji\r\n  2018-2019, zmniejszono limit 2018 o\r\n  300.000,00 z\u0142;\r\n\r\n  &nbsp;9.&nbsp;w poz. 1.3.1.11 zmniejszono limit\r\n  zobowi\u0105za\u0144 o 79.926,00 z\u0142;\r\n\r\n  10.&nbsp;w poz. 1.3.1.12 zmniejszono limit\r\n  zobowi\u0105za\u0144 o 7.236,00 z\u0142, zmniejszono\r\n  \u0142\u0105czne nak\u0142ady i limit 2018 o 70.000,00\r\n  z\u0142;\r\n\r\n  11.&nbsp;w poz. 1.3.1.18 zmniejszono limit\r\n  zobowi\u0105za\u0144 o 172.727,00 z\u0142, zmniejszono\r\n  \u0142\u0105czne nak\u0142ady i limit 2018 o 200.000,00\r\n  z\u0142;\r\n\r\n  12.&nbsp;w poz. 1.3.1.19 zmniejszono limit\r\n  zobowi\u0105za\u0144 o 753.840,00 z\u0142;\r\n\r\n  13.&nbsp;w poz. 1.3.1.20 zmniejszono limit\r\n  zobowi\u0105za\u0144 o 7.001,00 z\u0142, zmniejszono\r\n  \u0142\u0105czne nak\u0142ady i limit 2018 o 7.000,00\r\n  z\u0142;\r\n\r\n  14.&nbsp;w poz. 1.3.1.22 zmniejszono limit\r\n  zobowi\u0105za\u0144 o 88.875,00 z\u0142, zmniejszono\r\n  \u0142\u0105czne nak\u0142ady i limit 2018 o 9.855,00\r\n  z\u0142;\r\n\r\n  15.&nbsp;w poz. 1.3.1.23 zwi\u0119kszono limit\r\n  zobowi\u0105za\u0144, \u0142\u0105czne nak\u0142ady i limit 2019\r\n  o 470.000,00 z\u0142;\r\n\r\n  16.&nbsp;w poz. 1.3.1.24 zmniejszono limit\r\n  zobowi\u0105za\u0144 o 298.982,00 z\u0142;\r\n\r\n  17.&nbsp;w poz. 1.3.1.26 wprowadzono nowe\r\n  przedsi\u0119wzi\u0119cie pn. zbi\u00f3rka odpad\u00f3w\r\n  komunalnych na terenie Gminy, okres\r\n  2018-2019, limit zobowi\u0105za\u0144, \u0142\u0105czne\r\n  nak\u0142ady\r\n  i limit 2019 kwota 260.000,00 z\u0142;\r\n\r\n  18.&nbsp;w poz. 1.3.2.1 zmniejszono limit\r\n  zobowi\u0105za\u0144 o 55.422,00 z\u0142, zmniejszono\r\n  \u0142\u0105czne nak\u0142ady i limit 2018 o 55.400,00\r\n  z\u0142;\r\n\r\n  19.&nbsp;w poz. 1.3.2.2 zmniejszono limit\r\n  zobowi\u0105za\u0144 o 220,00 z\u0142, zmniejszono\r\n  \u0142\u0105czne nak\u0142ady i limit 2018 o 552,00 z\u0142;\r\n\r\n  20.&nbsp;w poz. 1.3.2.3 zmniejszono limit\r\n  zobowi\u0105za\u0144 o 420,00 z\u0142, zmniejszono\r\n  \u0142\u0105czne nak\u0142ady i limit 2018 o 420,00 z\u0142;\r\n\r\n  21.&nbsp;w poz. 1.3.2.4 zmniejszono limit\r\n  zobowi\u0105za\u0144 o 7.053.895,00 z\u0142, zwi\u0119kszono\r\n  \u0142\u0105czne nak\u0142ady i limit 2019 o 200.000,00\r\n  z\u0142;\r\n\r\n  22.&nbsp;w poz. 1.3.2.5 zwi\u0119kszono limit\r\n  zobowi\u0105za\u0144 o 1.786.862,00 z\u0142,\r\n  zmniejszono limit 2018 o 5.000.773,00\r\n  z\u0142, zwi\u0119kszono limit 2019 o 7.421.667,00\r\n  z\u0142, zwi\u0119kszono limit 2020 o 6.000.000,00\r\n  z\u0142, zwi\u0119kszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady o\r\n  8.420.894,00 z\u0142, okres realizacji\r\n  2015-2020;\r\n\r\n  23.&nbsp;w poz. 1.3.2.6 zwi\u0119kszono limit\r\n  zobowi\u0105za\u0144 o 4.256.468,00 z\u0142,\r\n  zmniejszono limit 2018 o 1.646.806,00\r\n  z\u0142, zwi\u0119kszono limit 2019 o 1.154.000,00\r\n  z\u0142, zwi\u0119kszono limit 2020 o 1.500.000,00\r\n  z\u0142, zwi\u0119kszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady o\r\n  4.007.194,00 z\u0142, okres realizacji\r\n  2015-2020;\r\n\r\n  24.&nbsp;w poz. 1.3.2.7 zwi\u0119kszono limit\r\n  zobowi\u0105za\u0144 o 606.839,00 z\u0142, zmniejszono\r\n  limit 2018 o 158.403,00 z\u0142, zwi\u0119kszono\r\n  limit 2019 o 638.000,00 z\u0142, zwi\u0119kszono\r\n  limit 2020 o 400.000,00 z\u0142, zwi\u0119kszono\r\n  \u0142\u0105czne nak\u0142ady o 897.597,00 z\u0142, okres\r\n  realizacji 2015-2020;\r\n\r\n  25.&nbsp;w poz. 1.3.2.8 zwi\u0119kszono limit\r\n  zobowi\u0105za\u0144 \u0142\u0105czne nak\u0142ady i limit 2019 o\r\n  300.000,00 z\u0142;\r\n\r\n  26.&nbsp;w poz. 1.3.2.9 zmniejszono limit\r\n  zobowi\u0105za\u0144, \u0142\u0105czne nak\u0142ady i limit 2018\r\n  o 143.000,00 z\u0142;\r\n\r\n  27.&nbsp;w poz. 1.3.2.10 zmniejszono limit\r\n  zobowi\u0105za\u0144 o 10.067,00 z\u0142, \u0142\u0105czne\r\n  nak\u0142ady i limit 2018 o 40.000,00 z\u0142;\r\n\r\n  28.&nbsp;w poz. 1.3.2.13 zmniejszono limit\r\n  zobowi\u0105za\u0144 o 185.051,00 z\u0142, \u0142\u0105czne\r\n  nak\u0142ady i limit 2018 o 47.500,00 z\u0142;\r\n\r\n  29.&nbsp;w poz. 1.3.2.14 zmniejszono limit\r\n  zobowi\u0105za\u0144 o 6.405.648,00 z\u0142, zwi\u0119kszono\r\n  \u0142\u0105czne nak\u0142ady o 159.600,00z\u0142,\r\n  zmniejszono limit 2018 o 40.400,00 z\u0142,\r\n  zwi\u0119kszono limit 2019 o 200.000,00 z\u0142;\r\n\r\n  30.&nbsp;w poz. 1.3.2.15 zmniejszono limit\r\n  zobowi\u0105za\u0144, \u0142\u0105czne nak\u0142ady i limit 2018\r\n  o 89.420,00 z\u0142;\r\n\r\n  31.&nbsp;w poz. 1.3.2.16 zwi\u0119kszono limit\r\n  zobowi\u0105za\u0144 o 1.162.400,00 z\u0142, zwi\u0119kszono\r\n  \u0142\u0105czne nak\u0142ady o 1.162.400,00z\u0142,\r\n  zmniejszono limit 2018 o 13.600,00 z\u0142,\r\n  zwi\u0119kszono limit 2019 o 176,000,00 z\u0142,\r\n  zwi\u0119kszono limit 2020 o 1.000.000,00 z\u0142;\r\n\r\n  32.&nbsp;w poz. 1.3.2.18 zwi\u0119kszono limit\r\n  zobowi\u0105za\u0144 o 910.105,00 z\u0142, zwi\u0119kszono\r\n  \u0142\u0105czne nak\u0142ady o 955.000,00z\u0142,\r\n  zwi\u0119kszono limit 2019 o 955.000,00 z\u0142.\r\n\r\n Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n*&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n*&nbsp;Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n*&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n*&nbsp;Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142\r\n  g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n*&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n*&nbsp;Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21\r\n  g\u0142osami \u201eza\u201d  podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n  II\/21\/18 w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr\r\n  XXXVII\/499\/17 Rady Gminy Dopiewo z dnia\r\n  18 grudnia 2017r. w sprawie uchwalenia\r\n  Wieloletniej Prognozy Finansowej Gminy\r\n  Dopiewo na lata 2018-2026.\r\n\r\n*&nbsp;G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w\r\n  sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr XXXVII\/499\/17\r\n  Rady Gminy Dopiewo z dnia 18 grudnia\r\n  2017r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej\r\n  Prognozy Finansowej Gminy Dopiewo na\r\n  lata 2018-2026.\r\n\r\n*&nbsp;\r\n\r\n\r\n\r\n +----------------------------------------------------------+\r\n |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n *&nbsp;Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr\r\n19 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n  Wykaz g\u0142osowa\u0144 imiennych z sesji stanowi\r\n  za\u0142\u0105cznik nr 20 do protoko\u0142u.\r\n\r\n21.&nbsp;Wolne g\u0142osy i wnioski.\r\n\r\n  Radny Krzywos\u0105dzki: mam takie pytanie, a\r\n  mo\u017ce raczej refleksj\u0119, jeste\u015bmy\r\n  postrzegani jako gmina ekologiczna,\r\n  otrzymujemy w tym temacie r\u00f3\u017cne nagrody,\r\n  a ja jestem przera\u017cony ile na te nasze\r\n  obrady produkujemy papieru. Mo\u017ce by\u015bmy\r\n  si\u0119 wsp\u00f3lnie zastanowili nad\r\n  ograniczeniem papieru i rozwa\u017ceniem\r\n  zakupu tablet\u00f3w lub laptop\u00f3w dla\r\n  radnych. My\u015bl\u0119, \u017ce by\u0142o by to z\r\n  korzy\u015bci\u0105 dla \u015brodowiska, ale i dla nas\r\n  samych.\r\n\r\n  W\u00f3jt Gminy Dopiewo Pan A. Napiera\u0142a:\r\n  jeste\u015bmy otwarci na wszelkie propozycje,\r\n  ale to raczej od Pa\u0144stwa musi wyp\u0142yn\u0105\u0107\r\n  sp\u00f3jny przekaz, aby nie realizowa\u0107 tej\r\n  dokumentacji w formie papierowej.\r\n  Chocia\u017c nie wiem co jest bardziej\r\n  ekologiczne: drukowanie papieru, czy\r\n  zakup tablet\u00f3w i ich p\u00f3\u017aniejsza\r\n  utylizacja.\r\n\r\n  Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L.\r\n  Nowaczyk: ten temat by\u0142 ju\u017c przerabiany\r\n  wielokrotnie w poprzednich kadencjach.\r\n  Sprz\u0119t na kt\u00f3rym pracujemy obecnie\r\n  zosta\u0142 zakupiony z my\u015bl\u0105 o docelowym\r\n  miejscu naszych obrad. Nale\u017cy si\u0119\r\n  zastanowi\u0107, czy w kierunku tablet\u00f3w i\u015b\u0107\r\n  od razu, czy dopiero po\r\n  wybudowaniu\/ustaleniu nowej sali obrad,\r\n  gdzie ten sprz\u0119t m\u00f3g\u0142by zosta\u0107\r\n  zainstalowany na sta\u0142e.\r\n\r\n  Radny Nnorom: ja mam pro\u015bb\u0119 do Pana\r\n  Wicestarosty, od pewnego czasu na\r\n  wszystkie inwestycje, kt\u00f3re realizuje\r\n  Powiat na terenie Gminy Dopiewo, nasza\r\n  Gmina partycypuje w kosztach oko\u0142o\r\n  po\u0142owy inwestycji - 50%? Czy jest\r\n  szansa, aby partycypacja Gminy by\u0142a\r\n  mniejsza, np. oko\u0142o 20% koszt\u00f3w\r\n  inwestycji?\r\n\r\n  Wicestarosta Pan T. \u0141ubi\u0144ski: m\u00f3wimy o\r\n  ul. Gromadzkiej w Wi\u0119ckowicach, akurat\r\n  tam b\u0119dzie budowana kanalizacja i\r\n  o\u015bwietlenie uliczne, a to nie jest\r\n  zadanie Powiatu. W zwi\u0105zku z tym w tym\r\n  przypadku dzielimy si\u0119 kosztami. Nie\r\n  chcemy tego robi\u0107 rozdzielnie, bo\r\n  gdyby\u015bmy wybudowali kana\u0142 deszczowy, a\r\n  Gmina kanalizacj\u0119 sanitarn\u0105 w r\u00f3\u017cnym\r\n  czasie to by\u0142oby znacznie dro\u017cej. Chcemy\r\n  to zrobi\u0107 wsp\u00f3lnym przetargiem.\r\n\r\n  W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: chc\u0119 si\u0119\r\n  odnie\u015b\u0107 do tematu, kt\u00f3ry zosta\u0142 wywo\u0142any\r\n  na wsp\u00f3lnym posiedzeniu komisji, a\r\n  dotyczy umorzenia IV raty w podatku\r\n  rolnym. Ulg nie udzielili\u015bmy, a to\r\n  spowodowane jest tym, \u017ce dla Polski\r\n  sko\u0144czy\u0142y si\u0119 limity pomocy de minimis.\r\n  Te limity zostan\u0105 przyznane w roku 2019,\r\n  my prowadzimy post\u0119powania w taki\r\n  spos\u00f3b, aby je przed\u0142u\u017ca\u0107 do czasu kiedy\r\n  te kwoty dla Polski si\u0119 pojawi\u0105 i pomoc\r\n  b\u0119dzie mog\u0142a zosta\u0107 udzielona. Dla\r\n  wyja\u015bnienia dodam, \u017ce to nie jest tak,\r\n  \u017ce my jakiekolwiek pieni\u0105dze dostaniemy\r\n  z zewn\u0105trz, procedura jest taka, \u017ce to\r\n  b\u0119dzie uszczuplenie naszych dochod\u00f3w na\r\n  poziomie oko\u0142o 100&nbsp;000 z\u0142, ale aby to\r\n  si\u0119 zadzia\u0142o to musimy otrzyma\u0107 zgod\u0119 na\r\n  udzielenie pomocy de minimis.\r\n\r\n  Radny Krzywos\u0105dzki: mam pytanie odno\u015bnie\r\n  ul. Batorowskiej, czy wiadomo co\u015b, aby\r\n  Gmina Tranowo Podg\u00f3rne mia\u0142a poprawi\u0107\r\n  nawierzchni\u0119 na swoim odcinku tej drogi\r\n  w kierunku ronda.\r\n\r\n  W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: w roku 2019\r\n  Gmina Tarnowo Podg\u00f3rne ma przyst\u0105pi\u0107 do\r\n  projektowania i modernizacji tego\r\n  odcinka, czyli fizycznie prace na pewno\r\n  si\u0119 nie rozpoczn\u0105. Ten temat jest\r\n  sygnalizowany tak\u017ce przez mieszka\u0144c\u00f3w\r\n  ul. \u015awierkowej w D\u0105browie, poniewa\u017c\r\n  sytuacja jest tego rodzaju, \u017ce ten\r\n  odcinek ul. Batorowskiej przylegaj\u0105cy do\r\n  ul. \u015awierkowej znajduje si\u0119 w granicach\r\n  administracyjnych Gminy Tarnowo Podg\u00f3rne\r\n  i my tutaj wystosowali\u015bmy pismo, \u017ce mimo\r\n  tego, \u017ce ten odcinek jest w granicach\r\n  Gminy Tarnowo Podg\u00f3rne, to jeste\u015bmy\r\n  gotowi partycypowa\u0107 w kosztach cz\u0119\u015bci\r\n  tego projektu jak r\u00f3wnie\u017c w cz\u0119\u015bci\r\n  modernizacji tej ulicy.\r\n\r\n  Radny Ko\u0142odziejczyk: chc\u0119 zapyta\u0107 o\r\n  skrzy\u017cowanie ulic: Pozna\u0144skiej,\r\n  Komornickiej i Lipowej w D\u0105br\u00f3wce -\r\n  wjazd na parking przed galeri\u0105 handlow\u0105.\r\n  Jest tam rozwi\u0105zanie tymczasowe, s\u0105\r\n  p\u0142yty, pewna organizacja ruchu, ale jest\r\n  problem z pieszymi, tzn. osoby, kt\u00f3re\r\n  przemieszczaj\u0105 si\u0119 z galerii handlowej w\r\n  kierunku ul. Lipowej maj\u0105 k\u0142opot z\r\n  pokonywaniem tego skomplikowanego\r\n  skrzy\u017cowania. Czy istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107\r\n  wykonania jakich\u015b tymczasowych pas\u00f3w dla\r\n  pieszych, bo tam jest dosy\u0107\r\n  niebezpiecznie.\r\n\r\n  W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: obecnie\r\n  mamy tymczasow\u0105 organizacj\u0119 ruchu dla\r\n  tego odcinka, do nas tak\u017ce docieraj\u0105\r\n  sygna\u0142y od mieszka\u0144c\u00f3w, \u017ce komunikacja\r\n  piesza nie jest w\u0142a\u015bciwie rozwi\u0105zana.\r\n  Szczerze m\u00f3wi\u0105c na ten moment, bior\u0105c\r\n  pod uwag\u0119 przepisy prawne zwi\u0105zane z\r\n  bezpiecze\u0144stwem i namalowaniem pas\u00f3w,\r\n  wi\u0105za\u0142o by si\u0119 z wykonaniem utwardzonego\r\n  doj\u015bcia, a co za tym idzie ja na dzisiaj\r\n  nie znajduj\u0119 mo\u017cliwo\u015bci technicznych,\r\n  aby to w tym miejscu wykona\u0107. Oczywi\u015bcie\r\n  to nie znaczy, \u017ce nic w tym zakresie nie\r\n  zrobimy, spr\u00f3bujemy ten temat dog\u0142\u0119bnie\r\n  rozezna\u0107 w zakresie tymczasowym,\r\n  natomiast je\u017celi chodzi o rozwi\u0105zania\r\n  docelowe to Powiat ma ju\u017c gotowy projekt\r\n  i prawomocn\u0105 decyzj\u0119 zrid na\r\n  modernizacj\u0119 tego odcinka. W tym\r\n  newralgicznym miejscu, gdzie schodz\u0105 si\u0119\r\n  te 3 ulicy ma si\u0119 pojawi\u0107 rondo z\r\n  przej\u015bciami na azylach. Projekt jest\r\n  dost\u0119pny na stronach Powiatu. Nale\u017cy te\u017c\r\n  zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119, \u017ce w pobli\u017cu znajduje si\u0119\r\n  wa\u0142, kt\u00f3ry w rozumieniu przepis\u00f3w\r\n  konserwatorskich jest obiektem\r\n  zabytkowym, wi\u0119c jakiekolwiek jego\r\n  naruszenia (a musia\u0142by zosta\u0107 cz\u0119\u015bciowo\r\n  zniwelowany) wymaga odpowiedniej zgody\r\n  Konserwatora Zabytk\u00f3w.\r\n\r\n  Radny Krzywos\u0105dzki: w zwi\u0105zku z ostatni\u0105\r\n  seri\u0105 w\u0142ama\u0144 w Sk\u00f3rzewie mia\u0142em kilka\r\n  pyta\u0144 dotycz\u0105cych zapalania si\u0119 lamp\r\n  m.in. w obr\u0119bie ul. Radosnej -\r\n  mieszka\u0144cy twierdz\u0105, \u017ce lampy za p\u00f3\u017ano\r\n  si\u0119 zapalaj\u0105. Czy mo\u017cemy jako\u015b reagowa\u0107,\r\n  gdzie mieszka\u0144cy mog\u0105 si\u0119 uda\u0107 z takim\r\n  problemem?\r\n\r\n  W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: latarnie\r\n  uliczne s\u0105 regulowane wed\u0142ug zegara\r\n  s\u0142onecznego (solarnego) i dzia\u0142aj\u0105\r\n  automatycznie zgodnie ze wschodem i\r\n  zachodem s\u0142o\u0144ca. O tej porze roku lampy\r\n  powinny si\u0119 zapala\u0107 oko\u0142o godz.\r\n  16.00-17.00 i je\u017celi jest tam jaka\u015b\r\n  awaria to to sprawdzimy.\r\n\r\n  Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L.\r\n  Nowaczyk: dzi\u0119kuj\u0119 Pani M. Wzgardzie za\r\n  dostarczenie i zamontowanie sprz\u0119tu do\r\n  obs\u0142ugi sesji. My\u015bl\u0119, \u017ce jak na pierwszy\r\n  raz to by\u0142o nie\u017ale.\r\n\r\n22.&nbsp;Zako\u0144czenie obrad II sesji Rady\r\nGminy Dopiewo.\r\n\r\n  Na koniec Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan\r\n  L. Nowaczyk stwierdzi\u0142, \u017ce porz\u0105dek\r\n  obrad zosta\u0142 wyczerpany i dokona\u0142\r\n  zamkni\u0119cia II sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n  Protok\u00f3\u0142 zawiera 20 za\u0142\u0105cznik\u00f3w.\r\n\r\n  Protok\u00f3\u0142 zawiera 23 strony, ponumerowane\r\n  od 1 do 23.\r\n\r\n  Integraln\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 niniejszego protoko\u0142u\r\n  jest nagranie audio oznaczone\r\n  03.12.18_II sesja.\r\n\r\n  Protoko\u0142owa\u0142\r\n\r\n  Inspektor ds. Rady Gminy\r\n\r\n  Damian Gryska",
            "format": "raw_text",
            "summary": ""
        }
    ],
    "field_custom_meta_descr": [
        {
            "value": "Protok\u00f3\u0142 Nr II\/18 z II Sesji Rady Gminy Dopiewo z dnia 3 grudnia 2018 roku"
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?a=11741",
            "format": "raw_text"
        }
    ],
    "field_nazwa_protokolu": [
        {
            "value": "Protok\u00f3\u0142 Nr II\/18 z II Sesji Rady Gminy Dopiewo z dnia 3 grudnia 2018 roku"
        }
    ],
    "field_ref_sesja": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "342a90ad-27cc-42f4-838f-272362c9ef53"
        }
    ]
}