{
    "uuid": [
        {
            "value": "e75d1b7c-d1a4-46ca-95f1-ec3b133a9ba4"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "protokol",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "2e00ab45-cc90-4423-80d5-6d49bc14600c"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-10-28T10:30:36+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Protok\u00f3\u0142 nr 9"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-10-28T10:29:37+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-11-02T12:30:25+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/protokoly\/9",
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 0
        }
    ],
    "menu_link": [],
    "body": [
        {
            "value": "P r o t o k \u00f3 \u0142 Nr IX\/19\r\n\r\n          z Sesji Rady Gminy Dopiewo odbytej w dniu 27 maja 2019 roku\r\n\r\n                           w Domu Stra\u017caka w Dopiewie\r\n\r\n   Sesji przewodniczy\u0142:\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady\r\n\r\n   Pan Leszek Nowaczyk\r\n\r\n   Sesj\u0119 rozpocz\u0119to o godz. 15^08 a zako\u0144czono o godz. 17^32\r\n\r\n   Przebieg sesji:\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0Otwarcie IX sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Otwarcia IX sesji Rady Gminy Dopiewo o godz. 15^08 dokona\u0142 Przewodnicz\u0105cy\r\n   Rady Gminy, Pan Leszek Nowaczyk.\r\n\r\n        *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   2. Stwierdzenie kworum.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Pan L. Nowaczyk stwierdzi\u0142, \u017ce na 21 radnych na sesji\r\n   obecnych jest 20 radnych. Wobec powy\u017cszego Rada Gminy jest w\u0142adna do\r\n   podejmowania prawomocnych uchwa\u0142 i rozstrzygni\u0119\u0107.\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0lista obecno\u015bci radnych - za\u0142. nr 1\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0stwierdzenie kworum - za\u0142. nr 2\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0lista obecno\u015bci pracownik\u00f3w Urz\u0119du Gminy - za\u0142. nr 3\r\n\r\n   \u00a04.\u00a0lista obecno\u015bci so\u0142tys\u00f3w - za\u0142. nr 4\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0lista obecno\u015bci go\u015bci - za\u0142. nr 5\r\n\r\n   3. Porz\u0105dek obrad IX sesji Rady Gminy Dopiewo\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0Otwarcie IX sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0Stwierdzenie kworum.\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0Odczytanie porz\u0105dku obrad.\r\n\r\n   \u00a04.\u00a0Informacja o przyj\u0119ciu protoko\u0142u z VIII sesji.\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0Zapytania i wnioski so\u0142tys\u00f3w\r\n\r\n   \u00a06.\u00a0Informacja przedstawicieli Rady Powiatu Pozna\u0144skiego z prac Rady.\r\n\r\n   \u00a07.\u00a0Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci W\u00f3jta pomi\u0119dzy sesjami.\r\n\r\n   \u00a08.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyj\u0119cia Gminnego Programu Opieki nad\r\n       Zabytkami Gminy Dopiewo na lata 2019-2022. DRUK 99\r\n\r\n   \u00a09.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n       planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Dopiewo, w\r\n       rejonie ul. Pozna\u0144skiej, dla dzia\u0142ki o nr ewid. 150, gmina Dopiewo.\r\n       DRUK 100\r\n\r\n   10.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n       planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci\r\n       Pokrzywnica, obr\u0119b Wi\u0119ckowice, w rejonie ul. Le\u015bnej, gmina Dopiewo.\r\n       DRUK 101\r\n\r\n   11.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n       planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci w\r\n       miejscowo\u015bci Zakrzewo, w rejonie ul. Radosnej i drogi ekspresowej S11,\r\n       gmina Dopiewo. DRUK 102\r\n\r\n   12.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n       planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Zakrzewo i\r\n       D\u0105browa, w rejonie ul. Przemys\u0142owej i drogi ekspresowej S11, gmina\r\n       Dopiewo. DRUK 103\r\n\r\n   13.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n       planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Pal\u0119dzie,\r\n       w rejonie ul. Le\u015bnej, Jarz\u0119binowej, Sumakowej i Bzowej, gmina Dopiewo.\r\n       DRUK 104\r\n\r\n   14.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n       planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci D\u0105br\u00f3wka,\r\n       w rejonie ul. Widok, gmina Dopiewo. DRUK 105\r\n\r\n   15.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n       planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci\r\n       Wi\u0119ckowice, w rejonie ul. Le\u015bnej, dla dzia\u0142ek o nr ewid. 130\/10 i\r\n       130\/11, gmina Dopiewo. DRUK 106\r\n\r\n   16.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Pal\u0119dzie, w rejonie ul.\r\n       Jagodowej, dla dzia\u0142ki o nr ewid. 18\/47, gmina Dopiewo. DRUK 107\r\n\r\n   17.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego w miejscowo\u015bci Pal\u0119dzie, w rejonie ul. Wrzosowej, gmina\r\n       Dopiewo. DRUK 108\r\n\r\n   18.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Konarzewo, rejon ul. Ko\u015bcielnej -\r\n       cz\u0119\u015b\u0107 A. DRUK 109\r\n\r\n   19.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego terenu w obr\u0119bie geodezyjnym Wi\u0119ckowice, w rejonie ulic\r\n       Akacjowej, D\u0119bowej, Cedrowej, Jaworowej, Orzechowej, Sosnowej, Bukowej\r\n       i Brzozowej, gmina Dopiewo. DRUK 110\r\n\r\n   20.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Studium uwarunkowa\u0144 i kierunk\u00f3w\r\n       zagospodarowania przestrzennego gminy Dopiewo dla cz\u0119\u015bci obszaru gminy\r\n       po\u0142o\u017conych w miejscowo\u015bci Dopiewo, Sk\u00f3rzewo i D\u0105browa. DRUK 111\r\n\r\n   21.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, w rejonie ul.\r\n       Pozna\u0144skiej i Szarotkowej. DRUK 112\r\n\r\n   22.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy \u015alimakowa w miejscowo\u015bci\r\n       Pal\u0119dzie. DRUK 113\r\n\r\n   23.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie ustalenia planu sieci szk\u00f3\u0142 podstawowych i\r\n       ich obwod\u00f3w, dla kt\u00f3rych Gmina Dopiewo jest organem prowadz\u0105cym. DRUK\r\n       114\r\n\r\n   24.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie ustalenia sieci prowadzonych przez Gmin\u0119\r\n       Dopiewo publicznych przedszkoli, oddzia\u0142\u00f3w przedszkolnych w szko\u0142ach\r\n       podstawowych. DRUK 115\r\n\r\n   25.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/33\/18 z dnia 17\r\n       grudnia 2018r. w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy Dopiewo na 2019 rok.\r\n       DRUK 116\r\n\r\n   26.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/32\/18 z dnia 17\r\n       grudnia 2018r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej Prognozy Finansowej\r\n       Gminy Dopiewo na lata 2019-2026. DRUK 117\r\n\r\n   27.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie  okre\u015blenia zasad udzielania dotacji\r\n       celowych z bud\u017cetu Gminy Dopiewo na dofinansowanie zakupu i monta\u017cu\r\n       odnawialnych \u017ar\u00f3de\u0142 energii na obszarze Gminy Dopiewo. DRUK 118\r\n\r\n   28.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie rozpatrzenia skargi na W\u00f3jta Gminy Dopiewo.\r\n       DRUK 119\r\n\r\n   29.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie rozpatrzenia skargi na W\u00f3jta Gminy Dopiewo.\r\n       DRUK 120\r\n\r\n   30.\u00a0Interpelacje, wnioski i zapytania radnych.\r\n\r\n   31.\u00a0Wolne g\u0142osy.\r\n\r\n   32.\u00a0Zako\u0144czenie obrad VIII sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Pan L. Nowaczyk: czy s\u0105 wnioski lub uwagi do porz\u0105dku\r\n   obrad?\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: zgodnie z ustaleniami na wsp\u00f3lnym posiedzeniu\r\n   komisji wnioskuj\u0119 o wycofanie z porz\u0105dku obrad sesji projektu uchwa\u0142y w\r\n   sprawie miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego terenu w\r\n   miejscowo\u015bci Konarzewo, rejon ul. Ko\u015bcielnej - cz\u0119\u015b\u0107 A.  DRUK 109\r\n\r\n   - ponadto wnioskuj\u0119 o wycofanie z porz\u0105dku obrad sesji projekt uchwa\u0142y w\r\n   sprawie ustalenia planu sieci szk\u00f3\u0142 podstawowych i ich obwod\u00f3w, dla\r\n   kt\u00f3rych Gmina Dopiewo jest organem prowadz\u0105cym. DRUK 114 Nie mamy w tej\r\n   sprawie jeszcze opinii Kuratora O\u015bwiaty.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie wycofania z porz\u0105dku obrad sesji projektu\r\n   uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego terenu\r\n   w miejscowo\u015bci Konarzewo, rejon ul. Ko\u015bcielnej - cz\u0119\u015b\u0107 A.  DRUK 109\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie wycofania z porz\u0105dku obrad sesji projektu\r\n   uchwa\u0142y w sprawie ustalenia planu sieci szk\u00f3\u0142 podstawowych i ich obwod\u00f3w,\r\n   dla kt\u00f3rych Gmina Dopiewo jest organem prowadz\u0105cym. DRUK 114\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie zatwierdzenia porz\u0105dku obrad sesji.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   4. Informacja o przyj\u0119ciu protoko\u0142u z VIII sesji.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk poinformowa\u0142, \u017ce w Biurze Rady\r\n   oraz przed sesj\u0105 dost\u0119pny by\u0142 protok\u00f3\u0142 z VIII sesji Rady Gminy i zapyta\u0142,\r\n   czy s\u0105 uwagi do protoko\u0142u.\r\n\r\n   Uwag nie zg\u0142oszono.\r\n\r\n   Protok\u00f3\u0142 zosta\u0142 przyj\u0119ty - 20 g\u0142os\u00f3w \u201eza\u201d.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne z przyj\u0119cia protoko\u0142u z VIII sesji\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   5. Zapytania i wnioski so\u0142tys\u00f3w.\r\n\r\n   Brak\r\n\r\n   \u00a06.\u00a0Informacja przedstawicieli Rady Powiatu Pozna\u0144skiego z prac Rady.\r\n\r\n   Radny Powiatu Pozna\u0144skiego Pan A. Stra\u017cy\u0144ski: w ubieg\u0142\u0105 \u015brod\u0119 odby\u0142a si\u0119\r\n   sesja absolutoryjna w Starostwie. Zarz\u0105d otrzyma\u0142 absolutorium.\r\n\r\n   Radny Powiatu Pozna\u0144skiego Pan S. Skrzypczak: jak ju\u017c wspominali\u015bmy na\r\n   ostatniej sesji, zosta\u0142 uchwalony regulamin wymiany \u017ar\u00f3de\u0142 ciep\u0142a. W tej\r\n   chwili mo\u017cna ju\u017c sk\u0142ada\u0107 wnioski, program ruszy\u0142 21 maja br. Termin\r\n   zako\u0144czenia sk\u0142adania wniosk\u00f3w mija 10 czerwca br.\r\n\r\n   \u00a07.\u00a0Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci W\u00f3jta pomi\u0119dzy sesjami.\r\n\r\n   Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci W\u00f3jta radni otrzymali w materia\u0142ach sesyjnych.\r\n\r\n   Na zadane pytania odpowiedzi udzieli\u0142 W\u00f3jt Gminy.\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst sprawozdania stanowi za\u0142. Nr 6 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   \u00a08.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyj\u0119cia Gminnego Programu Opieki nad\r\n       Zabytkami Gminy Dopiewo na lata 2019-2022.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce zgodnie z\u00a0art.\u00a087\u00a0ust.\u00a01\u00a0ustawy\r\n   z\u00a023\u00a0lipca 2003\u00a0roku o\u00a0ochronie zabytk\u00f3w i\u00a0opiece nad zabytkami W\u00f3jt Gminy\r\n   jest zobowi\u0105zany do sporz\u0105dzenia na okres 4\u00a0lat gminnego programu opieki\r\n   nad zabytkami. Celem gminnego programu opieki nad zabytkami jest\r\n   zahamowanie degradacji substancji zabytkowej i\u00a0zachowanie warto\u015bciowych\r\n   zasob\u00f3w dziedzictwa kulturowego oraz kszta\u0142towanie atrakcyjnego wizerunku\r\n   Gminy Dopiewo. Gminny Program Opieki nad Zabytkami na lata 2019-2022\r\n   uzyska\u0142 wymagan\u0105 prawem opini\u0119 Wielkopolskiego Wojew\u00f3dzkiego Konserwatora\r\n   Zabytk\u00f3w i\u00a0podlega przyj\u0119ciu przez Rad\u0119 Gminy Dopiewo. Uchwalenie programu\r\n   wype\u0142nia wym\u00f3g ustawowy, jednocze\u015bnie pozwala zebra\u0107 w\u00a0jednym dokumencie\r\n   informacje dotycz\u0105ce aktualnego stanu ochrony zabytk\u00f3w, jak i\u00a0zamierze\u0144\r\n   gminy w\u00a0tym zakresie w\u00a0najbli\u017cszych latach.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   IX\/99\/19 w sprawie  przyj\u0119cia Gminnego Programu Opieki nad Zabytkami Gminy\r\n   Dopiewo na lata 2019-2022.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie  przyj\u0119cia Gminnego Programu Opieki nad\r\n   Zabytkami Gminy Dopiewo na lata 2019-2022.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 7 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   \u00a09.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n       planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Dopiewo, w\r\n       rejonie ul. Pozna\u0144skiej, dla dzia\u0142ki o nr ewid. 150, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce wskazany teren nie jest obj\u0119ty\r\n   obowi\u0105zuj\u0105cym miejscowym planem zagospodarowania przestrzennego.\r\n   Przedmiotem opracowania planu jest okre\u015blenie zasad zagospodarowania\r\n   terenu, poprzez okre\u015blenie parametr\u00f3w i wska\u017anik\u00f3w kszta\u0142towania zabudowy\r\n   w tym r\u00f3wnie\u017c zasad obs\u0142ugi komunikacyjnej teren\u00f3w obj\u0119tych przyst\u0105pieniem\r\n   do opracowania planu. Zgodnie z ustaleniami Studium dla terenu obj\u0119tego\r\n   przyst\u0105pieniem do opracowania planu okre\u015blono kierunek zagospodarowania\r\n   jako tereny zabudowy mieszkaniowo-us\u0142ugowej (M1), tereny zabudowy\r\n   us\u0142ugowej (U), drogi klasy g\u0142\u00f3wnej oraz drogi klasy zbiorczej.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 3 g\u0142osami \u201eza\u201d, 9 g\u0142osami \u201eprzeciw\u201d, 8\r\n   g\u0142osami \u201ewstrzymuj\u0105cymi\u201d nie podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do\r\n   sporz\u0105dzenia miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego terenu w\r\n   miejscowo\u015bci Dopiewo, w rejonie ul. Pozna\u0144skiej, dla dzia\u0142ki o nr ewid.\r\n   150, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n   planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Dopiewo, w\r\n   rejonie ul. Pozna\u0144skiej, dla dzia\u0142ki o nr ewid. 150, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |    |x        |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst projektu uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 8 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   10.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n       planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci\r\n       Pokrzywnica, obr\u0119b Wi\u0119ckowice, w rejonie ul. Le\u015bnej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce wskazany teren nie jest obj\u0119ty\r\n   obowi\u0105zuj\u0105cym miejscowym planem zagospodarowania przestrzennego.\r\n   Przedmiotem opracowania planu jest okre\u015blenie zasad zagospodarowania\r\n   terenu, poprzez okre\u015blenie parametr\u00f3w i wska\u017anik\u00f3w kszta\u0142towania zabudowy\r\n   w tym r\u00f3wnie\u017c zasad obs\u0142ugi komunikacyjnej teren\u00f3w obj\u0119tych przyst\u0105pieniem\r\n   do opracowania planu. Zgodnie z ustaleniami Studium dla terenu obj\u0119tego\r\n   przyst\u0105pieniem do opracowania planu okre\u015blono kierunek zagospodarowania\r\n   jako tereny zabudowy mieszkaniowej rezydencjonalnej (M3) oraz tereny,\r\n   ciek\u00f3w, \u0142\u0105k, pastwisk i zadrzewie\u0144. Powierzchnia opracowania - oko\u0142o 4 ha.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 19 g\u0142osami \u201eprzeciw\u201d, 1 g\u0142osem\r\n   \u201ewstrzymuj\u0105cym\u201d nie podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do\r\n   sporz\u0105dzenia miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego terenu w\r\n   miejscowo\u015bci Pokrzywnica, obr\u0119b Wi\u0119ckowice, w rejonie ul. Le\u015bnej, gmina\r\n   Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n   planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Pokrzywnica,\r\n   obr\u0119b Wi\u0119ckowice, w rejonie ul. Le\u015bnej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |    |x        |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst projektu uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 9 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   11.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n       planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci w\r\n       miejscowo\u015bci Zakrzewo, w rejonie ul. Radosnej i drogi ekspresowej S11,\r\n       gmina Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce wskazany teren nie jest obj\u0119ty\r\n   obowi\u0105zuj\u0105cym miejscowym planem zagospodarowania przestrzennego.\r\n   Przedmiotem opracowania planu jest okre\u015blenie zasad zagospodarowania\r\n   terenu, poprzez okre\u015blenie parametr\u00f3w i wska\u017anik\u00f3w kszta\u0142towania zabudowy\r\n   w tym r\u00f3wnie\u017c zasad obs\u0142ugi komunikacyjnej teren\u00f3w obj\u0119tych przyst\u0105pieniem\r\n   do opracowania planu. Zgodnie z ustaleniami Studium dla terenu obj\u0119tego\r\n   przyst\u0105pieniem do opracowania planu okre\u015blono kierunek zagospodarowania\r\n   jako tereny us\u0142ug sportu i rekreacji oraz zabudowy mieszkaniowo-us\u0142ugowej\r\n   (US\/M1).\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 15 g\u0142osami \u201eza\u201d, 5 g\u0142osami\r\n   \u201ewstrzymuj\u0105cymi\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr IX\/100\/19 w sprawie przyst\u0105pienia do\r\n   sporz\u0105dzenia miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego terenu w\r\n   miejscowo\u015bci w miejscowo\u015bci Zakrzewo, w rejonie ul. Radosnej i drogi\r\n   ekspresowej S11, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n   planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci w miejscowo\u015bci\r\n   Zakrzewo, w rejonie ul. Radosnej i drogi ekspresowej S11, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |    |         |x             |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 10 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   12.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n       planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Zakrzewo i\r\n       D\u0105browa, w rejonie ul. Przemys\u0142owej i drogi ekspresowej S11, gmina\r\n       Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce teren wskazany do opracowania w\r\n   niewielkiej cz\u0119\u015bci jest obj\u0119ty obowi\u0105zuj\u0105cym miejscowym planem\r\n   zagospodarowania przestrzennego we wsi Zakrzewo - dzia\u0142ki nr ewid. 142\/15,\r\n   142\/16, 142\/17 zatwierdzonym Uchwa\u0142\u0105 Nr XXV\/205\/2000 Rady Gminy Dopiewo z\r\n   dnia 31.07.2000 r. oraz miejscowym planem zagospodarowania przestrzennego\r\n   terenu w miejscowo\u015bci Zakrzewo i D\u0105browa w rejonie trasy S-11,\r\n   zatwierdzonym Uchwa\u0142\u0105 Nr LXVIII\/463\/14 Rady Gminy Dopiewo z dnia\r\n   21.10.2014 r. Przedmiotem opracowania planu jest okre\u015blenie zasad\r\n   zagospodarowania terenu, poprzez okre\u015blenie parametr\u00f3w i wska\u017anik\u00f3w\r\n   kszta\u0142towania zabudowy w tym r\u00f3wnie\u017c zasad obs\u0142ugi komunikacyjnej teren\u00f3w\r\n   obj\u0119tych przyst\u0105pieniem do opracowania planu. Zgodnie z ustaleniami\r\n   Studium dla terenu obj\u0119tego przyst\u0105pieniem do opracowania planu okre\u015blono\r\n   kierunek zagospodarowania jako tereny obiekt\u00f3w produkcyjnych, sk\u0142ad\u00f3w i\r\n   magazyn\u00f3w (P), tereny las\u00f3w, ciek\u00f3w, \u0142\u0105k, pastwisk i zadrzewie\u0144 oraz drogi\r\n   lokalne i wa\u017cniejsze drogi dojazdowe.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   IX\/101\/19 w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego planu\r\n   zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Zakrzewo i D\u0105browa,\r\n   w rejonie ul. Przemys\u0142owej i drogi ekspresowej S11, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n   planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Zakrzewo i\r\n   D\u0105browa, w rejonie ul. Przemys\u0142owej i drogi ekspresowej S11, gmina\r\n   Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 11 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   13.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n       planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Pal\u0119dzie,\r\n       w rejonie ul. Le\u015bnej, Jarz\u0119binowej, Sumakowej i Bzowej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce wskazany teren w niewielkiej\r\n   cz\u0119\u015bci jest obj\u0119ty obowi\u0105zuj\u0105cym miejscowym planem zagospodarowania\r\n   przestrzennego w Pal\u0119dziu w rejonie ul. Le\u015bnej, zatwierdzonym Uchwa\u0142\u0105 Nr\r\n   XII\/164\/15 Rady Gminy Dopiewo z dnia 26.10.2015r. W obowi\u0105zuj\u0105cym Studium\r\n   dla przedmiotowego terenu okre\u015blono kierunek zagospodarowania jako tereny\r\n   zabudowy mieszkaniowo-us\u0142ugowej (MI). Przedmiotem opracowania planu jest\r\n   okre\u015blenie zasad zagospodarowania terenu, poprzez okre\u015blenie parametr\u00f3w i\r\n   wska\u017anik\u00f3w kszta\u0142towania zabudowy, w tym zasad obs\u0142ugi komunikacyjnej\r\n   teren\u00f3w obj\u0119tych przyst\u0105pieniem do opracowania planu.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 19 g\u0142osami \u201eza\u201d, 1 g\u0142osem\r\n   \u201ewstrzymuj\u0105cym\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr IX\/102\/19 w sprawie przyst\u0105pienia do\r\n   sporz\u0105dzenia miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego terenu w\r\n   miejscowo\u015bci Pal\u0119dzie, w rejonie ul. Le\u015bnej, Jarz\u0119binowej, Sumakowej i\r\n   Bzowej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n   planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Pal\u0119dzie, w\r\n   rejonie ul. Le\u015bnej, Jarz\u0119binowej, Sumakowej i Bzowej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 12 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   14.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n       planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci D\u0105br\u00f3wka,\r\n       w rejonie ul. Widok, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce wskazany teren jest obj\u0119ty\r\n   obowi\u0105zuj\u0105cym miejscowym planem zagospodarowania przestrzennego,\r\n   zatwierdzonym Uchwa\u0142\u0105 Nr XV\/211\/16 Rady Gminy Dopiewo z dnia 01.02.2016 r.\r\n   w sprawie miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego w obr\u0119bie\r\n   geodezyjnym D\u0105br\u00f3wka wzd\u0142u\u017c linii kolejowej, gmina Dopiewo. Przedmiotem\r\n   opracowania planu jest okre\u015blenie nowych zasad zagospodarowania terenu,\r\n   poprzez okre\u015blenie parametr\u00f3w i wska\u017anik\u00f3w kszta\u0142towania zabudowy teren\u00f3w\r\n   obj\u0119tych przyst\u0105pieniem do opracowania planu. Powierzchnia opracowania -\r\n   6000m^2 (3 dzia\u0142ki).\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: jaka jest planowana wielko\u015b\u0107 tego obiektu\r\n   realizowanego przez inwestora?\r\n\r\n   Pan R. Hemmerling: na dzie\u0144 dzisiejszy nie posiadam projektu tego obiektu,\r\n   z informacji wskazanych we wniosku wynika, \u017ce obiekt mo\u017ce mie\u0107 15 metr\u00f3w\r\n   wysoko\u015bci, ale jego wysoko\u015b\u0107 zostanie ograniczona do 11-12 metr\u00f3w.\r\n   Powierzchnia zabudowy - przy terenach us\u0142ugowych mo\u017ce to by\u0107 oko\u0142o 40-50%\r\n   powierzchni terenu.\r\n\r\n   Radny Nnorom: czy istniej\u0105 mo\u017cliwo\u015bci powi\u0119kszenia obszaru opracowania o\r\n   dzia\u0142ki 99\/47 i 99\/48?\r\n\r\n   Pan R. Hemmerling: teoretycznie s\u0105 takie mo\u017cliwo\u015bci, ale wniosek dotyczy\u0142\r\n   tylko tych 3 dzia\u0142ek wskazanych we wniosku i tak to zosta\u0142o wykonane, ale\r\n   na pewno s\u0105 mo\u017cliwo\u015bci, aby pomy\u015ble\u0107 o tych dzia\u0142kach pozosta\u0142ych.\r\n\r\n   Radni dalszej dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   IX\/103\/19 w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego planu\r\n   zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci D\u0105br\u00f3wka, w rejonie\r\n   ul. Widok, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n   planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci D\u0105br\u00f3wka, w\r\n   rejonie ul. Widok, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 13 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   15.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n       planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci\r\n       Wi\u0119ckowice, w rejonie ul. Le\u015bnej, dla dzia\u0142ek o nr ewid. 130\/10 i\r\n       130\/11, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce wskazany teren jest obj\u0119ty\r\n   obowi\u0105zuj\u0105cym miejscowym planem zagospodarowania przestrzennego,\r\n   zatwierdzonym Uchwa\u0142\u0105 Nr XXXIII\/212\/97 Rady Gminy Dopiewo z dnia\r\n   29.09.1997 r. w sprawie uchwalenia miejscowego planu zagospodarowania\r\n   przestrzennego terenu zabudowy mieszkaniowej jednorodzinnej w\r\n   Wi\u0119ckowicach, rejon ul. Jeziornej. Przedmiotem opracowania planu jest\r\n   okre\u015blenie nowych zasad zagospodarowania terenu, poprzez okre\u015blenie\r\n   parametr\u00f3w i wska\u017anik\u00f3w kszta\u0142towania zabudowy teren\u00f3w obj\u0119tych\r\n   przyst\u0105pieniem do opracowania planu.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   IX\/104\/19 w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego planu\r\n   zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Wi\u0119ckowice, w\r\n   rejonie ul. Le\u015bnej, dla dzia\u0142ek o nr ewid. 130\/10 i 130\/11, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n   planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Wi\u0119ckowice, w\r\n   rejonie ul. Le\u015bnej, dla dzia\u0142ek o nr ewid. 130\/10 i 130\/11, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 14 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   16.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Pal\u0119dzie, w rejonie ul.\r\n       Jagodowej, dla dzia\u0142ki o nr ewid. 18\/47, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce plan w wi\u0119kszo\u015bci wprowadza\r\n   tereny zabudowy mieszkaniowej jednorodzinnej o stosunkowo niskiej\r\n   transportoch\u0142onno\u015bci. Teren obj\u0119ty opracowaniem planu przylega do\r\n   istniej\u0105cej sieci dr\u00f3g publicznych. Uk\u0142ad komunikacyjny stanowi sie\u0107 dr\u00f3g\r\n   publicznych o szeroko\u015bciach spe\u0142niaj\u0105cych wymogi dla prawid\u0142owego\r\n   funkcjonowania, uwzgl\u0119dniaj\u0105c ruch pieszy i rowerowy.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   IX\/105\/19 w sprawie zmiany miejscowego planu zagospodarowania\r\n   przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Pal\u0119dzie, w rejonie ul. Jagodowej,\r\n   dla dzia\u0142ki o nr ewid. 18\/47, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie zmiany miejscowego planu zagospodarowania\r\n   przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Pal\u0119dzie, w rejonie ul. Jagodowej,\r\n   dla dzia\u0142ki o nr ewid. 18\/47, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 15 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   17.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego w miejscowo\u015bci Pal\u0119dzie, w rejonie ul. Wrzosowej, gmina\r\n       Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce plan w wi\u0119kszo\u015bci wprowadza\r\n   tereny zabudowy mieszkaniowej jednorodzinnej o stosunkowo niskiej\r\n   transportoch\u0142onno\u015bci. Opracowanie miejscowego planu zagospodarowania\r\n   przestrzennego jest konieczne z uwagi na unormowanie zasad\r\n   zagospodarowania przestrzennego. Wprowadzenie zabudowy o \u015bci\u015ble okre\u015blonej\r\n   funkcji, gabarytach i zasadach zagospodarowania przestrzennego jest\r\n   jedynym narz\u0119dziem dla ochrony \u0142adu przestrzennego.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne za odrzuceniem Uwagi Nr 1 wyszczeg\u00f3lnionej w za\u0142\u0105czniku\r\n   Nr 2 do projektu uchwa\u0142y:\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   IX\/106\/19 w sprawie miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego w\r\n   miejscowo\u015bci Pal\u0119dzie, w rejonie ul. Wrzosowej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n   przestrzennego w miejscowo\u015bci Pal\u0119dzie, w rejonie ul. Wrzosowej, gmina\r\n   Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 16 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   18.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego terenu w obr\u0119bie geodezyjnym Wi\u0119ckowice, w rejonie ulic\r\n       Akacjowej, D\u0119bowej, Cedrowej, Jaworowej, Orzechowej, Sosnowej, Bukowej\r\n       i Brzozowej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce plan w wi\u0119kszo\u015bci wprowadza\r\n   tereny zabudowy mieszkaniowej jednorodzinnej, o stosunkowo niskiej\r\n   transportoch\u0142onno\u015bci. Teren obj\u0119ty opracowaniem planu przylega do\r\n   istniej\u0105cej sieci dr\u00f3g publicznych, zaproponowany uk\u0142ad komunikacyjny\r\n   stanowi kontynuacje istniej\u0105cej sieci drogowej.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   IX\/107\/19 w sprawie miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego\r\n   terenu w obr\u0119bie geodezyjnym Wi\u0119ckowice, w rejonie ulic Akacjowej,\r\n   D\u0119bowej, Cedrowej, Jaworowej, Orzechowej, Sosnowej, Bukowej i Brzozowej,\r\n   gmina Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n   przestrzennego terenu w obr\u0119bie geodezyjnym Wi\u0119ckowice, w rejonie ulic\r\n   Akacjowej, D\u0119bowej, Cedrowej, Jaworowej, Orzechowej, Sosnowej, Bukowej i\r\n   Brzozowej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 17 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   19.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Studium uwarunkowa\u0144 i kierunk\u00f3w\r\n       zagospodarowania przestrzennego gminy Dopiewo dla cz\u0119\u015bci obszaru gminy\r\n       po\u0142o\u017conych w miejscowo\u015bci Dopiewo, Sk\u00f3rzewo i D\u0105browa.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce Rada Gminy Dopiewo Uchwa\u0142\u0105 Nr\r\n   XLI\/570\/18 z dnia 23 kwietnia 2018r. przyst\u0105pi\u0142a do sporz\u0105dzenia zmiany\r\n   Studium uwarunkowa\u0144 i kierunk\u00f3w i zagospodarowania przestrzennego gminy\r\n   Dopiewo dla cz\u0119\u015bci obszaru gminy po\u0142o\u017conych w miejscowo\u015bci Dopiewo,\r\n   Sk\u00f3rzewo i D\u0105browa.\r\n\r\n   Przedmiotem zmiany Studium w obszarze so\u0142ectwa Dopiewo jest zmiana\r\n   przeznaczenia teren\u00f3w pierwotnie okre\u015blonych jako tereny us\u0142ug publicznych\r\n   - urz\u0105d gminy, szko\u0142y, przedszkola, gminne centrum us\u0142ugowe, oznaczone\r\n   symbolem Up na tereny zabudowy mieszkaniowo-us\u0142ugowej (o minimalnej\r\n   powierzchni dzia\u0142ki 700m2), oznaczone symbolem M1, dla kt\u00f3rych okre\u015blono\r\n   szczeg\u00f3\u0142owe kierunki i wska\u017aniki dotycz\u0105ce zagospodarowania i u\u017cytkowania\r\n   terenu. Jednocze\u015bnie zachowano pozosta\u0142e przeznaczenie teren\u00f3w w zakresie\r\n   zieleni parkowej i us\u0142ug spo\u0142eczno-kulturalnych oraz terenu uj\u0119cia wody\r\n   wraz z infrastruktur\u0105 towarzysz\u0105c\u0105.\r\n\r\n   Przedmiotem zmiany Studium w obszarze so\u0142ectwa D\u0105browa jest zmiana\r\n   przeznaczenia teren\u00f3w pierwotnie okre\u015blonych jako tereny us\u0142ug sakralnych\r\n   - ko\u015bcio\u0142y, oznaczonych symbolem UKs na tereny zabudowy mieszkaniowej z\r\n   dzia\u0142alno\u015bci\u0105 gospodarcz\u0105 (o minimalnej powierzchni dzia\u0142ki 700m^2),\r\n   oznaczone symbolem M1U, dla kt\u00f3rych okre\u015blono szczeg\u00f3\u0142owe kierunki i\r\n   wska\u017aniki dotycz\u0105ce zagospodarowania i u\u017cytkowania terenu.\r\n\r\n   Przedmiotem zmiany Studium w obszarze so\u0142ectwa Sk\u00f3rzewo, w rejonie ul. Ks.\r\n   Kozierowskiego jest zmiana przeznaczenia teren\u00f3w pierwotnie okre\u015blonych\r\n   jako tereny rolniczej przestrzeni produkcyjnej na tereny us\u0142ug sakralnych\r\n   - ko\u015bcio\u0142y, oznaczone symbolem UKs, dla kt\u00f3rych okre\u015blono szczeg\u00f3\u0142owe\r\n   kierunki i wska\u017aniki dotycz\u0105ce zagospodarowania i u\u017cytkowania terenu.\r\n   Jednocze\u015bnie zachowano pozosta\u0142e przeznaczenie teren\u00f3w w zakresie teren\u00f3w\r\n   zabudowy mieszkaniowo-us\u0142ugowej (o minimalnej powierzchni dzia\u0142ki 700m^2),\r\n   oznaczonych symbolem M1.\r\n\r\n   Przedmiotem zmiany Studium w obszarze so\u0142ectwa Sk\u00f3rzewo, w rejonie ul. Ks.\r\n   Le\u015bnej i Sp\u00f3\u0142dzielczej jest zmiana przeznaczenia teren\u00f3w pierwotnie\r\n   okre\u015blonych jako tereny rolniczej przestrzeni produkcyjnej na tereny\r\n   obiekt\u00f3w produkcyjnych, sk\u0142ad\u00f3w i magazyn\u00f3w, oznaczone symbolem P, dla\r\n   kt\u00f3rych okre\u015blono szczeg\u00f3\u0142owe kierunki i wska\u017aniki dotycz\u0105ce\r\n   zagospodarowania i u\u017cytkowania terenu. Jednocze\u015bnie zachowano pozosta\u0142e\r\n   przeznaczenie teren\u00f3w w zakresie teren\u00f3w rolniczej przestrzeni\r\n   produkcyjnej.\r\n\r\n   Autopoprawka - w \u00a7. 2 s\u0142owo: \u201ekutego\u201d zmieniamy na \u201elutego\u201d.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radny Miler: w zwi\u0105zku z faktem, \u017ce w uchwale mamy r\u00f3\u017cne kierunki zmian,\r\n   mam pytanie czy mo\u017cemy g\u0142osowa\u0107 ka\u017cd\u0105 zmian\u0119 do tego Studium z osobna?\r\n\r\n   Pan R. Hemmerling: w mojej ocenie mamy tutaj 4 zmiany, kt\u00f3re musimy\r\n   g\u0142osowa\u0107 \u0142\u0105cznie, dlatego albo zag\u0142osuje Pan \u201eza\u201d ca\u0142o\u015bci\u0105 uchwa\u0142y albo\r\n   \u201eprzeciw\u201d ca\u0142ej uchwale.\r\n\r\n   Radca prawny Pan M. Kublicki: uchwa\u0142a zosta\u0142a zaproponowana w takiej\r\n   formie, \u017ce ma ona cz\u0119\u015b\u0107 tekstow\u0105 i cz\u0119\u015b\u0107 graficzn\u0105, sk\u0142adaj\u0105ca si\u0119 z\r\n   ujednoliconych rysunk\u00f3w Studium. W mojej ocenie albo b\u0119dziemy g\u0142osowa\u0107 w\r\n   ca\u0142o\u015bci \u201eza\u201d lub w ca\u0142o\u015bci \u201eprzeciw\u201d. Zmiany by\u0142yby ewentualnie mo\u017cliwe na\r\n   posiedzeniu Komisji. Uchwa\u0142\u0119 w ca\u0142o\u015bci mo\u017cna przyj\u0105\u0107 lub odrzuci\u0107, mo\u017cna\r\n   tak\u017ce wycofa\u0107 j\u0105 z porz\u0105dku obrad sesji.\r\n\r\n   Radny Miler: sk\u0142adam wniosek formalny w sprawie wycofania projektu uchwa\u0142y\r\n   z porz\u0105dku obrad sesji.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne wniosku formalnego w sprawie wycofania projektu uchwa\u0142y\r\n   w sprawie zmiany Studium uwarunkowa\u0144 i kierunk\u00f3w zagospodarowania\r\n   przestrzennego gminy Dopiewo dla cz\u0119\u015bci obszaru gminy po\u0142o\u017conych w\r\n   miejscowo\u015bci Dopiewo, Sk\u00f3rzewo i D\u0105browa, z porz\u0105dku obrad sesji\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |    |x        |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Wniosek nie uzyska\u0142 akceptacji.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: zmieniamy Studium cz\u0105stkowo, na jednej z Komisji\r\n   rozmawiali\u015bmy o tym, \u017ce je\u017celi mamy du\u017co wniosk\u00f3w to powinni\u015bmy je\r\n   zmienia\u0107 kompleksowo, a nie w drodze pojedynczych zmian. Zastanawiam si\u0119\r\n   dlaczego takie wnioski przyjmujemy. Nasza Gmina ma sporo teren\u00f3w\r\n   mieszkaniowych, a problem jest z terenami us\u0142ugowymi, przemys\u0142owymi. Ca\u0142y\r\n   czas przekszta\u0142camy tereny na funkcj\u0119 mieszkaniow\u0105, mo\u017ce jest czas, aby\u015bmy\r\n   si\u0119 zastanowili jak przygotowa\u0107 pod inwestycje tereny przemys\u0142owe, bo tych\r\n   teren\u00f3w nie ma i one nie s\u0105 przygotowane przez Gmin\u0119.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk: prosz\u0119 Pana, aby si\u0119 bardziej\r\n   wci\u0105gn\u0105\u0142 w \u017cycie Gminy i zobaczy\u0142 ile mamy teren\u00f3w przemys\u0142owych. Swoj\u0105\r\n   wypowiedzi\u0105 Pan oskar\u017ca innych radnych, \u017ce nic nie robili w tej sprawie.\r\n   Prosz\u0119 o wi\u0119cej aktywno\u015bci z Pana strony.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: powo\u0142uj\u0119 si\u0119 tylko na za\u0142\u0105cznik, kt\u00f3ry dotyczy tej\r\n   uchwa\u0142y. W kwestii lokalizacji przemys\u0142u wyra\u017anie napisano, \u017ce te tereny\r\n   s\u0105 niewystarczaj\u0105ce. Ich po prostu nie ma, powo\u0142uj\u0119 si\u0119 na ten dokument, a\r\n   nie wskazuj\u0119 czy kto\u015b jest winny czy nie. Teren\u00f3w mieszkaniowych mamy na\r\n   30 lat do przodu,\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: ze zdumieniem s\u0142ucham Pana Krzysztofa, bo te\r\n   zmiany kt\u00f3re wprowadzamy dotycz\u0105c\u0105 g\u0142\u00f3wnie funkcji publicznych albo\r\n   og\u00f3lnodost\u0119pnych. Dzia\u0142ka pod PSZOK ma 3000m^2, jest gruntem klasy III.\r\n   Jedyn\u0105 mo\u017cliwo\u015bci\u0105 jej pozyskania jest zmiana Studium. Teren przy ul. Ks.\r\n   Kozierowskiego ma spowodowa\u0107 powstanie tam obiektu sakralnego (nie jest to\r\n   teren gminny). Pierwotny teren z D\u0105browy przeznaczony na ten cel ma zosta\u0107\r\n   zamieniony na zabudow\u0119 mieszkaniow\u0105, bo obiekt sakralny tam nie powstanie\r\n   - tak zadecydowa\u0142a Parafia w Sk\u00f3rzewie. Trzeci teren dotyczy centrum\r\n   Dopiewa, w rejonie ul. \u0141\u0105kowej i ul. Wyzwolenia - zmiana ma spowodowa\u0107\r\n   uporz\u0105dkowanie terenu po by\u0142ym PGR. Nie przypominam sobie \u017cadnego wniosku\r\n   do Studium, kt\u00f3ry dotyczy\u0142by przemys\u0142u, wszystkie dotycz\u0105 zabudowy\r\n   mieszkaniowej. Nale\u017cy wzi\u0105\u0107 pod uwag\u0119, \u017ce Gmina Dopiewo nie ma w\u0142asnych\r\n   grunt\u00f3w pod przemys\u0142, takie zmiany musz\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 w porozumieniu z\r\n   w\u0142a\u015bcicielami nieruchomo\u015bci, kt\u00f3re takie zmiany zamierzaj\u0105 wprowadzi\u0107.\r\n   Wszystkie tereny wzd\u0142u\u017c wa\u017cnych dr\u00f3g ekspresowych, czy serwisowych zasta\u0142y\r\n   zabezpieczone w Studium lub w planach miejscowych i one si\u0119\r\n   komercjalizuj\u0105. Mamy te\u017c tereny przeznaczone pod przemys\u0142 wzd\u0142u\u017c drogi\r\n   307, podobnie cze\u015b\u0107 teren\u00f3w w D\u0105browie. Mo\u017cna tak\u017ce ustali\u0107 warunki\r\n   zabudowy dla tego typu teren\u00f3w, kt\u00f3re obecnie takich mo\u017cliwo\u015bci nie maj\u0105.\r\n\r\n   Radni dalszej dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 16 g\u0142osami \u201eza\u201d 3 g\u0142osami \u201eprzeciw\u201d, 1\r\n   g\u0142osem \u201ewstrzymuj\u0105cym\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr IX\/108\/19 w sprawie zmiany\r\n   Studium uwarunkowa\u0144 i kierunk\u00f3w zagospodarowania przestrzennego gminy\r\n   Dopiewo dla cz\u0119\u015bci obszaru gminy po\u0142o\u017conych w miejscowo\u015bci Dopiewo,\r\n   Sk\u00f3rzewo i D\u0105browa.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie zmiany Studium uwarunkowa\u0144 i kierunk\u00f3w\r\n   zagospodarowania przestrzennego gminy Dopiewo dla cz\u0119\u015bci obszaru gminy\r\n   po\u0142o\u017conych w miejscowo\u015bci Dopiewo, Sk\u00f3rzewo i D\u0105browa.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 18 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   20.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, w rejonie ul.\r\n       Pozna\u0144skiej i Szarotkowej.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce przedmiotem opracowania planu\r\n   jest okre\u015blenie nowych zasad zagospodarowania terenu poprzez aktualizacj\u0119\r\n   obowi\u0105zuj\u0105cych zapis\u00f3w, kt\u00f3re doprecyzuj\u0105 mo\u017cliwo\u015bci inwestycyjne na\r\n   terenach obj\u0119tych opracowaniem planu. Zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cym Studium\r\n   teren obj\u0119ty planem przeznaczony jest jako tereny zabudowy mieszkaniowej z\r\n   dzia\u0142alno\u015bci\u0105 gospodarcz\u0105, oznaczone symbolem M1U oraz jako tereny uj\u0119\u0107\r\n   wody wraz z infrastruktur\u0105 techniczn\u0105, oznaczone symbolem W. Powierzchnia\r\n   opracowania wynosi ok. 5,2 ha. Zakres opracowania planu obejmuje r\u00f3wnie\u017c\r\n   tereny uj\u0119cia wody w Sk\u00f3rzewie, gdzie zlokalizowana jest stacja\r\n   uzdatniania wody \u201eSk\u00f3rzewo\u201d.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   IX\/109\/19 w sprawie miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego\r\n   terenu w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, w rejonie ul. Pozna\u0144skiej i Szarotkowej.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n   przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, w rejonie ul. Pozna\u0144skiej i\r\n   Szarotkowej.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 19 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   21.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy \u015alimakowa w miejscowo\u015bci\r\n       Pal\u0119dzie.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w wyniku podzia\u0142u nieruchomo\u015bci\r\n   po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci Pal\u0119dzie, zosta\u0142a wydzielona dzia\u0142ka pod drog\u0119\r\n   wewn\u0119trzn\u0105. W zwi\u0105zku z planowan\u0105 zabudow\u0105 dzia\u0142ek bezpo\u015brednio\r\n   granicz\u0105cych z wydzielon\u0105 drog\u0105 zaistnia\u0142a potrzeba nadania nazwy ulicy. Z\r\n   takim wnioskiem wyst\u0105pili jej w\u0142a\u015bciciele.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   IX\/110\/19 w sprawie  nadania nazwy ulicy \u015alimakowa w miejscowo\u015bci\r\n   Pal\u0119dzie.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie nadania nazwy ulicy \u015alimakowa w miejscowo\u015bci\r\n   Pal\u0119dzie.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 20 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   22.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie ustalenia sieci prowadzonych przez Gmin\u0119\r\n       Dopiewo publicznych przedszkoli, oddzia\u0142\u00f3w przedszkolnych w szko\u0142ach\r\n       podstawowych.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Z-ca W\u00f3jta Pan P. Przepi\u00f3ra, kt\u00f3ry\r\n   poinformowa\u0142, \u017ce  w uchwale w sprawie ustalenia sieci prowadzonych przez\r\n   Gmin\u0119 Dopiewo publicznych przedszkoli, oddzia\u0142\u00f3w przedszkolnych w szko\u0142ach\r\n   podstawowych wprowadza si\u0119 zapis dotycz\u0105cy oddzia\u0142\u00f3w przedszkolnych w\r\n   Szkole Podstawowej w Dopiewcu, ul. Szkolna 7. W pi\u0105tek wp\u0142yn\u0119\u0142a do nas\r\n   opinia Wielkopolskiego Kuratora O\u015bwiaty, kt\u00f3ry projekt uchwa\u0142y zaopiniowa\u0142\r\n   pozytywnie.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: m\u00f3wi\u0105c o przedszkolach publicznych m\u00f3wimy tylko o\r\n   tych gminnych, a nie tych prowadzanych tak\u017ce przez podmioty prywatne?\r\n\r\n   Z-ca W\u00f3jta Pan P. Przepi\u00f3ra: m\u00f3wimy jedynie o przedszkolach prowadzonych\r\n   przez Gmin\u0119 Dopiewo, czyli tylko takich, dla kt\u00f3rych Gmina jest organem\r\n   prowadz\u0105cym.\r\n\r\n   Radni dalszej dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   IX\/111\/19 w sprawie ustalenia sieci prowadzonych przez Gmin\u0119 Dopiewo\r\n   publicznych przedszkoli, oddzia\u0142\u00f3w przedszkolnych w szko\u0142ach podstawowych.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie ustalenia sieci prowadzonych przez Gmin\u0119\r\n   Dopiewo publicznych przedszkoli, oddzia\u0142\u00f3w przedszkolnych w szko\u0142ach\r\n   podstawowych.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 21 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   23.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/33\/18 z dnia 17\r\n       grudnia 2018r. w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy Dopiewo na 2019 rok.\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek przedstawi\u0142a nast\u0119puj\u0105ce zmiany (przed\r\n   sesj\u0105 radni otrzymali nowe druki):\r\n\r\n   Dochody\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0W dziale 010 zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w z tytu\u0142u dotacji na nasadzenia\r\n       drzew miododajnych o kwot\u0119 20.000,00 z\u0142.\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0W dziale 700 zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w maj\u0105tkowych z tytu\u0142u sprzeda\u017cy\r\n       nieruchomo\u015bci o kwot\u0119 280.000,00 z\u0142.\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0W dziale 751 zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w z tytu\u0142u dotacji o kwot\u0119\r\n       1.000,00 z\u0142.\r\n\r\n   \u00a04.\u00a0W dziale 758 zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w bie\u017c\u0105cych z tytu\u0142u wp\u0142yw\u00f3w z\r\n       kar\r\n       i odszkodowa\u0144 o kwot\u0119 13.200,00 z\u0142 zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w z tytu\u0142u\r\n       odszkodowa\u0144 za przej\u0119te nieruchomo\u015bci o kwot\u0119 178.480,00 z\u0142.\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0W dziale 855 zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w z tytu\u0142u dotacji o kwot\u0119\r\n       500,00 z\u0142.\r\n\r\n   Wydatki\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0W rozdziale 01010 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119\r\n       336.516,00 z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do uchwa\u0142y).\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0W rozdziale 70005 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105\r\n       zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 400.000,00 z\u0142.\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0W rozdziale 75023  zwieksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105\r\n       zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 27.500,00 z\u0142.\r\n\r\n   \u00a04.\u00a0W rozdziale 75109 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105\r\n       zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 1.000,00 z\u0142.\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0W rozdziale 75404 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych z tytu\u0142u\r\n       wp\u0142at na fundusz wsparcia Policji o kwot\u0119 45.000,00 z\u0142.\r\n\r\n   \u00a06.\u00a0W rozdziale 75412 zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105\r\n       zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 500,00 z\u0142.\r\n\r\n   \u00a07.\u00a0W rozdziale 80104 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119\r\n       4.100,00 z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do uchwa\u0142y).\r\n\r\n   \u00a08.\u00a0W rozdziale 80148 zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105\r\n       zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 4.100,00 z\u0142.\r\n\r\n   \u00a09.\u00a0W rozdziale 85503 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105\r\n       zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 500,00 z\u0142.\r\n\r\n   10.\u00a0W rozdziale 90004 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105\r\n       zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 20.000,00 z\u0142.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radny Krzywos\u0105dzki: 12 000 000 z\u0142 na rozbudow\u0119 oczyszczalni \u015bciek\u00f3w jest\r\n   zaplanowana na rok 2020?\r\n\r\n   Skarbnik Gminy: rozbudowa zaplanowana jest na lata 2019-2020, w roku 2019\r\n   wprowadzamy kwot\u0119 652 000 z\u0142, a w 2020 - pozosta\u0142a kwota.\r\n\r\n   Radni dalszej dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 19 g\u0142osami \u201eza\u201d, 1 g\u0142osem\r\n   \u201ewstrzymuj\u0105cym\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr IX\/112\/19 w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr\r\n   III\/33\/18 z dnia 17 grudnia 2018r. w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy\r\n   Dopiewo na 2019 rok.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/33\/18 z dnia 17 grudnia\r\n   2018r. w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy Dopiewo na 2019 rok.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 22 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   O godz. 16.22 na posiedzenie sesji przyby\u0142 Pan P. Dziembowski. Aktualny\r\n   stan obecno\u015bci wynosi 21 radnych.\r\n\r\n   24.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/32\/18 z dnia 17\r\n       grudnia 2018r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej Prognozy Finansowej\r\n       Gminy Dopiewo na lata 2019-2026.\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek przedstawi\u0142a nast\u0119puj\u0105ce zmiany (przed\r\n   sesj\u0105 radni otrzymali nowe druki):\r\n\r\n     \u00a01.\u00a0 Zmiany dokonane w za\u0142\u0105czniku Nr 1 zwi\u0105zane s\u0105 ze zmianami uchwa\u0142y\r\n         bud\u017cetowej i zmianami w wykazie przedsi\u0119wzi\u0119\u0107. W zakresie dochod\u00f3w i\r\n         wydatk\u00f3w w 2020 roku dokonano zmian w zwi\u0105zku z przyznanym\r\n         dofinansowaniem na zadanie \"rozbudowa i modernizacja oczyszczalni\r\n         \u015bciek\u00f3w w Dopiewie.\r\n\r\n     \u00a02.\u00a0 Zmiany dokonane w za\u0142\u0105czniku Nr 2 - wykaz przedsi\u0119wzi\u0119\u0107 :\r\n\r\n   - poz. 1.1.2.1 zwi\u0119kszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady, limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119\r\n   6.897.414,00 z\u0142, limit  2019  o  kwot\u0119  336.516,00  z\u0142,  limit  2020  roku\r\n   o kwot\u0119 6.560.898,00 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.1.20 zwi\u0119kszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady, limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119\r\n   26.580,00 z\u0142,  limit 2019  o  kwot\u0119  3.690,00  z\u0142,  limit  2020  roku  o\r\n   kwot\u0119 8.860,00 z\u0142, limit 2021 roku o kwot\u0119 8.860,00 z\u0142, limit 2022 roku o\r\n   kwot\u0119  5.170,00 z\u0142 ;\r\n\r\n   - poz.1.3.1.22 nowe przedsi\u0119wzi\u0119cie pn. Dzier\u017cawa urz\u0105dze\u0144 biurowych -\r\n   okres realizacji 2019-2022, \u0142\u0105czne nak\u0142ady, limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119\r\n   140.400,00 z\u0142, limit 2019 - kwota 27.300,00  z\u0142,  limit  2020  roku  -\r\n   kwota 46.800,00 z\u0142, limit 2021 roku - kwota 46.800,00 z\u0142, limit 2022 roku\r\n   - kwota  19.500,00 z\u0142.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d, 1 g\u0142osem\r\n   \u201ewstrzymuj\u0105cym\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr IX\/113\/19 w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr\r\n   III\/32\/18 z dnia 17 grudnia 2018r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej\r\n   Prognozy Finansowej Gminy Dopiewo na lata 2019-2026.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/32\/18 z dnia 17 grudnia\r\n   2018r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej Prognozy Finansowej Gminy Dopiewo\r\n   na lata 2019-2026.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 23 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   25.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie okre\u015blenia zasad udzielania dotacji celowych\r\n       z bud\u017cetu Gminy Dopiewo na dofinansowanie zakupu i monta\u017cu\r\n       odnawialnych \u017ar\u00f3de\u0142 energii na obszarze Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w celu wspomagania wykorzystania\r\n   lokalnych \u017ar\u00f3de\u0142 energii odnawialnej oraz wprowadzania bardziej\r\n   przyjaznych dla \u015brodowiska no\u015bnik\u00f3w energii okre\u015bla si\u0119 zasady udzielania\r\n   dotacji celowej z bud\u017cetu Gminy Dopiewo dofinansowanie zakupu i monta\u017cu\r\n   odnawialnych \u017ar\u00f3de\u0142 energii b\u0119d\u0105ce wsparciem dla mieszka\u0144c\u00f3w podejmuj\u0105cych\r\n   dzia\u0142ania proekologiczne. W celu okre\u015blenia zasad dotacji opracowano\r\n   regulamin oraz wniosek i wz\u00f3r rozliczenia dotacji, stanowi\u0105ce za\u0142\u0105czniki\r\n   do niniejszej uchwa\u0142y. Dotacja stanowi\u0107 b\u0119dzie mechanizm zach\u0119caj\u0105cy\r\n   mieszka\u0144c\u00f3w do inwestowania w ekologiczne \u017ar\u00f3d\u0142a energii.\r\n\r\n   Autopoprawki: w zwi\u0105zku ze zmian\u0105 podstawy prawnej w ustawie o finansach\r\n   publicznych w Regulaminie w rozdziale 1, par 1 pkt 7 prosz\u0119 wpisa\u0107\r\n   podstaw\u0119 prawn\u0105: Dz. U. z 2019 r., poz. 869,\r\n\r\n   - we wniosku stanowi\u0105cym za\u0142. Nr 1 do Regulaminu pkt 4 otrzymuje\r\n   brzmienie: \u201eTytu\u0142 prawny do nieruchomo\u015bci, na kt\u00f3rej ma nast\u0105pi\u0107 monta\u017c\r\n   ogniw fotowoltaicznych\u201d\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   IX\/114\/19 w sprawie okre\u015blenia zasad udzielania dotacji celowych z bud\u017cetu\r\n   Gminy Dopiewo na dofinansowanie zakupu i monta\u017cu odnawialnych \u017ar\u00f3de\u0142\r\n   energii na obszarze Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie okre\u015blenia zasad udzielania dotacji celowych\r\n   z bud\u017cetu Gminy Dopiewo na dofinansowanie zakupu i monta\u017cu odnawialnych\r\n   \u017ar\u00f3de\u0142 energii na obszarze Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 24 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   26.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie rozpatrzenia skargi na W\u00f3jta Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142a Przewodnicz\u0105ca Komisji Skarg, Wniosk\u00f3w i\r\n   Petycji Pani A. Kwa\u015bnik, kt\u00f3ra poinformowa\u0142a, \u017ce w dniu 15 kwietnia 2019\r\n   r. do Rady Gminy Dopiewo wp\u0142yn\u0119\u0142a skarga mieszkanki Sk\u00f3rzewa, przes\u0142ana do\r\n   tut. Urz\u0119du za po\u015brednictwem Starosty Pozna\u0144skiego na nieudzielenie przez\r\n   W\u00f3jta Gminy Dopiewo odpowiedzi na wniosek, dotycz\u0105cy przebudowy i remontu\r\n   ul. Polnej w Sk\u00f3rzewie. Skar\u017c\u0105ca nie otrzyma\u0142a tak\u017ce informacji, czy\r\n   projekt pozwolenia na budow\u0119 zosta\u0142 wycofany ze Starostwa Powiatowego\r\n   celem poprawienia.\r\n\r\n   W dniu 14 maja 2019 r. Komisja Skarg, Wniosk\u00f3w i Petycji zaj\u0119\u0142a si\u0119\r\n   przedmiotow\u0105 skarg\u0105, ustalaj\u0105c, \u017ce odpowiedzi na pisma udzielone zosta\u0142y w\r\n   terminie. W zwi\u0105zku z powy\u017cszym, Komisja zaj\u0119\u0142a jednomy\u015blne stanowisko o\r\n   uznaniu skargi na W\u00f3jta Gminy Dopiewo za bezzasadn\u0105.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   IX\/115\/19 w sprawie rozpatrzenia skargi na W\u00f3jta Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie rozpatrzenia skargi na W\u00f3jta Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 25 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   27.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie rozpatrzenia skargi na W\u00f3jta Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142a Przewodnicz\u0105ca Komisji Skarg, Wniosk\u00f3w i\r\n   Petycji Pani A. Kwa\u015bnik, kt\u00f3ra poinformowa\u0142a, \u017ce rzeczona skarga dotyczy\r\n   tej samej sprawy, kt\u00f3r\u0105 om\u00f3wiono powy\u017cej. Zosta\u0142a ona z\u0142o\u017cona przez inn\u0105\r\n   osob\u0119, ale uzasadnienie do projektu uchwa\u0142y jest takie samo. Komisja\r\n   zaj\u0119\u0142a jednomy\u015blne stanowisko o uznaniu skargi na W\u00f3jta Gminy Dopiewo za\r\n   bezzasadn\u0105\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   IX\/116\/19 w sprawie rozpatrzenia skargi na W\u00f3jta Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie rozpatrzenia skargi na W\u00f3jta Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 26 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   Wykaz g\u0142osowa\u0144 imiennych z sesji stanowi za\u0142\u0105cznik Nr 27 do protoko\u0142u.\r\n\r\n   28.\u00a0Interpelacje, wnioski i zapytania radnych.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: w Dopiewu obecnie buduje si\u0119 przedszkole, kt\u00f3ra ma\r\n   przyj\u0105\u0107 dzieci z osiedla Le\u015bna Polana. Firma deweloperska Linea zapewnia\u0142a\r\n   publicznie, \u017ce zagwarantuje swoim klientom \u0142atwy dost\u0119p do plac\u00f3wek\r\n   edukacyjnych. Na \"drzwiach otwartych\", w tej w\u0142a\u015bnie plac\u00f3wce, rodzice\r\n   dowiedzieli si\u0119 czego\u015b przeciwnego. W nowym przedszkolu w Dopiewcu, jak\r\n   r\u00f3wnie\u017c w pobliskich plac\u00f3wkach publicznych, ma zabrakn\u0105\u0107 miejsca dla 2,5\r\n   letnich dzieci. Ma zosta\u0107 przyj\u0119tych tylko 6 dzieci, a reszta zosta\u0142a\r\n   skierowana niejako do Gminy. Pojawi\u0142a si\u0119 informacja, \u017ce w\u0142a\u015bciciel by\u0142by\r\n   sk\u0142onny do przyj\u0119cia wi\u0119cej dzieci, ale Gmina podobno blokuje budow\u0119\r\n   przedszkola z wi\u0119ksz\u0105 liczb\u0105 miejsc - tak\u0105 informacj\u0119 us\u0142ysza\u0142em od\r\n   jednego z rodzic\u00f3w.\r\n\r\n   Z-ca W\u00f3jta Pan P. Przepi\u00f3ra: w chwili obecnej przepisy nak\u0142adaj\u0105 na nas\r\n   obowi\u0105zek zapewnienia miejsc w przedszkolach dla wszystkich 3,4,5,6\r\n   latk\u00f3w, co czynimy. Je\u017celi chodzi o organ prowadz\u0105cy tamto przedszkole, to\r\n   my w tym roku faktycznie um\u00f3wili\u015bmy si\u0119, \u017ce w tym przedszkolu powstanie\r\n   150 miejsc przedszkolnych. Praktyka jest taka, \u017ce je\u017celi w danej plac\u00f3wce\r\n   zostan\u0105 miejsca, to za zgod\u0105 dyrekcji mo\u017cna przyj\u0105\u0107 dzieci 2,5 letnie, ale\r\n   te dzieci musz\u0105 by\u0107 odpowiednio samodzielne. Reasumuj\u0105c organ prowadz\u0105cy w\r\n   porozumieniu z nami przygotowa\u0142 150 miejsc w tym przedszkolu i je\u017celi\r\n   pojawi\u0105 si\u0119 tam wolne miejsca, to 2,5 latki mog\u0105 zosta\u0107 przyj\u0119te, ale do\r\n   limitu 150 miejsc. Dyskusja typu, \u017ce Gmina kogo\u015b blokuje lub kogo\u015b\r\n   oszukuje s\u0105 bezpodstawne.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: czy rodzicom mo\u017cna jako\u015b pom\u00f3c w tej sytuacji? Jak\r\n   wygl\u0105da sytuacja w innych przedszkolach je\u017celi chodzi o wolne miejsca, w\r\n   kt\u00f3rych rodzice mogliby swoje dzieci zostawi\u0107?\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: naszym obowi\u0105zkiem jest rekrutacja dzieci od\r\n   3 roku \u017cycia. Mo\u017cemy szuka\u0107 rozwi\u0105zania i rekrutowa\u0107 dzieci m\u0142odsze, ale\r\n   to ma swoje odbicie w bud\u017cecie. Koszt jednego dziecka wynosi oko\u0142o 10 000\r\n   z\u0142 rocznie. Nasza baza przedszkoli musi przyj\u0105\u0107 wszystkie dzieci 3,4,5,6\r\n   letnie z terenu naszej Gminy i to realizujemy. Przyj\u0119cie dzieci m\u0142odszych\r\n   jest fakultatywne, je\u017celi Rada uchwali, \u017ce mamy przyjmowa\u0107 dzieci 2-letnie\r\n   to musi mie\u0107 \u015bwiadomo\u015b\u0107, \u017ce zrodzi to okre\u015blone koszty w bud\u017cecie. Je\u017celi\r\n   Pan poszuka tych \u015brodk\u00f3w w bud\u017cecie to nie widz\u0119 problem\u00f3w, aby to zrobi\u0107,\r\n   ale prosz\u0119 wskaza\u0107 \u017ar\u00f3d\u0142o finansowania.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: sk\u0105d wzi\u0105\u0142 si\u0119 ten limit 150 dzieci?\r\n\r\n   Z-ca W\u00f3jta Pan P. Przepi\u00f3ra: jest to krotno\u015b\u0107 maksymalnej liczebno\u015bci\r\n   oddzia\u0142u, czyli 6-krotno\u015b\u0107 wynikaj\u0105ca z liczby, kt\u00f3ra zg\u0142osi\u0142a si\u0119 w\r\n   trakcie rekrutacji podstawowej, bez rekrutacji 2,5 latk\u00f3w.\r\n\r\n   Pani Karolina Roszak: pierwsza kwestia: mia\u0142o by\u0107 175 miejsc, a nie 150,\r\n   mia\u0142a by\u0107 7-krotno\u015b\u0107, a nie 6-krotno\u015b\u0107. To jest pierwsza niezgodno\u015b\u0107.\r\n   Rozumiem, \u017ce te 2,5 latki nie zostan\u0105 wzi\u0119te pod uwag\u0119, czyli co dalej?\r\n\r\n   Z-ca W\u00f3jta Pan P. Przepi\u00f3ra: nie wiem sk\u0105d si\u0119 wzi\u0119\u0142a liczba 175, na nasze\r\n   potrzeby odpowiada liczba 150 miejsc i to jest maksymalny limit miejsc,\r\n   kt\u00f3ry tam przygotowali\u015bmy. Druga kwestia - jeste\u015bcie Pa\u0144stwo dok\u0142adnie w\r\n   takiej samej sytuacji jak inni rodzice 2,5 latk\u00f3w w naszej Gminy. Ich\r\n   przyjmiemy do przedszkoli tylko wtedy kiedy b\u0119d\u0105 wolne miejsca.\r\n\r\n   Pan Piotr Chmielewski: co w sytuacji kiedy nasze dziecko chodzi do\r\n   prywatnego \u017c\u0142obka, kt\u00f3re z dniem 30 czerwca jest zamykane i wszystkie\r\n   sesje naborowe do \u017c\u0142obk\u00f3w ju\u017c s\u0105 pozamykane? W Gminie jest tylko jeden\r\n   \u017c\u0142obek pa\u0144stwowy, w kt\u00f3rym nie ma miejsc, miejsc tak\u017ce nie ma w innych\r\n   \u017c\u0142obkach prywatnych.\r\n\r\n   Z-ca W\u00f3jta Pan P. Przepi\u00f3ra: jest to indywidualna sprawa wszystkich z\r\n   Pa\u0144stwa, to co robimy wype\u0142nia przes\u0142anki, kt\u00f3re na\u0142o\u017cy\u0142 na nas\r\n   ustawodawca. Mieli\u015bmy kontrol\u0119 z NIK w zesz\u0142ym roku i kontrola wykaza\u0142a,\r\n   \u017ce tym tematem zajmujemy si\u0119 w spos\u00f3b odpowiedni. \u017b\u0142obk\u00f3w Gmina nie musi\r\n   prowadzi\u0107, a w ramach naszych mo\u017cliwo\u015bci organizujemy dotacje.\r\n\r\n   Pani Karolina Roszak: dotar\u0142a do nas informacja, \u017ce \u017c\u0142obek \u201e\u017byrafy\u201d b\u0119dzie\r\n   mia\u0142 dost\u0119pn\u0105 jedn\u0105 z sal?\r\n\r\n   Z-ca W\u00f3jta Pan P. Przepi\u00f3ra: nie mam w tej kwestii wiedzy, funkcjonowanie\r\n   tego \u017c\u0142obka to jest prywatne przedsi\u0119wzi\u0119cie.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: sprawa braku miejsc w przedszkolu to jest te\u017c kwestia\r\n   komunikatu, kt\u00f3ry developer generowa\u0142 i Gmina nie reagowa\u0142a. Prosz\u0119, aby\r\n   na przysz\u0142o\u015b\u0107 Gmina reagowa\u0142a na takie publiczne obietnice developera.\r\n   Wygl\u0105da to troch\u0119 jak umywanie r\u0105k w tej kwestii.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk: wiem, \u017ce s\u0105 jeszcze wolne\r\n   miejsca w przedszkolach, prosz\u0119 \u015bledzi\u0107 sytuacj\u0119, mo\u017ce uda si\u0119 jeszcze\r\n   Pa\u0144stwu umie\u015bci\u0107 swoje pociechy w naszych plac\u00f3wkach. Jeszcze s\u0142owo do\r\n   Pana Krzysztofa - wszyscy jak tutaj siedzimy umiemy robi\u0107 sobie kampani\u0119\r\n   wyborcz\u0105. Je\u017celi Pan m\u00f3wi, \u017ce Gmina nie reaguje i przymyka oko na problem\r\n   to dotyczy to tak\u017ce Pana, bo Pan jest cz\u0119\u015bci\u0105 tej Gminy. Pan jako radny\r\n   jest tak\u017ce odpowiedzialny za to, co dzieje si\u0119 na terenie naszej Gminy.\r\n   Prosz\u0119 wzi\u0105\u0107 si\u0119 w gar\u015b\u0107 i wzi\u0105\u0107 si\u0119 do pracy.\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: developer nie jest inwestorem tego\r\n   przedszkola, jest nim inny podmiot, kt\u00f3ry nie jest powi\u0105zany z tym\r\n   developerem. Naby\u0142 on grunt i prowadzi tak\u017ce inne przedszkola na terenie\r\n   Gminy Dopiewo. Ten obiekt zrealizowa\u0142 pod potrzeby przedszkola\r\n   publicznego. W marcu Gmina prowadzi\u0142a rekrutacj\u0119, 2,5 latki nie mog\u0142y si\u0119\r\n   zrekrutowa\u0107 w systemie, ten system nie przyjmowa\u0142 2,5 latk\u00f3w i m\u0142odszych\r\n   dzieci, weryfikowa\u0142 to po Peselu.\r\n\r\n   Radna Grze\u015bkowiak: w imieniu mieszka\u0144c\u00f3w ul. Laskowej w Pal\u0119dziu chc\u0119 si\u0119\r\n   zapyta\u0107 jaki jest status tej drogi. Mieszka\u0144cy oddali 1,5 metra na\r\n   poszarzenie tej ulicy. Od pewnego czasu kiedy jest problem z zalaniami\r\n   mieszka\u0144cy si\u0119 skar\u017c\u0105, \u017ce trudno wyegzekwowa\u0107 pewne prace, bo to jest\r\n   droga prywatna, cho\u0107 podobno poprzedni w\u0142a\u015bciciel tej dzia\u0142ki odda\u0142 j\u0105 na\r\n   poczet drogi gminnej. Jak mo\u017cna pom\u00f3c tym ludziom?\r\n\r\n   Pan R. Hemmerling: faktycznie podzia\u0142y nieruchomo\u015bci, kt\u00f3re by\u0142y\r\n   realizowane w latach 2000 i p\u00f3\u017aniej zawiera\u0142y fragmenty pod poszerzenie\r\n   ul. Laskowej i one stanowi\u0105 w\u0142asno\u015b\u0107 Gminy. Jest jeden problem ze starym,\r\n   pierwotnym szlakiem tej ulicy, bo on nadal jest prywatny. Nie mog\u0119\r\n   potwierdzi\u0107 faktu, \u017ce poprzedni w\u0142a\u015bciciel odda\u0142 cz\u0119\u015b\u0107 gruntu, bo my mamy\r\n   problem, aby w og\u00f3le dotrze\u0107 do spadkobierc\u00f3w, bo pierwotny w\u0142a\u015bciciel nie\r\n   \u017cyje. W przysz\u0142ym roku mija 30 lat wi\u0119c b\u0119dziemy starali si\u0119 o zasiedzenie\r\n   tej drogi. Co do utwardzenia wyja\u015bni\u0119, czy mo\u017cemy tam uczyni\u0107 pewne\r\n   inwestycje.\r\n\r\n   Z-ca W\u00f3jta Pan P. Przepi\u00f3ra: ko\u0144cz\u0105c temat przedszkoli chc\u0119 jeszcze\r\n   poinformowa\u0107, \u017ce sporo wysi\u0142ku i pieni\u0119dzy kosztuje nas zapewnienie miejsc\r\n   w przedszkolu dla wszystkich dzieci. Obecna sytuacja jest zwi\u0105zana ze\r\n   zmian\u0105 przepis\u00f3w z roku 2017. W roku 2014 Gmina mia\u0142a obowi\u0105zek zapewni\u0107\r\n   miejsca dla dzieci tylko z \u201ezer\u00f3wek\u201d. Poza tym zdarza si\u0119 tak, \u017ce w lipcu\r\n   lub sierpniu rodzice rezygnuj\u0105 z ucz\u0119szczania swojego dziecka do\r\n   przedszkola, w\u00f3wczas jest szansa, aby dyrektor przedszkola 2,5 latka do\r\n   swojej plac\u00f3wki przyj\u0105\u0142. W razie jakichkolwiek w\u0105tpliwo\u015bci i pyta\u0144 prosz\u0119\r\n   Pa\u0144stwa o pismo lub e-mail do mnie w tej sprawie.\r\n\r\n   Radny Moskalik: kiedy odb\u0119dzie si\u0119 wykaszanie row\u00f3w i malowanie pas\u00f3w przy\r\n   drogach powiatowych? Prosz\u0119 tak\u017ce przed przej\u015bciem dla pieszych na drodze\r\n   powiatowej przed szko\u0142\u0105 podstawow\u0105 w Sk\u00f3rzewie przy ul. Kolejowej\r\n   namalowa\u0107 napis: \u201eszko\u0142a\u201d.\r\n\r\n   Radny Powiatu Pozna\u0144skiego Pan S. Skrzypczak: te prace w\u0142a\u015bnie si\u0119 tocz\u0105.\r\n\r\n   Radny Miler: chcia\u0142bym wr\u00f3ci\u0107 do posiedzenia Komisji Rolnictwa z dnia 6\r\n   maja br., na kt\u00f3rej wprowadzono wniosek dotycz\u0105cy dzia\u0142ki na kt\u00f3rej\r\n   znajduje si\u0119 lasek przy ul. Brzozowej. Dlaczego ten wniosek zosta\u0142 tak\r\n   szybko wprowadzony, bo nie umo\u017cliwili\u015bmy uczestniczenia w Komisji obu\r\n   stronom. Druga sprawa dotyczy pisma, kt\u00f3re zosta\u0142o skierowane do WIO\u015a w\r\n   Poznaniu dotycz\u0105cego kontroli firmy Strabag, kt\u00f3ra produkuje mas\u0119\r\n   bitumiczn\u0105 na potrzeby autostrady A2. Dla wielu mieszka\u0144c\u00f3w produkcja tej\r\n   masy asfaltowej jest bardzo uci\u0105\u017cliwa, w zale\u017cno\u015bci od kierunku wiatru,\r\n   chodzi g\u0142\u00f3wnie o od\u00f3r. Czy Urz\u0105d sam z siebie przeprowadzi\u0142 kontrol\u0119, czy\r\n   my jako radni odb\u0119dziemy tam wizj\u0119 lokaln\u0105, aby zobaczy\u0107 jak to jest tam\r\n   produkowane?\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: je\u017celi chodzi o kwesti\u0119 lasku przy ul.\r\n   Brzozowej w D\u0105browie to teren pod wzgl\u0119dem planistycznym jest\r\n   zabezpieczony bardzo dobrze i jemu nic si\u0119 tutaj nie stanie. To W\u00f3jt Gminy\r\n   Dopiewo wyda\u0142 negatywn\u0105 decyzj\u0119 dotycz\u0105ca warunk\u00f3w zabudowy na ten teren i\r\n   my jako Urz\u0105d rekomendowali\u015bmy wywo\u0142anie planu dla tego terenu. Co do\r\n   umieszczenia tego punktu w porz\u0105dku obrad Komisji to Pa\u0144stwo decydujecie\r\n   co chcecie procedowa\u0107. Taki wniosek zosta\u0142 Pa\u0144stwu przedstawiony i zosta\u0142\r\n   przeg\u0142osowany - w tej sprawie odb\u0119dzie si\u0119 wizja lokalna w terenie. Drugi\r\n   temat, kt\u00f3ry Pan poruszy\u0142 dotyczy wytw\u00f3rni mas bitumicznych w D\u0105browie -\r\n   docieraj\u0105 do nas sygna\u0142y mieszka\u0144c\u00f3w o uci\u0105\u017cliwo\u015bci. Kontrola WIOS potrwa\r\n   do po\u0142owy czerwca, zobaczymy jakie b\u0119d\u0105 wyniki. Rozmawia\u0142em z\r\n   przedstawicielem firmy Strabag, aby umo\u017cliwi\u0107 Pa\u0144stwu na miejscu\r\n   zapoznanie si\u0119 z funkcjonowaniem tej instalacji. Taka wizja ma si\u0119 odby\u0107 w\r\n   czerwcu br. Je\u017celi ta dzia\u0142alno\u015b\u0107 b\u0119dzie w dalszym ci\u0105gu uci\u0105\u017cliwa\r\n   b\u0119dziemy zg\u0142aszali nasze w\u0105tpliwo\u015bci do wszystkich instytucji, kt\u00f3re tego\r\n   typu dzia\u0142alno\u015bci monitoruj\u0105.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: odno\u015bnie transportu kruszywa mieszkaj\u0105cy w bliskim\r\n   s\u0105siedztwie rampy w Pal\u0119dziu twierdz\u0105, \u017ce s\u0142u\u017cy ona jako punkt\r\n   prze\u0142adunkowy kruszywa do produkcji mas asfaltowo-bitumicznych wytw\u00f3rni w\r\n   D\u0105browie, a samochody ci\u0119\u017carowe korkuj\u0105c\u0105 ul. Pozna\u0144sk\u0105 w D\u0105br\u00f3wce. Na\r\n   konsultacjach zapewniano, \u017ce inwestor wytw\u00f3rni b\u0119dzie prze\u0142adowywa\u0142\r\n   kruszywa poza terenem Gminy Dopiewo. Czy Gmina wie o tych prze\u0142adunkach i\r\n   czy posiada jakie\u015b porozumienie z inwestorem w tej sprawie?\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: mamy zapewnienie inwestora, \u017ce ta frakcja\r\n   kruszywa niezb\u0119dna do produkcji masy bitumicznej nie jest roz\u0142adowywana w\r\n   Pal\u0119dziu. Natomiast drogami gminnymi i powiatowymi, kt\u00f3re maj\u0105 odpowiedni\u0105\r\n   no\u015bno\u015b\u0107 mog\u0105 je\u017adzi\u0107 wszelkie pojazdy. Na to wp\u0142ywu nie mamy, jedyne co\r\n   mo\u017cemy zrobi\u0107 to wnioskowa\u0107 o zmian\u0119 organizacji ruchu i ograniczenie\r\n   tona\u017cu co wprowadzi\u0142oby parali\u017c komunikacyjny. Rampa jest w administracji\r\n   PKP PLK, a nie Gminy Dopiewo. B\u0119dziemy oczywi\u015bcie weryfikowa\u0107 ten temat,\r\n   takie pismo ju\u017c zosta\u0142o z\u0142o\u017cone.\r\n\r\n   Pan R. Hemmerling: w decyzji \u015brodowiskowej, w karcie informacyjnej\r\n   przedsi\u0119wzi\u0119cia jest opisany proces produkcji masy bitumicznej i opisany\r\n   jest tak\u017ce spos\u00f3b dostarczania. S\u0105 tam wskazane \u0142adownie, ale nie ma\r\n   naszej w Pal\u0119dziu, wi\u0119c nie mog\u0105 stamt\u0105d wozi\u0107 frakcji, o kt\u00f3rej m\u00f3wi\u0142 Pan\r\n   W\u00f3jt. Na podstawie tej decyzji mo\u017cemy egzekwowa\u0107 ich dzia\u0142ania.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk: Szanowni Pa\u0144stwo prosz\u0119\r\n   zachowa\u0107 powag\u0119 Rady. Prosz\u0119 w pierwszej kolejno\u015bci omawia\u0107 poruszone\r\n   dzisiaj sprawy na spotkaniach z Panem W\u00f3jtem, w odpowiednim Referacie lub\r\n   na posiedzeniu Komisji. Nie wykorzystujmy sesji do za\u0142atwiania w\u0142asnych\r\n   interes\u00f3w.\r\n\r\n   Radny W. Dorna: jestem radnym ju\u017c od kilku Kadencji i boj\u0119 si\u0119, \u017ce\r\n   obni\u017camy jako\u015b\u0107 je\u017celi chodzi o poziom naszej dyskusji. Dla mnie logicznym\r\n   jest, \u017ce je\u017celi na posiedzeniu komisji jaki\u015b wniosek zosta\u0142 wprowadzony i\r\n   zosta\u0142 przeg\u0142osowany, to tak dzia\u0142a demokracja, wi\u0119kszo\u015b\u0107 decyduje. Dla\r\n   mnie gro poruszanych dzisiaj spraw to jest robienie wok\u00f3\u0142 siebie\r\n   przys\u0142owiowego kurzu, ha\u0142asu bo sesja jest nagrywana. Czy si\u0119 o mnie m\u00f3wi\r\n   dobrze czy \u017ale, to nie ma znaczenia, byleby si\u0119 o mnie m\u00f3wi\u0142o. Ale ja nie\r\n   jestem z tej p\u00f3\u0142ki, uwa\u017cam, \u017ce wiele z tych dzisiaj poruszanych temat\u00f3w\r\n   mo\u017cna swobodnie om\u00f3wi\u0107 na posiedzeniach komisji problemowych. Je\u017celi dana\r\n   sprawa nie odniesie skutku na komisji problemowej, to mamy jeszcze komisj\u0119\r\n   wsp\u00f3ln\u0105, a na ko\u0144cu dopiero sesj\u0119. Je\u017celi nie poruszamy danego tematu na\r\n   komisji i omawiamy go od razu na sesji to dla mnie jest to uprawianie\r\n   niezdrowej demagogii. Apeluj\u0119 do niekt\u00f3rych radnych, aby upu\u015bcili troch\u0119\r\n   powietrza. Dosz\u0142y mnie s\u0142uchy, \u017ce rolnicy maj\u0105 problem z oddawaniem\r\n   opakowa\u0144 po nawozach sztucznych tzw. big bagach. Je\u017celi jest jaki\u015b spos\u00f3b\r\n   gdzie mogliby to zawie\u015b\u0107, aby kto\u015b to odebra\u0142, to prosz\u0119 im przekaza\u0107 tak\u0105\r\n   informacj\u0119, bo za chwil\u0119 b\u0119dziemy te opakowania znajdowa\u0107 w lesie.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: czasami jest tak, \u017ce sprawy si\u0119 dziej\u0105 pomi\u0119dzy\r\n   komisjami, a sesj\u0105 Rady Gminy, a s\u0105 one na tyle wa\u017cne i pal\u0105ce, \u017ce trzeba\r\n   si\u0119 nimi od razu zaj\u0105\u0107. Chc\u0119 poruszy\u0107 jeszcze jedn\u0105 kwesti\u0119: rozbudowa\r\n   szko\u0142y podstawowej w D\u0105br\u00f3wce. Na jakim etapie jest ta rozbudowa?\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: na pocz\u0105tku zarzuc\u0119 Panu pewn\u0105\r\n   niekonsekwencj\u0119, bo zarzucali\u015bcie nam Pa\u0144stwo, \u017ce na posiedzeniu Komisji\r\n   Rolnictwa jeden z temat\u00f3w zosta\u0142 wprowadzony ad hoc, natomiast teraz Pan\r\n   m\u00f3wi, \u017ce nie mo\u017cna czeka\u0107 z tematami wa\u017cnymi dla mieszka\u0144c\u00f3w. Co do\r\n   rozbudowy szko\u0142y w D\u0105br\u00f3wce: mamy podpisan\u0105 umow\u0119 na prace projektowe, one\r\n   trwaj\u0105. Plan jest taki, aby na wrzesie\u0144 2020 roku rozbudowa\u0107 szko\u0142\u0119 o 7\r\n   sal lekcyjnych. Taka rozbudowa wynika z rozwoju D\u0105br\u00f3wki, a nie tak jak\r\n   niekt\u00f3rzy twierdz\u0105 z rozwoju Dopiewca. Je\u017celi chodzi o sam\u0105 szko\u0142\u0119 w\r\n   Dopiewcu, to obecnie z Dopiewca do szko\u0142y w D\u0105br\u00f3wce chodzi 50 dzieci.\r\n   Dlatego uwa\u017cam, \u017ce bior\u0105c pod uwag\u0119 koszt budowy nowej szko\u0142y za oko\u0142o 20\r\n   000 000 z\u0142, jej budowa w Dopiewcu obecnie jest nieuzasadniona, ale w\r\n   przysz\u0142o\u015bci przy obecnym rozwoju tak\u0105 decyzj\u0119 b\u0119dzie nale\u017ca\u0142o rozwa\u017cy\u0107.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: pytanie jednego z rodzic\u00f3w z Rady Rodzic\u00f3w przy\r\n   szkole podstawowej w D\u0105br\u00f3wce: czy wiadomo ile dzieci zosta\u0142o przyj\u0119tych\r\n   spoza okr\u0119gu na przysz\u0142y rok szkolny do tej plac\u00f3wki?\r\n\r\n   Z-ca W\u00f3jta Pan P. Przepi\u00f3ra: kwoty nie ma i nie mo\u017ce by\u0107, bowiem zgodnie z\r\n   obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami je\u015bli s\u0105 wolne miejsca w plac\u00f3wce to dyrektor\r\n   szko\u0142y z pocz\u0105tkiem roku mo\u017ce przyj\u0105\u0107 dzieci spoza obwod\u00f3w, czyli na dzie\u0144\r\n   dzisiejszy nie ma \u017cadnego dziecka spoza obwodu.\r\n\r\n   Radny Krzywos\u0105dzki: mam pro\u015bb\u0119 do radnych Powiatu, skoro s\u0105 wykaszane\r\n   pobocza, to prosz\u0119 szczeg\u00f3ln\u0105 uwag\u0119 zwr\u00f3ci\u0107 na skrzy\u017cowanie ul.\r\n   Pozna\u0144skiej z ul. Mi\u0142\u0105. Kierowcy wyje\u017cd\u017caj\u0105cy z ul. Mi\u0142ej narzekaj\u0105 na\r\n   kiepsk\u0105 widoczno\u015b\u0107. Druga sprawa dotyczy parku w Sk\u00f3rzewie (zepsuty kosz\r\n   na \u015bmieci, zepsuta lampa). Prosz\u0119 tak\u017ce rozwa\u017cy\u0107 cz\u0119stsze patrole stra\u017cy\r\n   gminnej w tym miejscu.\r\n\r\n   Z-ca W\u00f3jta Pan P. Przepi\u00f3ra: przyjmuje wniosek do wiadomo\u015bci, patrole\r\n   stra\u017cy tam si\u0119 pojawi\u0105, tak jak w innych miejscach.\r\n\r\n   Radny W. Dorna: skorzystam z prawa do ad vocem. Panie Krzysztofie je\u017celi\r\n   Pan do mnie m\u00f3wi\u0142, to uwa\u017cam, \u017ce wiele temat\u00f3w kt\u00f3re Pan poruszy\u0142 jest\r\n   znacznie starsza ni\u017c od ostatniego posiedzenia komisji. Natomiast te kt\u00f3re\r\n   s\u0105 niezb\u0119dne do poruszenia na sesji to oczywi\u015bcie mo\u017cna to zrobi\u0107, ale\r\n   licz\u0105 si\u0119 metody, liczy si\u0119 spos\u00f3b. Dla mnie wykorzystywanie rodzic\u00f3w, a\r\n   przede wszystkich tych ma\u0142ych dzieci jest poni\u017cej poziomu.\r\n\r\n   Radny Miler: zdaj\u0119 sobie spraw\u0119, \u017ce dzisiaj jako opozycja znacznie\r\n   nadwyr\u0119\u017cyli\u015bmy czasu, ale odnios\u0119 si\u0119 tylko do tej \u201ewrzutki\u201d na Komisji\r\n   Rolnictwa, cho\u0107 to by\u0107 mo\u017ce nie jest w\u0142a\u015bciwe s\u0142owo. Pa\u0144stwo radni nie\r\n   znacie ca\u0142o\u015bci problemu z tym tematem. Do tej pory otrzymywali\u015bmy skany\r\n   wniosk\u00f3w procedowanych na Komisji znacznie wcze\u015bniej, mo\u017cna si\u0119 by\u0142o z\r\n   nimi zapozna\u0107, nawet pojecha\u0107 w teren. Natomiast na ostatniej Komisji\r\n   wniosk\u00f3w wcze\u015bniej nie otrzymali\u015bmy, dodatkowo pojawi\u0142 si\u0119 ten temat\r\n   zwi\u0105zany z laskiem w D\u0105browie, dlatego te wszystkie pytania. Prosz\u0119 tego\r\n   nie traktowa\u0107 jako PR, znamy zasady demokracji i znamy swoje miejsce w\r\n   szeregu.\r\n\r\n   Radny Moskalik: w parku przy Sp\u00f3\u0142dzielni Produkcyjnej w Sk\u00f3rzewie wiatr\r\n   z\u0142ama\u0142 jedno z drzew. Panie Prezesie prosz\u0119 je usun\u0105\u0107.\r\n\r\n   Radny Dziembowski: czy w tym roku jest przewidziane czyszczenie\r\n   kanalizacji deszczowej?\r\n\r\n   Prezes ZUK Pan S. Skrzypczak: czyszczenie wpust\u00f3w ulicznych na terenie\r\n   dr\u00f3g gminnych odby\u0142o si\u0119 na prze\u0142omie marca i kwietnia tego roku.\r\n\r\n   29.\u00a0Wolne g\u0142osy.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Dopiewo: w dniu 4 czerwca br. o godz. 15.00\r\n   odb\u0119dzie si\u0119 uroczysta sesja Rady Gminy z okazji 30-lecia wybor\u00f3w\r\n   parlamentarnych w Polsce. Zapraszam serdecznie wsp\u00f3lnie z Panem W\u00f3jtem.\r\n\r\n   30.\u00a0Zako\u0144czenie obrad VIII sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Na koniec Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk stwierdzi\u0142, \u017ce\r\n   porz\u0105dek obrad zosta\u0142 wyczerpany i dokona\u0142 zamkni\u0119cia IX sesji Rady Gminy\r\n   Dopiewo.\r\n\r\n   Protok\u00f3\u0142 zawiera 27 za\u0142\u0105cznik\u00f3w.\r\n\r\n   Protok\u00f3\u0142 zawiera 34 strony, ponumerowane od 1 do 34.\r\n\r\n   Integraln\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 niniejszego protoko\u0142u jest nagranie oznaczone\r\n   27.05.19_IX sesja dost\u0119pne na stronie dopiewo.pl.\r\n\r\n   Protoko\u0142owa\u0142\r\n\r\n   Inspektor ds. Rady Gminy\r\n\r\n   Damian Gryska",
            "format": "raw_text",
            "summary": ""
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?a=12405",
            "format": "raw_text"
        }
    ],
    "field_nazwa_protokolu": [
        {
            "value": "Protok\u00f3\u0142 Nr IX\/19 z Sesji Rady Gminy Dopiewo odbytej w dniu 27 maja 2019 roku"
        }
    ],
    "field_ref_sesja": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a287d1b5-c3ec-4bee-89a8-ed47fb8e53d7"
        }
    ]
}