{
    "uuid": [
        {
            "value": "42eac0b0-877b-4614-94cb-25415524bc77"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "protokol",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "2e00ab45-cc90-4423-80d5-6d49bc14600c"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-11-30T15:51:19+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Protok\u00f3\u0142 nr 15"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-11-30T15:49:58+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-12-19T09:23:50+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/protokoly\/15",
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 1
        }
    ],
    "menu_link": [],
    "body": [
        {
            "value": "                            P r o t o k \u00f3 \u0142 Nr XV\/19\r\n\r\n        z Sesji Rady Gminy Dopiewo odbytej w dniu 25 listopada 2019 roku\r\n\r\n                           w Domu Stra\u017caka w Dopiewie\r\n\r\n   Sesji przewodniczy\u0142:\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady\r\n\r\n   Pan Leszek Nowaczyk\r\n\r\n   Sesj\u0119 rozpocz\u0119to o godz. 15^0^5 a zako\u0144czono o godz. 16^40\r\n\r\n   Przebieg sesji:\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0Otwarcie XV sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Otwarcia XV sesji Rady Gminy Dopiewo o godz. 15^0^5 dokona\u0142 Przewodnicz\u0105cy\r\n   Rady Gminy, Pan Leszek Nowaczyk.\r\n\r\n   2. Stwierdzenie kworum.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Pan L. Nowaczyk stwierdzi\u0142, \u017ce na 21 radnych na sesji\r\n   obecnych jest 16 radnych. Wobec powy\u017cszego Rada Gminy jest w\u0142adna do\r\n   podejmowania prawomocnych uchwa\u0142 i rozstrzygni\u0119\u0107.\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0lista obecno\u015bci radnych - za\u0142. nr 1\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0stwierdzenie kworum - za\u0142. nr 2\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0lista obecno\u015bci pracownik\u00f3w Urz\u0119du Gminy - za\u0142. nr 3\r\n\r\n   \u00a04.\u00a0lista obecno\u015bci so\u0142tys\u00f3w - za\u0142. nr 4\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0lista obecno\u015bci go\u015bci - za\u0142. nr 5\r\n\r\n   3.Odczytanie porz\u0105dku obrad.\r\n\r\n        *\u00a0Porz\u0105dek obrad XV sesji Rady Gminy Dopiewo\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0Otwarcie XV sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0Stwierdzenie kworum.\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0Odczytanie porz\u0105dku obrad.\r\n\r\n   \u00a04.\u00a0Informacja o przyj\u0119ciu protoko\u0142u z XIV sesji.\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0Zapytania i wnioski so\u0142tys\u00f3w\r\n\r\n   \u00a06.\u00a0Informacja przedstawicieli Rady Powiatu Pozna\u0144skiego z prac Rady.\r\n\r\n   \u00a07.\u00a0Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci W\u00f3jta pomi\u0119dzy sesjami.\r\n\r\n   \u00a08.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie  udzielenia pomocy finansowej w formie\r\n       dotacji celowej dla Miasta Poznania na dofinansowanie oferty\r\n       edukacyjnej w obszarze samorz\u0105dowego szkolnictwa podstawowego, z\r\n       kt\u00f3rej korzystaj\u0105 uczniowie mieszkaj\u0105cy w Gminie Dopiewo w roku\r\n       szkolnym 2019\/2020 i 2020\/2021 na 2020 rok.  DRUK 177\r\n\r\n   \u00a09.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany uchwa\u0142y nr XXIV\/327\/16 Rady Gminy\r\n       Dopiewo z dnia 21 listopada 2016 r. w sprawie okre\u015blenia lokalizacji\r\n       przystank\u00f3w komunikacyjnych oraz warunk\u00f3w i zasad korzystania z\r\n       przystank\u00f3w na terenie gminy Dopiewo.  DRUK 178\r\n\r\n   10.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyj\u0119cia na 2020 rok Programu wsp\u00f3\u0142pracy\r\n       Gminy Dopiewo z organizacjami pozarz\u0105dowymi oraz podmiotami\r\n       wymienionymi w art. 3 ust. 3 ustawy o dzia\u0142alno\u015bci po\u017cytku publicznego\r\n       i\u00a0o\u00a0wolontariacie.  DRUK 179\r\n\r\n   11.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Boczna w miejscowo\u015bci\r\n       D\u0105br\u00f3wka.  DRUK 180\r\n\r\n   12.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Wysoka w miejscowo\u015bci\r\n       Dopiewo.  DRUK 181\r\n\r\n   13.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyj\u0119cia Projektu za\u0142o\u017ce\u0144 do planu\r\n       zaopatrzenia w ciep\u0142o, energi\u0119 elektryczn\u0105 i paliwa gazowe dla Gminy\r\n       Dopiewo na lata 2018-2033. DRUK 182\r\n\r\n   14.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie  przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n       planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Konarzewo,\r\n       w rejonie ulicy Szkolnej, Pozna\u0144skiej i Kwiatowej, gmina Dopiewo.\r\n       DRUK 183\r\n\r\n   15.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr XXVII\/371\/17 Rady Gminy\r\n       Dopiewo z dnia 27 lutego 2017 r. w sprawie przyst\u0105pienia do\r\n       sporz\u0105dzenia miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego terenu\r\n       w miejscowo\u015bci Lis\u00f3wki, obr\u0119b Trzcielin, rejon ulicy \u0179r\u00f3dlanej i\r\n       Le\u015bnej.  DRUK 184\r\n\r\n   16.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, w rejonie ulicy\r\n       Szarotkowej, gmina Dopiewo.  DRUK 185\r\n\r\n   17.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, w rejonie ulicy\r\n       Batorowskiej, Arbuzowej i Miodowej.  DRUK 186\r\n\r\n   18.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Pal\u0119dzie i D\u0105br\u00f3wka w rejonie ul.\r\n       Nowej i linii kolejowej.  DRUK 187\r\n\r\n   19.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Konarzewo, rejon ul. Ko\u015bcielnej -\r\n       cz\u0119\u015b\u0107 A.  DRUK 188\r\n\r\n   20.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, terenu w rejonie ulicy\r\n       Malwowej, Cisowej i Lipowej.  DRUK 189\r\n\r\n   21.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci D\u0105browa, w rejonie ul.\r\n       Batorowskiej, Rolnej i drogi wojew\u00f3dzkiej nr 307, gmina Dopiewo.  DRUK\r\n       190\r\n\r\n   22.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego w miejscowo\u015bci Dopiewo, rejon ulicy Wysokiej.  DRUK 191\r\n\r\n   23.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie  okre\u015blania zasad udzielania dotacji\r\n       celowych z bud\u017cetu Gminy Dopiewo na dofinansowanie koszt\u00f3w wymiany\r\n       \u017ar\u00f3de\u0142 ciep\u0142a w mieszkalnych budynkach jednorodzinnych lub lokalach, a\r\n       tak\u017ce obiektach zabytkowych na obszarze Gminy Dopiewo.  DRUK 192\r\n\r\n   24.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie uchwalenia Gminnego Programu Profilaktyki i\r\n       Rozwi\u0105zywania Problem\u00f3w Alkoholowych w Gminie Dopiewo na 2020 r.  DRUK\r\n       193\r\n\r\n   25.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie obni\u017cenia \u015bredniej ceny skupu \u017cyta\r\n       przyjmowanej jako podstawa obliczania podatku rolnego w 2020 r. na\r\n       terenie Gminy Dopiewo.  DRUK 194\r\n\r\n   26.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/33\/18 Rady Gminy\r\n       Dopiewo z dnia 17 grudnia 2018r. w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy\r\n       Dopiewo na 2019 rok.  DRUK 195\r\n\r\n   27.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/32\/18 Rady Gminy\r\n       Dopiewo z dnia 17 grudnia 2018r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej\r\n       Prognozy Finansowej Gminy Dopiewo na lata 2019-2028.  DRUK 196\r\n\r\n   28.\u00a0Interpelacje, wnioski i zapytania radnych.\r\n\r\n   29.\u00a0Wolne g\u0142osy.\r\n\r\n   30.\u00a0Zako\u0144czenie obrad XV sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Pan L. Nowaczyk: w zwi\u0105zku z ustaleniami na wsp\u00f3lnym\r\n   posiedzeniu komisji wprowadzam do porz\u0105dku obrad sesji projekt uchwa\u0142y w\r\n   sprawie przeznaczenia umorzonej cz\u0119\u015bci po\u017cyczki z Wojew\u00f3dzkiego Funduszu\r\n   Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej w Poznaniu na realizacj\u0119\r\n   przedsi\u0119wzi\u0119cia proekologicznego.\r\n\r\n   Czy s\u0105 inne wnioski lub uwagi do porz\u0105dku obrad?\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: wnioskuj\u0119 o wycofanie z porz\u0105dku obrad sesji\r\n   2 projekt\u00f3w uchwa\u0142 dotycz\u0105cych plan\u00f3w miejscowych, do kt\u00f3rych Pa\u0144stwo\r\n   radni wprowadzili\u015bcie zmiany na wsp\u00f3lnym posiedzeniu komisji, co b\u0119dzie\r\n   skutkowa\u0142o ich ponownym wy\u0142o\u017ceniem:\r\n\r\n   - projektu uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n   przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, w rejonie ulicy\r\n   Batorowskiej, Arbuzowej i Miodowej.  DRUK 186\r\n\r\n   - projektu uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n   przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Konarzewo, rejon ul. Ko\u015bcielnej -\r\n   cz\u0119\u015b\u0107 A.  DRUK 188\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: ponadto wnioskuj\u0119 o wycofanie z porz\u0105dku\r\n   obrad sesji projektu uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n   przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Pal\u0119dzie i D\u0105br\u00f3wka w rejonie ul.\r\n   Nowej i linii kolejowej.  DRUK 187  W dniu 21.11.19r. do planu wp\u0142yn\u0119\u0142a\r\n   uwaga, kt\u00f3ra wymaga rozstrzygni\u0119cia.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Pan L. Nowaczyk: prosz\u0119 o przeg\u0142osowanie zmiany\r\n   porz\u0105dku obrad sesji poprzez wycofanie z porz\u0105dku projektu uchwa\u0142y w\r\n   sprawie  miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego terenu w\r\n   miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, w rejonie ulicy Batorowskiej, Arbuzowej i Miodowej.\r\n   DRUK 186\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie wycofania z porz\u0105dku obrad sesji projektu\r\n   uchwa\u0142y w sprawie  miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego\r\n   terenu w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, w rejonie ulicy Batorowskiej, Arbuzowej i\r\n   Miodowej\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |nieobecna                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Pan L. Nowaczyk: prosz\u0119 o przeg\u0142osowanie zmiany\r\n   porz\u0105dku obrad sesji poprzez wycofanie z porz\u0105dku projektu uchwa\u0142y w\r\n   sprawie  miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego terenu w\r\n   miejscowo\u015bci Pal\u0119dzie i D\u0105br\u00f3wka w rejonie ul. Nowej i linii kolejowej.\r\n   DRUK 187\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie wycofania z porz\u0105dku obrad sesji projektu\r\n   uchwa\u0142y w sprawie  miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego\r\n   terenu w miejscowo\u015bci Pal\u0119dzie i D\u0105br\u00f3wka w rejonie ul. Nowej i linii\r\n   kolejowej.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |nieobecna                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Pan L. Nowaczyk: prosz\u0119 o przeg\u0142osowanie zmiany\r\n   porz\u0105dku obrad sesji poprzez wycofanie z porz\u0105dku projektu uchwa\u0142y w\r\n   sprawie miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego terenu w\r\n   miejscowo\u015bci Konarzewo, rejon ul. Ko\u015bcielnej - cz\u0119\u015b\u0107 A.  DRUK 188\r\n\r\n   O  godz. 15.10 na posiedzenie sesji przyby\u0142a Pani M. Kaczmarek. Aktualny\r\n   stan obecno\u015bci wynosi 17 radnych.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie wycofania z porz\u0105dku obrad sesji projektu\r\n   uchwa\u0142y w sprawie  miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego\r\n   terenu w miejscowo\u015bci Konarzewo, rejon ul. Ko\u015bcielnej - cz\u0119\u015b\u0107 A\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Pan L. Nowaczyk: prosz\u0119 o zatwierdzenie porz\u0105dku obrad\r\n   dzisiejszej sesji.\r\n\r\n   O  godz. 15.12 na posiedzenie sesji przyby\u0142 Pan P. Jazy. Aktualny stan\r\n   obecno\u015bci wynosi 18 radnych.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie zatwierdzenia porz\u0105dku obrad sesji.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   4. Informacja o przyj\u0119ciu protoko\u0142u z  XIV sesji.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk poinformowa\u0142, \u017ce w Biurze Rady\r\n   oraz przed sesj\u0105 dost\u0119pny by\u0142 protok\u00f3\u0142 z XIV sesji Rady Gminy i zapyta\u0142,\r\n   czy s\u0105 uwagi do protoko\u0142u.\r\n\r\n   Uwag nie zg\u0142oszono.\r\n\r\n   Protok\u00f3\u0142 zosta\u0142 przyj\u0119ty - 18 g\u0142os\u00f3w \u201eza\u201d.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne z przyj\u0119cia protoko\u0142u z XIV sesji\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0Zapytania i wnioski so\u0142tys\u00f3w.\r\n\r\n   So\u0142tys Sk\u00f3rzewa Pan W. Moskalik: chcia\u0142bym serdecznie podzi\u0119kowa\u0107\r\n   przedstawicielom Powiatu za zorganizowanie szkolenia dla so\u0142tys\u00f3w w\r\n   \u017berkowie, w dniach 14-15.11.2019 r.\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0Informacja przedstawicieli Rady Powiatu Pozna\u0144skiego z prac Rady.\r\n\r\n   Wiceprzewodnicz\u0105cy Rady Powiatu Pan P. Ratajczak: chcia\u0142bym Pa\u0144stwa\r\n   poinformowa\u0107, \u017ce zosta\u0142 og\u0142oszony przetarg na budow\u0119 drogi \u0142\u0105cz\u0105cej\r\n   Wi\u0119ckowice z Lus\u00f3wkiem.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: moje pytanie dotyczy mo\u017cliwo\u015bci przebudowy drogi\r\n   powiatowej na odcinku od przyjazdu kolejowego w Pal\u0119dziu do rond przy\r\n   trasie S-11. Czy jest jaka\u015b szansa, \u017ce ta inwestycja b\u0119dzie uwzgl\u0119dniona w\r\n   przysz\u0142orocznym bud\u017cecie Powiatu? Na tym odcinku jest kilka miejsc\r\n   niebezpiecznych, np. \u0142uk przy kt\u00f3rym kiedy\u015b by\u0142 staw - brakuje tam jakich\u015b\r\n   rozwi\u0105za\u0144 tymczasowych, kt\u00f3re zabezpieczy\u0142yby pieszych i rowerzyst\u00f3w. A\r\n   gdyby ta inwestycja mia\u0142a zosta\u0107 odsuni\u0119ta w czasie, to czy jest szansa na\r\n   to, \u017ce Powiat co\u015b wykona w\u0142a\u015bnie w zwi\u0105zku z tym niebezpiecznym miejscem?\r\n\r\n   Wiceprzewodnicz\u0105cy Rady Powiatu Pan P. Ratajczak: w najbli\u017cszym tygodniu\r\n   mamy spotkanie w sprawie bud\u017cetu, po spotkaniu skontaktuj\u0119 si\u0119 z Panem i\r\n   przeka\u017c\u0119 informacj\u0119 jakie s\u0105 plany.\r\n\r\n   Radny Jazy: prosz\u0119 radnych powiatowych o interwencj\u0119 w sprawie drogi\r\n   powiatowej z Dopiewa do St\u0119szewa. W zesz\u0142ym tygodniu mieli\u015bmy tam na\r\n   wysoko\u015bci miejscowo\u015bci Joanka niebezpieczne zdarzenie - bus jad\u0105cy z\r\n   dzie\u0107mi wyl\u0105dowa\u0142 w rowie, nic nikomu si\u0119 nie sta\u0142o, ale po remoncie tej\r\n   drogi i poprawie nawierzchni kierowcy rozwijaj\u0105 znaczne pr\u0119dko\u015bci. Prosz\u0119\r\n   si\u0119 przyjrze\u0107 organizacji ruchu na tym odcinku, mo\u017ce mo\u017cna rozwa\u017cy\u0107\r\n   wprowadzenie zakazu wyprzedzania lub ograniczenia pr\u0119dko\u015bci.\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci W\u00f3jta pomi\u0119dzy sesjami.\r\n\r\n   Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci W\u00f3jta radni otrzymali w materia\u0142ach sesyjnych.\r\n\r\n   Na zadane pytanie odpowiedzi udziela\u0142 W\u00f3jt Gminy.\r\n\r\n   Radni nie zadawali pyta\u0144.\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst sprawozdania stanowi za\u0142. Nr 6 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie  udzielenia pomocy finansowej w formie\r\n       dotacji celowej dla  Miasta Poznania na dofinansowanie oferty\r\n       edukacyjnej w obszarze samorz\u0105dowego  szkolnictwa podstawowego, z\r\n       kt\u00f3rej korzystaj\u0105 uczniowie mieszkaj\u0105cy w Gminie Dopiewo w roku\r\n       szkolnym 2019\/2020 i 2020\/2021 na 2020 rok.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Z-ca W\u00f3jta Pan P. Przepi\u00f3ra, kt\u00f3ry\r\n   poinformowa\u0142, \u017ce obecnie do oddzia\u0142\u00f3w sportowych, artystycznych i\r\n   integracyjnych szk\u00f3\u0142 podstawowych prowadzonych przez Miasto Pozna\u0144\r\n   ucz\u0119szcza 45 uczni\u00f3w b\u0119d\u0105cych mieszka\u0144cami Gminy Dopiewo. Z uwagi na to,\r\n   \u017ce \u015brodki pochodz\u0105ce z bud\u017cetu pa\u0144stwa nie pokrywaj\u0105 koszt\u00f3w realizowanych\r\n   zada\u0144 o\u015bwiatowych w ca\u0142o\u015bci, gmina Dopiewo zdeklarowa\u0142a wol\u0119 wsp\u00f3\u0142pracy w\r\n   zakresie wsp\u00f3\u0142finansowania oferty edukacyjnej Miasta Poznania w\r\n   odniesieniu do kszta\u0142cenia w szko\u0142ach podstawowych w oddzia\u0142ach\r\n   sportowych, artystycznych oraz integracyjnych w roku szkolnym 2019\/2020 i\r\n   2020\/2021, z kt\u00f3rej korzystaj\u0105 mieszka\u0144cy Gminy Dopiewo\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 18 radnych, 18 g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   XV\/177\/19 w sprawie udzielenia pomocy finansowej w formie dotacji celowej\r\n   dla Miasta Poznania na dofinansowanie oferty edukacyjnej w obszarze\r\n   samorz\u0105dowego szkolnictwa podstawowego, z kt\u00f3rej korzystaj\u0105 uczniowie\r\n   mieszkaj\u0105cy w Gminie Dopiewo w roku szkolnym 2019\/2020 i 2020\/2021 na 2020\r\n   rok.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie udzielenia pomocy finansowej w formie dotacji\r\n   celowej dla Miasta Poznania na dofinansowanie oferty edukacyjnej w\r\n   obszarze samorz\u0105dowego szkolnictwa podstawowego, z kt\u00f3rej korzystaj\u0105\r\n   uczniowie mieszkaj\u0105cy w Gminie Dopiewo w roku szkolnym 2019\/2020 i\r\n   2020\/2021 na 2020 rok.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 7 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   \u00a04.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany uchwa\u0142y nr XXIV\/327\/16 Rady Gminy\r\n       Dopiewo z dnia 21 listopada 2016 r. w sprawie okre\u015blenia lokalizacji\r\n       przystank\u00f3w komunikacyjnych oraz warunk\u00f3w i zasad korzystania z\r\n       przystank\u00f3w na terenie gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Z-ca W\u00f3jta Pan P. Przepi\u00f3ra, kt\u00f3ry\r\n   poinformowa\u0142, \u017ce zgodnie z art. 15 ust. 2 ustawy o publicznym transporcie\r\n   zbiorowym okre\u015blenie przystank\u00f3w komunikacyjnych i dworc\u00f3w oraz warunk\u00f3w i\r\n   zasad korzystania z nich nast\u0119puje w drodze uchwa\u0142y podj\u0119tej przez\r\n   w\u0142a\u015bciwy organ danej jednostki samorz\u0105du terytorialnego.\r\n\r\n   W zwi\u0105zku z konieczno\u015bci\u0105 dostosowania nazw przystank\u00f3w i ich lokalizacji\r\n   do stanu faktycznego, uwzgl\u0119dniaj\u0105c ww. regulacje, zasadnym jest\r\n   uchwalenie przedk\u0142adanej uchwa\u0142y zmieniaj\u0105cej za\u0142\u0105cznik nr 1 do uchwa\u0142y nr\r\n   XXIV\/327\/16 Rady Gminy Dopiewo z dnia 21 listopada 2016 r. w sprawie\r\n   okre\u015blenia lokalizacji przystank\u00f3w komunikacyjnych\r\n   oraz warunk\u00f3w i zasad korzystania z przystank\u00f3w na terenie gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 18 radnych, 18 g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   XV\/178\/19 w sprawie zmiany uchwa\u0142y nr XXIV\/327\/16 Rady Gminy Dopiewo z\r\n   dnia 21 listopada 2016 r. w sprawie okre\u015blenia lokalizacji przystank\u00f3w\r\n   komunikacyjnych oraz warunk\u00f3w i zasad korzystania z przystank\u00f3w na terenie\r\n   gminy Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie zmiany uchwa\u0142y nr XXIV\/327\/16 Rady Gminy\r\n   Dopiewo z dnia 21 listopada 2016 r. w sprawie okre\u015blenia lokalizacji\r\n   przystank\u00f3w komunikacyjnych oraz warunk\u00f3w i zasad korzystania z\r\n   przystank\u00f3w na terenie gminy Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 8 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyj\u0119cia na 2020 rok Programu wsp\u00f3\u0142pracy\r\n       Gminy Dopiewo z organizacjami pozarz\u0105dowymi oraz podmiotami\r\n       wymienionymi w art. 3 ust. 3 ustawy o dzia\u0142alno\u015bci po\u017cytku publicznego\r\n       i\u00a0o\u00a0wolontariacie.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Promocji i Rozwoju Gminy\r\n   Pan A. Mendrala, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce Rada Gminy Dopiewo po\r\n   konsultacjach z organizacjami oraz podmiotami wymienionymi w art. 3 ust. 3\r\n   ustawy o dzia\u0142alno\u015bci po\u017cytku publicznego i\u00a0o\u00a0wolontariacie,\r\n   przeprowadzonymi w trybie okre\u015blonym w Uchwale Nr LIV\/390\/10 Rady Gminy\r\n   Dopiewo z dnia 27 wrze\u015bnia 2010 r. w sprawie szczeg\u00f3\u0142owego sposobu\r\n   konsultowania z organizacjami pozarz\u0105dowymi i podmiotami, o kt\u00f3rych mowa w\r\n   art. 3 ust. 3 ustawy o dzia\u0142alno\u015bci po\u017cytku publicznego i o wolontariacie,\r\n   projekt\u00f3w akt\u00f3w prawa miejscowego Gminy Dopiewo w dziedzinach dotycz\u0105cych\r\n   dzia\u0142alno\u015bci statutowej tych organizacji, uchwala Roczny program\r\n   wsp\u00f3\u0142pracy. Termin podj\u0119cia uchwa\u0142y w sprawie przyj\u0119cia programu okre\u015blony\r\n   zosta\u0142 ustawowo do dnia 30 listopada roku poprzedzaj\u0105cego rok, w kt\u00f3rym\r\n   program b\u0119dzie realizowany. Na realizacj\u0119 zada\u0144 obj\u0119tych Programem planuje\r\n   si\u0119 kwot\u0119 nie mniejsz\u0105 ni\u017c 925 000 z\u0142. Szczeg\u00f3\u0142owe okre\u015blenie wysoko\u015bci\r\n   \u015brodk\u00f3w przeznaczonych na realizacj\u0119 Programu zawiera\u0107 b\u0119dzie uchwa\u0142a\r\n   bud\u017cetowa Rady Gminy Dopiewo na 2020 r.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radny Krzywos\u0105dzki: do kiedy mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 wnioski i kiedy si\u0119 dowiemy\r\n   jakie kwoty otrzymaj\u0105 poszczeg\u00f3lne organizacje?\r\n\r\n   Pan A. Mendrala: po podj\u0119ciu uchwa\u0142y W\u00f3jt zarz\u0105dzeniem og\u0142osi konkurs i w\r\n   jego ramach zainteresowane organizacje mog\u0105 z\u0142o\u017cy\u0107 swoje oferty. To b\u0119dzie\r\n   nag\u0142o\u015bnione: podamy to w Czasie Dopiewa, na stronie internetowej Gminy, na\r\n   facebook-u, a tak\u017ce wy\u015blemy maile do organizacji, kt\u00f3re z nami\r\n   wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105. Chcieliby\u015bmy rozstrzygn\u0105\u0107 ten konkurs w taki spos\u00f3b, aby na\r\n   pocz\u0105tku stycznia 2020 r. podpisa\u0107 umowy.\r\n\r\n   Radni dalszej dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 18 radnych, 18 g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   XV\/179\/19 w sprawie przyj\u0119cia na 2020 rok Programu wsp\u00f3\u0142pracy Gminy\r\n   Dopiewo z organizacjami pozarz\u0105dowymi oraz podmiotami wymienionymi w art.\r\n   3 ust. 3 ustawy o dzia\u0142alno\u015bci po\u017cytku publicznego i\u00a0o\u00a0wolontariacie.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie przyj\u0119cia na 2020 rok Programu wsp\u00f3\u0142pracy\r\n   Gminy Dopiewo z organizacjami pozarz\u0105dowymi oraz podmiotami wymienionymi w\r\n   art. 3 ust. 3 ustawy o dzia\u0142alno\u015bci po\u017cytku publicznego i\u00a0o\u00a0wolontariacie.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 9 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   \u00a06.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Boczna w miejscowo\u015bci\r\n       D\u0105br\u00f3wka.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w wyniku podzia\u0142u nieruchomo\u015bci\r\n   po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci D\u0105br\u00f3wka, zosta\u0142a wydzielona dzia\u0142ka pod drog\u0119\r\n   wewn\u0119trzn\u0105. W zwi\u0105zku z planowan\u0105 zabudow\u0105 dzia\u0142ek bezpo\u015brednio\r\n   granicz\u0105cych z wydzielon\u0105 drog\u0105 zaistnia\u0142a potrzeba nadania nazwy ulicy. Z\r\n   takim wnioskiem wyst\u0105pili jej w\u0142a\u015bciciele.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 18 radnych, 18 g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   XV\/180\/19 w sprawie nadania nazwy ulicy Boczna w miejscowo\u015bci D\u0105br\u00f3wka.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie nadania nazwy ulicy Boczna w miejscowo\u015bci\r\n   D\u0105br\u00f3wka.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 10 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   \u00a07.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Wysoka w miejscowo\u015bci\r\n       Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w wyniku podzia\u0142u nieruchomo\u015bci\r\n   po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci Dopiewo, zosta\u0142a wydzielona dzia\u0142ka pod drog\u0119\r\n   wewn\u0119trzn\u0105. Dzia\u0142ka ta jest w\u0142asno\u015bci\u0105 Gminy Dopiewo. W zwi\u0105zku z\r\n   planowan\u0105 zabudow\u0105 dzia\u0142ek bezpo\u015brednio granicz\u0105cych z wydzielon\u0105 drog\u0105\r\n   zaistnia\u0142a potrzeba nadania nazwy ulicy.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 18 radnych, 18 g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   XV\/181\/19 w sprawie nadania nazwy ulicy Wysoka w miejscowo\u015bci Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie nadania nazwy ulicy Wysoka w miejscowo\u015bci\r\n   Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 11 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   \u00a08.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie  przyj\u0119cia Projektu za\u0142o\u017ce\u0144 do planu\r\n       zaopatrzenia w ciep\u0142o, energi\u0119 elektryczn\u0105 i paliwa gazowe dla Gminy\r\n       Dopiewo na lata 2018-2033.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce  zgodnie z\u00a0art.\u00a019\u00a0ust.\u00a01\u00a0ustawy\r\n   z dnia\u00a010\u00a0kwietnia 1997\u00a0roku Prawo Energetyczne W\u00f3jt Gminy jest\r\n   zobowi\u0105zany do sporz\u0105dzenia na okres 15\u00a0lat projektu za\u0142o\u017ce\u0144 do planu\r\n   zaopatrzenia w ciep\u0142o, energi\u0119 elektryczn\u0105 i paliwa gazowe i\r\n   aktualizowania go co 3 lata. Celem ww. projektu jest m.in. ocena\r\n   aktualnego i przewidywanych zmian zapotrzebowania na ciep\u0142o, energi\u0119\r\n   elektryczn\u0105 i paliwa gazowe.\r\n\r\n   Radca prawny Pan M. Kublicki: w zwi\u0105zku z faktem, \u017ce ustawa Prawo\r\n   energetyczne m\u00f3wi o za\u0142o\u017ceniach do planu, a nie o projekcie za\u0142o\u017ce\u0144\r\n   dlatego proponujemy kilka autopoprawek:\r\n\r\n   - z tytu\u0142u wykre\u015bla si\u0119 s\u0142owo: \u201eProjektu\u201d,\r\n\r\n   - w podstawie prawnej po art. 19 Prawa Energetycznego nale\u017cy wpisa\u0107: \u201eust.\r\n   8\u201d,\r\n\r\n   - \u00a7\u00a01.\u00a0  otrzymuje brzmienie: \u201e1. Przyjmuje si\u0119 za\u0142o\u017cenia do planu\r\n   zaopatrzenia w ciep\u0142o, energi\u0119 elektryczn\u0105 i paliwa gazowe dla Gminy\r\n   Dopiewo na lata 2018-2033.\r\n\r\n   2. Za\u0142o\u017cenia okre\u015blone w ust. 1 stanowi\u0105 opracowanie pod nazw\u0105: \u201eProjekt\r\n   za\u0142o\u017ce\u0144 do planu zaopatrzenia w ciep\u0142o, energi\u0119 elektryczn\u0105 i paliwa\r\n   gazowe dla Gminy Dopiewo na lata 2018-2033\u201d, stanowi\u0105ce za\u0142\u0105cznik do\r\n   niniejszej uchwa\u0142y\u201d.\r\n\r\n   - \u00a7. 3 otrzymuje brzmienie: \u201eUstawa wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia\u201d.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 18 radnych, 17 g\u0142osami \u201eza\u201d, 1 g\u0142osem\r\n   \u201ewstrzymuj\u0105cym\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr XV\/182\/19 w sprawie przyj\u0119cia za\u0142o\u017ce\u0144\r\n   do planu zaopatrzenia w ciep\u0142o, energi\u0119 elektryczn\u0105 i paliwa gazowe dla\r\n   Gminy Dopiewo na lata 2018-2033.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie przyj\u0119cia za\u0142o\u017ce\u0144 do planu zaopatrzenia w\r\n   ciep\u0142o, energi\u0119 elektryczn\u0105 i paliwa gazowe dla Gminy Dopiewo na lata\r\n   2018-2033.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 12 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   \u00a09.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie  przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n       planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Konarzewo,\r\n       w rejonie ulicy  Szkolnej, Pozna\u0144skiej i Kwiatowej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce teren wskazany do opracowania\r\n   nie jest obj\u0119ty obowi\u0105zuj\u0105cym miejscowym planem zagospodarowania\r\n   przestrzennego. Przedmiotem opracowania planu jest okre\u015blenie zasad\r\n   zagospodarowania terenu, poprzez okre\u015blenie parametr\u00f3w i wska\u017anik\u00f3w\r\n   kszta\u0142towania zabudowy w tym r\u00f3wnie\u017c zasad obs\u0142ugi komunikacyjnej teren\u00f3w\r\n   obj\u0119tych przyst\u0105pieniem do opracowania planu. Zgodnie z ustaleniami\r\n   Studium, dla terenu obj\u0119tego przyst\u0105pieniem do opracowania planu okre\u015blono\r\n   kierunek zagospodarowania jako tereny zabudowy mieszkaniowej z\r\n   dzia\u0142alno\u015bci\u0105 gospodarcz\u0105 (M1U) oraz tereny zabudowy us\u0142ugowej (U).\r\n   Powierzchnia opracowania wynosi ok. 3 ha.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 18 radnych, 18 g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   XV\/183\/19 w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego planu\r\n   zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Konarzewo, w rejonie\r\n   ulicy Szkolnej, Pozna\u0144skiej i Kwiatowej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n   planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Konarzewo, w\r\n   rejonie ulicy Szkolnej, Pozna\u0144skiej i Kwiatowej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 13 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   10.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr XXVII\/371\/17 Rady Gminy\r\n       Dopiewo z dnia 27 lutego 2017 r. w sprawie przyst\u0105pienia do\r\n       sporz\u0105dzenia miejscowego planu  zagospodarowania przestrzennego terenu\r\n       w miejscowo\u015bci Lis\u00f3wki, obr\u0119b Trzcielin, rejon ulicy \u0179r\u00f3dlanej i\r\n       Le\u015bnej.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w dniu 27 lutego 2017 r. Rada\r\n   Gminy Dopiewo podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr XXVII\/371\/17 w sprawie przyst\u0105pienia do\r\n   sporz\u0105dzenia miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego terenu w\r\n   miejscowo\u015bci Lis\u00f3wki, obr\u0119b Trzcielin rejon ulicy \u0179r\u00f3dlanej i Le\u015bnej, w\r\n   toku procedury planistycznej opracowania projektu miejscowego planu\r\n   zagospodarowania przestrzennego zaistnia\u0142a konieczno\u015b\u0107 rozdzielenia\r\n   projektu planu na dwie odr\u0119bne cz\u0119\u015bci. Tym samym, w celu wykonania dw\u00f3ch\r\n   niezale\u017cnych projekt\u00f3w plan\u00f3w miejscowych konieczne jest wprowadzenie\r\n   ustalenia w uchwale nr XXVII\/371\/17 z dnia 27 lutego 2017r. o mo\u017cliwo\u015bci\r\n   odr\u0119bnego opracowania i uchwalenia planu miejscowego dla poszczeg\u00f3lnych\r\n   fragment\u00f3w terenu wskazanych w przedmiotowej uchwale.\r\n\r\n   Autopoprawka: w uzasadnieniu powinna by\u0107 data: \u201e27 lutego\u201d, a nie \u201e27\r\n   marca\u201d.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 18 radnych, 14 g\u0142osami \u201eza\u201d, 2 g\u0142osami \u201eprzeciw\u201d, 2\r\n   g\u0142osami \u201ewstrzymuj\u0105cymi\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr XV\/184\/19 w sprawie zmiany\r\n   Uchwa\u0142y Nr XXVII\/371\/17 Rady Gminy Dopiewo z dnia 27 lutego 2017 r. w\r\n   sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego planu zagospodarowania\r\n   przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Lis\u00f3wki, obr\u0119b Trzcielin, rejon ulicy\r\n   \u0179r\u00f3dlanej i Le\u015bnej.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr XXVII\/371\/17 Rady Gminy\r\n   Dopiewo z dnia 27 lutego 2017 r. w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia\r\n   miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci\r\n   Lis\u00f3wki, obr\u0119b Trzcielin, rejon ulicy \u0179r\u00f3dlanej i Le\u015bnej.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 14 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   11.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, w rejonie ulicy\r\n       Szarotkowej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce przedmiotem opracowania planu\r\n   by\u0142o okre\u015blenie nowych zasad zagospodarowania terenu, poprzez\r\n   doprecyzowanie i okre\u015blenie nowych parametr\u00f3w i wska\u017anik\u00f3w kszta\u0142towania\r\n   zabudowy w tym r\u00f3wnie\u017c zasad obs\u0142ugi komunikacyjnej tego terenu, w celu\r\n   wprowadzenia zabudowy mieszkaniowo- us\u0142ugowej. Powierzchnia opracowania\r\n   wynosi ok. 0,35 ha.\r\n\r\n   Termin sk\u0142adania uwag zako\u0144czy\u0142 si\u0119 4.11.19 r. - uwagi nie wp\u0142yn\u0119\u0142y, ale w\r\n   momencie upublicznienia projektu w BIP na naszej stronie internetowej\r\n   wp\u0142yn\u0105\u0142 do Urz\u0119du kategoryczny sprzeciw dotycz\u0105cy tego planu, aby funkcja\r\n   us\u0142ugowo-mieszkaniowa na tym terenie si\u0119 nie pojawi\u0142a.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: stanowienie prawa miejscowego ma na celu \u0142agodzenie\r\n   konflikt\u00f3w, a nie ich podsycanie, proponowane zmiany nie powinny s\u0142u\u017cy\u0107\r\n   tylko w\u0142a\u015bcicielowi, ale powinny by\u0107 tak\u017ce pewnym kompromisem dla\r\n   mieszka\u0144c\u00f3w, dlatego w zwi\u0105zku z faktem, \u017ce wp\u0142yn\u0105\u0142 protest do tego\r\n   projektu ja b\u0119d\u0119 g\u0142osowa\u0107 przeciwko temu planowi.\r\n\r\n   Pan \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.: jestem w\u0142a\u015bcicielem tego gruntu, w kwietniu 2018 r. z\u0142o\u017cy\u0142em\r\n   wniosek o zmian\u0119 istniej\u0105cego planu z funkcji mieszkaniowej na dodanie\r\n   funkcjo us\u0142ugowej. Plan by\u0142 procedowany p\u00f3\u0142tora roku, Pa\u0144stwo go\r\n   zaakceptowali\u015bcie i doprowadzone go stanu, kt\u00f3ry mamy obecnie. W\r\n   mi\u0119dzyczasie wok\u00f3\u0142 tego tematu powsta\u0142o pewne nieporozumienie: moj\u0105 wol\u0105\r\n   nigdy nie by\u0142o wybudowanie na tym terenie \u017cadnej hali przemys\u0142owej,\r\n   \u017cadnego zak\u0142adu produkcyjnego. S\u0105siedzi nigdy nie zg\u0142osili si\u0119 do mnie z\r\n   zapytaniem co tam naprawd\u0119 powstanie. Moim zamiarem jest wybudowanie na\r\n   tym terenie gabinet\u00f3w medycznych dla mojej c\u00f3rki, kt\u00f3ra studiuje\r\n   psychologi\u0119. Aby to wykona\u0107 potrzeba zmiany planu.\r\n\r\n   Radny Krzywos\u0105dzki: mam pewne przemy\u015blenia, aby unikn\u0105\u0107 takich sytuacji w\r\n   przysz\u0142o\u015bci. Bo gdyby Pan pojawi\u0142 si\u0119 na posiedzeniu komisji, to wtedy\r\n   nasza sytuacja by\u0142aby inna. A obecnie kiedy ja mam tylko 5 minut na\r\n   zastanowienie, to moja decyzja mo\u017ce by\u0107 tylko jedna. Podzielam zdanie\r\n   kolegi Krzysztofa.\r\n\r\n   Radny Moskalik: skoro Pan twierdzi, \u017ce nie b\u0119dzie budowa\u0142 hali to\r\n   powinni\u015bmy to umo\u017cliwi\u0107. Ile os\u00f3b podpisa\u0142o si\u0119 pod tym protestem?\r\n\r\n   Pan R. Hemmerling: protest podpisa\u0142o 28 mieszka\u0144c\u00f3w ul. Marato\u0144skiej.\r\n\r\n   Radny Miler: ile z tego terenu jest przeznaczone pod zabudow\u0119\r\n   mieszkaniowo-us\u0142ugow\u0105, a ile pod us\u0142ugi?\r\n\r\n   Pan R. Hemmerling: obecnie na nieruchomo\u015bci w\u0142a\u015bciciela mamy funkcj\u0119\r\n   mieszkaniow\u0105, a wnioskodawca wnioskowa\u0142 o to, aby tam dopu\u015bci\u0107 tak\u017ce\r\n   mo\u017cliwo\u015b\u0107 lokalizacji us\u0142ug, dlatego z zabudowy mieszkaniowej\r\n   jednorodzinej zamienili\u015bmy to na zabudow\u0119 mieszkaniowo-us\u0142ugow\u0105.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk: chc\u0119 tak\u017ce poinformowa\u0107, \u017ce\r\n   troch\u0119 wsp\u00f3\u0142czuje w\u0142a\u015bcicielowi gruntu, ale jednak przeciwne g\u0142osy\r\n   mieszka\u0144c\u00f3w s\u0105 dla mnie wa\u017cniejsze i b\u0119d\u0119 g\u0142osowa\u0107 przeciwko tej uchwale.\r\n\r\n   Radny Miler: czy tego typu obiekt, o kt\u00f3rym by\u0142a tutaj mowa mo\u017ce powsta\u0107\r\n   na terenie oznaczonym MNU?\r\n\r\n   Pan R. Hemmerling: na tym terenie mo\u017ce co\u015b takiego powsta\u0107. Dzisiaj tak\u017ce\r\n   na terenie \u201emieszkani\u00f3wki\u201d mo\u017ce powsta\u0107 obiekt, z kt\u00f3rego 30% b\u0119dzie\r\n   wykorzystywane pod jak\u0105\u015b us\u0142ug\u0119, ale nie wi\u0119cej.\r\n\r\n   Radni dalszej dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 18 radnych, 14 g\u0142osami \u201eprzeciw\u201d, 4 g\u0142osami\r\n   \u201ewstrzymuj\u0105cymi\u201d nie podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142y w sprawie zmiany miejscowego planu\r\n   zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, w rejonie\r\n   ulicy Szarotkowej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie zmiany miejscowego planu zagospodarowania\r\n   przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, w rejonie ulicy\r\n   Szarotkowej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |    |         |x             |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst projektu uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 15 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   12.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego w  miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, terenu w rejonie ulicy\r\n       Malwowej, Cisowej i Lipowej.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce zgodnie z ustaleniami Studium,\r\n   teren obj\u0119ty planem przeznaczony jest jako tereny obiekt\u00f3w produkcyjnych,\r\n   sk\u0142ad\u00f3w i magazyn\u00f3w, oznaczone symbolem P. Powierzchnia opracowania wynosi\r\n   ok. 11,8 ha.\r\n\r\n   Autopoprawka: w za\u0142. Nr 2 data wp\u0142ywu uwagi - powinno by\u0107: \u201e8.08.2018 r.\u201d\r\n\r\n   G\u0142osowanie za odrzuceniem uwagi Nr 1.1 wyszczeg\u00f3lnionej w \u00a7 1 w za\u0142\u0105czniku\r\n   Nr 2 do projektu uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n   przestrzennego w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, terenu w rejonie ulicy Malwowej,\r\n   Cisowej i Lipowej.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   G\u0142osowanie za odrzuceniem uwagi Nr 1.2 wyszczeg\u00f3lnionej w \u00a7 1 w za\u0142\u0105czniku\r\n   Nr 2 do projektu uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n   przestrzennego w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, terenu w rejonie ulicy Malwowej,\r\n   Cisowej i Lipowej.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   G\u0142osowanie za odrzuceniem uwagi Nr 1.3 wyszczeg\u00f3lnionej w \u00a7 1 w za\u0142\u0105czniku\r\n   Nr 2 do projektu uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n   przestrzennego w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, terenu w rejonie ulicy Malwowej,\r\n   Cisowej i Lipowej.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   G\u0142osowanie za odrzuceniem uwagi Nr 1.4 wyszczeg\u00f3lnionej w \u00a7 1 w za\u0142\u0105czniku\r\n   Nr 2 do projektu uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n   przestrzennego w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, terenu w rejonie ulicy Malwowej,\r\n   Cisowej i Lipowej.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   G\u0142osowanie za odrzuceniem uwagi Nr 1.5 wyszczeg\u00f3lnionej w \u00a7 1 w za\u0142\u0105czniku\r\n   Nr 2 do projektu uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n   przestrzennego w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, terenu w rejonie ulicy Malwowej,\r\n   Cisowej i Lipowej.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 18 radnych, 16 g\u0142osami \u201eza\u201d, 2 g\u0142osami\r\n   \u201ewstrzymuj\u0105cym\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr XV\/185\/19 w sprawie miejscowego planu\r\n   zagospodarowania przestrzennego w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, terenu w rejonie\r\n   ulicy Malwowej, Cisowej i Lipowej.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n   przestrzennego w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, terenu w rejonie ulicy Malwowej,\r\n   Cisowej i Lipowej.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 16 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   13.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci D\u0105browa, w rejonie ul.\r\n       Batorowskiej, Rolnej i drogi wojew\u00f3dzkiej nr 307,  gmina Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce przedmiotem opracowania planu\r\n   by\u0142o okre\u015blenie zasad zagospodarowania terenu, poprzez okre\u015blenie nowych\r\n   parametr\u00f3w i wska\u017anik\u00f3w kszta\u0142towania zabudowy w tym r\u00f3wnie\u017c zasad obs\u0142ugi\r\n   komunikacyjnej teren\u00f3w obj\u0119tych przyst\u0105pieniem do opracowania planu.\r\n   Zgodnie z ustaleniami Studium, teren obj\u0119ty planem przeznaczony jest jako\r\n   tereny obiekt\u00f3w produkcyjnych, sk\u0142ad\u00f3w i magazyn\u00f3w, oznaczone symbolem P\r\n   oraz jako tereny zabudowy mieszkaniowej z dzia\u0142alno\u015bci\u0105 gospodarcz\u0105,\r\n   oznaczone symbolem M1U. Powierzchnia opracowania wynosi ok. 18,3 ha.\r\n\r\n   G\u0142osowanie za odrzuceniem uwagi Nr 1.1 wyszczeg\u00f3lnionej w \u00a7 1 w za\u0142\u0105czniku\r\n   Nr 2 do projektu uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n   przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci D\u0105browa, w rejonie ul. Batorowskiej,\r\n   Rolnej i drogi wojew\u00f3dzkiej nr 307, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   G\u0142osowanie za odrzuceniem uwagi Nr 1.2 wyszczeg\u00f3lnionej w \u00a7 1 w za\u0142\u0105czniku\r\n   Nr 2 do projektu uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n   przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci D\u0105browa, w rejonie ul. Batorowskiej,\r\n   Rolnej i drogi wojew\u00f3dzkiej nr 307, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 18 radnych, 18 g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   XV\/186\/19 w sprawie miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego\r\n   terenu w miejscowo\u015bci D\u0105browa, w rejonie ul. Batorowskiej, Rolnej i drogi\r\n   wojew\u00f3dzkiej nr 307, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n   przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci D\u0105browa, w rejonie ul. Batorowskiej,\r\n   Rolnej i drogi wojew\u00f3dzkiej nr 307, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 17 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   14.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego w miejscowo\u015bci Dopiewo, rejon ulicy Wysokiej.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce zgodnie z ustaleniami Studium,\r\n   teren obj\u0119ty planem przeznaczony jest jako tereny zabudowy\r\n   mieszkaniowo-us\u0142ugowej, oznaczone symbolem M1. Powierzchnia opracowania\r\n   wynosi ok. 5,6 ha.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   G\u0142osowanie za odrzuceniem uwagi Nr 1 wyszczeg\u00f3lnionej w \u00a7 2 w za\u0142\u0105czniku\r\n   Nr 2 do projektu uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n   przestrzennego w miejscowo\u015bci Dopiewo, rejon ulicy Wysokiej.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 18 radnych, 18 g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   XV\/187\/19 w sprawie miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego w\r\n   miejscowo\u015bci Dopiewo, rejon ulicy Wysokiej.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n   przestrzennego w miejscowo\u015bci Dopiewo, rejon ulicy Wysokiej.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 18 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   15.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie  okre\u015blania zasad udzielania dotacji\r\n       celowych z bud\u017cetu Gminy Dopiewo na dofinansowanie koszt\u00f3w wymiany\r\n       \u017ar\u00f3de\u0142 ciep\u0142a w mieszkalnych budynkach  jednorodzinnych lub lokalach,\r\n       a tak\u017ce obiektach zabytkowych na obszarze Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w celu poprawy jako\u015bci\r\n   \u015brodowiska naturalnego, przez ograniczenie jego zanieczyszczenia na\r\n   terenie Gminy Dopiewo planuje si\u0119 wprowadzi\u0107 dotacj\u0119 celow\u0105 ze \u015brodk\u00f3w\r\n   bud\u017cetu b\u0119d\u0105c\u0105 wsparciem dla mieszka\u0144c\u00f3w podejmuj\u0105cych dzia\u0142ania\r\n   proekologiczne s\u0142u\u017c\u0105ce ochronie powietrza. Dotacja stanowi 70%\r\n   poniesionych koszt\u00f3w kwalifikowanych, jednak nie wi\u0119cej ni\u017c 5.000 z\u0142 na\r\n   jeden budynek, a w przypadku obiektu zabytkowego nie wi\u0119cej ni\u017c 30\u00a0000 z\u0142.\r\n   W celu okre\u015blenia zasad dotacji opracowano regulamin oraz wniosek i wz\u00f3r\r\n   rozliczenia dotacji, stanowi\u0105ce za\u0142\u0105czniki do niniejszej uchwa\u0142y. Dotacja\r\n   stanowi\u0107 b\u0119dzie mechanizm zach\u0119caj\u0105cy mieszka\u0144c\u00f3w do inwestowania w\r\n   ekologiczne \u017ar\u00f3d\u0142a ogrzewania.\r\n\r\n   Zgodnie z art. 7 ust. 3 i ust 3a ustawy z dnia 30 kwietnia 2004r. o\r\n   post\u0119powaniu w sprawach dotycz\u0105cych pomocy publicznej projekt uchwa\u0142y wraz\r\n   z za\u0142\u0105cznikami zosta\u0142 zg\u0142oszony Prezesowi Urz\u0119du Ochrony Konkurencji\r\n   Konsument\u00f3w i Ministrowi Rolnictwa i Rozwoju Wsi.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: rok temu kiedy g\u0142osowali\u015bmy t\u0105 uchwa\u0142\u0119 wynikn\u0119\u0142a\r\n   kwestia kryterium dochodowego. By\u0142y wtedy w\u0105tpliwo\u015bci Pana Kierownika, czy\r\n   wprowadzenie tego kryterium nie utrudni realizacji tej uchwa\u0142y w nadzorze\r\n   Wojewody. Chcia\u0142bym si\u0119 upewni\u0107 i zapyta\u0107 Pana Kierownika o jedn\u0105 kwesti\u0119:\r\n   w Gminie Tarnowo Podg\u00f3rne, gdzie jest ci\u0105g\u0142y tryb naboru wniosk\u00f3w do\r\n   wymiany kot\u0142\u00f3w podobno funkcjonuje kryterium dochodowe.\r\n\r\n   Pan R. Hemmerling: je\u017celi chodzi o kryterium dochodowe w Gminie Tarnowo\r\n   Podg\u00f3rne to nic mi nie wiadomo na ten temat. Jednak\u017ce ju\u017c w fazie projektu\r\n   prac nad tym dokumentem w latach 2018 i 2019 zapisy ograniczaj\u0105ce\r\n   uzyskanie dofinansowania by\u0142y kwestionowane i mieli\u015bmy negatywne opinie\r\n   Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsumenta w tej sprawie.\r\n\r\n   Radny Miler: Pan Kierownik cz\u0119sto wspomina, \u017ce te umowy s\u0105 czasowe i\r\n   mieszka\u0144cy borykaj\u0105 si\u0119 z problemem proceduralnym w tej sprawie, kt\u00f3ry nie\r\n   jest po stronie mieszka\u0144ca tylko po stronie gazowni. Czy jest mo\u017cliwo\u015b\u0107\r\n   wyd\u0142u\u017cenia okresu trwania umowy?\r\n\r\n   Pan R. Hemmerling: nie ma mo\u017cliwo\u015bci wyd\u0142u\u017cenia tego okresu. W bud\u017cecie\r\n   zawsze na ten cel jest okre\u015blana dana kwota i ona musi zosta\u0107 wydana\r\n   w\u0142a\u015bnie w okre\u015blonym roku. Ten okres jest jasno wskazany w Regulaminie i\r\n   osoba podpisuj\u0105ca umow\u0119 musi si\u0119 z tego wywi\u0105za\u0107. To jest czasowa dotacja\r\n   na okre\u015blony rok i my musimy wykorzysta\u0107 t\u0105 dotacj\u0119 w danym roku, ona nie\r\n   przechodzi na rok kolejny.\r\n\r\n   Radny Krzywos\u0105dzki: rozumiem, \u017ce je\u017celi kto\u015b nie zd\u0105\u017cy tego za\u0142atwi\u0107 to te\r\n   \u015brodki przepadaj\u0105? Czy wiemy jaki procent os\u00f3b odpada z realizacji tego\r\n   zadania ju\u017c po podpisaniu umowy?\r\n\r\n   Pan R. Hemmerling: te \u015brodki nie przepadaj\u0105, bo one przechodz\u0105 na nast\u0119pn\u0105\r\n   osob\u0119 z kolejki oczekuj\u0105cych.\r\n\r\n   Radny Krzywos\u0105dzki: rozumiem, \u017ce w przypadku fotowoltaiki proces b\u0119dzie\r\n   post\u0119powa\u0142 analogicznie?\r\n\r\n   Pan R. Hemmerling: tak, ale robimy wszystko, aby takich problem\u00f3w nie\r\n   by\u0142o.\r\n\r\n   Radni dalszej dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 18 radnych, 18 g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   XV\/188\/19 w sprawie okre\u015blania zasad udzielania dotacji celowych z bud\u017cetu\r\n   Gminy Dopiewo na dofinansowanie koszt\u00f3w wymiany \u017ar\u00f3de\u0142 ciep\u0142a w\r\n   mieszkalnych budynkach jednorodzinnych lub lokalach, a tak\u017ce obiektach\r\n   zabytkowych na obszarze Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie okre\u015blania zasad udzielania dotacji celowych\r\n   z bud\u017cetu Gminy Dopiewo na dofinansowanie koszt\u00f3w wymiany \u017ar\u00f3de\u0142 ciep\u0142a w\r\n   mieszkalnych budynkach jednorodzinnych lub lokalach, a tak\u017ce obiektach\r\n   zabytkowych na obszarze Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 19 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   16.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie  uchwalenia Gminnego Programu Profilaktyki i\r\n       Rozwi\u0105zywania Problem\u00f3w Alkoholowych w Gminie Dopiewo na 2020 r.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142a Dyrektor O\u015brodka Pomocy Spo\u0142ecznej w Dopiewie\r\n   Pani Cz. Leciejewska, kt\u00f3ra poinformowa\u0142a, \u017ce wed\u0142ug art.4^1 ust 2 ustawy\r\n   o wychowaniu w trze\u017awo\u015bci i przeciwdzia\u0142aniu alkoholizmowi nak\u0142ada  na\r\n   gminy konkretne zadania zwi\u0105zane z szeroko poj\u0119t\u0105 profilaktyk\u0105  i\r\n   rozwi\u0105zywaniem problem\u00f3w alkoholowych przeciwdzia\u0142aniem przemocy w\r\n   rodzinie ze wskazaniem form pomocy dla os\u00f3b uzale\u017cnionych i\r\n   wsp\u00f3\u0142uzale\u017cnionych.\r\n\r\n   Na realizacj\u0119 zada\u0144  zawartych w Gminnym Programie Profilaktyki i\r\n   Rozwi\u0105zywania Problem\u00f3w Alkoholowych w Gminie Dopiewo na rok 2020 \u015brodki\r\n   finansowe pochodz\u0105ce z zezwole\u0144 na sprzeda\u017c napoj\u00f3w alkoholowych i zostan\u0105\r\n   wydatkowane na dzia\u0142ania profilaktyczne.  Niewykorzystane w danym roku\r\n   bud\u017cetowym powi\u0119ksz\u0105 pul\u0119 \u015brodk\u00f3w w nast\u0119pnym roku bud\u017cetowym.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   O  godz. 16.22  posiedzenie sesji opu\u015bci\u0142 Pan P. Dziembowski. Aktualny\r\n   stan obecno\u015bci wynosi 17 radnych.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 17 radnych, 17 g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   XV\/189\/19 w sprawie uchwalenia Gminnego Programu Profilaktyki i\r\n   Rozwi\u0105zywania Problem\u00f3w Alkoholowych w Gminie Dopiewo na 2020 r.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie uchwalenia Gminnego Programu Profilaktyki i\r\n   Rozwi\u0105zywania Problem\u00f3w Alkoholowych w Gminie Dopiewo na 2020 r.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 20 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   17.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie obni\u017cenia \u015bredniej ceny skupu \u017cyta\r\n       przyjmowanej jako podstawa obliczania podatku rolnego w 2020 r. na\r\n       terenie Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142a Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek, kt\u00f3ra\r\n   poinformowa\u0142a, \u017ce podstaw\u0105 do ustalenia podatku rolnego jest \u015brednia cena\r\n   skupu \u017cyta za okres\r\n   11 kwarta\u0142\u00f3w poprzedzaj\u0105cych kwarta\u0142 poprzedzaj\u0105cy rok podatkowy 2020,\r\n   kt\u00f3ra wynosi 58,46 z\u0142 za dt. W zwi\u0105zku z powy\u017cszym proponuje si\u0119 obni\u017cy\u0107\r\n   cen\u0119 \u017cyta podan\u0105 przez Prezesa GUS dla potrzeb obliczania podatku rolnego\r\n   na 2020 r. do kwoty 42,00 z\u0142 za dt.\r\n\r\n   Uchwa\u0142a zosta\u0142a pozytywnie zaopiniowana przez Wielkopolsk\u0105 Izb\u0119 Rolnicz\u0105 w\r\n   Poznaniu.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 17 radnych, 17 g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   XV\/190\/19 w sprawie obni\u017cenia \u015bredniej ceny skupu \u017cyta przyjmowanej jako\r\n   podstawa obliczania podatku rolnego w 2020 r. na terenie Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie obni\u017cenia \u015bredniej ceny skupu \u017cyta\r\n   przyjmowanej jako podstawa obliczania podatku rolnego w 2020 r. na terenie\r\n   Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 21 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   18.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie  zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/33\/18 Rady Gminy\r\n       Dopiewo z dnia 17 grudnia 2018r. w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy\r\n       Dopiewo na 2019 rok.\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek przedstawi\u0142a nast\u0119puj\u0105ce zmiany:\r\n\r\n   Dochody\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0W dziale 010 zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w z tytu\u0142u dotacji o kwot\u0119\r\n       8.050,00 z\u0142;\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0W dziale 700 zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w z tytu\u0142u wp\u0142ywu odp\u0142atnego\r\n       nabycia prawa w\u0142asno\u015bci oraz prawa u\u017cytkowania wieczystego\r\n       nieruchomo\u015bci o kwot\u0119 70.000,00 z\u0142,\r\n       z tytu\u0142u r\u00f3\u017cnych dochod\u00f3w o kwot\u0119 1.400,00 z\u0142;\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0W dziale 756 zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w z tytu\u0142u wp\u0142yw\u00f3w z op\u0142at od\r\n       posiadanych ps\u00f3w o kwot\u0119 300,00 z\u0142, z tytu\u0142u wp\u0142ywu z op\u0142at za\r\n       zezwolenia na sprzeda\u017c napoj\u00f3w alkoholowych o kwot\u0119 700,00 z\u0142, z\r\n       tytu\u0142u wp\u0142ywu z podatku od spadk\u00f3w i darowizn\r\n       o kwot\u0119 10.000,00 z\u0142, z tytu\u0142u wp\u0142yw\u00f3w z podatku od czynno\u015bci\r\n       cywilnoprawnych\r\n       o kwot\u0119 550.000,00 z\u0142, wp\u0142ywy z tytu\u0142u koszt\u00f3w egzekucyjnych, op\u0142aty\r\n       komorniczej\r\n       i koszt\u00f3w upomnie\u0144 o kwot\u0119 110,00 z\u0142, z tytu\u0142u odsetek o kwot\u0119\r\n       5.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   \u00a04.\u00a0W dziale 758 zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w z tytu\u0142u wp\u0142yw\u00f3w z pozosta\u0142ych\r\n       odsetek\r\n       o kwot\u0119 20.000,00 z\u0142, z tytu\u0142u wp\u0142yw\u00f3w z kar i odszkodowa\u0144\r\n       wynikaj\u0105cych z um\u00f3w o kwot\u0119 30.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0W dziale 801 zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w z tytu\u0142u wp\u0142ywu z us\u0142ug o\r\n       kwot\u0119 5.342,00 z\u0142, zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w z tytu\u0142u wp\u0142yw\u00f3w z najmu\r\n       i dzier\u017cawy sk\u0142adnik\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119 451,00 z\u0142, z tytu\u0142u odsetek\r\n       o kwot\u0119 107,00 z\u0142;\r\n\r\n   \u00a06.\u00a0W dziale 852 zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w z tytu\u0142u dochod\u00f3w zwi\u0105zanych z\r\n       realizacj\u0105 zada\u0144 zleconych o kwot\u0119 50,00 z\u0142, zwi\u0119ksza si\u0119 plan\r\n       dochod\u00f3w z tytu\u0142u wp\u0142yw\u00f3w z r\u00f3\u017cnych op\u0142at o kwot\u0119 19.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   \u00a07.\u00a0W dziale 854 zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w z tytu\u0142u rozlicze\u0144 z lat\r\n       ubieg\u0142ych o kwot\u0119 360,00 z\u0142;\r\n\r\n   \u00a08.\u00a0W dziale 855 zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w z wp\u0142ywu z pozosta\u0142ych odsetek\r\n       o kwot\u0119 50,00 z\u0142, zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w z tytu\u0142u rozlicze\u0144 z lat\r\n       ubieg\u0142ych o kwot\u0119 15.000,00 z\u0142, z tytu\u0142u dochod\u00f3w zwi\u0105zanych z\r\n       realizacj\u0105 zada\u0144 zleconych o kwot\u0119 200,00 z\u0142;\r\n\r\n   \u00a09.\u00a0W dziale 921 zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w z tytu\u0142u wp\u0142yw\u00f3w z najmu i\r\n       dzier\u017cawy sk\u0142adnik\u00f3w maj\u0105tkowych Skarbu Pa\u0144stwa, jednostek samorz\u0105du\r\n       terytorialnego lub innych jednostek zaliczanych do sektora finans\u00f3w\r\n       publicznych oraz innych um\u00f3w o podobnym charakterze o kwot\u0119 800,00 z\u0142,\r\n       zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w z tytu\u0142u wp\u0142yw\u00f3w z pozosta\u0142ych odsetek o\r\n       kwot\u0119 15,00 z\u0142, zmniejsza si\u0119 plan dochod\u00f3w z tytu\u0142u dotacji o kwot\u0119\r\n       12.249,00 z\u0142 ( na wydatki bie\u017c\u0105ce) i o kwot\u0119 19.566,00 z\u0142 (na wydatki\r\n       maj\u0105tkowe);\r\n\r\n   10.\u00a0W dziele 926 zmniejsza si\u0119 plan dochod\u00f3w z tytu\u0142u dotacji (na wydatki\r\n       maj\u0105tkowe)\r\n       o kwot\u0119 219.427,00 z\u0142.\r\n\r\n   Wydatki\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0W rozdziale 01010 zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119\r\n       683.412,00 z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do Uchwa\u0142y);\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0W rozdziale 05002 zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119\r\n       621,00 z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do Uchwa\u0142y);\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0W rozdziale 60004 zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w bie\u017c\u0105cych z tytu\u0142u\r\n       dotacji o kwot\u0119 66.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   \u00a04.\u00a0W rozdziale 60016 zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119\r\n       2.272.597,00 z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do Uchwa\u0142y);\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0W rozdziale 60095 zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119\r\n       547,00 z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do Uchwa\u0142y);\r\n\r\n   \u00a06.\u00a0W rozdziale 70005 zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119\r\n       774,00 z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do Uchwa\u0142y); zwi\u0119ksza si\u0119 plan\r\n       wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 7.040,00\r\n       z\u0142;\r\n\r\n   \u00a07.\u00a0W rozdziale 75023 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119\r\n       55.500,00 z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do Uchwa\u0142y);\r\n\r\n   \u00a08.\u00a0W rozdziale 75095 zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na programy finansowane\r\n       z udzia\u0142em \u015brodk\u00f3w unijnych o kwot\u0119 15.708,00 z\u0142;\r\n\r\n   \u00a09.\u00a0W rozdziale 80101 zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119\r\n       34.349,00 z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do Uchwa\u0142y); zmniejsza si\u0119 plan\r\n       wydatk\u00f3w na wynagrodzenia i sk\u0142adki od nich naliczonych o kwot\u0119\r\n       26.140,00 z\u0142, zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 zada\u0144\r\n       statutowych o kwot\u0119 103.182,00 z\u0142, zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w z tytu\u0142u\r\n       \u015bwiadcze\u0144 na rzecz os\u00f3b fizycznych o kwot\u0119 8.200,00 z\u0142, zmniejsza si\u0119\r\n       plan wydatk\u00f3w na programy finansowane z udzia\u0142em \u015brodk\u00f3w unijnych o\r\n       kwot\u0119 46.122,00 z\u0142;\r\n\r\n   10.\u00a0W rozdziale 80104 zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119\r\n       17.835,00 z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do Uchwa\u0142y), zwi\u0119ksza si\u0119 plan\r\n       wydatk\u00f3w z tytu\u0142u \u015bwiadcze\u0144 na rzecz os\u00f3b fizycznych o kwot\u0119 1.800,00\r\n       z\u0142, zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na wynagrodzenia i sk\u0142adki od nich\r\n       naliczonych o kwot\u0119 1.800,00 z\u0142;\r\n\r\n   11.\u00a0W rozdziale 80150 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w z tytu\u0142u \u015bwiadcze\u0144 na\r\n       rzecz os\u00f3b fizycznych o kwot\u0119 1.400,00 z\u0142, zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w\r\n       na wynagrodzenia i sk\u0142adki od nich naliczonych o kwot\u0119 1.400,00 z\u0142;\r\n\r\n   12.\u00a0W rozdziale 80195 zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105\r\n       zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 56.393,00 z\u0142, zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na\r\n       wynagrodzenia i sk\u0142adki od nich naliczonych o kwot\u0119 2.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   13.\u00a0W rozdziale 85154 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105\r\n       zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 700,00 z\u0142;\r\n\r\n   14.\u00a0W rozdziale 85214 zwi\u0119ksza si\u0119  plan wydatk\u00f3w z tytu\u0142u \u015bwiadcze\u0144 na\r\n       rzecz os\u00f3b fizycznych o kwot\u0119 20.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   15.\u00a0W rozdziale 85230 zwi\u0119ksza si\u0119  plan wydatk\u00f3w z tytu\u0142u \u015bwiadcze\u0144 na\r\n       rzecz os\u00f3b fizycznych o kwot\u0119 15.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   16.\u00a0W rozdziale 85295 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105\r\n       zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 10.600,00 z\u0142;\r\n\r\n   17.\u00a0W rozdziale 85401 zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na wynagrodzenia i\r\n       sk\u0142adki od nich naliczane o kwot\u0119 4.450,00 z\u0142, zmniejsza si\u0119 plan\r\n       wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 6.876,00\r\n       z\u0142, zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w z tytu\u0142u \u015bwiadczenia na rzecz os\u00f3b\r\n       fizycznych o kwot\u0119 950,00 z\u0142;\r\n\r\n   18.\u00a0W rozdziale 85412 zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na wynagrodzenia i\r\n       sk\u0142adki od nich naliczane o kwot\u0119 11.736,00 z\u0142, zmniejsza si\u0119 plan\r\n       wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 8.068,00\r\n       z\u0142;\r\n\r\n   19.\u00a0W rozdziale 85415 zmniejsza si\u0119  plan wydatk\u00f3w z tytu\u0142u \u015bwiadcze\u0144 na\r\n       rzecz os\u00f3b fizycznych o kwot\u0119 10.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   20.\u00a0W rozdziale 85502 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105\r\n       zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 5.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   21.\u00a0W rozdziale 85504 zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na wynagrodzenia i\r\n       sk\u0142adki od nich naliczane o kwot\u0119 25.000,00 z\u0142.\r\n\r\n   22.\u00a0W rozdziale 90004 zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119\r\n       55.290,00 z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do Uchwa\u0142y);\r\n\r\n   23.\u00a0W rozdziale 90015 zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119\r\n       189.285,00 z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do Uchwa\u0142y);\r\n\r\n   24.\u00a0W rozdziale 90095 zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119\r\n       357,00 z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do Uchwa\u0142y);\r\n\r\n   25.\u00a0W rozdziale 92195 zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119\r\n       9.460,00 z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do Uchwa\u0142y);\r\n\r\n   26.\u00a0W rozdziale 92601 zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119\r\n       3.832,00 z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do Uchwa\u0142y), zwi\u0119ksza si\u0119 plan\r\n       wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 10.000,00\r\n       z\u0142;\r\n\r\n   27.\u00a0W rozdziale 92695 zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119\r\n       49.835,00 z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do Uchwa\u0142y).\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 17 radnych, 17 g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   XV\/191\/19 w  sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/33\/18 Rady Gminy Dopiewo z dnia\r\n   17 grudnia 2018r. w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy Dopiewo na 2019 rok.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/33\/18 Rady Gminy\r\n   Dopiewo z dnia 17 grudnia 2018r. w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy\r\n   Dopiewo na 2019 rok.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 22 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   19.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/32\/18 Rady Gminy\r\n       Dopiewo z dnia  17 grudnia 2018r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej\r\n       Prognozy Finansowej Gminy Dopiewo na lata 2019-2028.\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek przedstawi\u0142a nast\u0119puj\u0105ce zmiany:\r\n\r\n   Zmiany dokonane w za\u0142\u0105czniku Nr 1 zwi\u0105zane s\u0105 ze zmianami uchwa\u0142y\r\n   bud\u017cetowej\r\n   i zmianami w wykazie przedsi\u0119wzi\u0119\u0107.\r\n\r\n   Zmiany dokonane w za\u0142\u0105czniku Nr 1 zwi\u0105zane s\u0105 ze zmianami uchwa\u0142y\r\n   bud\u017cetowej\r\n   i zmianami w wykazie przedsi\u0119wzi\u0119\u0107. W latach 2020-2030 wprowadzono zmiany\r\n   w zakresie dochod\u00f3w wydatk\u00f3w, przychod\u00f3w, rozchod\u00f3w, d\u0142ugu. W 2020 roku\r\n   planuje si\u0119 emisj\u0119 obligacji na kwot\u0119 20.000.000,00 z\u0142, natomiast w\r\n   2021-2023 planuje si\u0119 emisj\u0119 obligacji na kwot\u0119 10.000.000,00 z\u0142 w ka\u017cdym\r\n   roku.\r\n\r\n   Zmiany dokonane w za\u0142\u0105czniku Nr 2 - wykaz przedsi\u0119wzi\u0119\u0107:\r\n\r\n   - poz. 1.1.1.2 zwi\u0119kszono limit 2019 o kwot\u0119 6.800,00 z\u0142, zwi\u0119kszono limit\r\n   2020 o kwot\u0119 6.800,00 z\u0142, zmniejszono limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119 15.273,80\r\n   z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.1.1.3 zmniejszono limit 2019 o kwot\u0119 46.122,00 z\u0142, zwi\u0119kszono\r\n   limit 2020 o kwot\u0119 29.487,00  z\u0142, zwi\u0119kszono limit 2021 o kwot\u0119 16.635,00\r\n   z\u0142, zmniejszono limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119 8.705,16 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.1.1.5 zmniejszono limit 2019 o kwot\u0119 8.772,00 z\u0142, zwi\u0119kszono\r\n   limit 2020 o kwot\u0119 8.772,00 z\u0142, zmniejszono limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119\r\n   12.263,48 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.1.1.6 zmniejszono limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119 86.091,83 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.1.2.1 zmniejszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady i limit 2020 o kwot\u0119 800.000,00\r\n   z\u0142, zmniejszono limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119 18.097.301,99 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.1.2.2 zmniejszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady i limit 2019 o  kwot\u0119 49.835,00\r\n   z\u0142, zmniejszono limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119 116.922,24 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.1.2.3 zmniejszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady i limit 2019 o kwot\u0119 9.000,00\r\n   z\u0142, zmniejszono limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119 9.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.1.2 zwi\u0119kszono okres realizacji 2015-2021, zwi\u0119kszono \u0142\u0105czne\r\n   nak\u0142ady i limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119 225.000,00 z\u0142, zwi\u0119kszono  limit 2020 o\r\n   kwot\u0119 175.000,00 z\u0142, limit 2021 o kwot\u0119 50.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.1.11 zmniejszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady i limit 2019 o kwot\u0119 7.000,00\r\n   z\u0142, zmniejszono limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119 7.018,88 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.1.13 zmniejszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady o kwot\u0119 20.625,00 z\u0142, limit\r\n   2019 i 2020 o kwot\u0119 8.100,00 z\u0142, limit 2021 o kwot\u0119 4.425,00 z\u0142,\r\n   zmniejszono limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119 20.625,00 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.1.15 zwi\u0119kszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady i limit 2019 o kwot\u0119 7.000,00\r\n   z\u0142, zmniejszono limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119 8.855,93 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.1.22 zwi\u0119kszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady o kwot\u0119 30.600,00 z\u0142, zwi\u0119kszono\r\n   limit 2019 o kwot\u0119 850,00 z\u0142, zwi\u0119kszono limit 2020 o kwot\u0119 10.200,00 z\u0142\r\n   limit 2021 o kwot\u0119 10.200,00 z\u0142 limit 2022 o kwot\u0119 9.350,00 z\u0142, zwi\u0119kszono\r\n   limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119 25.299,17 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.1.25 zmniejszono limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119 136.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.1.39 dodano nowe przedsi\u0119wzi\u0119cie pn. us\u0142ugi zwi\u0105zane z wysy\u0142k\u0105\r\n   sms dla mieszka\u0144c\u00f3w, okres 2019-2020, limit zobowi\u0105za\u0144, \u0142\u0105czne nak\u0142ady,\r\n   limit 2020 - kwota 10.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.2.1 zmniejszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady o kwot\u0119 1.046,00 z\u0142, limit 2019\r\n   o kwot\u0119 1.046,00 z\u0142, zmniejszono limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119 34,06 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.2.2 zwi\u0119kszono okres realizacji 2016-2021, zwi\u0119kszono \u0142\u0105czne\r\n   nak\u0142ady o kwot\u0119 6.497.883,00 z\u0142, zwi\u0119kszono limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119\r\n   3.184.869,17 z\u0142,  zmniejszono limit 2019 roku o kwot\u0119 2.272.597,00,\r\n   zwi\u0119kszono limit 2020 o kwot\u0119 770.480,00 z\u0142, limit 2021 o kwot\u0119\r\n   8.000.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.2.3 zwi\u0119kszono okres realizacji 2015-2021, zmniejszono \u0142\u0105czne\r\n   nak\u0142ady o kwot\u0119 973.412,00 z\u0142, zmniejszono limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119\r\n   3.108.134,71 z\u0142, zmniejszono limit 2019 roku o kwot\u0119 683.412,00,\r\n   zmniejszono limit 2020 o kwot\u0119 690.000,00 z\u0142, zwi\u0119kszono limit 2021 o\r\n   kwot\u0119 400.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.2.4 zwi\u0119kszono okres realizacji 2015-2021, zwi\u0119kszono \u0142\u0105czne\r\n   nak\u0142ady o kwot\u0119 685.715,00 z\u0142, zwi\u0119kszono limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119\r\n   223.450,94 z\u0142, zmniejszono limit 2019 roku o kwot\u0119 189.285,00, zwi\u0119kszono\r\n   limit 2020 o kwot\u0119 75.000,00 z\u0142, zwi\u0119kszono limit 2021 o kwot\u0119 800.000,00\r\n   z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.2.5 zmniejszono limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119 5.955,16 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.2.6  zmniejszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady, limit 2019 o kwot\u0119 33.043,00\r\n   z\u0142, zmniejszono limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119 33.043,18 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.2.7 zmniejszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady, limit 2019 o kwot\u0119 621,00 z\u0142,\r\n   zmniejszono limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119 621,74 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.2.9 zmniejszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady, limit 2019, limit zobowi\u0105za\u0144 o\r\n   kwot\u0119 17.835,00 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.2.10 zmniejszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady, limit 2019 o kwot\u0119 460,00 z\u0142,\r\n   zmniejszono limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119 1.110,98 z\u0142;\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 17 radnych, 17 g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   XV\/192\/19 w  sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/32\/18 Rady Gminy Dopiewo z dnia\r\n   17 grudnia 2018r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej Prognozy Finansowej\r\n   Gminy Dopiewo na lata 2019-2028.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/32\/18 Rady Gminy\r\n   Dopiewo z dnia 17 grudnia 2018r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej\r\n   Prognozy Finansowej Gminy Dopiewo na lata 2019-2028.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 23 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   20.\u00a0Projekt  uchwa\u0142y w sprawie przeznaczenia umorzonej cz\u0119\u015bci po\u017cyczki z\r\n       Wojew\u00f3dzkiego Funduszu Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej w\r\n       Poznaniu na realizacj\u0119 przedsi\u0119wzi\u0119cia proekologicznego.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142a Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek, kt\u00f3ra\r\n   poinformowa\u0142a, \u017ce Gmina Dopiewo uzyska\u0142a w 2016 roku z Wojew\u00f3dzkiego\r\n   Funduszu Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej w Poznaniu po\u017cyczk\u0119 na\r\n   realizacj\u0119 przedsi\u0119wzi\u0119cia pn. \u201eBudowa wewn\u0119trznej instalacji gazowej oraz\r\n   przebudowa pomieszczenia magazynowego na kot\u0142owni\u0119 gazow\u0105 w budynku\r\n   Zespo\u0142u Szkolno - Przedszkolnego w Dopiewie\u201d. Po sp\u0142aceniu wymaganych rat\r\n   po\u017cyczki Gmina Dopiewo wyst\u0105pi\u0142a do Wojew\u00f3dzkiego Funduszu o umorzenie\r\n   ostatniej raty w kwocie 15.621,00 z\u0142.\r\n\r\n   W dniu 30.10.2019r. Zarz\u0105d WFO\u015aiGW w Poznaniu umorzy\u0142 Gminie Dopiewo 10%\r\n   zaci\u0105gni\u0119tej po\u017cyczki na realizacj\u0119 ww. przedsi\u0119wzi\u0119cia pod warunkiem, \u017ce\r\n   kwota ta zostanie wykorzystana na przedsi\u0119wzi\u0119cie proekologiczne, co\r\n   zostanie potwierdzone stosown\u0105 uchwa\u0142\u0105 Rady Gminy.\r\n\r\n   Gmina Dopiewo zamierza przeznaczy\u0107 umorzon\u0105 kwot\u0119 po\u017cyczki tj. 15.621,00\r\n   z\u0142 na zadanie pn. \u201eSk\u00f3rzewo - budowa kanalizacji sanitarnej w ul.\r\n   Sk\u00f3rzewskiej, \u015awierkowej, Modrzewiowej oraz w drodze wewn\u0119trznej 259\/5\r\n   wraz z budow\u0105 sieci wodoci\u0105gowej w ul. Sk\u00f3rzewskiej\u201d.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 17 radnych, 17 g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   XV\/193\/19 w sprawie przeznaczenia umorzonej cz\u0119\u015bci po\u017cyczki z\r\n   Wojew\u00f3dzkiego Funduszu Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej w Poznaniu\r\n   na realizacj\u0119 przedsi\u0119wzi\u0119cia proekologicznego.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie przeznaczenia umorzonej cz\u0119\u015bci po\u017cyczki z\r\n   Wojew\u00f3dzkiego Funduszu Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej w Poznaniu\r\n   na realizacj\u0119 przedsi\u0119wzi\u0119cia proekologicznego.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 24 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   Wykaz g\u0142osowa\u0144 imiennych z sesji stanowi za\u0142. Nr 25 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   21.\u00a0Interpelacje, wnioski i zapytania radnych.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: chcia\u0142bym Pa\u0144stwa poinformowa\u0107, \u017ce Klub Radnych\r\n   Jeste\u015bmy na TAK! w dniu dzisiejszym z\u0142o\u017cy\u0142 interpelacj\u0119 w sprawie zezwole\u0144\r\n   na wycinki drzew i krzew\u00f3w na nieruchomo\u015bciach prywatnych oraz nasadze\u0144\r\n   kompensacyjnych.\r\n\r\n   22.\u00a0Wolne g\u0142osy.\r\n\r\n   Brak.\r\n\r\n   23.\u00a0Zako\u0144czenie obrad XV sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Na koniec Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk stwierdzi\u0142, \u017ce\r\n   porz\u0105dek obrad zosta\u0142 wyczerpany i dokona\u0142 zamkni\u0119cia XV sesji Rady Gminy\r\n   Dopiewo.\r\n\r\n   Protok\u00f3\u0142 zawiera 25 za\u0142\u0105cznik\u00f3w.\r\n\r\n   Protok\u00f3\u0142 zawiera 35 stron, ponumerowanych od 1 do 35.\r\n\r\n   Integraln\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 niniejszego protoko\u0142u jest nagranie oznaczone\r\n   25.11.19_XV sesja dost\u0119pne na stronie dopiewo.pl.\r\n\r\n   Protoko\u0142owa\u0142\r\n\r\n   Inspektor ds. Rady Gminy\r\n\r\n   Damian Gryska\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Dopiewo\r\n\r\n   Pan Leszek Nowaczyk\r\n",
            "format": "raw_text",
            "summary": ""
        }
    ],
    "field_custom_meta_descr": [
        {
            "value": "Protok\u00f3\u0142 Nr XV\/19 z Sesji Rady Gminy Dopiewo odbytej w dniu 25 listopada 2019 roku"
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?a=13049",
            "format": "raw_text"
        }
    ],
    "field_nazwa_protokolu": [
        {
            "value": "Protok\u00f3\u0142 Nr XV\/19 z Sesji Rady Gminy Dopiewo odbytej w dniu 25 listopada 2019 roku"
        }
    ],
    "field_ref_sesja": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "823d320a-342b-41c6-acb5-54dd9630f47e"
        }
    ]
}