{
    "uuid": [
        {
            "value": "d3f8894f-bff1-4d13-a3a2-50389ffe573e"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "uchwala",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "0172546f-5d03-4b2e-b6ae-b5f787fca34c"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-10-29T19:57:34+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a nr 128"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-10-29T19:56:02+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-11-01T11:00:08+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/uchwaly\/12\/128",
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 1
        }
    ],
    "menu_link": [],
    "body": [
        {
            "value": " Uchwa\u0142a Nr XII\/128\/19<br><br>Rady Gminy Dopiewo<br><br>z dnia 29 lipca 2019 r.<br><br>w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr VIII\/89\/15 Rady Gminy Dopiewo z dnia 25 maja<br>2015r. w sprawie szczeg\u00f3\u0142owych warunk\u00f3w przyznawania i odp\u0142atno\u015bci za<br>us\u0142ugi opieku\u0144cze i specjalistyczne us\u0142ugi opieku\u0144cze, oraz szczeg\u00f3\u0142owych<br>warunk\u00f3w cz\u0119\u015bciowego lub ca\u0142kowitego zwolnienia od op\u0142at jak r\u00f3wnie\u017c trybu<br>ich pobierania.<br><br>Na podstawie art. 18 ust. 2 pkt 15 ustawy z dnia 8 marca 1990r. o<br>samorz\u0105dzie gminnym (t. j. Dz. U. z 2019r. poz. 506) w zwi\u0105zku z art. 8<br>ust. 1, art. 17 ust. 1 pkt 11, art. 36 pkt 2 lit. \u201el\u201d i \u201em\u201d, art. 50 ust.<br>1-6 ustawy z dnia 12 marca 2004r. o pomocy spo\u0142ecznej (t. j. Dz. U. z<br>2018r. poz. 1508 ze zm.), art. 1 ust. 1 pkt 1a i 1b ustawy z dnia 10<br>pa\u017adziernika 2002r. o minimalnym wynagrodzeniu za prac\u0119 (t. j. Dz. U. z<br>2018r. poz. 2177), rozporz\u0105dzenia Rady Ministr\u00f3w z dnia 19 wrze\u015bnia 2018r.<br>w sprawie wysoko\u015bci minimalnego wynagrodzenia za prac\u0119 oraz wysoko\u015bci<br>minimalnej stawki godzinowej w 2019r. (Dz. U. z 2018r. poz. 1794) oraz<br>rozporz\u0105dzenia Rady Ministr\u00f3w z dnia 11 lipca 2018r. w sprawie<br>zweryfikowanych kryteri\u00f3w dochodowych oraz kwot \u015bwiadcze\u0144 pieni\u0119\u017cnych z<br>pomocy spo\u0142ecznej (Dz. U. z 2018r. poz. 1358), uchwala si\u0119 co nast\u0119puje:<br><br>\u00a7 1. Zmienia si\u0119 \u00a7 4 ust. 1 Uchwa\u0142y Nr VIII\/89\/15 Rady Gminy Dopiewo z<br>dnia 25 maja 2015r. w sprawie szczeg\u00f3\u0142owych warunk\u00f3w przyznawania i<br>odp\u0142atno\u015bci za us\u0142ugi opieku\u0144cze i specjalistyczne us\u0142ugi opieku\u0144cze, oraz<br>szczeg\u00f3\u0142owych warunk\u00f3w cz\u0119\u015bciowego lub ca\u0142kowitego zwolnienia od op\u0142at jak<br>r\u00f3wnie\u017c trybu ich pobierania, zmieniony Uchwa\u0142\u0105 Nr XI\/136\/15 z dnia 28<br>wrze\u015bnia 2015r. w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr VIII\/89\/15 Rady Gminy Dopiewo<br>z dnia 25 maja 2015r. w sprawie szczeg\u00f3\u0142owych warunk\u00f3w przyznawania i<br>odp\u0142atno\u015bci za us\u0142ugi opieku\u0144cze i specjalistyczne us\u0142ugi opieku\u0144cze, oraz<br>szczeg\u00f3\u0142owych warunk\u00f3w cz\u0119\u015bciowego lub ca\u0142kowitego zwolnienia od op\u0142at jak<br>r\u00f3wnie\u017c trybu ich pobierania, kt\u00f3ry otrzymuje brzmienie:<br><br>\u201eUs\u0142ugi opieku\u0144cze przys\u0142uguj\u0105 \u015bwiadczeniobiorcy nieodp\u0142atnie, je\u017celi<br>doch\u00f3d na osob\u0119 w rodzinie nie przekracza kryteri\u00f3w, o kt\u00f3rych mowa w art.<br>8 ust. 1 ustawy z dnia 12 marca 2004r. o pomocy spo\u0142ecznej i ustalonych w<br>rozporz\u0105dzeniu Rady Ministr\u00f3w z dnia 11 lipca 2018r. w sprawie<br>zweryfikowanych kryteri\u00f3w dochodowych oraz kwot \u015bwiadcze\u0144 pieni\u0119\u017cnych z<br>pomocy spo\u0142ecznej (Dz. U. z 2018r. poz. 1358), tj. dla osoby samotnie<br>gospodaruj\u0105cej w kwocie 701 z\u0142 i dla osoby w rodzinie - 528z\u0142.\u201d<br><br>\u00a7 2. Zmienia si\u0119 \u00a7 4 ust. 3 Uchwa\u0142y Nr VIII\/89\/15 Rady Gminy Dopiewo z<br>dnia 25 maja 2015r. w sprawie szczeg\u00f3\u0142owych warunk\u00f3w przyznawania i<br>odp\u0142atno\u015bci za us\u0142ugi opieku\u0144cze i specjalistyczne us\u0142ugi opieku\u0144cze, oraz<br>szczeg\u00f3\u0142owych warunk\u00f3w cz\u0119\u015bciowego lub ca\u0142kowitego zwolnienia od op\u0142at jak<br>r\u00f3wnie\u017c trybu ich pobierania, kt\u00f3ry otrzymuje brzmienie:<br><br>\u201eKoszt jednej godziny \u015bwiadczonej us\u0142ugi opieku\u0144czej b\u0119dzie wynosi\u0107 20 z\u0142<br>brutto, a koszt jednej godziny \u015bwiadczonej us\u0142ugi specjalistycznej b\u0119dzie<br>wynosi\u0107 30 z\u0142 brutto.\u201d<br><br>\u00a7 3. Uchwa\u0142a podlega og\u0142oszeniu w Dzienniku Urz\u0119dowym Wojew\u00f3dztwa<br>Wielkopolskiego i wchodzi w \u017cycie z dniem 1 sierpnia 2019r. w zakresie<br>okre\u015blonym w \u00a71 oraz z dniem 1 stycznia 2020r. w zakresie okre\u015blonym w \u00a72.<br><br>Uzasadnienie<br><br>Zmiana Uchwa\u0142y jest nast\u0119pstwem wej\u015bcia w \u017cycie rozporz\u0105dzenia Rady<br>Ministr\u00f3w z dnia 11 lipca 2018r. w sprawie zweryfikowanych kryteri\u00f3w<br>dochodowych oraz kwot \u015bwiadcze\u0144 pieni\u0119\u017cnych z pomocy spo\u0142ecznej (Dz. U. z<br>2018r. poz. 1358), kt\u00f3re ma zastosowanie przy zwalnianiu<br>\u015bwiadczeniobiorc\u00f3w z odp\u0142atno\u015bci za us\u0142ugi opieku\u0144cze i specjalistyczne<br>us\u0142ugi opieku\u0144cze.<br>",
            "format": "raw_text",
            "summary": null
        }
    ],
    "field_count_brak": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_nieobecny": [
        {
            "value": 4
        }
    ],
    "field_count_przeciw": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_votes": [
        {
            "value": 21
        }
    ],
    "field_count_wstrzymujacy": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_za": [
        {
            "value": 17
        }
    ],
    "field_glos_brak": [],
    "field_glos_nieobecny": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a6d7c744-18eb-405b-90ed-477a2cc2f115"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42c6c278-2680-469c-9f53-b724bc0de5d8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42e559af-ace0-467c-9b61-9b877d064ac3"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "2013811e-58a0-49bf-a725-8d961a60211d"
        }
    ],
    "field_glos_przeciw": [],
    "field_glos_wstrzymujacy": [],
    "field_glos_za": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "8f62b00c-4b94-4967-9ea8-8516368d15e9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "007ef329-c80d-4b41-bdc3-ff241d757de9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "da0cd5fb-47fd-42f5-8a83-38bfb5fc8ed8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "ce5b532c-43e3-4c05-9296-6dd3491d5c64"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "d9ec9acf-7b21-47d8-9015-37dcbd126b84"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "e4406c87-3e78-4cd5-a865-ccc7817e721b"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a5ccaa66-c96c-427e-adbd-3959e257920e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "b1e4c8aa-1372-4158-b144-4207250135d0"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "49cb8f68-caa4-4893-b638-5e5f3f78f343"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "29f33ea9-61af-4b8b-be89-e368357c0657"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c9f5b28d-c725-419c-866f-939b43a62f46"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "537736c5-4266-421f-ae6a-95ef2ec5b670"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "3f419924-b22c-4307-a0da-f189caae1211"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "48f6bf1d-620f-4e9e-a1aa-207e49bee229"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c63d68e1-2254-4855-9ca9-991af7b4f42e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "f5c1ac34-6d52-4069-8417-9565c8966df6"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "30f7c162-d359-4d52-bfdb-b9f9b6db61f9"
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?a=12508",
            "format": "raw_text"
        }
    ],
    "field_nazwa_uchwaly": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a Nr XII\/128\/19 Rady Gminy Dopiewo z dnia 29 lipca 2019 r. w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr VIII\/89\/15 Rady Gminy Dopiewo z dnia 25 maja 2015r. w sprawie szczeg\u00f3\u0142owych warunk\u00f3w przyznawania i odp\u0142atno\u015bci za us\u0142ugi opieku\u0144cze i specjalistyczne us\u0142ugi opieku\u0144cze, oraz szczeg\u00f3\u0142owych warunk\u00f3w cz\u0119\u015bciowego lub ca\u0142kowitego zwolnienia od op\u0142at jak r\u00f3wnie\u017c trybu ich pobierania"
        }
    ],
    "field_nr_w_dz_wojewody": [
        {
            "value": "2019\/7016"
        }
    ],
    "field_numer_porzadkowy": [
        {
            "value": 128
        }
    ],
    "field_ref_sesja": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "b5e51116-ea42-4d78-84e4-b333f5288766"
        }
    ],
    "field_typ_glosowania": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_typ_uchwaly": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "a202e8f4-ddf0-488c-8a81-a94697b7b1f4"
        },
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "f7bc3232-e843-46a0-a723-f92c00bfb62d"
        }
    ]
}