{
    "uuid": [
        {
            "value": "bc52ff9c-9620-4c78-942d-7dbc67cee942"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "protokol",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "2e00ab45-cc90-4423-80d5-6d49bc14600c"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-10-28T10:15:15+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Protok\u00f3\u0142 nr 3"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-10-28T10:14:30+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-11-02T12:30:25+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/protokoly\/3",
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 0
        }
    ],
    "menu_link": [],
    "body": [
        {
            "value": "P r o t o k \u00f3 \u0142 Nr III\/18\r\n\r\n         z Sesji Rady Gminy Dopiewo odbytej w dniu 17 grudnia 2018 roku\r\n\r\n                           w Domu Stra\u017caka w Dopiewie\r\n\r\n   Sesji przewodniczy\u0142:\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady\r\n\r\n   Pan Leszek Nowaczyk\r\n\r\n   Sesj\u0119 rozpocz\u0119to o godz. 15^05 a zako\u0144czono o godz. 17^05\r\n\r\n   Przebieg sesji:\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0Otwarcie III sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Otwarcia III sesji Rady Gminy Dopiewo o godz. 15^05 dokona\u0142 Przewodnicz\u0105cy\r\n   Rady Gminy, Pan Leszek Nowaczyk.\r\n\r\n   2.  Stwierdzenie kworum.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Pan L. Nowaczyk stwierdzi\u0142, \u017ce na 21 radnych na sesji\r\n   obecnych jest 21 radnych. Wobec powy\u017cszego Rada Gminy jest w\u0142adna do\r\n   podejmowania prawomocnych uchwa\u0142 i rozstrzygni\u0119\u0107.\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0lista obecno\u015bci radnych - za\u0142. nr 1\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0stwierdzenie kworum - za\u0142. nr 2\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0lista obecno\u015bci pracownik\u00f3w Urz\u0119du Gminy - za\u0142. nr 3\r\n\r\n   \u00a04.\u00a0lista obecno\u015bci so\u0142tys\u00f3w - za\u0142. nr 4\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0lista obecno\u015bci go\u015bci - za\u0142. nr 5\r\n\r\n   3.Odczytanie porz\u0105dku obrad.\r\n\r\n        *\u00a0Porz\u0105dek obrad III sesji Rady Gminy Dopiewo\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0Otwarcie III sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0Stwierdzenie kworum.\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0Odczytanie porz\u0105dku obrad.\r\n\r\n   \u00a04.\u00a0Informacja o przyj\u0119ciu protoko\u0142u z II sesji.\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0Zapytania i wnioski so\u0142tys\u00f3w\r\n\r\n   \u00a06.\u00a0Informacja przedstawicieli Rady Powiatu Pozna\u0144skiego z prac Rady.\r\n\r\n   \u00a07.\u00a0Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci W\u00f3jta pomi\u0119dzy sesjami.\r\n\r\n   \u00a08.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie powo\u0142ania Kapitu\u0142y Stypendium Sportowego\r\n       Gminy Dopiewo. DRUK 22\r\n\r\n   \u00a09.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie okre\u015blania zasad udzielania dotacji celowych\r\n       z bud\u017cetu Gminy Dopiewo na dofinansowanie koszt\u00f3w wymiany \u017ar\u00f3de\u0142\r\n       ciep\u0142a w mieszkalnych budynkach jednorodzinnych lub lokalach na\r\n       obszarze Gminy Dopiewo. DRUK 23\r\n\r\n   10.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Orkiszowa w miejscowo\u015bci\r\n       D\u0105browa DRUK 24\r\n\r\n   11.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Bukszpanowa w\r\n       miejscowo\u015bci D\u0105browa DRUK 25\r\n\r\n   12.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Mumink\u00f3w w miejscowo\u015bci\r\n       Dopiewiec DRUK 26\r\n\r\n   13.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Wadowicka w miejscowo\u015bci\r\n       D\u0105br\u00f3wka DRUK 27\r\n\r\n   14.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego w obr\u0119bie geodezyjnym Trzcielin terenu wzd\u0142u\u017c drogi\r\n       powiatowej Dopiewo - St\u0119szew. DRUK 28\r\n\r\n   15.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyj\u0119cia Regulaminu dostarczania wody i\r\n       odprowadzania \u015bciek\u00f3w na terenie Gminy Dopiewo. DRUK 29\r\n\r\n   16.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr XXXVII\/500\/17 Rady Gminy\r\n       Dopiewo z dnia 18 grudnia 2017r. w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy\r\n       Dopiewo na 2018 rok. DRUK 30\r\n\r\n   17.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr XXXVII\/499\/17 Rady Gminy\r\n       Dopiewo z dnia 18 grudnia 2017r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej\r\n       Prognozy Finansowej Gminy Dopiewo na lata 2018-2026. DRUK 31\r\n\r\n   18.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie uchwalenia Wieloletniej Prognozy Finansowej\r\n       Gminy Dopiewo na lata 2019-2026. DRUK 32\r\n\r\n   19.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy Dopiewo na 2019\r\n       rok.  DRUK 33\r\n\r\n   \u00a0a.\u00a0przedstawienie podstawowych za\u0142o\u017ce\u0144 projektu uchwa\u0142y bud\u017cetowej,\r\n\r\n   \u00a0b.\u00a0przedstawienie autopoprawek W\u00f3jta Gminy, kt\u00f3re s\u0105 skutkiem:\r\n\r\n   - uwzgl\u0119dnienia przez W\u00f3jta zg\u0142oszonych poprawek,\r\n\r\n   - innych okoliczno\u015bci;\r\n\r\n   \u00a0c.\u00a0odczytanie opinii Regionalnej Izby Obrachunkowej w Poznaniu;\r\n\r\n   \u00a0d.\u00a0odczytanie opinii Komisji Bud\u017cetu i zg\u0142oszonych propozycji poprawek;\r\n\r\n   \u00a0e.\u00a0przedstawienie stanowiska W\u00f3jta Gminy do opinii Komisji Bud\u017cetu;\r\n\r\n   \u00a0f.\u00a0dyskusja na temat projektu bud\u017cetu i opinii Komisji Bud\u017cetu;\r\n\r\n   \u00a0g.\u00a0zg\u0142oszenie przez W\u00f3jta Gminy autopoprawek po dyskusji na temat\r\n       projektu uchwa\u0142y bud\u017cetowej oraz opinii Komisji Bud\u017cetu;\r\n\r\n   \u00a0h.\u00a0g\u0142osowanie propozycji poprawek nie uwzgl\u0119dnionych przez W\u00f3jta Gminy\r\n       w\u00a0autopoprawkach do projektu uchwa\u0142y bud\u017cetowej;\r\n\r\n   \u00a0i.\u00a0g\u0142osowanie nad uchwa\u0142\u0105 bud\u017cetow\u0105.\r\n\r\n   20.\u00a0Interpelacje, wnioski i zapytania radnych.\r\n\r\n   21.\u00a0Wolne g\u0142osy.\r\n\r\n   22.\u00a0Zako\u0144czenie obrad III sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Pan L. Nowaczyk: czy s\u0105 wnioski lub uwagi do porz\u0105dku\r\n   obrad? Nie widz\u0119, w takim razie prosz\u0119 o zatwierdzenie porz\u0105dku obrad\r\n   dzisiejszej sesji.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne zatwierdzenia porz\u0105dku obrad sesji\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   4.  Informacja o przyj\u0119ciu protoko\u0142u z I sesji.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk poinformowa\u0142, \u017ce w Biurze Rady\r\n   oraz przed sesj\u0105 dost\u0119pny by\u0142 protok\u00f3\u0142 z II sesji Rady Gminy i zapyta\u0142,\r\n   czy s\u0105 uwagi do protoko\u0142u.\r\n\r\n   Uwag nie zg\u0142oszono\r\n\r\n   Protok\u00f3\u0142 zosta\u0142 przyj\u0119ty - 21 g\u0142os\u00f3w \u201eza\u201d.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne z przyj\u0119cia protoko\u0142u z I sesji\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0Zapytania i wnioski so\u0142tys\u00f3w.\r\n\r\n   Brak.\r\n\r\n   \u00a06.\u00a0Informacja przedstawicieli Rady Powiatu Pozna\u0144skiego z prac Rady.\r\n\r\n   Radny Powiatu Pozna\u0144skiego Pan S. Skrzypczak: najbli\u017csza sesja Rady\r\n   Powiatu odb\u0119dzie si\u0119 19 grudnia br. O sprawach dotycz\u0105cych Gminy Dopiewo\r\n   b\u0119dziemy Pa\u0144stwa informowa\u0107 na bie\u017c\u0105co.\r\n\r\n   \u00a07.\u00a0Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci W\u00f3jta pomi\u0119dzy sesjami.\r\n\r\n   Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci W\u00f3jta radni otrzymali w materia\u0142ach sesyjnych.\r\n\r\n   Radni nie zadawali pyta\u0144.\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst sprawozdania stanowi za\u0142. Nr 6 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   \u00a08.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie powo\u0142ania Kapitu\u0142y Stypendium Sportowego\r\n       Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Dyrektor GOSiR Pan M. Napiera\u0142a, kt\u00f3ry\r\n   poinformowa\u0142, \u017ce powo\u0142anie Kapitu\u0142y przyznaj\u0105cej stypendia sportowe Gminy\r\n   Dopiewo dla m\u0142odych sportowc\u00f3w jest konsekwencj\u0105 podj\u0119tej w dniu\r\n   25.11.2013 r. uchwa\u0142y dotycz\u0105cej okre\u015blenia warunk\u00f3w i trybu przyznawania\r\n   wspomnianych stypendi\u00f3w. WW. uchwa\u0142a stanowi, \u017ce kadencja Kapitu\u0142y pokrywa\r\n   si\u0119 z kadencj\u0105 Rady Gminy. W zwi\u0105zku z powy\u017cszym istnieje konieczno\u015b\u0107\r\n   powo\u0142ania nowych cz\u0142onk\u00f3w Kapitu\u0142y. Zaproponowane do sk\u0142adu Kapitu\u0142y osoby\r\n   zwi\u0105zane s\u0105 ze \u015brodowiskiem sportowym, samorz\u0105dowym oraz o\u015bwiatowym Gminy\r\n   Dopiewo.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d, 1 g\u0142osem\r\n   \u201ewstrzymuj\u0105cym\u201d podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr III\/22\/18 w sprawie powo\u0142ania Kapitu\u0142y\r\n   Stypendium Sportowego Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie powo\u0142ania Kapitu\u0142y\r\n   Stypendium Sportowego Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 7 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   \u00a09.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie okre\u015blania zasad udzielania dotacji celowych\r\n       z bud\u017cetu Gminy Dopiewo na dofinansowanie koszt\u00f3w wymiany \u017ar\u00f3de\u0142\r\n       ciep\u0142a w mieszkalnych budynkach jednorodzinnych lub lokalach na\r\n       obszarze Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w celu poprawy jako\u015bci\r\n   \u015brodowiska naturalnego, przez ograniczenie jego zanieczyszczenia na\r\n   terenie Gminy Dopiewo planuje si\u0119 wprowadzi\u0107 dotacj\u0119 celow\u0105 ze \u015brodk\u00f3w\r\n   bud\u017cetu b\u0119d\u0105c\u0105 wsparciem dla mieszka\u0144c\u00f3w podejmuj\u0105cych dzia\u0142ania\r\n   proekologiczne s\u0142u\u017c\u0105ce ochronie powietrza. W celu okre\u015blenia zasad dotacji\r\n   opracowano regulamin oraz wniosek i wz\u00f3r rozliczenia dotacji, stanowi\u0105ce\r\n   za\u0142\u0105czniki do niniejszej uchwa\u0142y. Dotacja stanowi\u0107 b\u0119dzie mechanizm\r\n   zach\u0119caj\u0105cy mieszka\u0144c\u00f3w do inwestowania w ekologiczne \u017ar\u00f3d\u0142a ogrzewania.\r\n   Zgodnie z art. 7 ust. 3 i ust 3a ustawy z dnia 30 kwietnia 2004r. o\r\n   post\u0119powaniu w sprawach dotycz\u0105cych pomocy publicznej projekt uchwa\u0142y wraz\r\n   z za\u0142\u0105cznikami zosta\u0142 zg\u0142oszony Prezesowi Urz\u0119du Ochrony Konkurencji\r\n   Konsument\u00f3w i Ministrowi Rolnictwa i Rozwoju Wsi. Uchwa\u0142a zosta\u0142a ju\u017c\r\n   podj\u0119ta przez rad\u0119 poprzedniej Kadencji na sesji w pa\u017adzierniku 2018 r.,\r\n   ale Regionalna Izba Obrachunkowa stwierdzi\u0142a jej niewa\u017cno\u015b\u0107. Dzi\u015b\r\n   przedstawiamy Pa\u0144stwu poprawion\u0105 wersj\u0119.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radny K. Ko\u0142odziejczyk: na posiedzeniu komisji rozmawiali\u015bmy o kryteriach\r\n   dotycz\u0105cych udzielania dotacji. Wspomniano tam, \u017ce nie mo\u017cna wprowadzi\u0107\r\n   innych kryteri\u00f3w poza kolejno\u015bci\u0105 zg\u0142osze\u0144. Od posiedzenia komisji min\u0119\u0142o\r\n   jednak kilka dni i chcia\u0142bym, si\u0119 zapyta\u0107, czy nie da\u0142o by si\u0119 jednak\r\n   wprowadzi\u0107 do projektu uchwa\u0142y kryterium dochodowo\u015bci? Chcia\u0142bym, aby ten\r\n   program dotar\u0142 do w\u0142a\u015bciwych adresat\u00f3w.\r\n\r\n   Pan R. Hemmerling: projekt tej uchwa\u0142y by\u0142 szeroko dyskutowany z innymi\r\n   jednostkami terytorialnymi, gdzie program obowi\u0105zywa\u0142 wcze\u015bniej. Zapisy,\r\n   kt\u00f3re zosta\u0142y wypracowane nie budzi\u0142y zastrze\u017ce\u0144 Urz\u0119du Ochrony\r\n   Konkurencji i Konsument\u00f3w. Pewnych zapis\u00f3w nie mogli\u015bmy wprowadzi\u0107, aby\r\n   uzyska\u0107 pozytywn\u0105 opini\u0119. Nie chcemy wprowadza\u0107 zapis\u00f3w, kt\u00f3re do tej pory\r\n   nie by\u0142y stosowane.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dalszej dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d, 1 g\u0142osem\r\n   \u201ewstrzymuj\u0105cym\u201d podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr III\/23\/18 w sprawie okre\u015blania zasad\r\n   udzielania dotacji celowych z bud\u017cetu Gminy Dopiewo na dofinansowanie\r\n   koszt\u00f3w wymiany \u017ar\u00f3de\u0142 ciep\u0142a w mieszkalnych budynkach jednorodzinnych lub\r\n   lokalach na obszarze Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie okre\u015blania zasad udzielania\r\n   dotacji celowych z bud\u017cetu Gminy Dopiewo na dofinansowanie koszt\u00f3w wymiany\r\n   \u017ar\u00f3de\u0142 ciep\u0142a w mieszkalnych budynkach jednorodzinnych lub lokalach na\r\n   obszarze Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 8 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   10.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie  nadania nazwy ulicy Orkiszowa w\r\n       miejscowo\u015bci D\u0105browa.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w wyniku podzia\u0142u nieruchomo\u015bci\r\n   po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci D\u0105browa, zosta\u0142a wydzielona dzia\u0142ka pod drog\u0119\r\n   wewn\u0119trzn\u0105. W zwi\u0105zku z planowan\u0105 zabudow\u0105 dzia\u0142ek bezpo\u015brednio\r\n   granicz\u0105cych z wydzielon\u0105 drog\u0105 zaistnia\u0142a potrzeba nadania nazwy ulicy. Z\r\n   takim wnioskiem wyst\u0105pili jej w\u0142a\u015bciciele.\r\n\r\n   Autopoprawka: ul. Orkiszowa administracyjnie znajduje si\u0119 w obr\u0119bie\r\n   miejscowo\u015bci Zakrzewo, a nie w D\u0105browie. W zwi\u0105zku z powy\u017cszym wszystkie\r\n   s\u0142owa \u201eD\u0105browa\u201d w projekcie uchwa\u0142y nale\u017cy zast\u0105pi\u0107 s\u0142owem \u201eZakrzewo\u201d.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radny W. Dorna: po wypowiedzi Pana Remigiusza nasun\u0119\u0142o mi si\u0119 takie\r\n   przemy\u015blenie dotycz\u0105ce nazw ulic, kt\u00f3re granicz\u0105 pomi\u0119dzy miejscowo\u015bciami.\r\n   Mi\u0119dzy D\u0105brow\u0105, a Zakrzewem mamy tak\u0105 sytuacj\u0119, chodzi o ul. Graniczn\u0105,\r\n   kt\u00f3ra cz\u0119\u015bciowo jest w Zakrzewie, a cz\u0119\u015bciowo w D\u0105browie. Mo\u017ce wi\u0119c si\u0119\r\n   zdarzy\u0107 taka sytuacja, \u017ce po jednej stronie ulicy b\u0119d\u0105 mieszka\u0107 mieszka\u0144cy\r\n   Zakrzewa, a po drugiej D\u0105browy. Je\u017celi ulica figuruje w spisie jako\r\n   przypisana do danej miejscowo\u015bci, mimo, \u017ce przebiega przed dwie\r\n   miejscowo\u015bci mo\u017ce si\u0119 zdarzy\u0107 przypadek, \u017ce np. dyspozytor w razie\r\n   sytuacji awaryjnej odm\u00f3wi przyj\u0119cia zg\u0142oszenia, bo nie b\u0119dzie mia\u0142 w\r\n   spisie ulic danej ulicy, kt\u00f3ra przebiega przez dwie miejscowo\u015bci. Nie mam\r\n   gotowego rozwi\u0105zania tego problemu, ale nale\u017ca\u0142o by si\u0119 zastanowi\u0107 jak to\r\n   rozwi\u0105za\u0107. Co zrobi\u0107 np. w sytuacji, kiedy ulica jest granic\u0105\r\n   miejscowo\u015bci?\r\n\r\n   Pan R. Hemmerling: takie sytuacje wyst\u0119puj\u0105 na terenie Gminy Dopiewo,\r\n   granice obr\u0119b\u00f3w cz\u0119sto si\u0119 przecinaj\u0105 i uwa\u017cam, \u017ce gdyby\u015bmy wprowadzali na\r\n   jednej ulicy dwie r\u00f3\u017cne nazwy, to by\u0142oby to jeszcze bardziej\r\n   problematyczne.\r\n\r\n   Radny W. Dorna: ja tego nie kwestionuje, ale oby nie zdarzy\u0142a si\u0119 sytuacja\r\n   awaryjna, kiedy s\u0142u\u017cby nie b\u0119d\u0105 w stanie dotrze\u0107 na miejsce zdarzenia.\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Dopiewo Pan A. Napiera\u0142a: potwierdzam, \u017ce takie sytuacje\r\n   rzeczywi\u015bcie wyst\u0119puj\u0105 na terenie Gminy Dopiewo, takim przyk\u0142adem jest ul\r\n   Lubczykowa, kt\u00f3ra cz\u0119\u015bciowo jest w Go\u0142uskach, a cz\u0119\u015bciowo w Pal\u0119dziu.\r\n   Jedynym skutecznym sposobem jest zmiana granic miejscowo\u015bci, co nie jest\r\n   kompetencj\u0105 Gminy. Nale\u017cy uzyska\u0107 zgody w MSWiA, a p\u00f3\u017aniej dokona\u0107 zmian\r\n   r\u00f3wnie\u017c w ewidencji oraz w dokumentach mieszka\u0144c\u00f3w.\r\n\r\n     *\u00a0Radni dalszej dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada  Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   III\/24\/18 w sprawie nadania nazwy ulicy Orkiszowa w miejscowo\u015bci D\u0105browa.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy\r\n   Orkiszowa w miejscowo\u015bci D\u0105browa.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 9 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   11.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie  nadania nazwy ulicy Bukszpanowa w\r\n       miejscowo\u015bci D\u0105browa.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w wyniku podzia\u0142u nieruchomo\u015bci\r\n   po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci D\u0105browa, zosta\u0142a wydzielona dzia\u0142ka pod drog\u0119\r\n   wewn\u0119trzn\u0105. W zwi\u0105zku z planowan\u0105 zabudow\u0105 dzia\u0142ek bezpo\u015brednio\r\n   granicz\u0105cych z wydzielon\u0105 drog\u0105 zaistnia\u0142a potrzeba nadania nazwy ulicy. Z\r\n   takim wnioskiem wyst\u0105pili jej w\u0142a\u015bciciele.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych (radny J. Nnorom opu\u015bci\u0142 sal\u0119 na\r\n   moment), 20  g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr III\/25\/18 w sprawie nadania\r\n   nazwy ulicy Bukszpanowa w miejscowo\u015bci D\u0105browa.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy\r\n   Bukszpanowa w miejscowo\u015bci D\u0105browa.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nie g\u0142osowa\u0142                 |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 10 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   12.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie  nadania nazwy ulicy Mumink\u00f3w w miejscowo\u015bci\r\n       Dopiewiec.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w wyniku podzia\u0142u nieruchomo\u015bci\r\n   po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci Dopiewiec, zosta\u0142a wydzielona dzia\u0142ka pod drog\u0119\r\n   wewn\u0119trzn\u0105. W zwi\u0105zku z planowan\u0105 zabudow\u0105 dzia\u0142ek bezpo\u015brednio\r\n   granicz\u0105cych z wydzielon\u0105 drog\u0105 zaistnia\u0142a potrzeba nadania nazwy ulicy. Z\r\n   takim wnioskiem wyst\u0105pili jej w\u0142a\u015bciciele.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych (radny J. Nnorom opu\u015bci\u0142 sal\u0119 na\r\n   moment), 20 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr III\/26\/18 w sprawie nadania\r\n   nazwy ulicy Mumink\u00f3w w miejscowo\u015bci Dopiewiec.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Mumink\u00f3w\r\n   w miejscowo\u015bci Dopiewiec.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nie g\u0142osowa\u0142                 |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 11 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   13.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie  nadania nazwy ulicy Wadowicka w\r\n       miejscowo\u015bci D\u0105br\u00f3wka.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w wyniku podzia\u0142u nieruchomo\u015bci\r\n   po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci D\u0105br\u00f3wka, zosta\u0142a wydzielona dzia\u0142ka pod drog\u0119\r\n   wewn\u0119trzn\u0105. W zwi\u0105zku z planowan\u0105 zabudow\u0105 dzia\u0142ek bezpo\u015brednio\r\n   granicz\u0105cych z wydzielon\u0105 drog\u0105 zaistnia\u0142a potrzeba nadania nazwy ulicy. Z\r\n   takim wnioskiem wyst\u0105pili jej w\u0142a\u015bciciele.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d, 1 g\u0142osem\r\n   \u201ewstrzymuj\u0105cym\u201d podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr III\/27\/18 w sprawie nadania nazwy\r\n   ulicy Wadowicka w miejscowo\u015bci D\u0105br\u00f3wka.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy\r\n   Wadowicka w miejscowo\u015bci D\u0105br\u00f3wka.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 12 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   14.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego w obr\u0119bie geodezyjnym Trzcielin terenu wzd\u0142u\u017c drogi\r\n       powiatowej Dopiewo - St\u0119szew.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, przedmiotowy plan by\u0142 uchwalony\r\n   przez Rad\u0119 Gminy poprzedniej kadencji. Jednak\u017ce w dniu 28 czerwca 2017\r\n   osoba prywatna z\u0142o\u017cy\u0142a skarg\u0119 na uchwa\u0142\u0119 Nr Uchwa\u0142\u0119 Nr XXX\/393\/17 Rady\r\n   Gminy Dopiewo z dnia 24 kwietnia 2017r do Wojew\u00f3dzkiego S\u0105du\r\n   Administracyjnego w Poznaniu wnosz\u0105c o stwierdzenie niewa\u017cno\u015bci uchwa\u0142y\r\n   zarzucaj\u0105c jej naruszenie zasad i trybu sporz\u0105dzenia planu miejscowego,\r\n   tj. niezgodno\u015b\u0107 z tre\u015bci\u0105 art. 28 ustawy z dnia 27 marca 2003r. o\r\n   planowaniu i zagospodarowaniu przestrzennym, naruszenie art. 8 i 9 k.p.a.\r\n   oraz przekroczenie w\u0142adztwa planistycznego i brak wywa\u017cenia interesu\r\n   publicznego i prywatnego. Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny w Poznaniu w dniu\r\n   5 kwietnia 2018r. wyda\u0142 wyrok w przedmiotowej spawie stwierdzaj\u0105c\r\n   niewa\u017cno\u015b\u0107 zaskar\u017conej uchwa\u0142y. Wyrok sta\u0142 si\u0119 prawomocny w dniu 26 maja\r\n   2018r. W zwi\u0105zku z wyrokiem Wojew\u00f3dzkiego S\u0105du Administracyjnego,\r\n   stosownie do art. 28 ustawy z dnia 27 marca 2003r. o planowaniu i\r\n   zagospodarowaniu przestrzennym ponowiono procedur\u0119 planistyczn\u0105 w zakresie\r\n   niezb\u0119dnym do doprowadzenia do zgodno\u015bci projektu planu z przepisami\r\n   prawa.\r\n\r\n   Projekt planu zosta\u0142 wy\u0142o\u017cony do publicznego wgl\u0105du w dniach od 10\r\n   pa\u017adziernika 2018 r. do 2 listopada 2018 r. Termin sk\u0142adania uwag zosta\u0142\r\n   wyznaczony na dzie\u0144 20 listopada 2018 r. Dyskusja publiczna nad przyj\u0119tymi\r\n   w projekcie planu odby\u0142a si\u0119 w dniu 19 pa\u017adziernika 2018 r. w siedzibie\r\n   Urz\u0119du Gminy Dopiewo. W wyznaczonym terminie wp\u0142yn\u0119\u0142y cztery uwagi, kt\u00f3re\r\n   w wyniku rozstrzygni\u0119cia przez W\u00f3jta Gminy Dopiewo nie zosta\u0142y\r\n   uwzgl\u0119dnione.\r\n\r\n   Plan w wi\u0119kszo\u015bci wprowadza tereny upraw rolnych i zabudowy zagrodowej w\r\n   gospodarstwie rolnym o niskiej transportoch\u0142onno\u015bci. Teren obj\u0119ty\r\n   opracowaniem planu przylega do istniej\u0105cej sieci dr\u00f3g publicznych,\r\n   zaproponowany uk\u0142ad komunikacyjny stanowi usankcjonowanie i kontynuacje\r\n   istniej\u0105cej sieci drogowej.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radny Jazy: mieszka\u0144cy Trzcielina prosz\u0105, aby udro\u017cni\u0107 drog\u0119 1KDW - to\r\n   jest kontynuacja ul. \u0141\u0105kowej w Trzcielinie, aby by\u0142a ona przelotowa i\r\n   przejezdna.\r\n\r\n   Pan R. Hemmerling: zajmiemy si\u0119 tym tematem w Referacie.\r\n\r\n   G\u0142osowanie uwag (wyszczeg\u00f3lnione w za\u0142. nr 2 do projektu uchwa\u0142y):\r\n\r\n   Uwaga nr 1\r\n\r\n   Wniosek o wprowadzenie zmian w projekcie miejscowego planu\r\n   zagospodarowania przestrzennego, zmieniaj\u0105c przeznaczenie nieruchomo\u015bci w\r\n   taki spos\u00f3b, by istnia\u0142a mo\u017cliwo\u015b\u0107 lokalizacji budynk\u00f3w mieszkalnych lub\r\n   budynk\u00f3w z zabudowie zagrodowej (dz. o nr ewid. 364\/7 \u00f7 364\/12, 345\/6,\r\n   364\/44)\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne uwagi nr 1 do projektu uchwa\u0142y w sprawie miejscowego\r\n   planu zagospodarowania przestrzennego w obr\u0119bie geodezyjnym Trzcielin\r\n   terenu wzd\u0142u\u017c drogi powiatowej Dopiewo - St\u0119szew.\r\n\r\n   G\u0142osowanie za odrzuceniem uwagi:\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Uwaga nr 2\r\n\r\n   Wniosek o wprowadzenie zmian w projekcie miejscowego planu\r\n   zagospodarowania przestrzennego, zmieniaj\u0105c przeznaczenie nieruchomo\u015bci w\r\n   taki spos\u00f3b, by istnia\u0142a mo\u017cliwo\u015b\u0107 lokalizacji budynk\u00f3w mieszkalnych lub\r\n   budynk\u00f3w z zabudowie zagrodowej (dz. o nr ewid. 364\/1 \u00f7 364\/32).\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne uwagi nr 2 do projektu uchwa\u0142y w sprawie miejscowego\r\n   planu zagospodarowania przestrzennego w obr\u0119bie geodezyjnym Trzcielin\r\n   terenu wzd\u0142u\u017c drogi powiatowej Dopiewo - St\u0119szew.\r\n\r\n   G\u0142osowanie za odrzuceniem uwagi:\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Uwaga nr 3\r\n\r\n   Wniosek o wprowadzenie zmian w projekcie miejscowego planu\r\n   zagospodarowania przestrzennego, zmieniaj\u0105c przeznaczenie dzia\u0142ki o nr\r\n   ewid. 145\/20 z rolniczej przestrzeni produkcyjnej na tereny zabudowy\r\n   zagrodowej w gospodarstwie rolnym (dz. o nr ewid. 145\/20).\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne uwagi nr 3 do projektu uchwa\u0142y w sprawie miejscowego\r\n   planu zagospodarowania przestrzennego w obr\u0119bie geodezyjnym Trzcielin\r\n   terenu wzd\u0142u\u017c drogi powiatowej Dopiewo - St\u0119szew.\r\n\r\n   G\u0142osowanie za odrzuceniem uwagi:\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Uwaga nr 4\r\n\r\n   W zwi\u0105zku ze zmian\u0105 w toku procedury planistycznej, zar\u00f3wno terenu jak i\r\n   powierzchni opracowania, wnioskodawca wnosi o odst\u0105pienie od kontynuowania\r\n   prac nad projektem niezgodnym z Ustaw\u0105 o planowaniu i zagospodarowaniu\r\n   przestrzennym.\r\n\r\n   Wnioskodawca wskazuje, \u017ce w trakcie procedury planistycznej zmniejszono\r\n   obszar opracowania planu w stosunku do Uchwa\u0142y Nr XLVI\/328\/13 Rady Gminy\r\n   Dopiewo w sprawie przyst\u0105pienia do opracowania projektu planu, w kt\u00f3rej to\r\n   wskazano granice obj\u0119te opracowaniem planu, co w ocenie wnioskodawcy\r\n   stanowi ra\u017c\u0105ce naruszenie zasad sporz\u0105dzenia planu. Wnioskodawca wskazuje,\r\n   \u017ce obecny projekt wy\u0142\u0105cza spod opracowania, bez podstawy prawnej, mi\u0119dzy\r\n   innymi dzia\u0142k\u0119 156\/2, obr\u0119b Trzcielin, kt\u00f3ra powsta\u0142a w wyniku podzia\u0142u\r\n   dzia\u0142ki o nr ewid. 156\/1 (dz. o nr ewid. 156\/2, obr\u0119b Trzcielin, ca\u0142y\r\n   obszar opracowania planu).\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne uwagi nr 4 do projektu uchwa\u0142y w sprawie miejscowego\r\n   planu zagospodarowania przestrzennego w obr\u0119bie geodezyjnym Trzcielin\r\n   terenu wzd\u0142u\u017c drogi powiatowej Dopiewo - St\u0119szew.\r\n\r\n   G\u0142osowanie za odrzuceniem uwagi:\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Radni dalszej dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   III\/28\/18 w sprawie miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego w\r\n   obr\u0119bie geodezyjnym Trzcielin terenu wzd\u0142u\u017c drogi powiatowej Dopiewo -\r\n   St\u0119szew.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu\r\n   zagospodarowania przestrzennego w obr\u0119bie geodezyjnym Trzcielin terenu\r\n   wzd\u0142u\u017c drogi powiatowej Dopiewo - St\u0119szew.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 13 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   15.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w  sprawie przyj\u0119cia Regulaminu dostarczania wody i\r\n       odprowadzania \u015bciek\u00f3w na terenie Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a, kt\u00f3ry\r\n   poinformowa\u0142, \u017ce niniejszy Regulamin okre\u015bla prawa i obowi\u0105zki\r\n   przedsi\u0119biorstw wodoci\u0105gowo - kanalizacyjnych dzia\u0142aj\u0105cych na terenie\r\n   Gminy Dopiewo oraz odbiorc\u00f3w us\u0142ug korzystaj\u0105cych na terenie Gminy Dopiewo\r\n   z us\u0142ug z zakresu zbiorowego zaopatrzenia w wod\u0119 lub zbiorowego\r\n   odprowadzania \u015bciek\u00f3w. Regulamin zosta\u0142 zaopiniowany przez Dyrektora\r\n   Regionalnego Zarz\u0105du Gospodarki Wodnej Pa\u0144stwowego Gospodarstwa Wodnego\r\n   Wody Polskie w Poznaniu, kt\u00f3ry Postanowieniem z dnia 14 listopada 2018\r\n   roku, zaproponowa\u0142 wprowadzenie stosownych zmian w stosunku do\r\n   opiniowanego projektu, kt\u00f3re zosta\u0142y uwzgl\u0119dnione w uchwale.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   III\/29\/18 w sprawie przyj\u0119cia Regulaminu dostarczania wody i odprowadzania\r\n   \u015bciek\u00f3w na terenie Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie przyj\u0119cia Regulaminu\r\n   dostarczania wody i odprowadzania \u015bciek\u00f3w na terenie Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 14 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   16.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr XXXVII\/500\/17 Rady Gminy\r\n       Dopiewo z dnia 18 grudnia 2017r. w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy\r\n       Dopiewo na 2018 rok.\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek: projekt zmiany uchwa\u0142y bud\u017cetowej by\u0142\r\n   szczeg\u00f3\u0142owo omawiany na wsp\u00f3lnym posiedzeniu komisji i dzi\u015b nie\r\n   wprowadzamy nowych zmian.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   III\/30\/18 w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr XXXVII\/500\/17 Rady Gminy Dopiewo z\r\n   dnia 18 grudnia 2017r. w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy Dopiewo na 2018\r\n   rok.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr\r\n   XXXVII\/500\/17 Rady Gminy Dopiewo z dnia 18 grudnia 2017r. w sprawie\r\n   uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy Dopiewo na 2018 rok.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 15 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   17.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr XXXVII\/499\/17 Rady Gminy\r\n       Dopiewo z dnia 18 grudnia 2017r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej\r\n       Prognozy Finansowej Gminy Dopiewo na lata 2018-2026.\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek: zmiana uchwa\u0142y w sprawie uchwalenia\r\n   Wieloletniej Prognozy Finansowej Gminy Dopiewo na lata 2018-2026 by\u0142a\r\n   szczeg\u00f3\u0142owo omawiana na wsp\u00f3lnym posiedzeniu komisji. W stosunku do druku,\r\n   kt\u00f3ry Pa\u0144stwo otrzymali\u015bcie na wsp\u00f3lnym posiedzeniu komisji chcia\u0142abym\r\n   wprowadzi\u0107 autopoprawk\u0119: za\u0142. Nr 2, strona 4, wiersz 1.3.1.26 - zbi\u00f3rka\r\n   odpad\u00f3w komunalnych na terenie Gminy - zapewnienie porz\u0105dku i czysto\u015bci,\r\n   tutaj mamy zwi\u0119kszenie: \u0142\u0105czne nak\u0142ady finansowe z kwoty 260\u00a0000 z\u0142 na\r\n   300\u00a0000 z\u0142, podobnie w kolumnie: limit 2019 oraz limit zobowi\u0105za\u0144:\r\n   zwi\u0119kszenie z kwoty 260\u00a0000 z\u0142 do kwoty 300\u00a0000 z\u0142. W zwi\u0105zku z t\u0105 zmian\u0105\r\n   zmieniaj\u0105 si\u0119 te\u017c kwoty \u0142\u0105czne - za\u0142. Nr 1 str. 13, dla 2019 roku, w\r\n   kolumnie 11.3 by\u0142a kwota 37\u00a0842\u00a0175,00 z\u0142, a po zmianie b\u0119dzie 37\u00a0882\r\n   175,00 z\u0142 i w kolumnie 11.3.1 dla roku 2019 wcze\u015bniej by\u0142a kwota\r\n   7\u00a0116\u00a0758,00 z\u0142, a po zmianie b\u0119dzie kwota 7\u00a0156\u00a0758,00 z\u0142.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   III\/31\/18 w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr XXXVII\/499\/17 Rady Gminy Dopiewo z\r\n   dnia 18 grudnia 2017r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej Prognozy\r\n   Finansowej Gminy Dopiewo na lata 2018-2026.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr\r\n   XXXVII\/499\/17 Rady Gminy Dopiewo z dnia 18 grudnia 2017r. w sprawie\r\n   uchwalenia Wieloletniej Prognozy Finansowej Gminy Dopiewo na lata\r\n   2018-2026.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 16 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   18.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie uchwalenia Wieloletniej Prognozy Finansowej\r\n       Gminy Dopiewo na lata 2019-2026.\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek:  Wieloletnia Prognoza Finansowa Gminy\r\n   przygotowana zosta\u0142a do roku 2026. D\u0142ugo\u015b\u0107 okresu obj\u0119tego prognoz\u0105 wynika\r\n   z art. 227 ust. 2 ustawy z dnia 27 sierpnia 2009 roku o\u00a0finansach\r\n   publicznych.\r\n\r\n   Skarbnik Gminy przedstawi\u0142a podstawowe za\u0142o\u017cenia uj\u0119te w WPF i wymieni\u0142a\r\n   poszczeg\u00f3lne autopoprawki do projektu uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Autopoprawki do Wieloletniej Prognozy Finansowej Gminy Dopiewo na lata\r\n   2019-2026:\r\n\r\n   W za\u0142\u0105czniku Nr 1 - Wieloletnia prognoza finansowa wprowadza si\u0119\r\n   nast\u0119puj\u0105ce zmiany:\r\n\r\n   1) kolumna 9.6.1 - rok 2019 warto\u015b\u0107 17,53% zamiast 17,13%, rok 2020\r\n   warto\u015b\u0107 17,21%\r\n\r\n   zamiast 16,80%, rok 2021 warto\u015b\u0107 18,55% zamiast 18,14%;\r\n\r\n   2) kolumna 11.1 - rok 2019 kwota 37.217.131,00 z\u0142, zamiast 37.304.999,00\r\n   z\u0142;\r\n\r\n   3) kolumna 11.3 - rok 2019 kwota 38.132.175,00 z\u0142, zamiast 37.892.175,00;\r\n\r\n   4) kolumna 11.3.1 - rok 2019 kwota 7.156.758,00 z\u0142, zamiast 6.916.758,00\r\n   z\u0142;\r\n\r\n   5) kolumna 11.5 rok 2019 kwota 13.116.357,00 z\u0142, zamiast 12.812.357,00 z\u0142\r\n   ;\r\n\r\n   6) kolumna 14.1 - 2025 rok - kwota 12.000.000,00 z\u0142, zamiast 3.000.000,00\r\n   z\u0142;\r\n\r\n   2026 rok kwota 2.000.000,00 z\u0142, zamiast 0,00 z\u0142.\r\n\r\n   W za\u0142\u0105czniku Nr 2 - Wykaz przedsi\u0119wzi\u0119\u0107 wprowadza si\u0119 nast\u0119puj\u0105ce zmiany:\r\n\r\n   \u00a01.\u00a01. Wydatki na przedsi\u0119wzi\u0119cia og\u00f3\u0142em : \u0142\u0105czne nak\u0142ady 100.511.387,61\r\n       z\u0142, zamiast 100.703.661,61 z\u0142, limit 2019 - 38.132.175,00 z\u0142, zamiast\r\n       37.892.175,00 z\u0142;\r\n\r\n   \u00a02.\u00a01.a Wydatki bie\u017c\u0105ce - \u0142\u0105czne nak\u0142ady 9.605.636,00 z\u0142, zamiast\r\n       9.434.636,00 z\u0142 , limit 2019 - 7.156.758,00 z\u0142, zamiast 6.916.758,00\r\n       z\u0142;\r\n\r\n   \u00a03.\u00a01.b Wydatki maj\u0105tkowe - \u0142\u0105czne nak\u0142ady 90.905.751,61z\u0142, zamiast\r\n       91.269.025,61 z\u0142,\r\n\r\n   \u00a04.\u00a01.3. - \u0142\u0105czne nak\u0142ady 93.781.992,61 z\u0142, zamiast 93.974.266,61z\u0142 ,\r\n       limit 2019 - 36.206.289,00 z\u0142, zamiast 35.966.289,00 z\u0142;\r\n\r\n   \u00a05.\u00a01.3.1 - \u0142\u0105czne nak\u0142ady 9.217.991,00 z\u0142, zamiast 9.046.991,00z\u0142 , limit\r\n       2019 - 6.847.622,00 z\u0142, zamiast 6.607.622,00 z\u0142;\r\n\r\n   \u00a06.\u00a01.3.1.2 - \u0142\u0105czne nak\u0142ady 710.470,00 z\u0142, zamiast 603.470,00z\u0142 , limit\r\n       2019 - 220.000,00 z\u0142, zamiast 60.000,00 z\u0142, limit zobowi\u0105za\u0144\r\n       122.580,00 z\u0142, zamiast 15.580,00 z\u0142;\r\n\r\n   \u00a07.\u00a01.3.1.4 - \u0142\u0105czne nak\u0142ady 94.000,00 z\u0142, zamiast 110.000,00z\u0142;\r\n\r\n   \u00a08.\u00a01.3.1.17 - \u0142\u0105czne nak\u0142ady 300.000,00 z\u0142 zamiast 260.000,00 z\u0142, limit\r\n       2019 - 300.000,00z\u0142 zamiast 260.000,00 z\u0142, limit zobowi\u0105za\u0144 -\r\n       300.000,00 z\u0142, zamiast 260.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   \u00a09.\u00a01.3.1.18 - \u0142\u0105czne nak\u0142ady 40.000,00 z\u0142, zamiast 0,00 z\u0142, limit 2019 -\r\n       40.000,00 z\u0142 zamiast 0,00 z\u0142, limit zobowi\u0105za\u0144 40.000,00 z\u0142, zamiast\r\n       0,00 z\u0142, w zwi\u0105zku z dodaniem przedsi\u0119wzi\u0119cia: opracowanie plan\u00f3w,\r\n       koncepcji i za\u0142o\u017ce\u0144;\r\n\r\n   10.\u00a01.3.2.3 - \u0142\u0105czne nak\u0142ady 15.314.531,99 z\u0142, zamiast 15.573.107,99 z\u0142;\r\n\r\n   11.\u00a01.3.2.4 - \u0142\u0105czne nak\u0142ady 4.875.934,17 z\u0142, zamiast 4.980.632,17 z\u0142;\r\n\r\n   Pani M. Mazurek odczyta\u0142a Uchwa\u0142\u0119 SO-0957\/9\/17\/2018 Sk\u0142adu Orzekaj\u0105cego\r\n   Regionalnej Izby Obrachunkowej w Poznaniu z dnia 26 listopada 2018 r. w\r\n   sprawie opinii o projekcie uchwa\u0142y w sprawie uchwalenia Wieloletniej\r\n   prognozy Finansowej Gminy Dopiewo - opinia jest pozytywna.\r\n\r\n   Uchwa\u0142a stanowi za\u0142. Nr 17 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y z\r\n       uwzgl\u0119dnieniem autopoprawek.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   III\/32\/18 w sprawie uchwalenia Wieloletniej Prognozy Finansowej Gminy\r\n   Dopiewo na lata 2019-2026.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie uchwalenia Wieloletniej\r\n   Prognozy Finansowej Gminy Dopiewo na lata 2019-2026.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 18 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   19.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy Dopiewo na 2019\r\n       rok.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan P. L. Nowaczyk: zgodnie z Uchwa\u0142\u0105 Rady Gminy\r\n   Dopiewo z dnia 28 wrze\u015bnia 2015 r. w sprawie trybu prac nad projektem\r\n   uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy Dopiewo, nast\u0105pi teraz odczytanie projektu\r\n   uchwa\u0142y bud\u017cetowej wraz z uzasadnieniem przez W\u00f3jta Gminy Dopiewo lub\r\n   osob\u0119 przez niego wyznaczon\u0105.\r\n\r\n   \u00a0a.\u00a0przedstawienie podstawowych za\u0142o\u017ce\u0144 projektu uchwa\u0142y bud\u017cetowej,\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pan M. Mazurek: Projekt uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy Dopiewo na\r\n   2019 rok sporz\u0105dzony zosta\u0142 w\u00a0oparciu o uchwa\u0142\u0119 Nr XI\/150\/15 Rady Gminy\r\n   Dopiewo z dnia 28 wrze\u015bnia 2015 roku w sprawie trybu prac nad projektem\r\n   uchwa\u0142y bud\u017cetowej.\r\n\r\n   Og\u00f3\u0142em w projekcie bud\u017cetu Gminy na 2019 r. przyj\u0119to dochody w kwocie\r\n   141.176.144,00 z\u0142, w tym dochody bie\u017c\u0105ce w wysoko\u015bci 134.913.811,00\u00a0z\u0142,\r\n   dochody maj\u0105tkowe w wysoko\u015bci 6.262.333,00 z\u0142.\r\n\r\n   W projekcie bud\u017cetu Gminy Dopiewo na 2019r. przyj\u0119to wydatki w kwocie\r\n   147.140.426,00 z\u0142, w tym wydatki bie\u017c\u0105ce w wysoko\u015bci 110.222.069,00 z\u0142,\r\n   wydatki maj\u0105tkowe w wysoko\u015bci 36.918.357,00 z\u0142.\r\n\r\n   Projektowany bud\u017cet na 2019 rok zak\u0142ada deficyt w wysoko\u015bci 5.964.282,00\r\n   z\u0142, kt\u00f3ry zostanie sfinansowany z obligacji komunalnych w wysoko\u015bci\r\n   5.964.282,00 z\u0142.\r\n\r\n   Planowane przychody w 2019 rok obejmuj\u0105 przychody z tytu\u0142u emisji\r\n   obligacji komunalnych w wysoko\u015bci 14.000.000,00 z\u0142. Rozchody w 2019 roku\r\n   obejmuj\u0105 sp\u0142at\u0119 kredyt\u00f3w, po\u017cyczek i wykup obligacji w wysoko\u015bci\r\n   8.035.718,00\u00a0z\u0142. Rozchody zostan\u0105 sfinansowane emisj\u0105 obligacji na kwot\u0119\r\n   8.035.718,00\u00a0z\u0142.\r\n\r\n   Tworzy si\u0119 rezerw\u0119 og\u00f3ln\u0105 w wysoko\u015bci 434.000,00 z\u0142. Tworzy si\u0119 rezerwy\r\n   celowe w wysoko\u015bci 2.296.000,00 z\u0142, w tym:\r\n\r\n   1)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0na wydatki zwi\u0105zane z o\u015bwiat\u0105 w wysoko\u015bci 330.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   2)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0na realizacj\u0119 zada\u0144 zwi\u0105zanych z zarz\u0105dzaniem kryzysowym w wysoko\u015bci\r\n   370.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   3) na wydatki zwi\u0105zane z realizacj\u0105 zada\u0144 w ramach inicjatywy lokalnej -\r\n   30.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   4)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0na wydatki maj\u0105tkowe w wysoko\u015bci 1.566.000,00 z\u0142.\r\n\r\n   \u00a0b.\u00a0przedstawienie autopoprawek W\u00f3jta Gminy, kt\u00f3re s\u0105 skutkiem:\r\n\r\n   - uwzgl\u0119dnienia przez W\u00f3jta zg\u0142oszonych poprawek,\r\n\r\n   Brak.\r\n\r\n   - innych okoliczno\u015bci;\r\n\r\n   Autopoprawki do uchwa\u0142y bud\u017cetowej na 2019 rok wprowadzone przez W\u00f3jta\r\n   Gminy Dopiewo:\r\n\r\n   Paragraf 5 otrzymuje brzmienie\r\n\r\n   \u00a7\u00a05.\r\n\r\n   Wyodr\u0119bnia si\u0119 dochody i wydatki zwi\u0105zane z realizacj\u0105 zada\u0144 z zakresu\r\n   administracji rz\u0105dowej i innych zada\u0144 zleconych Gminie ustawami w\r\n   wysoko\u015bci 21.041.259,00z\u0142.\r\n\r\n   Paragraf 9 otrzymuje brzmienie: \u00a7 9.\r\n\r\n   1. Tworzy si\u0119 rezerw\u0119 og\u00f3ln\u0105 w wysoko\u015bci 434.000,00 z\u0142.\r\n\r\n   2. Tworzy si\u0119 rezerwy celowe w wysoko\u015bci 2.296.000,00 z\u0142, w tym:\r\n\r\n   1)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0na wydatki zwi\u0105zane z o\u015bwiat\u0105 w wysoko\u015bci 330.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   2)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0na realizacj\u0119 zada\u0144 zwi\u0105zanych z zarz\u0105dzaniem kryzysowym w wysoko\u015bci\r\n   370.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   3) na wydatki zwi\u0105zane z realizacj\u0105 zada\u0144 w ramach inicjatywy lokalnej -\r\n   30.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   4)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0na wydatki maj\u0105tkowe w wysoko\u015bci 1.566.000,00 z\u0142.\r\n\r\n   W za\u0142\u0105czniku Nr 2- Plan wydatk\u00f3w wprowadza si\u0119 nast\u0119puj\u0105ce zmiany:\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0W dziale 600 rozdziale 60014 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o\r\n       kwot\u0119 40.000,00 z\u0142 w zwi\u0105zku z wprowadzeniem planu wydatk\u00f3w na\r\n       dokumentacj\u0119 projektow\u0105: Go\u0142uski - dokumentacja projektowa budowy\r\n       chodnika wzd\u0142u\u017c drogi powiatowej nr 2391P na odcinku od skrzy\u017cowania z\r\n       drog\u0105 powiatow\u0105 nr 2401P do istniej\u0105cego chodnika w ul. Szkolnej;\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0W dziale 754 rozdziale 75412 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o\r\n       kwot\u0119 49.000,00 z\u0142 na zakupy inwestycyjne : zakup quada z wyposa\u017ceniem\r\n       dla OSP Pal\u0119dzie;\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0W dziale 758 rozdziale 75818 zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w rezerwy\r\n       maj\u0105tkowej o kwot\u0119 304.000,00 z\u0142, plan wydatk\u00f3w z tytu\u0142u rezerwy\r\n       og\u00f3lnej o kwot\u0119 36.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   \u00a04.\u00a0W dziale 926 rozdziale 92695 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z\r\n       realizacja zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 36.000,00 z\u0142, plan wydatk\u00f3w\r\n       maj\u0105tkowych o kwot\u0119 215.000,00 z\u0142 w zwi\u0105zku z wprowadzeniem zada\u0144\r\n       maj\u0105tkowych realizowanych w ramach DBO: Wykonanie pamptraka na boisku\r\n       w Wi\u0119ckowicach - kwota 60.000,00z\u0142, Zagospodarowanie terenu w D\u0105br\u00f3wce\r\n       przy ul. Parkowej - kwota 145.000,00 z\u0142, Monta\u017c pi\u0142kochwyt\u00f3w na boisku\r\n       w Pal\u0119dziu - kwota 10.000,00z\u0142.\r\n\r\n   W za\u0142\u0105czniku Nr 3 - Wydatki maj\u0105tkowe wprowadza si\u0119 zmiany:\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0W dziale W dziale 758 rozdziale 75818 zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w\r\n       rezerwy maj\u0105tkowej o kwot\u0119 304.000,00 z\u0142 do kwoty 1.566.000,00 z\u0142,\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0W dziale 754 rozdziale 75412 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o\r\n       kwot\u0119 49.000,00 z\u0142 na zakupy inwestycyjne : zakup quada z wyposa\u017ceniem\r\n       dla OSP Pal\u0119dzie;\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0W dziale 926 rozdziale 92695 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o\r\n       kwot\u0119 215.000,00 z\u0142 w zwi\u0105zku z wprowadzeniem zada\u0144 maj\u0105tkowych\r\n       realizowanych w ramach DBO: Wykonanie pamptraka na boisku w\r\n       Wi\u0119ckowicach - kwota 60.000,00 z\u0142, Zagospodarowanie terenu w D\u0105br\u00f3wce\r\n       przy ul. Parkowej - kwota 145.000,00 z\u0142, Monta\u017c pi\u0142kochwyt\u00f3w na boisku\r\n       w Pal\u0119dziu - kwota 10.000,00 z\u0142,\r\n\r\n   \u00a04.\u00a0W dziale 600 rozdziale 60014 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o\r\n       kwot\u0119 40.000,00 z\u0142 w zwi\u0105zku z wprowadzeniem planu wydatk\u00f3w na\r\n       dokumentacj\u0119 projektow\u0105: Go\u0142uski - dokumentacja projektowa budowy\r\n       chodnika wzd\u0142u\u017c drogi powiatowej nr 2391P na odcinku od skrzy\u017cowania z\r\n       drog\u0105 powiatow\u0105 nr 2401P do istniej\u0105cego chodnika w ul. Szkolnej.\r\n\r\n   \u00a0c.\u00a0odczytanie opinii Regionalnej Izby Obrachunkowej w Poznaniu;\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek odczyta\u0142a Uchwa\u0142\u0119 SO-0952\/9\/17\/2018 Sk\u0142adu\r\n   Orzekaj\u0105cego Regionalnej Izby Obrachunkowej w Poznaniu z dnia 26 listopada\r\n   2018 r. w sprawie opinii o projekcie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy Dopiewo na\r\n   2019 rok - opinia jest pozytywna.\r\n\r\n   Uchwa\u0142a stanowi za\u0142. Nr 19 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek odczyta\u0142a Uchwa\u0142\u0119 SO-0951\/56\/17\/D\/2018\r\n   Sk\u0142adu Orzekaj\u0105cego Regionalnej Izby Obrachunkowej w Poznaniu z dnia 26\r\n   listopada 2018 r. w sprawie opinii o mo\u017cliwo\u015bci sfinansowania deficytu\r\n   ustalonego w projekcie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy Dopiewo na 2019 rok -\r\n   opinia jest pozytywna.\r\n\r\n   Uchwa\u0142a stanowi za\u0142. Nr 20 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   \u00a0d.\u00a0odczytanie opinii Komisji Bud\u017cetu i zg\u0142oszonych propozycji poprawek;\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Komisji Bud\u017cetu Pan J. B\u0105k: Komisja Bud\u017cetu na posiedzeniu\r\n   w dniu 5 grudnia 2018 r. zaopiniowa\u0142a projekt bud\u017cetu pozytywnie. Komisja\r\n   nie sformu\u0142owa\u0142a \u017cadnych poprawek, podobnie poprawek nie zg\u0142osi\u0142y inne\r\n   komisje merytoryczne.\r\n\r\n   Opinia stanowi za\u0142. Nr 21 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   \u00a0e.\u00a0przedstawienie stanowiska W\u00f3jta Gminy do opinii Komisji Bud\u017cetu;\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: zgadzam si\u0119 z opini\u0105 Komisji Bud\u017cetu i nie\r\n   wnosz\u0119 uwag.\r\n\r\n   \u00a0f.\u00a0dyskusja na temat  projektu bud\u017cetu i opinii Komisji  Bud\u017cetu;\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: w za\u0142\u0105czeniu do uchwa\u0142y bud\u017cetowej otrzymali\u015bmy wykaz\r\n   wniosk\u00f3w radnych i so\u0142ectw dotycz\u0105cych inwestycji, kt\u00f3re warto by by\u0142o\r\n   dokona\u0107. Policzy\u0142em sobie tylko wnioski, kt\u00f3re dotycz\u0105 budowy dr\u00f3g, jest\r\n   ich ponad 40. Tymczasem w projekcie mamy tylko kilka ulic, kt\u00f3re zostan\u0105 w\r\n   przysz\u0142ym roku utwardzone. Moje pytanie jest takie: jak wygl\u0105da\r\n   perspektywa finansowa je\u017celi chodzi o bud\u017cet, a tak\u017ce o kilka kolejnych\r\n   lat. Czy jest szansa, \u017ce te ulice, kt\u00f3re zosta\u0142y zg\u0142oszone przez radnych\r\n   b\u0119d\u0105 w najbli\u017cszej perspektywie realizowane, bo gdyby przeliczy\u0107 te 40\r\n   ulic i \u015brodki, kt\u00f3re mamy na realizacj\u0119 to b\u0119dzie trzeba czeka\u0107 wiele lat\r\n   na ich wybudowanie.\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: oczywi\u015bcie jak co roku tych wniosk\u00f3w wp\u0142yn\u0119\u0142o\r\n   do nas bardzo du\u017co, my je rozpatrujemy bardzo wnikliwie. Inwestycje, kt\u00f3re\r\n   znalaz\u0142y si\u0119 w bud\u017cecie traktuj\u0119 jako priorytety dla danych miejscowo\u015bci,\r\n   ale je\u017celi chodzi o kwesti\u0119 tych ulic, kt\u00f3re s\u0105 obecnie w fazie projektu\r\n   lub realizacji to s\u0105 one w cz\u0119\u015bci ulicami osiedlowymi, ale w cz\u0119\u015bci\r\n   stanowi\u0105 w miejscowo\u015bciach pewn\u0105 strategi\u0119 komunikacyjn\u0105, tj. np. ul.\r\n   Le\u015bna w D\u0105browie, ul. Batorowska w Sk\u00f3rzewie, one maj\u0105 za zadanie\r\n   odprowadzenie ruchu z ulic przyleg\u0142ych. Odpowiadaj\u0105c wprost na pytanie to\r\n   krawiec kraje tak jak mu materii staje. Kwestia realizacji dr\u00f3g b\u0119dzie\r\n   kontynuowana, ale spodziewa\u0107 si\u0119 mo\u017cemy takich realizacji na jakie mamy\r\n   mo\u017cliwo\u015bci finansowe.\r\n\r\n   Radna Kwa\u015bnik: mam pytanie w zakresie \u015bwiadcze\u0144 500+, wiemy, \u017ce nie jest\r\n   to zadanie w\u0142asne Gminy, otrzymujemy \u015brodki na realizacj\u0119 tego zadania.\r\n   Czy Pani pami\u0119ta jaka kwota jest przewidziana na wyp\u0142at\u0119 powy\u017cszych\r\n   \u015bwiadcze\u0144 w 2019 roku? Jaki procent bud\u017cetu stanowi\u0105 wynagrodzenia dla\r\n   os\u00f3b, kt\u00f3re realizuj\u0105 wyp\u0142at\u0119 \u015bwiadcze\u0144 500+ w Gminnym O\u015brodku Pomocy\r\n   Spo\u0142ecznej?\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek: w bud\u017cecie na 2019 na realizacj\u0119 \u015bwiadcze\u0144\r\n   500+ przewidziana jest kwota ponad 16\u00a0800\u00a0000 z\u0142, w tym na same\r\n   \u015bwiadczenia to jest kwota ponad 16\u00a0500\u00a0000 z\u0142. Je\u017celi chodzi o koszty\r\n   obs\u0142ugi, czyli wynagrodzenia oraz ca\u0142o\u015bciowe koszty obs\u0142ugi to jest to\r\n   1,5% planowanych wydatk\u00f3w.\r\n\r\n   Radna Walich: na jakiej podstawie zosta\u0142a ustalona kwota dochodu do\r\n   bud\u017cetu je\u017celi chodzi o dotacj\u0119 przedszkoln\u0105?\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek: by\u0142a taka uwaga Regionalnej Izby\r\n   Obrachunkowej w tym zakresie w\u0142a\u015bnie. Kwota dotacji na dziecko jest\r\n   ustalona w ustawie o finansowaniu zada\u0144 o\u015bwiatowych, w zale\u017cno\u015bci od\r\n   danego roku kwota si\u0119 zmienia. W 2019 r. kwota dotacji na dziecko wynosi\r\n   1403 z\u0142, a ilo\u015b\u0107 dzieci, kt\u00f3ra jest okre\u015blona w Systemie Informacji\r\n   O\u015bwiatowej to 1430 z\u0142 i to daje kwot\u0119 2\u00a0006\u00a0290 z\u0142.\r\n\r\n   Radna Kaczmarek: o ile wzros\u0142a kwota planowanej dotacji na sport w ramach\r\n   wsp\u00f3\u0142pracy z klubami sportowymi i organizacjami pozarz\u0105dowymi?\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek: je\u017celi chodzi o Program wsp\u00f3\u0142pracy z\r\n   organizacjami po\u017cytku publicznego to na rok 2019 jest przewidziana kwota\r\n   955\u00a0000 z\u0142, z czego na sport jest 700\u00a0000 z\u0142, a w 2018 r. to by\u0142a kwota\r\n   625\u00a0000 z\u0142, czyli nast\u0105pi\u0142 wzrost o 75\u00a0000 z\u0142.\r\n\r\n   Radny Jazy: jaki jest dopuszczalny wska\u017anik sp\u0142aty zobowi\u0105za\u0144 na rok 2019?\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek: dopuszczalny wska\u017anik sp\u0142aty zobowi\u0105za\u0144 na\r\n   rok 2019 stanowi 9% r\u00f3\u017cnicy mi\u0119dzy wska\u017anikiem, kt\u00f3ry jest okre\u015blony a\r\n   dopuszczalnym wska\u017anikiem sp\u0142aty, kt\u00f3ry wynosi 16,56%, a mamy wska\u017anik\r\n   sp\u0142aty zobowi\u0105za\u0144 na 2019 rok - 7,17%.\r\n\r\n   \u00a0g.\u00a0zg\u0142oszenie przez W\u00f3jta Gminy autopoprawek po dyskusji na temat\r\n       projektu uchwa\u0142y bud\u017cetowej oraz opinii Komisji Bud\u017cetu;\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek: W\u00f3jt nie zg\u0142asza innych autopoprawek, ni\u017c\r\n   te kt\u00f3re zosta\u0142y przedstawione.\r\n\r\n   \u00a0h.\u00a0g\u0142osowanie propozycji poprawek nie uwzgl\u0119dnionych przez W\u00f3jta Gminy\r\n       w\u00a0autopoprawkach do projektu uchwa\u0142y bud\u017cetowej;\r\n\r\n   Brak.\r\n\r\n   \u00a0i.\u00a0g\u0142osowanie nad uchwa\u0142\u0105 bud\u017cetow\u0105.\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y z\r\n       uwzgl\u0119dnieniem autopoprawek.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21  radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   III\/33\/18 w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy Dopiewo na 2019 rok.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy\r\n   Dopiewo na 2019 rok.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 22 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   Wykaz g\u0142osowa\u0144 imiennych z sesji stanowi za\u0142\u0105cznik nr 23 do protoko\u0142u.\r\n\r\n   20.\u00a0Interpelacje, wnioski i zapytania radnych.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: na wst\u0119pnie chcia\u0142bym podzi\u0119kowa\u0107 za wprowadzenie do\r\n   porz\u0105dku obrad sesji punktu dotycz\u0105cego interpelacji. W imieniu Klubu\r\n   Radnych JESTE\u015aMY NA TAK chcia\u0142bym z\u0142o\u017cy\u0107 na r\u0119ce Pana Przewodnicz\u0105cego\r\n   interpelacj\u0119 w sprawie opracowania wieloletniego Planu Budowy Dr\u00f3g\r\n   Gminnych.\r\n\r\n   Nast\u0119pnie Pan K. Ko\u0142odziejczyk odczyta\u0142 rzeczon\u0105 petycj\u0119, kt\u00f3ra stanowi\r\n   za\u0142. Nr 24 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk: je\u017celi tego typu interpelacje w\r\n   przysz\u0142o\u015bci b\u0119d\u0105 sp\u0142ywa\u0142y do biura rady poprzez sesje, to prosz\u0119 je po\r\n   prostu z\u0142o\u017cy\u0107 bez odczytywania, bo to usprawni nam prac\u0119, chyba \u017ce b\u0119dzie\r\n   takie wyra\u017ane \u017cyczenie wnioskodawcy.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: my\u015bl\u0119, \u017ce odczytanie interpelacji na sesji jest\r\n   istotne, bo one zazwyczaj dotycz\u0105 kwestii wa\u017cnych dla Gminy. My\u015bl\u0119, \u017ce\r\n   skoro na sesji poruszamy cz\u0119sto sprawy drobniejszej natury, to\r\n   interpelacja w sprawie zasadniczej dla Gminy powinna by\u0107 odczytana.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk: spodziewa\u0142em si\u0119, \u017ce tego typu\r\n   interpelacje b\u0119d\u0105 mia\u0142y szerszy zasi\u0119g w momencie kiedy sesja jest\r\n   transmitowana w internecie, ale mimo wszystko mam pro\u015bb\u0119 o nie\r\n   odczytywanie, ale zakaza\u0107 tego nie mog\u0119.\r\n\r\n   Radny Miler: dzi\u0119kuj\u0119 tak\u017ce o wprowadzenie do porz\u0105dku obrad sesji punktu\r\n   dotycz\u0105cego interpelacji. Mam pro\u015bb\u0119, aby w Biuletynie Informacji\r\n   Publicznej udost\u0119pnia\u0107 dla mieszka\u0144c\u00f3w protoko\u0142y z komisji. Mieszka\u0144cy nie\r\n   maj\u0105 wiedzy jak te obrady wygl\u0105daj\u0105, a wtedy by\u0142a by wi\u0119ksza dost\u0119pno\u015b\u0107.\r\n\r\n   Radny B\u0105k: chcia\u0142bym zabra\u0107 g\u0142os w imieniu radnych, kt\u00f3rzy byli ostatnio\r\n   na szkoleniu, bo tam kwestia interpelacji zosta\u0142a do\u015b\u0107 dok\u0142adnie om\u00f3wiona.\r\n   Nie odwa\u017c\u0119 si\u0119 teraz jednoznacznie powiedzie\u0107 jak to wygl\u0105da formalnie, bo\r\n   to by\u0142o oparte na statutach, ale wydaje mi si\u0119, \u017ce interpelacja powinna\r\n   zosta\u0107 z\u0142o\u017cona bez czytania.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: mam kilka spraw bie\u017c\u0105cych od mieszka\u0144c\u00f3w:\r\n\r\n   - naprawienie metalowego pier\u015bcienia latarni naprzeciwko wej\u015bcia do\r\n   mieszka\u0144 przy ul. Azaliowej 22 w D\u0105br\u00f3wce, obecnie ta lampa bardziej\r\n   zaciemnia ni\u017c o\u015bwietla okolice;\r\n\r\n   - kwestia p\u0142yt u\u0142o\u017conych na skrzy\u017cowaniu Komornickiej i Pozna\u0144skiej,\r\n   chodzi dok\u0142adnie o wjazd w ul. Pozna\u0144sk\u0105, dziury robi\u0105 si\u0119 tam na okr\u0105g\u0142o.\r\n   Czy nie mo\u017cna wykonawcy tych p\u0142yt zmusi\u0107 do korekty, dziury s\u0105 pot\u0119\u017cne;\r\n\r\n   - wyjazd z budowy, kt\u00f3r\u0105 realizuje developer przy ul. Komornickiej,\r\n   wykonawca po sobie nie sprz\u0105ta, ostanie dni mamy dosy\u0107 wilgotne i obecny\r\n   stan ul. Komornickiej jest bardzo z\u0142y. Latem sprz\u0105tali, natomiast obecnie\r\n   b\u0142oto, kt\u00f3re zostaje nawiezione nie jest sprz\u0105tane;\r\n\r\n   - ul. Kolejowa w D\u0105br\u00f3wce - zastawianie przej\u015bcia dla pieszych - tam jest\r\n   przej\u015bcie dla pieszych niefortunnie ulokowane naprzeciwko sklepu\r\n   \u201eMr\u00f3weczka\u201d i notorycznie kierowcy parkuj\u0105 w\u0142a\u015bnie na wysoko\u015bci tego\r\n   przej\u015bcia. Mam pro\u015bb\u0119 o cz\u0119stsze patrole stra\u017cy gminnej w tej okolicy.\r\n\r\n   Radny Nnorom: mam pro\u015bb\u0119 do kolegi Krzysztofa, aby sprawy, o kt\u00f3rych\r\n   wspomnia\u0142 zg\u0142asza\u0142 bezpo\u015brednio w odpowiednim Referacie.\r\n\r\n   So\u0142tys D\u0105br\u00f3wki Pani B. Plewi\u0144ska: wi\u0119kszo\u015b\u0107 spraw, o kt\u00f3rych wspomnia\u0142\r\n   Pan Krzysztof zosta\u0142y ju\u017c zg\u0142oszone.\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: je\u017celi chodzi o zg\u0142oszone wnioski to one w\r\n   wi\u0119kszo\u015bci zosta\u0142y ju\u017c zg\u0142oszone wcze\u015bniej. Mam jedynie w\u0105tpliwo\u015bci co do\r\n   tych pot\u0119\u017cnych dziur na skrzy\u017cowaniu Komornickiej i Pozna\u0144skiej, dziury\r\n   powstaj\u0105 na \u0142\u0105czeniach p\u0142yt, bo nie da si\u0119 ich tak zespoli\u0107, aby nie by\u0142o\r\n   szczelin. Co do interpelacji, do odniesiemy si\u0119 do niej na pi\u015bmie, ale\r\n   chc\u0119 jedn\u0105 bardzo wa\u017cn\u0105 rzecz powiedzie\u0107: ja j\u0105 odbiera\u0107 troch\u0119\r\n   egoistycznie, bo zg\u0142aszaj\u0105 j\u0105 radni, kt\u00f3rzy drogi lokalne mieli wybudowane\r\n   w ostatnim czasie. Musicie mie\u0107 Pa\u0144stwo \u015bwiadomo\u015b\u0107, je\u017celi uwzgl\u0119dnimy\r\n   interpelacj\u0119, \u017ce je\u017celi chcemy zrealizowa\u0107 uk\u0142ady komunikacyjne, kt\u00f3re\r\n   b\u0119d\u0105 funkcjonalne i b\u0119d\u0105 tworzy\u0107 arterie komunikacyjne wyprowadzaj\u0105ce ruch\r\n   z naszych osiedli z dr\u00f3g wewn\u0119trznych to musimy si\u0119 liczy\u0107 z tym, \u017ce do\r\n   2029 roku nie zrobimy \u017cadnej drogi lokalnej, z tego wzgl\u0119du, \u017ce\r\n   zrealizowali\u015bmy drog\u0119 wzd\u0142u\u017c tor\u00f3w, kt\u00f3rej zbudowany odcinek \u0142\u0105cznie z\r\n   wykupami kosztowa\u0142 oko\u0142o 10\u00a0000\u00a0000 z\u0142, to jest dok\u0142adnie tyle ile mamy\r\n   zaplanowane w bud\u017cecie 2019 r. na realizacj\u0119 dr\u00f3g lokalnych, wewn\u0119trznych,\r\n   osiedlowych.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk: jeste\u015bmy zaniepokojeni\r\n   informacj\u0105, kt\u00f3ra dzisiaj do nas dotar\u0142a, \u017ce pojawi\u0142 si\u0119 jaki\u015b wirus czy\r\n   epidemia w szko\u0142ach naszej Gminy. Co si\u0119 wydarzy\u0142o, co jest tego powodem\r\n   jak mo\u017cemy pom\u00f3c przede wszystkich dzieciom?\r\n\r\n   Z-ca W\u00f3jta Pan P. Przepi\u00f3ra: wi\u0119kszo\u015b\u0107 z Pa\u0144stwa wie jaka jest sytuacja,\r\n   ona wynika z tego, i\u017c wi\u0119kszo\u015b\u0107 nauczycieli przy\u0142\u0105czy\u0142a si\u0119 do akcji\r\n   protestacyjnej, takiej nie formalnej, bo zwi\u0105zki zawodowe ostatecznie tej\r\n   akcji nie popar\u0142y. Cz\u0119\u015b\u0107 nauczycieli przebywa dzisiaj faktycznie na\r\n   zwolnieniu L-4. Je\u015bli chodzi o problemy, kt\u00f3re mamy w plac\u00f3wkach, to\r\n   dyrektorzy na bie\u017c\u0105co informuj\u0105 rodzic\u00f3w o sytuacji, dzia\u0142aj\u0105 w tej\r\n   kwestii i prawd\u0105 jest, \u017ce dzisiaj takich zwolnie\u0144 L-4 najwi\u0119cej mamy w ZSP\r\n   Dopiewo, par\u0119 os\u00f3b jest w Wi\u0119ckowicach i w Konarzewie. Pozosta\u0142e plac\u00f3wki\r\n   w tym prote\u015bcie, kt\u00f3ry by\u0142 ju\u017c wcze\u015bniej zapowiadany udzia\u0142u nie bior\u0105.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk: zdaj\u0119 sobie spraw\u0119, \u017ce w tej\r\n   grupie cz\u0119\u015b\u0107 os\u00f3b mo\u017ce by\u0107 faktycznie chorych, ale je\u017celi s\u0105 tam\r\n   nauczyciele, kt\u00f3rzy zajmuj\u0105 si\u0119 polityk\u0105, to dla mnie jest to nie na\r\n   miejscu. Dzieci maj\u0105 si\u0119 uczy\u0107 czego\u015b innego. Mam pro\u015bb\u0119 do Pana\r\n   Przewodnicz\u0105cego Komisji O\u015bwiaty, aby Komisja dokona\u0142a oceny tych plac\u00f3wek\r\n   i poinformowa\u0142a nas jaki jest poziom nauczania tych szk\u00f3\u0142 w por\u00f3wnaniu do\r\n   og\u00f3lnego rankingu.\r\n\r\n   Radny Kortus: mam pytanie do Pana W\u00f3jta, pozwalam sobie je zada\u0107 na sesji,\r\n   bo to sprawa do\u015b\u0107 pal\u0105ca i interesuj\u0105ca wielu rolnik\u00f3w: czy mamy jakie\u015b\r\n   wie\u015bci z Urz\u0119du Wojew\u00f3dzkiego dotycz\u0105ce pomocy dla rolnik\u00f3w w zwi\u0105zku z\r\n   tegoroczna susz\u0105?\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: spotka\u0142em si\u0119 z Panem Dyrektorem Z. Kr\u00f3lem z\r\n   Wydzia\u0142u Rolnictwa Urz\u0119du Wojew\u00f3dzkiego, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce temat\r\n   poprawy protoko\u0142\u00f3w suszowych zosta\u0142 wyja\u015bniony ostatecznie. W tej chwili\r\n   oczekujemy na reszt\u0119 protoko\u0142\u00f3w, kt\u00f3re maj\u0105 do nas trafi\u0107. Jak tylko si\u0119\r\n   pojawi\u0105 poinformujemy rolnik\u00f3w, aby je od nas odebrali i z\u0142o\u017cyli w Agencji\r\n   Modernizacji Rolnictwa.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk: dzisiejsza sesja jest ostatni\u0105\r\n   w tym roku, w imieniu Pana W\u00f3jta i swoim zapraszam Pa\u0144stwa pi\u0119tro wy\u017cej na\r\n   pocz\u0119stunek \u015bwi\u0105teczno-wigilijny.\r\n\r\n   Radny Nnorom: po pocz\u0119stunku zapraszam Pa\u0144stwa radnych do szko\u0142y\r\n   podstawowej nr 2 w Sk\u00f3rzewie na akcj\u0119 charytatywn\u0105 \u201eMania skarb godny\r\n   uratowania\u201d - zbieramy na operacj\u0119 serca.\r\n\r\n   21.\u00a0Wolne g\u0142osy.\r\n\r\n   Brak.\r\n\r\n   22.\u00a0Zako\u0144czenie obrad III sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Na koniec Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk stwierdzi\u0142, \u017ce\r\n   porz\u0105dek obrad zosta\u0142 wyczerpany i dokona\u0142 zamkni\u0119cia III sesji Rady Gminy\r\n   Dopiewo.\r\n\r\n   Protok\u00f3\u0142 zawiera 24 za\u0142\u0105czniki.\r\n\r\n   Protok\u00f3\u0142 zawiera 26 stron, ponumerowanych od 1 do 26.\r\n\r\n   Integraln\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 niniejszego protoko\u0142u jest nagranie oznaczone\r\n   17.12.18_III sesja dost\u0119pne na stronie dopiewo.pl.\r\n\r\n   Protoko\u0142owa\u0142\r\n\r\n   Inspektor ds. Rady Gminy\r\n\r\n   Damian Gryska",
            "format": "raw_text",
            "summary": ""
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?a=11869",
            "format": "raw_text"
        }
    ],
    "field_nazwa_protokolu": [
        {
            "value": "Protok\u00f3\u0142 Nr III\/18 z III Sesji Rady Gminy Dopiewo z dnia 17 grudnia 2018 roku"
        }
    ],
    "field_ref_sesja": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "e0eb66d5-8c8f-41ab-8f9c-59945dbda5e5"
        }
    ]
}