{
    "uuid": [
        {
            "value": "ffb90884-86af-4db6-bf03-c2eb3dcbfb3c"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "uchwala",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "0172546f-5d03-4b2e-b6ae-b5f787fca34c"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-10-29T19:34:48+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a nr 120"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-10-29T19:33:16+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-11-01T11:00:07+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/uchwaly\/11\/120",
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 1
        }
    ],
    "menu_link": [],
    "body": [
        {
            "value": " Uchwa\u0142a Nr XI\/120\/19<br><br>Rady Gminy Dopiewo<br>z dnia 24 czerwca 2019 r.<br><br>w sprawie zapewnienia zwrotu koszt\u00f3w dowozu dzieci niepe\u0142nosprawnych w<br>wieku do 4 lat do przedszkola, oddzia\u0142u przedszkolnego w szkole<br>podstawowej lub innej formy wychowania przedszkolnego, lub o\u015brodka<br>rewalidacyjno-wychowawczego.<br><br>Na podstawie art. 18 ust. 1 ustawy z dnia 8 marca 1990 r. o samorz\u0105dzie<br>gminnym (t.j. Dz. U. z 2019 r. poz. 506) oraz art. 32 ust. 7 ustawy z dnia<br>14 grudnia 2016 r. Prawo o\u015bwiatowe (Dz.U. z 2018 r., poz. 996 z p\u00f3\u017an.zm.)<br>Rada Gminy Dopiewo uchwala, co nast\u0119puje:<br><br>\u00a7 1. Zapewnia si\u0119 prawo do zwrotu koszt\u00f3w dowozu przez rodzic\u00f3w lub<br>opiekun\u00f3w dzieci niepe\u0142nosprawnych w wieku do 4 lat zamieszkuj\u0105cych na<br>terenie Gminy Dopiewo do najbli\u017cszego przedszkola, oddzia\u0142u przedszkolnego<br>w szkole podstawowej, innej formy wychowania przedszkolnego lub o\u015brodka<br>rewalidacyjno-wychowawczego na zasadach okre\u015blonych w umowie zawartej<br>mi\u0119dzy w\u00f3jtem a rodzicami lub opiekunami, zapewniaj\u0105cymi dow\u00f3z dziecka.<br><br>\u00a7 2. Wykonanie uchwa\u0142y powierza si\u0119 W\u00f3jtowi Gminy.<br><br>\u00a7 3. Uchwa\u0142a podlega og\u0142oszeniu w Dzienniku Urz\u0119dowym Wojew\u00f3dztwa<br>Wielkopolskiego i w chodzi w \u017cycie z dniem 1 wrze\u015bnia 2019 r.<br><br>Uzasadnienie<br><br>Artyku\u0142 32 ust. 7 ustawy z dnia 14 grudnia 2016 r. Prawo o\u015bwiatowe (z<br>2018r., poz. 996<br>z p\u00f3\u017an.zm.) okre\u015bla, \u017ce gmina mo\u017ce zorganizowa\u0107 dzieciom bezp\u0142atny<br>transport i opiek\u0119<br>w czasie przewozu do przedszkola, oddzia\u0142u przedszkolnego w szkole<br>podstawowej lub innej formy wychowania przedszkolnego r\u00f3wnie\u017c w<br>przypadkach, w kt\u00f3rych nie ma takiego obowi\u0105zku. Z uwagi na fakt, \u017ce<br>zaistnia\u0142a taka potrzeba spo\u0142eczna, wywo\u0142anie uchwa\u0142y jest zasadne.<br>",
            "format": "raw_text",
            "summary": null
        }
    ],
    "field_count_brak": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_nieobecny": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_przeciw": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_votes": [
        {
            "value": 21
        }
    ],
    "field_count_wstrzymujacy": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_za": [
        {
            "value": 21
        }
    ],
    "field_glos_brak": [],
    "field_glos_nieobecny": [],
    "field_glos_przeciw": [],
    "field_glos_wstrzymujacy": [],
    "field_glos_za": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "8f62b00c-4b94-4967-9ea8-8516368d15e9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a6d7c744-18eb-405b-90ed-477a2cc2f115"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42c6c278-2680-469c-9f53-b724bc0de5d8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "007ef329-c80d-4b41-bdc3-ff241d757de9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "da0cd5fb-47fd-42f5-8a83-38bfb5fc8ed8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "ce5b532c-43e3-4c05-9296-6dd3491d5c64"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "d9ec9acf-7b21-47d8-9015-37dcbd126b84"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "e4406c87-3e78-4cd5-a865-ccc7817e721b"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a5ccaa66-c96c-427e-adbd-3959e257920e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "b1e4c8aa-1372-4158-b144-4207250135d0"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42e559af-ace0-467c-9b61-9b877d064ac3"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "49cb8f68-caa4-4893-b638-5e5f3f78f343"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "29f33ea9-61af-4b8b-be89-e368357c0657"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c9f5b28d-c725-419c-866f-939b43a62f46"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "537736c5-4266-421f-ae6a-95ef2ec5b670"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "3f419924-b22c-4307-a0da-f189caae1211"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "2013811e-58a0-49bf-a725-8d961a60211d"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "48f6bf1d-620f-4e9e-a1aa-207e49bee229"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c63d68e1-2254-4855-9ca9-991af7b4f42e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "f5c1ac34-6d52-4069-8417-9565c8966df6"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "30f7c162-d359-4d52-bfdb-b9f9b6db61f9"
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?a=12421",
            "format": "raw_text"
        }
    ],
    "field_nazwa_uchwaly": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a Nr XI\/120\/19 Rady Gminy Dopiewo z dnia 24 czerwca 2019 r. w sprawie zapewnienia zwrotu koszt\u00f3w dowozu dzieci niepe\u0142nosprawnych w wieku do 4 lat do przedszkola, oddzia\u0142u przedszkolnego w szkole podstawowej lub innej formy wychowania przedszkolnego, lub o\u015brodka rewalidacyjno-wychowawczego"
        }
    ],
    "field_nr_w_dz_wojewody": [
        {
            "value": "2019\/6229"
        }
    ],
    "field_numer_porzadkowy": [
        {
            "value": 120
        }
    ],
    "field_ref_sesja": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a969d18f-9d65-44f7-861d-c08bb60b410f"
        }
    ],
    "field_typ_glosowania": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_typ_uchwaly": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "ad245f4e-c063-42ce-8dca-ad0af7349bdb"
        }
    ]
}