{
    "uuid": [
        {
            "value": "a48aa3b6-7dd8-4d1e-a155-09a45347675c"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "uchwala",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "0172546f-5d03-4b2e-b6ae-b5f787fca34c"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-10-29T17:13:03+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a nr 98"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-10-29T17:11:46+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-11-06T15:20:08+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/uchwala\/98",
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 1
        }
    ],
    "menu_link": [],
    "body": [
        {
            "value": " Uchwa\u0142a Nr VIII\/98\/19<br><br>Rady Gminy Dopiewo<br><br>z dnia 29 kwietnia 2019 r.<br><br>w sprawie pozbawienia kategorii drogi gminnej ul. Wiosennej w Sk\u00f3rzewie<br>poprzez wy\u0142\u0105czenie jej cz\u0119\u015bci z u\u017cytkowania jako drogi publicznej.<br><br>Na podstawie art. 7 ust. 2 i art. 10 ust. 1, 2 i 3 ustawy z dnia 21 marca<br>1985 r. o drogach publicznych (t.j. Dz.U. z 2018 r, poz. 2068 ze zm.), po<br>zasi\u0119gni\u0119ciu opinii Zarz\u0105du Powiatu Pozna\u0144skiego, Rada Gminy Dopiewo<br>uchwala, co nast\u0119puje:<br><br>\u00a7 1. Pozbawia si\u0119 cz\u0119\u015b\u0107 drogi stanowi\u0105cej ul. Wiosenn\u0105 w Sk\u00f3rzewie, to<br>jest obejmuj\u0105c\u0105 dzia\u0142ki o numerach ewidencyjnych: 103\/6, cz\u0119\u015b\u0107 104\/17,<br>cz\u0119\u015b\u0107 109\/23 oraz cz\u0119\u015b\u0107 110\/24, kategorii drogi gminnej z jednoczesnym<br>wy\u0142\u0105czeniem z u\u017cytkowania jako drogi publicznej.<br><br>\u00a7 2. Cz\u0119\u015b\u0107 drogi gminnej, o kt\u00f3rej mowa w \u00a7 1 przedstawia za\u0142\u0105cznik do<br>niniejszej uchwa\u0142y.<br><br>\u00a7 3. Wykonanie uchwa\u0142y powierza si\u0119 W\u00f3jtowi Gminy Dopiewo.<br><br>\u00a7 4. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie po up\u0142ywie 14 dni od dnia og\u0142oszenia w<br>Dzienniku Urz\u0119dowym Wojew\u00f3dztwa Wielkopolskiego z moc\u0105 obowi\u0105zuj\u0105c\u0105 od<br>dnia 1 stycznia 2020 r.<br><br>U z a s a d n i e n i e<br><br>Ulica Wiosenna w Sk\u00f3rzewie zosta\u0142a zaliczona do kategorii dr\u00f3g publicznych<br>gminnych. Gmina Dopiewo zamierza przyst\u0105pi\u0107 do sporz\u0105dzenia dokumentacji<br>projektowej dotycz\u0105cej utwardzenia ww. drogi. Jej szeroko\u015b\u0107, we fragmencie<br>przeznaczonym do pozbawienia kategorii, uniemo\u017cliwia zaprojektowanie<br>zgodnie z parametrami jakie powinna spe\u0142nia\u0107 droga publiczna. Z dniem<br>wej\u015bcia w \u017cycie niniejszej uchwa\u0142y droga gminna ul. Wiosenna we wskazanym<br>zakresie b\u0119dzie mia\u0142a charakter drogi wewn\u0119trznej. W zwi\u0105zku z powy\u017cszym<br>zasadne jest pozbawienie cz\u0119\u015bci drogi ul. Wiosennej kategorii drogi<br>publicznej.<br>",
            "format": "raw_text",
            "summary": null
        }
    ],
    "field_count_brak": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_nieobecny": [
        {
            "value": 1
        }
    ],
    "field_count_przeciw": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_votes": [
        {
            "value": 21
        }
    ],
    "field_count_wstrzymujacy": [
        {
            "value": 1
        }
    ],
    "field_count_za": [
        {
            "value": 19
        }
    ],
    "field_custom_meta_descr": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a Nr VIII\/98\/19 Rady Gminy Dopiewo z dnia 29 kwietnia 2019 r. w sprawie pozbawienia kategorii drogi gminnej ul. Wiosennej w Sk\u00f3rzewie poprzez wy\u0142\u0105czenie jej cz\u0119\u015bci z u\u017cytkowania jako drogi publicznej"
        }
    ],
    "field_glos_brak": [],
    "field_glos_nieobecny": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "2013811e-58a0-49bf-a725-8d961a60211d"
        }
    ],
    "field_glos_przeciw": [],
    "field_glos_wstrzymujacy": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "b1e4c8aa-1372-4158-b144-4207250135d0"
        }
    ],
    "field_glos_za": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "8f62b00c-4b94-4967-9ea8-8516368d15e9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a6d7c744-18eb-405b-90ed-477a2cc2f115"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42c6c278-2680-469c-9f53-b724bc0de5d8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "007ef329-c80d-4b41-bdc3-ff241d757de9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "da0cd5fb-47fd-42f5-8a83-38bfb5fc8ed8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "ce5b532c-43e3-4c05-9296-6dd3491d5c64"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "d9ec9acf-7b21-47d8-9015-37dcbd126b84"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "e4406c87-3e78-4cd5-a865-ccc7817e721b"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a5ccaa66-c96c-427e-adbd-3959e257920e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42e559af-ace0-467c-9b61-9b877d064ac3"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "49cb8f68-caa4-4893-b638-5e5f3f78f343"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "29f33ea9-61af-4b8b-be89-e368357c0657"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c9f5b28d-c725-419c-866f-939b43a62f46"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "537736c5-4266-421f-ae6a-95ef2ec5b670"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "3f419924-b22c-4307-a0da-f189caae1211"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "48f6bf1d-620f-4e9e-a1aa-207e49bee229"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c63d68e1-2254-4855-9ca9-991af7b4f42e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "f5c1ac34-6d52-4069-8417-9565c8966df6"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "30f7c162-d359-4d52-bfdb-b9f9b6db61f9"
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?a=12188",
            "format": "raw_text"
        }
    ],
    "field_nazwa_uchwaly": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a Nr VIII\/98\/19 Rady Gminy Dopiewo z dnia 29 kwietnia 2019 r. w sprawie pozbawienia kategorii drogi gminnej ul. Wiosennej w Sk\u00f3rzewie poprzez wy\u0142\u0105czenie jej cz\u0119\u015bci z u\u017cytkowania jako drogi publicznej"
        }
    ],
    "field_nr_w_dz_wojewody": [
        {
            "value": "2019\/4596"
        }
    ],
    "field_numer_porzadkowy": [
        {
            "value": 98
        }
    ],
    "field_ref_sesja": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "8f4c4515-d958-4679-b3e2-3568cd2cf393"
        }
    ],
    "field_typ_glosowania": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_typ_uchwaly": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "4ec308c9-a1d1-4c11-89c5-4fede4382a0d"
        }
    ],
    "field_zmieniona_uchwala": []
}