{
    "uuid": [
        {
            "value": "313f1603-5d05-4e24-a9e6-97305efc5efc"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "uchwala",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "0172546f-5d03-4b2e-b6ae-b5f787fca34c"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-10-27T12:58:13+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a nr 15"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-10-27T12:57:25+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-11-01T11:00:05+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/uchwaly\/2\/15",
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 1
        }
    ],
    "menu_link": [],
    "body": [
        {
            "value": "<br>Uchwa\u0142a Nr II\/15\/18<br><br>Rady Gminy Dopiewo<br><br>z dnia 3 grudnia 2018 r.<br><br>w sprawie przej\u0119cia od Powiatu Pozna\u0144skiego zada\u0144 zarz\u0105dzania niekt\u00f3rymi<br>odcinkami dr\u00f3g powiatowych.<br><br>Na podstawie art. 8 ust. 2a, art. 10 ust. 2, art. 18 ust. 2 pkt 11), art.<br>58 ustawy z dnia 8 marca 1990 roku o samorz\u0105dzie gminnym (t.j. Dz. U. z<br>2018r., poz. 994 z p\u00f3\u017an. zm.) oraz art. 19 ust. 4 ustawy z dnia 21 marca<br>1985 r. o drogach publicznych (Dz. U. z 2018 r., poz. 2068 z po\u017an. zm.) i<br>art. 216 ust. 2 pkt 5 I art. 220 ust. 1 i 2 ustawy z dnia 27 sierpnia 2009<br>r. o finansach publicznych (Dz. U. z 2017r., poz. 2077 z p\u00f3\u017an. zm.) Rada<br>Gminy Dopiewo uchwala, co nast\u0119puje:<br><br>\u00a71 1. Przejmuje si\u0119 od Powiatu Pozna\u0144skiego zadanie zarz\u0105dzania odcinkiem<br>drogi powiatowej nr 2391P w zakresie dotycz\u0105cym:<br><br> 1. wykonania dokumentacji technicznej oraz budowy chodnika na odcinku od<br>skrzy\u017cowania z drog\u0105 powiatow\u0105 nr 2416P do przystanku autobusowego na<br>ul. Szkolnej w m. Go\u0142uski, b\u0119d\u0105ce zadaniem Powiatu.<br><br>2. Przej\u0119cie zadania, o kt\u00f3rym mowa w ust. 1 nast\u0119puje na okres do dnia 31<br>grudnia 2020r.<br><br>\u00a72 1. Przej\u0119cie zadania zarz\u0105dzania publiczn\u0105 drog\u0105 powiatow\u0105 w zakresie<br>przedstawionym w \u00a71, nast\u0105pi na mocy porozumienia zawartego pomi\u0119dzy<br>W\u00f3jtem Gminy Dopiewo a Zarz\u0105dem Powiatu w Poznaniu, kt\u00f3re okre\u015bli tak\u017ce<br>spos\u00f3b finansowania zadania.<br><br>2. Zadanie, o kt\u00f3rym mowa w \u00a71 ust 1 finansowane b\u0119dzie ze \u015brodk\u00f3w<br>w\u0142asnych Gminy Dopiewo, pozyskanych z dochod\u00f3w w\u0142asnych Gminy, a po<br>zako\u0144czeniu zostanie przekazane Powiatowi jako pomoc rzeczowa.<br><br>\u00a7 3. Wykonanie uchwa\u0142y powierza si\u0119 W\u00f3jtowi Gminy Dopiewo.<br><br>\u00a7 4. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.<br><br>Uzasadnienie<br><br>Stosownie do art. 19 ust.1 ustawy z dnia 21 marca 1985r. o drogach<br>publicznych do w\u0142a\u015bciwo\u015bci zarz\u0105dcy drogi nale\u017c\u0105 sprawy z zakresu m.in.:<br>budowy i przebudowy dr\u00f3g.<br><br>W dniu 30.08.2018r. W\u00f3jt Gminy Dopiewo wyst\u0105pi\u0142 z wnioskiem (pismo znak<br>RIiGK.7010.3.4.218 z dnia 24.08.2018r.) o przej\u0119cie zarz\u0105dzania drog\u0105<br>powiatow\u0105 nr 2391P w zakresie dotycz\u0105cym wykonania dokumentacji<br>technicznej oraz budowy chodnika na odcinku od skrzy\u017cowania z drog\u0105<br>powiatow\u0105 nr 2416P do przystanku autobusowego na ul. Szkolnej w m.<br>Go\u0142uski. W toku prowadzonych rozm\u00f3w i korespondencji ustalony zosta\u0142 okres<br>powierzenia oraz zasady finansowania. Powierzenie zadania pozwoli na<br>popraw\u0119 bezpiecze\u0144stwa ruchu drogowego.<br><br>",
            "format": "raw_text",
            "summary": null
        }
    ],
    "field_count_brak": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_nieobecny": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_przeciw": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_votes": [
        {
            "value": 21
        }
    ],
    "field_count_wstrzymujacy": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_za": [
        {
            "value": 21
        }
    ],
    "field_glos_brak": [],
    "field_glos_nieobecny": [],
    "field_glos_przeciw": [],
    "field_glos_wstrzymujacy": [],
    "field_glos_za": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "8f62b00c-4b94-4967-9ea8-8516368d15e9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a6d7c744-18eb-405b-90ed-477a2cc2f115"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42c6c278-2680-469c-9f53-b724bc0de5d8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "007ef329-c80d-4b41-bdc3-ff241d757de9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "da0cd5fb-47fd-42f5-8a83-38bfb5fc8ed8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "ce5b532c-43e3-4c05-9296-6dd3491d5c64"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "d9ec9acf-7b21-47d8-9015-37dcbd126b84"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "e4406c87-3e78-4cd5-a865-ccc7817e721b"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a5ccaa66-c96c-427e-adbd-3959e257920e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "b1e4c8aa-1372-4158-b144-4207250135d0"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42e559af-ace0-467c-9b61-9b877d064ac3"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "49cb8f68-caa4-4893-b638-5e5f3f78f343"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "29f33ea9-61af-4b8b-be89-e368357c0657"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c9f5b28d-c725-419c-866f-939b43a62f46"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "537736c5-4266-421f-ae6a-95ef2ec5b670"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "3f419924-b22c-4307-a0da-f189caae1211"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "2013811e-58a0-49bf-a725-8d961a60211d"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "48f6bf1d-620f-4e9e-a1aa-207e49bee229"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c63d68e1-2254-4855-9ca9-991af7b4f42e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "f5c1ac34-6d52-4069-8417-9565c8966df6"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "30f7c162-d359-4d52-bfdb-b9f9b6db61f9"
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?a=11682",
            "format": "full_html"
        }
    ],
    "field_nazwa_uchwaly": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a Nr II\/15\/18 Rady Gminy Dopiewo z dnia 3 grudnia 2018 r. w sprawie przej\u0119cia od Powiatu Pozna\u0144skiego zada\u0144 zarz\u0105dzania niekt\u00f3rymi odcinkami dr\u00f3g powiatowych"
        }
    ],
    "field_nr_w_dz_wojewody": [],
    "field_numer_porzadkowy": [
        {
            "value": 15
        }
    ],
    "field_ref_sesja": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "342a90ad-27cc-42f4-838f-272362c9ef53"
        }
    ],
    "field_typ_glosowania": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_typ_uchwaly": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "85db8344-a8da-4394-85a2-3b1c1d51205e"
        }
    ]
}