{
    "uuid": [
        {
            "value": "d69888be-a137-4442-8e2f-44474a258a4f"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "uchwala",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "0172546f-5d03-4b2e-b6ae-b5f787fca34c"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-10-27T13:04:24+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a nr 19"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-10-27T13:03:31+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-11-01T11:00:05+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/uchwaly\/2\/19",
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 1
        }
    ],
    "menu_link": [],
    "body": [
        {
            "value": "<br>Uchwa\u0142a Nr II\/19\/18<br><br>Rady Gminy Dopiewo<br><br>z dnia 3 grudnia 2018 r.<br><br>w sprawie ustalenia wysoko\u015bci wynagrodzenia W\u00f3jta Gminy Dopiewo.<br><br>Na podstawie art. 18 ust. 2 pkt 2 ustawy o samorz\u0105dzie gminnym z dnia 8<br>marca 1990 roku (t.j. Dz. U. 2018 r., poz. 994 z p\u00f3\u017an. zm.), art. 8 ust. 2<br>ustawy z dnia 21 listopada 2008 r. o pracownikach samorz\u0105dowych (tj. Dz.<br>U. z 2018 r., poz. 1260 z p\u00f3\u017an. zm.) oraz \u00a7 1 pkt 3 i \u00a7 6 rozporz\u0105dzenia<br>Rady Ministr\u00f3w z dnia 15 maja 2018 r. w sprawie wynagradzania pracownik\u00f3w<br>samorz\u0105dowych (Dz. U. z 2018 r., poz. 936), Rada Gminy Dopiewo uchwala, co<br>nast\u0119puje:<br><br>\u00a7 1. Ustala si\u0119 miesi\u0119czne wynagrodzenie brutto W\u00f3jta Gminy Dopiewo<br>w wysoko\u015bci:<br><br>a) wynagrodzenie zasadnicze - wed\u0142ug maksymalnej stawki wynagrodzenia<br>zasadniczego dla w\u00f3jt\u00f3w, z uwzgl\u0119dnieniem liczby mieszka\u0144c\u00f3w gminy,<br>okre\u015blonej w tabeli IB za\u0142\u0105cznika nr 1 do rozporz\u0105dzenia Rady Ministr\u00f3w z<br>dnia 15 maja 2018 r. w sprawie wynagradzania pracownik\u00f3w samorz\u0105dowych<br>(Dz. U. z 2018 r., poz. 936),<br><br>b) dodatek funkcyjny - wed\u0142ug maksymalnej stawki dodatku funkcyjnego dla<br>w\u00f3jt\u00f3w, z uwzgl\u0119dnieniem liczby mieszka\u0144c\u00f3w gminy, okre\u015blonej w tabeli IB<br>za\u0142\u0105cznika nr 1 do rozporz\u0105dzenia Rady Ministr\u00f3w z dnia 15 maja 2018 r. w<br>sprawie wynagradzania pracownik\u00f3w samorz\u0105dowych (Dz. U. z 2018 r., poz.<br>936),<br><br>c) dodatek specjalny w wysoko\u015bci 40% \u0142\u0105cznie wynagrodzenia zasadniczego i<br>dodatku funkcyjnego,<br><br>d) dodatek za wieloletni\u0105 prac\u0119, wed\u0142ug obowi\u0105zuj\u0105cych przepis\u00f3w.<br><br>\u00a7 2. Traci moc uchwa\u0142a Nr III\/26\/14 Rady Gminy Dopiewo z dnia 11<br>grudnia 2014 r. w sprawie ustalenia wysoko\u015bci wynagrodzenia W\u00f3jta Gminy<br>Dopiewo.<br><br>\u00a7 3. Wykonanie uchwa\u0142y powierza si\u0119 Przewodnicz\u0105cemu Rady Gminy.<br><br>\u00a7 4. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.<br><br>Uzasadnienie<br><br>Zgodnie z art. 18 ust. 2 pkt 2 ustawy z dnia 8 marca 1990 r. o samorz\u0105dzie<br>gminnym (t. j. Dz. U. z 2018 r., poz. 994 ze zm.), art. 8 ust. 2 ustawy z<br>dnia 21 listopada 2008 r. o pracownikach samorz\u0105dowych (t.j. Dz. U. z 2018<br>r., poz. 1260 z p\u00f3\u017an. zm.) do wy\u0142\u0105cznej kompetencji rady gminy nale\u017cy<br>ustalanie wynagrodzenia w\u00f3jta w drodze uchwa\u0142y. Zasady ustalania<br>wynagrodzenia w\u00f3jta okre\u015bla Rozporz\u0105dzenie Rady Ministr\u00f3w z dnia 15 maja<br>2018 r. w sprawie wynagradzania pracownik\u00f3w samorz\u0105dowych (Dz. U. z 2018<br>r., poz. 936).<br><br>",
            "format": "raw_text",
            "summary": null
        }
    ],
    "field_count_brak": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_nieobecny": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_przeciw": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_votes": [
        {
            "value": 21
        }
    ],
    "field_count_wstrzymujacy": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_za": [
        {
            "value": 21
        }
    ],
    "field_glos_brak": [],
    "field_glos_nieobecny": [],
    "field_glos_przeciw": [],
    "field_glos_wstrzymujacy": [],
    "field_glos_za": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "8f62b00c-4b94-4967-9ea8-8516368d15e9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a6d7c744-18eb-405b-90ed-477a2cc2f115"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42c6c278-2680-469c-9f53-b724bc0de5d8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "007ef329-c80d-4b41-bdc3-ff241d757de9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "da0cd5fb-47fd-42f5-8a83-38bfb5fc8ed8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "ce5b532c-43e3-4c05-9296-6dd3491d5c64"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "d9ec9acf-7b21-47d8-9015-37dcbd126b84"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "e4406c87-3e78-4cd5-a865-ccc7817e721b"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a5ccaa66-c96c-427e-adbd-3959e257920e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "b1e4c8aa-1372-4158-b144-4207250135d0"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42e559af-ace0-467c-9b61-9b877d064ac3"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "49cb8f68-caa4-4893-b638-5e5f3f78f343"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "29f33ea9-61af-4b8b-be89-e368357c0657"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c9f5b28d-c725-419c-866f-939b43a62f46"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "537736c5-4266-421f-ae6a-95ef2ec5b670"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "3f419924-b22c-4307-a0da-f189caae1211"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "2013811e-58a0-49bf-a725-8d961a60211d"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "48f6bf1d-620f-4e9e-a1aa-207e49bee229"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c63d68e1-2254-4855-9ca9-991af7b4f42e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "f5c1ac34-6d52-4069-8417-9565c8966df6"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "30f7c162-d359-4d52-bfdb-b9f9b6db61f9"
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?a=11686",
            "format": "full_html"
        }
    ],
    "field_nazwa_uchwaly": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a Nr II\/19\/18 Rady Gminy Dopiewo z dnia 3 grudnia 2018 r. w sprawie ustalenia wysoko\u015bci wynagrodzenia W\u00f3jta Gminy Dopiewo"
        }
    ],
    "field_nr_w_dz_wojewody": [],
    "field_numer_porzadkowy": [
        {
            "value": 19
        }
    ],
    "field_ref_sesja": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "342a90ad-27cc-42f4-838f-272362c9ef53"
        }
    ],
    "field_typ_glosowania": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_typ_uchwaly": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "6aac8ab4-61c0-4360-a8dd-db5e941bd3d6"
        }
    ]
}