{
    "uuid": [
        {
            "value": "cce6ff09-a174-4827-8df5-41992d47aee5"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "protokol",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "2e00ab45-cc90-4423-80d5-6d49bc14600c"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-10-28T10:26:07+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Protok\u00f3\u0142 nr 6"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-10-28T10:24:52+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-11-02T12:30:25+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/protokoly\/6",
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 0
        }
    ],
    "menu_link": [],
    "body": [
        {
            "value": "P r o t o k \u00f3 \u0142 Nr VI\/19\r\n\r\n          z Sesji Rady Gminy Dopiewo odbytej w dniu 25 marca 2019 roku\r\n\r\n                           w Domu Stra\u017caka w Dopiewie\r\n\r\n   Sesji przewodniczy\u0142:\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady\r\n\r\n   Pan Leszek Nowaczyk\r\n\r\n   Sesj\u0119 rozpocz\u0119to o godz. 15^0^3 a zako\u0144czono o godz. 16^2^2\r\n\r\n   Przebieg sesji:\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0Otwarcie VI sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Otwarcia VI sesji Rady Gminy Dopiewo o godz. 15^0^3 dokona\u0142 Przewodnicz\u0105cy\r\n   Rady Gminy, Pan Leszek Nowaczyk.\r\n\r\n   2.  Stwierdzenie kworum.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Pan L. Nowaczyk stwierdzi\u0142, \u017ce na 21 radnych na sesji\r\n   obecnych jest 20 radnych. Wobec powy\u017cszego Rada Gminy jest w\u0142adna do\r\n   podejmowania prawomocnych uchwa\u0142 i rozstrzygni\u0119\u0107.\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0lista obecno\u015bci radnych - za\u0142. nr 1\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0stwierdzenie kworum - za\u0142. nr 2\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0lista obecno\u015bci pracownik\u00f3w Urz\u0119du Gminy - za\u0142. nr 3\r\n\r\n   \u00a04.\u00a0lista obecno\u015bci so\u0142tys\u00f3w - za\u0142. nr 4\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0lista obecno\u015bci go\u015bci - za\u0142. nr 5\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0Odczytanie porz\u0105dku obrad.\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0Otwarcie VI sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0Stwierdzenie kworum.\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0Odczytanie porz\u0105dku obrad.\r\n\r\n   \u00a04.\u00a0Informacja o przyj\u0119ciu protoko\u0142u z V sesji.\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0Zapytania i wnioski so\u0142tys\u00f3w\r\n\r\n   \u00a06.\u00a0Informacja przedstawicieli Rady Powiatu Pozna\u0144skiego z prac Rady.\r\n\r\n   \u00a07.\u00a0Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci W\u00f3jta pomi\u0119dzy sesjami.\r\n\r\n   \u00a08.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr XLIV\/627\/18 w sprawie\r\n       podzia\u0142u Gminy Dopiewo na sta\u0142e obwody g\u0142osowania, ustalenia ich\r\n       numer\u00f3w, granic i siedzib obwodowych komisji wyborczych.  DRUK 72\r\n\r\n   \u00a09.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie utworzenia na terenie Gminy Dopiewo\r\n       odr\u0119bnego obwodu do g\u0142osowania w zak\u0142adzie pomocy spo\u0142ecznej celem\r\n       przeprowadzenia wybor\u00f3w do Parlamentu Europejskiego w dniu 26 maja\r\n       2019 r. DRUK 73\r\n\r\n   10.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n       planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci D\u0105br\u00f3wka,\r\n       Sk\u00f3rzewo i Go\u0142uski, w rejonie linii kolejowej i drogi ekspresowej S11,\r\n       gmina Dopiewo.  DRUK 74\r\n\r\n   11.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n       planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo,\r\n       w rejonie ulicy Kolejowej, Gruszowej, Sadowej, Czere\u015bniowej i\r\n       Szarotkowej, gmina Dopiewo.  DRUK 75\r\n\r\n   12.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n       planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo,\r\n       w rejonie ulicy Szarotkowej, Jaworowej i Malwowej, gmina Dopiewo.\r\n       DRUK 76\r\n\r\n   13.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego w miejscowo\u015bci Dopiewo, w rejonie ulicy Wi\u015bniowej i\r\n       Bukowskiej.  DRUK 77\r\n\r\n   14.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego w miejscowo\u015bci Drw\u0119sa, w rejonie drogi wojew\u00f3dzkiej nr\r\n       307 oraz ulicy Leszczynowej, Jod\u0142owej, Przylesie i Orzechowej, gmina\r\n       Dopiewo. DRUK 78\r\n\r\n   15.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Torowa w miejscowo\u015bci\r\n       D\u0105br\u00f3wka.  DRUK 79\r\n\r\n   16.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Magiczna w miejscowo\u015bci\r\n       Konarzewo.  DRUK 80\r\n\r\n   17.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Zwierzyniecka w\r\n       miejscowo\u015bci Trzcielin.  DRUK 81\r\n\r\n   18.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/33\/18 z dnia 17\r\n       grudnia 2018r. w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy Dopiewo na 2019 rok.\r\n       DRUK 82\r\n\r\n   19.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/32\/18 z dnia 17\r\n       grudnia 2018r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej Prognozy Finansowej\r\n       Gminy Dopiewo na lata 2019-2026. DRUK 83\r\n\r\n   20.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie okre\u015blenia szczeg\u00f3\u0142owych wymog\u00f3w raportu o\r\n       stanie Gminy.  DRUK 84\r\n\r\n   21.\u00a0Interpelacje, wnioski i zapytania radnych.\r\n\r\n   22.\u00a0Wolne g\u0142osy.\r\n\r\n   23.\u00a0Zako\u0144czenie obrad VI sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Pan L. Nowaczyk: ponadto informuj\u0119, \u017ce wprowadzam do\r\n   porz\u0105dku obrad sesji projekt uchwa\u0142y w sprawie  przyst\u0105pienia do\r\n   sporz\u0105dzenia zmiany miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego\r\n   terenu w miejscowo\u015bci D\u0105br\u00f3wka, dla dzia\u0142ki o nr ewid. 37\/4, gmina\r\n   Dopiewo. DRUK 85  Projekt by\u0142 ju\u017c omawiany na wsp\u00f3lnym posiedzeniu komisji\r\n   w ubieg\u0142y poniedzia\u0142ek.\r\n\r\n   Czy s\u0105 inne wnioski lub uwagi do porz\u0105dku obrad?\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: wnioskuj\u0119 o wycofanie z porz\u0105dku obrad sesji:\r\n\r\n   - projektu uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr XLIV\/627\/18 w sprawie\r\n   podzia\u0142u Gminy Dopiewo na sta\u0142e obwody g\u0142osowania, ustalenia ich numer\u00f3w,\r\n   granic i siedzib obwodowych komisji wyborczych.  DRUK 72\r\n\r\n   - projektu uchwa\u0142y w sprawie utworzenia na terenie Gminy Dopiewo odr\u0119bnego\r\n   obwodu do g\u0142osowania w zak\u0142adzie pomocy spo\u0142ecznej celem przeprowadzenia\r\n   wybor\u00f3w do Parlamentu Europejskiego w dniu 26 maja 2019 r. DRUK 73\r\n\r\n   Powy\u017csze uchwa\u0142y zostan\u0105 podj\u0119te przez Komisarza Wyborczego w formie\r\n   postanowienia.\r\n\r\n   - projektu uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n   przestrzennego w miejscowo\u015bci Drw\u0119sa, w rejonie drogi wojew\u00f3dzkiej nr 307\r\n   oraz ulicy Leszczynowej, Jod\u0142owej, Przylesie i Orzechowej, gmina Dopiewo.\r\n   DRUK 78  Na wsp\u00f3lnym posiedzeniu komisji do planu z\u0142o\u017cono pewne wnioski,\r\n   kt\u00f3re przeg\u0142osowano i plan w pierwotnej formie nie uzyska\u0142 akceptacji.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Pan L. Nowaczyk: w takim razie prosz\u0119 o przeg\u0142osowanie\r\n   zmiany porz\u0105dku obrad sesji poprzez:\r\n\r\n   - wycofanie z porz\u0105dku obrad sesji projektu uchwa\u0142y w sprawie zmiany\r\n   Uchwa\u0142y Nr XLIV\/627\/18 w sprawie podzia\u0142u Gminy Dopiewo na sta\u0142e obwody\r\n   g\u0142osowania, ustalenia ich numer\u00f3w, granic i siedzib obwodowych komisji\r\n   wyborczych. DRUK 72,\r\n\r\n   - wycofanie z porz\u0105dku obrad sesji projektu uchwa\u0142y w sprawie utworzenia\r\n   na terenie Gminy Dopiewo odr\u0119bnego obwodu do g\u0142osowania w zak\u0142adzie pomocy\r\n   spo\u0142ecznej celem przeprowadzenia wybor\u00f3w do Parlamentu Europejskiego w\r\n   dniu 26 maja 2019 r. DRUK 73,\r\n\r\n   - wycofanie z porz\u0105dku obrad sesji projektu uchwa\u0142y w sprawie miejscowego\r\n   planu zagospodarowania przestrzennego w miejscowo\u015bci Drw\u0119sa, w rejonie\r\n   drogi wojew\u00f3dzkiej nr 307 oraz ulicy Leszczynowej, Jod\u0142owej, Przylesie i\r\n   Orzechowej, gmina Dopiewo.  DRUK 78\r\n\r\n   O godz. 15.10 na posiedzenie sesji przyby\u0142 Pan P. Jazy. Aktualny stan\r\n   obecno\u015bci wynosi 21 radnych.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie wycofania z porz\u0105dku obrad sesji projektu\r\n   uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr XLIV\/627\/18 w sprawie podzia\u0142u Gminy\r\n   Dopiewo na sta\u0142e obwody g\u0142osowania, ustalenia ich numer\u00f3w, granic i\r\n   siedzib obwodowych komisji wyborczych. DRUK 72\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie wycofania z porz\u0105dku obrad sesji projektu\r\n   uchwa\u0142y w sprawie utworzenia na terenie Gminy Dopiewo odr\u0119bnego obwodu do\r\n   g\u0142osowania w zak\u0142adzie pomocy spo\u0142ecznej celem przeprowadzenia wybor\u00f3w do\r\n   Parlamentu Europejskiego w dniu 26 maja 2019 r. DRUK 73\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie wycofania z porz\u0105dku obrad sesji projektu\r\n   uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego w\r\n   miejscowo\u015bci Drw\u0119sa, w rejonie drogi wojew\u00f3dzkiej nr 307 oraz ulicy\r\n   Leszczynowej, Jod\u0142owej, Przylesie i Orzechowej, gmina Dopiewo.  DRUK 78\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie zatwierdzenia porz\u0105dku obrad sesji\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   4. Informacja o przyj\u0119ciu protoko\u0142u z V sesji.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk poinformowa\u0142, \u017ce w Biurze Rady\r\n   oraz przed sesj\u0105 dost\u0119pny by\u0142 protok\u00f3\u0142 z V sesji Rady Gminy i zapyta\u0142, czy\r\n   s\u0105 uwagi do protoko\u0142u.\r\n\r\n   Uwag nie zg\u0142oszono\r\n\r\n   Protok\u00f3\u0142 zosta\u0142 przyj\u0119ty - 21 g\u0142os\u00f3w \u201eza\u201d.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne z przyj\u0119cia protoko\u0142u z V sesji\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   5. Zapytania i wnioski so\u0142tys\u00f3w.\r\n\r\n   So\u0142tys Go\u0142usek Pan T. Plenzler: korzystaj\u0105c z obecno\u015bci przedstawicieli\r\n   Powiatu chcia\u0142bym ponowi\u0107 wniosek, kt\u00f3ry sk\u0142ada\u0142em na sesji w dniu 3\r\n   grudnia 2018 r., ale do tej pory nie otrzyma\u0142em odpowiedzi. Na drodze z\r\n   Go\u0142usek do G\u0142uchowa wykopano r\u00f3w przydro\u017cny p\u00f3\u0142 mera od asfaltu. Ta droga\r\n   jest bardzo w\u0105ska, ma oko\u0142o 5,5 m szeroko\u015bci. Z jednej strony s\u0105 parkany 1\r\n   m od asfaltu, a z drugiej strony jest ten r\u00f3w, przez co robi si\u0119 bardzo\r\n   niebezpiecznie. Mam informacj\u0119, \u017ce Urz\u0105d Gminy przes\u0142a\u0142 wniosek w tej\r\n   sprawie do ZDP w dniu 31 grudnia 2018 r.\r\n\r\n   So\u0142tys Go\u0142usek Pan T. Plenzler: druga sprawa tak\u017ce dotyczy dr\u00f3g\r\n   powiatowych - na zakr\u0119tach ca\u0142y czas s\u0105 wybijane pobocza, cz\u0119sto widz\u0119\r\n   s\u0142u\u017cb\u0119 drogow\u0105 z Powiatu, ale nie widz\u0119 z ich strony \u017cadnej reakcji.\r\n\r\n   So\u0142tys Dopiewa Pan T. Bartkowiak: czy PKP udzieli\u0142a Urz\u0119dowi jakiej\u015b\r\n   odpowiedzi w sprawie naprawy dziur na torach na ul. Wyzwolenia (pomi\u0119dzy\r\n   rogatkami)?\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: ten temat zg\u0142aszali\u015bmy ju\u017c trzykrotnie. Nie\r\n   otrzymali\u015bmy \u017cadnej odpowiedzi. Ponowimy wniosek.\r\n\r\n   \u00a06.\u00a0Informacja przedstawicieli Rady Powiatu Pozna\u0144skiego z prac Rady.\r\n\r\n   Brak.\r\n\r\n   \u00a07.\u00a0Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci W\u00f3jta pomi\u0119dzy sesjami.\r\n\r\n   Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci W\u00f3jta radni otrzymali w materia\u0142ach sesyjnych.\r\n\r\n   Radni nie zadawali pyta\u0144.\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst sprawozdania stanowi za\u0142. Nr 6 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   \u00a08.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n       planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci D\u0105br\u00f3wka,\r\n       Sk\u00f3rzewo i Go\u0142uski, w rejonie linii kolejowej i drogi ekspresowej S11,\r\n       gmina Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce teren wskazany do opracowania\r\n   nie jest obj\u0119ty obowi\u0105zuj\u0105cym miejscowym planem szczeg\u00f3\u0142owym\r\n   zagospodarowania przestrzennego. Zgodnie ze Studium, teren obj\u0119ty\r\n   opracowaniem planu przeznaczony jest jako tereny obiekt\u00f3w produkcyjnych,\r\n   sk\u0142ad\u00f3w i magazyn\u00f3w (P) oraz jako tereny rolniczej przestrzeni\r\n   produkcyjnej. Przedmiotem opracowania planu jest okre\u015blenie zasad\r\n   zagospodarowania terenu, poprzez sprecyzowanie i okre\u015blenie parametr\u00f3w i\r\n   wska\u017anik\u00f3w kszta\u0142towania zabudowy w tym r\u00f3wnie\u017c zasad obs\u0142ugi\r\n   komunikacyjnej terenu obj\u0119tego niniejsz\u0105 uchwa\u0142\u0105.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   VI\/72\/19 w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego planu\r\n   zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci D\u0105br\u00f3wka, Sk\u00f3rzewo i\r\n   Go\u0142uski, w rejonie linii kolejowej i drogi ekspresowej S11, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n   planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci D\u0105br\u00f3wka,\r\n   Sk\u00f3rzewo i Go\u0142uski, w rejonie linii kolejowej i drogi ekspresowej S11,\r\n   gmina Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 7 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   \u00a09.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n       planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo,\r\n       w rejonie ulicy Kolejowej, Gruszowej, Sadowej, Czere\u015bniowej i\r\n       Szarotkowej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce teren wskazany do opracowania\r\n   cz\u0119\u015bciowo jest obj\u0119ty obowi\u0105zuj\u0105cym miejscowym planem szczeg\u00f3\u0142owym\r\n   zagospodarowania przestrzennego rejonu ul. Szarotkowej w Sk\u00f3rzewie,\r\n   zatwierdzonym uchwa\u0142\u0105 Nr XXIX\/228\/00 Rady Gminy Dopiewo z dnia 30.10.2016\r\n   r. i przeznaczony pod tereny zabudowy mieszkaniowej jednorodzinnej (MJ).\r\n   Zgodnie ze Studium, teren obj\u0119ty opracowaniem planu przeznaczony jest jako\r\n   tereny zabudowy mieszkaniowo-us\u0142ugowej (M1) i tereny zabudowy\r\n   mieszkaniowej z dzia\u0142alno\u015bci\u0105 gospodarcz\u0105 (M1U). Przedmiotem opracowania\r\n   planu jest okre\u015blenie nowych zasad zagospodarowania terenu, poprzez\r\n   doprecyzowanie i okre\u015blenie nowych parametr\u00f3w i wska\u017anik\u00f3w kszta\u0142towania\r\n   zabudowy w tym r\u00f3wnie\u017c zasad obs\u0142ugi komunikacyjnej terenu obj\u0119tego\r\n   niniejsz\u0105 uchwa\u0142\u0105.\r\n\r\n   Autopoprawka: w uzasadnieniu powinna by\u0107 data: \u201e30.10.2000 r.\u201d, a nie\r\n   \u201e30.10.2016 r.\u201d.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   VI\/73\/19 w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego planu\r\n   zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, w rejonie\r\n   ulicy Kolejowej, Gruszowej, Sadowej, Czere\u015bniowej i Szarotkowej, gmina\r\n   Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n   planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, w\r\n   rejonie ulicy Kolejowej, Gruszowej, Sadowej, Czere\u015bniowej i Szarotkowej,\r\n   gmina Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 8 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   10.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n       planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo,\r\n       w rejonie ulicy Szarotkowej, Jaworowej i Malwowej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce teren wskazany do opracowania\r\n   nie jest obj\u0119ty obowi\u0105zuj\u0105cym miejscowym planem szczeg\u00f3\u0142owym\r\n   zagospodarowania przestrzennego. Zgodnie ze Studium, teren obj\u0119ty\r\n   opracowaniem planu przeznaczony jest jako tereny zabudowy mieszkaniowej z\r\n   dzia\u0142alno\u015bci\u0105 gospodarcz\u0105 (M1U). Przedmiotem opracowania planu jest\r\n   okre\u015blenie nowych zasad zagospodarowania terenu, poprzez doprecyzowanie i\r\n   okre\u015blenie nowych parametr\u00f3w i wska\u017anik\u00f3w kszta\u0142towania zabudowy w tym\r\n   r\u00f3wnie\u017c zasad obs\u0142ugi komunikacyjnej terenu obj\u0119tego niniejsz\u0105 uchwa\u0142\u0105.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   VI\/74\/19 w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego planu\r\n   zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, w rejonie\r\n   ulicy Szarotkowej, Jaworowej i Malwowej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n   planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, w\r\n   rejonie ulicy Szarotkowej, Jaworowej i Malwowej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 9 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   11.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu  zagospodarowania\r\n       przestrzennego w miejscowo\u015bci Dopiewo, w rejonie ulicy Wi\u015bniowej i\r\n       Bukowskiej.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce opracowanie planu ma na celu\r\n   uregulowanie zasad zabudowy i zagospodarowania przedmiotowego terenu oraz\r\n   zapewnienie obs\u0142ugi komunikacyjnej przedmiotowego obszaru. Obecnie teren\r\n   nie jest obj\u0119ty obowi\u0105zuj\u0105cym miejscowym planem zagospodarowania\r\n   przestrzennego, inwestycje zwi\u0105zane z zagospodarowaniem terenu prowadzone\r\n   s\u0105 na podstawie decyzji o warunkach zabudowy. Przedmiotem opracowania jest\r\n   wprowadzenie teren\u00f3w obiekt\u00f3w produkcyjnych, sk\u0142ad\u00f3w i magazyn\u00f3w, zgodnie\r\n   z ustaleniami Studium uwarunkowa\u0144 i kierunk\u00f3w zagospodarowania\r\n   przestrzennego gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Przedmiotowy plan zosta\u0142 uchwalony Uchwa\u0142\u0105 Rady Nr XXXIV\/434\/17 z dnia 25\r\n   wrze\u015bnia 2017r. Wojewoda Wielkopolski wni\u00f3s\u0142 jednak do Wojew\u00f3dzkiego S\u0105du\r\n   Administracyjnego w Poznaniu skarg\u0119 na przedmiotow\u0105 uchwa\u0142\u0119 w przedmiocie\r\n   miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego, zarzucaj\u0105c jej\r\n   naruszenie przepis\u00f3w ustawy o planowaniu i zagospodarowaniu przestrzennym.\r\n\r\n   Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny wyrokiem z dnia 2 sierpnia 2018r. Sygn.\r\n   akt. IV SA\/Po 337\/18 stwierdzi\u0142 niewa\u017cno\u015b\u0107 zaskar\u017conej uchwa\u0142y.\r\n\r\n   W zwi\u0105zku z wyrokiem Wojew\u00f3dzkiego S\u0105du Administracyjnego, stosownie do\r\n   art. 28 ustawy z dnia 27 marca 2003r. o planowaniu i zagospodarowaniu\r\n   przestrzennym ponowiono procedur\u0119 planistyczn\u0105 w zakresie niezb\u0119dnym do\r\n   doprowadzenia do zgodno\u015bci projektu planu z przepisami prawa.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   VI\/75\/19 w sprawie miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego w\r\n   miejscowo\u015bci Dopiewo, w rejonie ulicy Wi\u015bniowej i Bukowskiej.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n   przestrzennego w miejscowo\u015bci Dopiewo, w rejonie ulicy Wi\u015bniowej i\r\n   Bukowskiej.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 10 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   12.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Torowa w miejscowo\u015bci\r\n       D\u0105br\u00f3wka.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w wyniku podzia\u0142u nieruchomo\u015bci\r\n   po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci D\u0105br\u00f3wka, zosta\u0142a wydzielona dzia\u0142ka pod drog\u0119\r\n   wewn\u0119trzn\u0105. W zwi\u0105zku z planowan\u0105 zabudow\u0105 dzia\u0142ek bezpo\u015brednio\r\n   granicz\u0105cych z wydzielon\u0105 drog\u0105 zaistnia\u0142a potrzeba nadania nazwy ulicy. Z\r\n   takim wnioskiem wyst\u0105pili jej w\u0142a\u015bciciele.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   VI\/76\/19 w sprawie nadania nazwy ulicy Torowa w miejscowo\u015bci D\u0105br\u00f3wka.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie nadania nazwy ulicy Torowa w miejscowo\u015bci\r\n   D\u0105br\u00f3wka.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 11 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   13.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Magiczna w miejscowo\u015bci\r\n       Konarzewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w wyniku podzia\u0142u nieruchomo\u015bci\r\n   po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci Konarzewo, zosta\u0142y wydzielone dzia\u0142ki pod drog\u0119\r\n   wewn\u0119trzn\u0105. W zwi\u0105zku z planowan\u0105 zabudow\u0105 dzia\u0142ek bezpo\u015brednio\r\n   granicz\u0105cych z wydzielon\u0105 drog\u0105 zaistnia\u0142a potrzeba nadania nazwy ulicy. Z\r\n   takim wnioskiem wyst\u0105pili jej w\u0142a\u015bciciele.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   VI\/77\/19 w sprawie nadania nazwy ulicy Magiczna w miejscowo\u015bci Konarzewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie nadania nazwy ulicy Magiczna w miejscowo\u015bci\r\n   Konarzewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 12 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   14.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Zwierzyniecka w\r\n       miejscowo\u015bci Trzcielin.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w wyniku podzia\u0142u nieruchomo\u015bci\r\n   po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci Trzcielin, zosta\u0142a wydzielona dzia\u0142ka pod drog\u0119\r\n   wewn\u0119trzn\u0105. Dzia\u0142ka ta jest w\u0142asno\u015bci\u0105 Gminy Dopiewo. W zwi\u0105zku z\r\n   planowan\u0105 zabudow\u0105 dzia\u0142ek bezpo\u015brednio granicz\u0105cych z wydzielon\u0105 drog\u0105\r\n   zaistnia\u0142a potrzeba nadania nazwy ulicy.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   VI\/78\/19 w sprawie nadania nazwy ulicy Zwierzyniecka w miejscowo\u015bci\r\n   Trzcielin.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie nadania nazwy ulicy Zwierzyniecka w\r\n   miejscowo\u015bci Trzcielin.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 13 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   15.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/33\/18 z dnia 17\r\n       grudnia 2018r. w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy Dopiewo na 2019 rok.\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek: w stosunku do zmian przedstawionych\r\n   Pa\u0144stwu na wsp\u00f3lnym posiedzeniu komisji prosz\u0119 o uwzgl\u0119dnienie\r\n   autopoprawki: nazwa zadania: \u201eSk\u00f3rzewo - budowa kanalizacji sanitarnej w\r\n   ul. Sk\u00f3rzewskiej, \u015awierkowej, Modrzewiowej oraz drodze wewn\u0119trznej 295\/5\r\n   wraz z budow\u0105 sieci wodoci\u0105gowej w ul. Sk\u00f3rzewskiej\u201d otrzymuje brzmienie:\r\n   \u201eSk\u00f3rzewo - budowa kanalizacji sanitarnej w ul. Sk\u00f3rzewskiej, \u015awierkowej,\r\n   Modrzewiowej oraz drodze wewn\u0119trznej 259\/5 wraz z budow\u0105 sieci\r\n   wodoci\u0105gowej w ul. Sk\u00f3rzewskiej\u201d. Zmiana dotyczy numeru drogi wewn\u0119trznej.\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: jedna ze zmian w bud\u017cecie dotyczy budowy fontanny w\r\n   Pal\u0119dziu - czy w zwi\u0105zku z tym zadaniem do tego stawu b\u0119dzie jakie\u015b\r\n   utwardzone doj\u015bcie, czy pojawi\u0105 si\u0119 jakie\u015b \u0142aweczki?\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: ta fontanna b\u0119dzie w tym miejscu tylko jako\r\n   element estetyczno-wizualny, bez dost\u0119pu. Poza tym do \u017cadnej z fontann,\r\n   kt\u00f3re do tej pory zosta\u0142y wykonane nie ma dost\u0119pu, bo one znajduj\u0105 si\u0119 na\r\n   \u015brodku tych staw\u00f3w.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dalszej dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 18 g\u0142osami \u201eza\u201d, 3 g\u0142osami\r\n   \u201ewstrzymuj\u0105cymi\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr VI\/79\/19 w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr\r\n   III\/33\/18 z dnia 17 grudnia 2018r. w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy\r\n   Dopiewo na 2019 rok.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/33\/18 z dnia 17 grudnia\r\n   2018r. w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy Dopiewo na 2019 rok.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 14 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   16.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/32\/18 z dnia 17\r\n       grudnia 2018r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej Prognozy Finansowej\r\n       Gminy Dopiewo na lata 2019-2026.\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek: nowy druk wieloletniej prognozy finansowej\r\n   omawiany by\u0142 na komisji wsp\u00f3lnej. Zmiany dokonane w za\u0142\u0105czniku Nr 1 w 2019\r\n   roku zwi\u0105zane s\u0105 ze zmianami uchwa\u0142y bud\u017cetowej oraz zmianami w wykazie\r\n   przedsi\u0119wzi\u0119\u0107.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 19 g\u0142osami \u201eza\u201d, 2 g\u0142osami\r\n   \u201ewstrzymuj\u0105cymi\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr VI\/80\/19 w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr\r\n   III\/32\/18 z dnia 17 grudnia 2018r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej\r\n   Prognozy Finansowej Gminy Dopiewo na lata 2019-2026.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/32\/18 z dnia 17 grudnia\r\n   2018r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej Prognozy Finansowej Gminy Dopiewo\r\n   na lata 2019-2026.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 15 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   17.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie okre\u015blenia szczeg\u00f3\u0142owych wymog\u00f3w raportu o\r\n       stanie Gminy.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142a Kierownik Referatu\r\n   Organizacyjno-Administracyjnego Pani M. Wzgarda, kt\u00f3ra poinformowa\u0142a, \u017ce\r\n   zgodnie z art. 28 a ust. 1 ustawy z dnia 8 marca 1990 r. o samorz\u0105dzie\r\n   gminnym w\u00f3jt co roku do dnia 31 maja przedstawia radzie gminy raport o\r\n   stanie gminy.  W my\u015bl ust. 3 ww. przepisu ustawy, rada gminy mo\u017ce okre\u015bli\u0107\r\n   w  drodze uchwa\u0142y szczeg\u00f3\u0142owe wymogi dotycz\u0105ce raportu.\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radny Ko\u0142odziejczyk: chcia\u0142bym zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 na pewien aspekt w\r\n       kontek\u015bcie przysz\u0142ych raport\u00f3w, bo je\u017celi chcemy pewne rzeczy mierzy\u0107,\r\n       to czasami trzeba zacz\u0105\u0107 to robi\u0107. My\u015bl\u0119 o jednym z priorytet\u00f3w dla\r\n       mieszka\u0144c\u00f3w, czyli kwestii czystego powietrza w naszej gminie. Od\r\n       pewnego czasu mamy g\u0119st\u0105 siec czujnik\u00f3w, kt\u00f3re dokonuj\u0105 pomiar\u00f3w\r\n       st\u0119\u017cenia py\u0142\u00f3w i my\u015bl\u0105c o przysz\u0142o\u015bci znalaz\u0142em w jednym z opracowa\u0144\r\n       mierniki, kt\u00f3re mo\u017cna zastosowa\u0107 w raportach. Jednym z takich\r\n       wska\u017anik\u00f3w jest pomiar na podstawie czujnik\u00f3w ile razy w ci\u0105gu roku\r\n       nast\u0119puje przekroczenie poziom\u00f3w krytycznych. Chodzi o to, aby mie\u0107\r\n       wgl\u0105d w sytuacj\u0119 jak to si\u0119 zmienia w czasie. Poniewa\u017c te czujniki s\u0105\r\n       stosowane od niedawna, to pewnie za 2018 rok tego si\u0119 nie da zrobi\u0107,\r\n       ale przy raporcie za 2019 ju\u017c mo\u017cna to zastosowa\u0107.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dalszej dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   VI\/81\/19 w sprawie okre\u015blenia szczeg\u00f3\u0142owych wymog\u00f3w raportu o stanie\r\n   Gminy.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie okre\u015blenia szczeg\u00f3\u0142owych wymog\u00f3w raportu o\r\n   stanie Gminy.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 16 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   18.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie  przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia zmiany\r\n       miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego terenu w\r\n       miejscowo\u015bci D\u0105br\u00f3wka, dla dzia\u0142ki o nr ewid. 37\/4, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce teren wskazany do opracowania\r\n   jest obj\u0119ty obowi\u0105zuj\u0105cym miejscowym planem zagospodarowania\r\n   przestrzennego w obr\u0119bie geodezyjnym D\u0105br\u00f3wka, wzd\u0142u\u017c linii kolejowej,\r\n   gmina Dopiewo, zatwierdzonym uchwa\u0142\u0105 Nr XV\/211\/16 Rady Gminy Dopiewo z\r\n   dnia 01.02.2016 r. i przeznaczony pod tereny zabudowy us\u0142ugowej (U).\r\n   Przedmiotem opracowania planu jest okre\u015blenie nowych zasad\r\n   zagospodarowania terenu, poprzez doprecyzowanie i okre\u015blenie nowych\r\n   parametr\u00f3w i wska\u017anik\u00f3w kszta\u0142towania zabudowy. Dzia\u0142ka nr 37\/4 zosta\u0142a\r\n   wydzielona z teren\u00f3w nale\u017c\u0105cych do PKP i projekt by\u0142 przygotowany pod\r\n   tereny zabudowy us\u0142ugowej. W s\u0105siedztwie przedmiotowej dzia\u0142ki realizowane\r\n   by\u0142y budynki mieszkaniowe, w oparciu o obowi\u0105zuj\u0105cy plan z 2000 r. Na\r\n   terenie us\u0142ugowym dopuszcza si\u0119 realizacj\u0119 budynk\u00f3w us\u0142ugowych do\r\n   wysoko\u015bci 10 m w granicy. Dzi\u015b inwestor chce realizowa\u0107 w tym miejscu\r\n   budynek us\u0142ugowy, kt\u00f3ry jest nieakceptowalny przez mieszka\u0144c\u00f3w, st\u0105d\r\n   wniosek w sprawie przyst\u0105pienia do zmiany planu. Inwestor posiada\r\n   pozwolenie na budow\u0119, ale decyzja nie jest ostateczna. Mieszka\u0144cy oczekuj\u0105\r\n   zmniejszenia wysoko\u015bci budynku lub wprowadzenia teren\u00f3w zieleni\r\n   urz\u0105dzonej, co jest trudne bo to nie jest teren gminny tylko prywatny.\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dalszej dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 19 g\u0142osami \u201eza\u201d, 1 g\u0142osie \u201eprzeciw\u201d, 1\r\n   g\u0142osie \u201ewstrzymuj\u0105cym\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr VI\/82\/19 w sprawie przyst\u0105pienia\r\n   do sporz\u0105dzenia zmiany miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego\r\n   terenu w miejscowo\u015bci D\u0105br\u00f3wka, dla dzia\u0142ki o nr ewid. 37\/4, gmina\r\n   Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia zmiany\r\n   miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci\r\n   D\u0105br\u00f3wka, dla dzia\u0142ki o nr ewid. 37\/4, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 17 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   Wykaz g\u0142osowa\u0144 imiennych z sesji stanowi za\u0142\u0105cznik Nr 18 do protoko\u0142u.\r\n\r\n   19.\u00a0Interpelacje, wnioski i zapytania radnych.\r\n\r\n   Radna Walich: na jakim etapie jest projekt na zadanie Sk\u00f3rzewo, ul.\r\n   Pozna\u0144ska, S\u0142oneczna, Botaniczna?\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: projekt znajduje si\u0119 w Ministerstwie\r\n   Infrastruktury i czekamy na decyzj\u0119 w sprawie odst\u0119pstwa od warunk\u00f3w\r\n   technicznych. Procedura w tej kwestii trwa bardzo d\u0142ugo, takim przyk\u0142adem\r\n   jest tutaj ul. Wsp\u00f3lna, gdzie dopiero po 2 latach otrzymali\u015bmy odpowied\u017a\r\n   negatywn\u0105.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: kilka dni temu na stronie internetowej zosta\u0142y\r\n   og\u0142oszone 4 warianty organizacji ruchu na ul. Komornickiej w D\u0105br\u00f3wce. Mam\r\n   kilka pyta\u0144 w sprawie tych wariant\u00f3w. Pierwotne konsultacje, kt\u00f3re odby\u0142y\r\n   si\u0119 jesieni\u0105 ubieg\u0142ego roku zak\u0142ada\u0142y, \u017ce poza kwesti\u0105 parkowania b\u0119d\u0105\r\n   tak\u017ce rozstrzygni\u0119te kwestie oznakowania pierwsze\u0144stwa je\u017celi chodzi o ul.\r\n   Komornick\u0105 i drogi, kt\u00f3re si\u0119 z ni\u0105 \u0142\u0105cz\u0105. Obecne warianty ograniczaj\u0105 si\u0119\r\n   praktycznie tylko do kwestii parkowania. Dlaczego kwestia oznakowania\r\n   wypad\u0142a, czy ona b\u0119dzie jako\u015b rozstrzygni\u0119ta?\r\n\r\n   Druga sprawa dotyczy wycofania wariantu dotycz\u0105cego skrzy\u017cowa\u0144\r\n   r\u00f3wnorz\u0119dnych. Mieszka\u0144cy zg\u0142aszali, \u017ce takie rozwi\u0105zanie by\u0142oby sensowne\r\n   z punktu widzenia bezpiecze\u0144stwa.\r\n\r\n   Trzecia sprawa dotyczy wariantu IV, kt\u00f3ry przewiduje ruch jednokierunkowy\r\n   na odcinku ul. Komornickiej pomi\u0119dzy ul. Dworsk\u0105 i Koronn\u0105. Z tego\r\n   wariantu wynika, \u017ce auta jad\u0105c, w przeciwnym kierunku, kt\u00f3ry zosta\u0142\r\n   udost\u0119pniony, jecha\u0142yby ulicami: Zamkow\u0105 i Pa\u0142acow\u0105. Ul. Zamkowa jest\r\n   bardzo g\u0119sto zabudowana i z klatki schodowej wychodzi si\u0119 prawie\r\n   bezpo\u015brednio na miejsce, gdzie te auta mia\u0142yby przeje\u017cd\u017ca\u0107. W pierwotnym\r\n   wariancie zaprezentowanym przez Gmin\u0119 ta ulica mia\u0142a by\u0107 jedyn\u0105 stref\u0105\r\n   zamieszkania na ca\u0142ym osiedlu. A tutaj nagle pojawi\u0142 si\u0119 pomys\u0142, aby t\u0105\r\n   ulic\u0105 pojecha\u0142y auta. Nie ma tak\u017ce rozstrzygni\u0119cia, bardzo wa\u017cnego moim\r\n   zdaniem, mianowicie jak pojad\u0105 ci\u0119\u017ckie auta. To jest wa\u017cna sprawa, bo to\r\n   osiedle ca\u0142y czas jest mocno zabudowywane, je\u017adzi ci\u0119\u017cki sprz\u0119t i w\r\n   uk\u0142adzie takim, \u017ce osiedle jest zamykane - fragment ul. Komornickiej dla\r\n   ruchu dwukierunkowego - oznacza, \u017ce albo te auto pojad\u0105 ulicami Zamkow\u0105 i\r\n   Pa\u0142acow\u0105, kt\u00f3re s\u0105 nieprzystosowane do tego typu ruchu, a nic nie m\u00f3wi si\u0119\r\n   o tym gdzie te auta pojad\u0105 dalej. Jest ul. Ber\u0142owa, ale ona jest\r\n   nieutwardzona i nie ma w planach jej utwardzenia w roku bie\u017c\u0105cym.\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: Szanowni Pa\u0144stwo tak naprawd\u0119 nie wiem od\r\n   czego zacz\u0105\u0107, bo po ostatniej komisji wsp\u00f3lnej mieli\u015bmy spotkanie w Panem\r\n   K. Ko\u0142odziejczykiem Pani\u0105 M. Jamont i Panem J. Nnoromem i te pytania wtedy\r\n   te\u017c pada\u0142y i udziela\u0142em na nie odpowiedzi. Nale\u017cy wzi\u0105\u0107 pod uwag\u0119 jedn\u0105\r\n   rzecz - to s\u0105 g\u0142osy mieszka\u0144c\u00f3w, te warianty to nie jest nasz wymys\u0142,\r\n   \u0142\u0105cznie z tym wariantem kt\u00f3ry obowi\u0105zuje obecnie. Co do oznakowania ul.\r\n   Komornickiej, to ona jest oznakowana przy wje\u017adzie gdzie mamy znak\r\n   ograniczenia pr\u0119dko\u015bci do 30km\/h, ale my\u015bl\u0119, \u017ce to jest najmniej istotna\r\n   sprawa poniewa\u017c wszystko rozchodzi\u0142o si\u0119 o parkuj\u0105ce samochody. Problem\r\n   nie dotyczy\u0142 zbyt szybkiej jazdy, oznakowania samej ulicy, tylko\r\n   zaparkowanych samochod\u00f3w. Tutaj mo\u017ce mie\u0107 Pan do nas zarzut odno\u015bcie\r\n   wariantu dotycz\u0105cego parkowania, bo posi\u0142kuj\u0105c si\u0119 tak\u017ce g\u0142osami\r\n   mieszka\u0144c\u00f3w, \u017ce zamiast zakazu zatrzymywania si\u0119 i postoju\r\n   zaproponowali\u015bmy zakaz postoju, aby mieszka\u0144cy mogli si\u0119 zatrzyma\u0107\r\n   wypakowa\u0107 zakupy czy np. przenie\u015b\u0107 meble. Co do pytania dotycz\u0105cego\r\n   skrzy\u017cowa\u0144 r\u00f3wnorz\u0119dnych te\u017c odpowiada\u0142em, \u017ce nie mo\u017cemy konsultowa\u0107\r\n   czego\u015b co na dzisiaj nie jest mo\u017cliwe do wprowadzenia z tego wzgl\u0119du, \u017ce\r\n   na drogach bocznych, kt\u00f3re s\u0105 wewn\u0119trzne, nie jeste\u015bmy w stanie ustanowi\u0107\r\n   organizacji ruchu. One w \u015bwietle przepis\u00f3w prawa s\u0105 traktowane tak samo\r\n   jak zajady na posesj\u0119. Rozwi\u0105zanie, kt\u00f3re Pan wskazywa\u0142 w e-mailu, czyli\r\n   przyk\u0142ad niemiecki jest mo\u017cliwe do wprowadzenia w przypadku ruchu\r\n   jednokierunkowego, bo je\u017celi wyznaczymy miejsca do parkowania wtedy\r\n   zgodnie z przepisami prawa musimy zostawi\u0107 pas jezdny wolny o szeroko\u015bci\r\n   4,5 m. To jest tak\u017ce niemo\u017cliwe do wprowadzenia w \u015bwietle istniej\u0105cych\r\n   przepis\u00f3w. Dzisiaj jeste\u015bmy jeszcze przed g\u0142osowaniem wariant\u00f3w, kt\u00f3re\r\n   b\u0119dzie trwa\u0107 od 27 marca br. do 31 marca br. - wtedy wr\u00f3cimy do rozmowy.\r\n   My tak naprawd\u0119 nie musieliby\u015bmy przeprowadza\u0107 tych konsultacji, mamy do\r\n   tego prawo, ale sam fakt ich przeprowadzenia odbywa si\u0119 niejako z Pana\r\n   inspiracji, aby da\u0107 mieszka\u0144com D\u0105br\u00f3wki mo\u017cliwo\u015b\u0107 wypowiedzenia si\u0119 w tym\r\n   zakresie. W innych przypadkach dotycz\u0105cych organizacji ruchu konsultacji\r\n   spo\u0142ecznych nie przeprowadzali\u015bmy.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: wje\u017cd\u017caj\u0105c w ul. Rycersk\u0105 mieszka\u0144cy widz\u0105 znak\r\n   \u201estrefy zamieszkania\u201d, doje\u017cd\u017caj\u0105 do ul. Komornickiej nie ma odwo\u0142ania tej\r\n   strefy, czyli mog\u0105 przyjmowa\u0107, \u017ce doje\u017cd\u017caj\u0105c do ul. Komornickiej s\u0105 w\r\n   strefie zamieszkania. Czyli oznakowanie nie jest w\u0142a\u015bciwe. To samo mamy\r\n   jad\u0105c ul. Kr\u00f3lewsk\u0105, potem Dworsk\u0105. Druga sprawa - Pan W\u00f3jt m\u00f3wi, \u017ce nie\r\n   mo\u017cna konsultowa\u0107 czego\u015b czego nie mo\u017cna dzi\u015b wprowadzi\u0107. Ja tylko\r\n   przypomn\u0119, \u017ce kilka lat temu Powiat Pozna\u0144ski zorganizowa\u0142 konsultacje\r\n   przy przebudowie ul. Pozna\u0144skiej, pytaj\u0105c mieszka\u0144c\u00f3w jakie rozwi\u0105zania\r\n   by\u0142yby dla nich dobre. Odby\u0142y si\u0119 konsultacje, mieszka\u0144cy przesy\u0142ali\r\n   uwagi, wi\u0119c to nie jest tak, \u017ce konsultacje odbywaj\u0105 si\u0119 tylko w sprawach\r\n   bie\u017c\u0105cych. Warto patrze\u0107 do przodu co si\u0119 stanie w przysz\u0142o\u015bci. Poza tym\r\n   przyjmuj\u0119 do wiadomo\u015bci, \u017ce parkowanie r\u00f3wnoleg\u0142e jest niemo\u017cliwe do\r\n   wprowadzenia, przekonuj\u0105 mnie argumenty, \u017ce warunki techniczne\r\n   uniemo\u017cliwiaj\u0105 wyznaczenie miejsc parkingowych w pasie jezdni. Nie\r\n   otrzyma\u0142em odpowiedzi odno\u015bnie IV wariantu, jak pojad\u0105 auta w obu\r\n   kierunkach, je\u017celi wariant otrzyma du\u017ce poparcie? Jak pojedzie ci\u0119\u017cki\r\n   transport?\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: je\u017celi wariant IV zdob\u0119dzie najwi\u0119ksze\r\n   poparcie, to prosz\u0119 zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 na jedn\u0105 wa\u017cn\u0105 rzecz: transport ci\u0119\u017cki\r\n   obs\u0142uguje osiedle mieszkaniowe, ale co do zasady nie ma problemu\r\n   transportu ci\u0119\u017ckiego, poniewa\u017c ca\u0142e osiedle ma charakter mieszkaniowy,\r\n   jedyne samochody, kt\u00f3re s\u0105 ci\u0119\u017ckie to samochody s\u0142u\u017cb komunalnych, kt\u00f3re\r\n   obs\u0142uguj\u0105 osiedle. Je\u017celi ten wariant uzyska akceptacj\u0119, to wtedy b\u0119dzie\r\n   nale\u017ca\u0142o wprowadzi\u0107 odr\u0119bn\u0105 organizacj\u0119 ruchu. W przypadku budowy osiedla\r\n   wydaje si\u0119 zgod\u0119 na transport jedn\u0105 drog\u0105, a je\u017celi droga zostanie\r\n   zdegradowana to inwestor ma obowi\u0105zek przywr\u00f3cenia jej do stanu\r\n   pierwotnego. Tak wygl\u0105da procedura w sprawie incydentalnego korzystania z\r\n   drogi przez ci\u0119\u017cki sprz\u0119t. Na ten moment nie martwi\u0142bym si\u0119 na zapas bo\r\n   jeste\u015bmy jeszcze przed g\u0142osowaniem. Przyjmuj\u0119 Pana uwag\u0119, \u017ce na tych\r\n   bocznych drogach s\u0105 znaki o strefie zamieszkania, a dalej nie ma ich\r\n   odwo\u0142ania. Polec\u0119 s\u0142u\u017cbom, aby przyjrza\u0142y si\u0119 tej sytuacji.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: ulica Komornicka jest ulic\u0105, kt\u00f3ra zas\u0142uguje na\r\n   wi\u0119ksz\u0105 uwag\u0119, nawet patrz\u0105c na map\u0119 wida\u0107, \u017ce ma ona bardzo wa\u017cn\u0105 rol\u0119\r\n   zbiorcz\u0105 dla osiedla. Najwi\u0119kszym problemem po ewentualnym usuni\u0119ciu aut z\r\n   ulicy b\u0119dzie pr\u0119dko\u015b\u0107. Dlatego jedn\u0105 z propozycji by\u0142a ta dotycz\u0105ca\r\n   skrzy\u017cowa\u0144 r\u00f3wnorz\u0119dnych, bo ona zmusza kierowc\u00f3w do troch\u0119 innego\r\n   my\u015blenia o je\u017adzie. Takie rozwi\u0105zanie zastosowano ostatnio na dw\u00f3ch\r\n   osiedlach w Gminie Suchy Las, aby uspokoi\u0107 ruch. U nas takiego my\u015blenia\r\n   nie ma, obawiam si\u0119 aby\u015bmy nie zacz\u0119li rozmawia\u0107 o problemie jak co\u015b si\u0119\r\n   stanie.\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: nie zgadzam si\u0119 z tez\u0105, \u017ce nie ma u nas\r\n   my\u015blenia je\u017celi chodzi o rozwi\u0105zania komunikacyjne, bo np. ca\u0142e Osiedle\r\n   Cytrusowe ma skrzy\u017cowania r\u00f3wnorz\u0119dne, kt\u00f3re zosta\u0142y wprowadzone zmian\u0105\r\n   organizacji ruchu, chocia\u017c nie wiem na ile si\u0119 poprawi\u0142o bezpiecze\u0144stwo,\r\n   bo nie znam statystyk. Co do ul. Komornickiej, to zapewne oko\u0142o 90%\r\n   u\u017cytkownik\u00f3w tej drogi to s\u0105 mieszka\u0144cy ul. Komornickiej albo przyleg\u0142ych\r\n   i tu do ich rozs\u0105dku nale\u017cy zaapelowa\u0107. 10 kwietnia br. o godz. 18.00 w\r\n   stra\u017cnicy w Dopiewie odb\u0119dzie si\u0119 debata o bezpiecze\u0144stwa. Serdecznie na\r\n   ni\u0105 Pa\u0144stwa zapraszam i prosz\u0119 o poruszenie tych kwestii w rozmowie z\r\n   jednym z Komendant\u00f3w Policji. Co do poruszania si\u0119 sprz\u0119tu ci\u0119\u017ckiego po\r\n   osiedlu to podtrzymuj\u0119 rozwi\u0105zania, kt\u00f3re s\u0105 praktykowane w du\u017cych\r\n   miastach. Je\u017celi chodzi o bezpiecze\u0144stwo pieszych to po jednej stronie\r\n   mamy chodnik odgrodzony pasem zieleni, a po drugiej stronie cz\u0119\u015b\u0107 chodnika\r\n   zosta\u0142a ju\u017c wykonana przez developera. By\u0107 mo\u017ce tak\u017ce uda si\u0119 uzgodni\u0107\r\n   wyniesienie przej\u015b\u0107 dla pieszych, co b\u0119dzie kolejnym utrudnieniem dla\r\n   kierowc\u00f3w, aby ruch spowolni\u0107. Ale nie chc\u0119 tutaj wyrokowa\u0107, bo ka\u017cdy taki\r\n   element jest uznaniowy i on ma swoje uwarunkowania w odpowiednich\r\n   rozporz\u0105dzeniach. Dla nas mo\u017ce to by\u0107 dobre rozwi\u0105zanie, ale p\u00f3\u017aniej mo\u017ce\r\n   si\u0119 okaza\u0107, \u017ce b\u0119dzie niemo\u017cliwie do wprowadzenia z przyczyn od nas\r\n   niezale\u017cnych.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Dopiewo Pan L. Nowaczyk: drodzy Pa\u0144stwo nasuwa\r\n   si\u0119 jeden wniosek: przed z\u0142o\u017ceniem okre\u015blonego wniosku nale\u017cy go dog\u0142\u0119bnie\r\n   przeanalizowa\u0107, aby p\u00f3\u017aniej nie wychodzi\u0142y takie tematy, o kt\u00f3rych\r\n   mieli\u015bmy okazj\u0119 dzisiaj s\u0142ysze\u0107.\r\n\r\n   20.\u00a0Wolne g\u0142osy.\r\n\r\n   Radny Moskalik: ponawiam wniosek w sprawie o\u015bwietlenia odcinka ul.\r\n   Pozna\u0144skiej, od gimnazjum w Sk\u00f3rzewie w kierunku D\u0105br\u00f3wki (ci\u0105g\r\n   pieszo-rowerowy).\r\n\r\n   Asystent Starosty Pozna\u0144skiego Pani K. Wojszcz: to nie jest zadanie\r\n   Powiatu.\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: musz\u0119 zgodzi\u0107 z Pani\u0105 Kamil\u0105 z tego wzgl\u0119du,\r\n   \u017ce infrastruktura w tym aspekcie zosta\u0142a przekazana Gminie i to Gmina\r\n   ponosi rachunki za utrzymanie tego terenu. Podobnie jest z drogami\r\n   wojew\u00f3dzkimi i krajowymi.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Dopiewo Pan L. Nowaczyk: nie do ko\u0144ca si\u0119 z tym\r\n   zgadzam, by\u0107 mo\u017ce inwestycja nie zosta\u0142a zaprojektowana najlepiej i my\r\n   wszyscy ponosimy troch\u0119 win\u0119 za to, \u017ce tego o\u015bwietlenia nie wykonano.\r\n\r\n   Radny Bartkowiak: na ul. Bukowskiej 44 (droga powiatowa) kratka \u015bciekowa\r\n   jest mocno zani\u017cona w stosunku do asfaltu. Prosz\u0119 o napraw\u0119. Druga sprawa\r\n   - 50 metr\u00f3w bli\u017cej na ul. Bukowskiej jest kolektor kanalizacyjny i studnia\r\n   tak\u017ce zaczyna si\u0119 mocno obni\u017ca\u0107.\r\n\r\n   Radny Dziembowski: Sk\u00f3rzewo, r\u00f3w przy ul. Nad Potokiem - rozmawia\u0142em z\r\n   Komendantem Stra\u017cy Gminnej - mia\u0142o by\u0107 wystosowane pismo do Sp\u00f3\u0142ki Wodnej\r\n   w sprawie wyczyszczenia tego rowu. Je\u017celi to pismo jeszcze nie zosta\u0142o\r\n   wys\u0142ane, to jest jeszcze jedna kwestia: ostatnio ten r\u00f3w by\u0142 pog\u0142\u0119biany i\r\n   tam by\u0142y \u015bci\u0119te pobocza i skarpy si\u0119 poobsuwa\u0142y, swoje doda\u0142y jeszcze\r\n   zwierz\u0119ta (dziki). W niekt\u00f3rych miejscach te pobocza s\u0105 po prostu rozmyte.\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: nie wiem do ko\u0144ca, czy zosta\u0142o to przekazane,\r\n   ale my\u015bl\u0119, \u017ce tak bo wszystko przekazujemy na bie\u017c\u0105co. Przypomn\u0119 jedn\u0105\r\n   wa\u017cn\u0105 rzecz ten r\u00f3w by\u0142 czyszczony przez Gmin\u0119, nie przez Sp\u00f3\u0142k\u0119 Wodn\u0105 z\r\n   uwagi na to, \u017ce osiedle by\u0142o zalewane. Je\u017celi chodzi o g\u0142\u0119boko\u015b\u0107 rowu to\r\n   tam ju\u017c dochodzimy do warstwy, kt\u00f3ra jest p\u0142ynna, dlatego dalsze\r\n   pog\u0142\u0119bianie powoduje tylko nap\u0142yw tzw. \u201ekurzawki\u201d z boku. Porozmawiamy ze\r\n   Sp\u00f3\u0142k\u0105 i spr\u00f3bujemy tam zadzia\u0142a\u0107, chocia\u017c nie wiem, czy b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107\r\n   obecnie wjechania tam ci\u0119\u017ckiego sprz\u0119tu, by\u0107 mo\u017ce b\u0119dzie to dost\u0119pne\r\n   dopiero po \u017cniwach.\r\n\r\n   Radna Nowak: na zebraniu wiejskim poruszono kwesti\u0119 rowu przy ul. Osiedle\r\n   w Dopiewcu. Tam zarwa\u0142 si\u0119 mostek, ale od kraw\u0119dzi jezdni. To jest jeszcze\r\n   pas drogowy i grozi to du\u017cym niebezpiecze\u0144stwem, poza tym ten mostek w\r\n   ka\u017cdej chwili mo\u017ce si\u0119 zawali\u0107. By\u0142am w Referacie Inwestycji i\r\n   sprawdzili\u015bmy, \u017ce jest to teren prywatny, dlatego prosz\u0119 powiadomi\u0107\r\n   mieszka\u0144c\u00f3w przy ul. Osiedle 65 o tym fakcie lub zg\u0142osi\u0107 spraw\u0119 do Sp\u00f3\u0142ki\r\n   Wodnej, aby co\u015b zadzia\u0142ali.\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: pami\u0119tam t\u0105 spraw\u0119 z zebrania wiejskiego, tam\r\n   chodzi\u0142o nie tylko o ten r\u00f3w, ale tak\u017ce o o\u015bwietlenie tej krzy\u017c\u00f3wki.\r\n   Przekaza\u0142em spraw\u0119 do Referatu Inwestycji. Wnioski z zebra\u0144 wiejskich\r\n   b\u0119dziemy omawia\u0107 na spotkaniu w \u015brod\u0119, bo nie wszystko b\u0119dziemy mogli\r\n   zrealizowa\u0107 ze wzgl\u0119du na mo\u017cliwo\u015bci finansowe jak i zakres kompetencji.\r\n   Sprawdzimy kto jest tam w\u0142a\u015bcicielem tego rowu, je\u017celi w\u0142a\u015bcicielem jest\r\n   ta sama osoba, kt\u00f3ra spowodowa\u0142a podzia\u0142y tego terenu po drugiej stronie\r\n   rowu, w wyniku kt\u00f3rych nast\u0119puje budowa tych nieruchomo\u015bci to b\u0119dziemy\r\n   starali si\u0119 wyegzekwowa\u0107 odtworzenie tego przejazdu.\r\n\r\n   Radna Kaczmarek: czy co\u015b ju\u017c wiadomo w sprawie zmiany organizacji ruchu\r\n   przy ul. Dzia\u0142kowej w Sk\u00f3rzewie?\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: o ile pami\u0119tam, to tam chodzi\u0142o o ca\u0142kowity\r\n   zakaz parkowania na tej ulicy, wydaje mi si\u0119, \u017ce jeste\u015bmy w trakcie\r\n   uzgadniania organizacji ruchu. Prosz\u0119 przekaza\u0107 mieszka\u0144com, \u017ce ta sprawa\r\n   jest zg\u0142oszona, ale musi to troch\u0119 potrwa\u0107 zanim to si\u0119 usankcjonuje i\r\n   w\u0142a\u015bciwe organy nam j\u0105 zatwierdz\u0105. Projekt organizacji ruchu na drogach\r\n   gminnych zatwierdza Starosta po przed\u0142o\u017ceniu przez Gmin\u0119 takiego projektu.\r\n\r\n   Radny Moskalik: czy po zimie zostan\u0105 wyczyszczone kratki deszczowe przy\r\n   drogach powiatowych?\r\n\r\n   21.\u00a0Zako\u0144czenie obrad  VI sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Na koniec Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk stwierdzi\u0142, \u017ce\r\n   porz\u0105dek obrad zosta\u0142 wyczerpany i dokona\u0142 zamkni\u0119cia VI sesji Rady Gminy\r\n   Dopiewo.\r\n\r\n   Protok\u00f3\u0142 zawiera 18 za\u0142\u0105cznik\u00f3w.\r\n\r\n   Protok\u00f3\u0142 zawiera 21 stron, ponumerowanych od 1 do 21.\r\n\r\n   Integraln\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 niniejszego protoko\u0142u jest nagranie oznaczone\r\n   25.03.19_VI sesja dost\u0119pne na stronie dopiewo.pl.\r\n\r\n   Protoko\u0142owa\u0142\r\n\r\n   Inspektor ds. Rady Gminy\r\n\r\n   Damian Gryska",
            "format": "raw_text",
            "summary": ""
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?a=12167",
            "format": "raw_text"
        }
    ],
    "field_nazwa_protokolu": [
        {
            "value": "Protok\u00f3\u0142 Nr VI\/19 z VI Sesji Rady Gminy Dopiewo z dnia 25 marca 2019 roku"
        }
    ],
    "field_ref_sesja": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "aea9d31a-0181-4953-b6bb-ca33803f1402"
        }
    ]
}