{
    "uuid": [
        {
            "value": "e4406c87-3e78-4cd5-a865-ccc7817e721b"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "radny",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "969258ff-42f3-4752-a6eb-27fffd210068"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-10-27T11:47:04+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Pawe\u0142 Jazy"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-10-27T11:47:04+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-11-06T15:09:27+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/radni\/pawel-jazy",
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 1
        }
    ],
    "menu_link": [],
    "body": [],
    "field_bip_oswiadczenia_majatkowe": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?p=document&action=save&id=29187&bar_id=11803"
        },
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?p=document&action=save&id=30990&bar_id=12291"
        }
    ],
    "field_custom_meta_descr": [
        {
            "value": "Pan Pawe\u0142 Jazy jest radnym w so\u0142ectwie Konarzewo, Dopiewo, Dopiewiec, Trzcielin i Wi\u0119ckowice."
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/www.dopiewo.pl\/radni-z-rady-gminy-dopiewo",
            "format": "full_html"
        }
    ],
    "field_imie": [
        {
            "value": "Pawe\u0142"
        }
    ],
    "field_nazwisko": [
        {
            "value": "Jazy"
        }
    ],
    "field_plec": [
        {
            "value": "m"
        }
    ],
    "field_solectwo": [
        {
            "value": "Konarzewo, Dopiewo, Dopiewiec, Trzcielin i Wi\u0119ckowice"
        }
    ],
    "field_telefon": [
        {
            "value": "695214993"
        }
    ]
}