{
    "uuid": [
        {
            "value": "dea29cd4-5280-4127-b3fb-c43c37ec63c5"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "uchwala",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "0172546f-5d03-4b2e-b6ae-b5f787fca34c"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-10-29T10:14:14+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a nr 69"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-10-29T10:13:08+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-11-01T11:00:07+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/uchwaly\/5\/69",
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 1
        }
    ],
    "menu_link": [],
    "body": [
        {
            "value": " Uchwa\u0142a Nr V\/69\/19<br><br>Rady Gminy Dopiewo<br><br>z dnia 25 lutego 2019 r.<br><br>w sprawie rozpatrzenia skargi na W\u00f3jta Gminy Dopiewo.<br><br>Na podstawie art. 18 ust. 2 pkt 15) i 18b ust. 1 ustawy z 8 marca 1990 r.<br>o samorz\u0105dzie gminnym (t.j. Dz. U. z 2018 r., poz. 994 z p\u00f3\u017an. zm.) w<br>zwi\u0105zku z art. 229 pkt 3 ustawy z dnia 14 czerwca 1960 r. Kodeks<br>post\u0119powania administracyjnego (t.j. Dz. U. z 2018r., poz. 2096 z p\u00f3\u017an.<br>zm.) po zapoznaniu si\u0119 z wynikami badania skargi przeprowadzonej przez<br>Komisj\u0119 Skarg, Wniosk\u00f3w i Petycji, Rada Gminy uchwala co nast\u0119puje:<br><br>\u00a7 1. Uznaj\u0119 si\u0119 skarg\u0119 z dnia 18 stycznia 2019 r. na W\u00f3jta Gminy Dopiewo<br>za bezzasadn\u0105.<br><br>\u00a7 2. O rozpatrzeniu skargi nale\u017cy powiadomi\u0107 skar\u017c\u0105cego, podaj\u0105c<br>uzasadnienie do sposobu za\u0142atwienia skargi.<br><br>\u00a7 3. Wykonanie uchwa\u0142y powierza si\u0119 Przewodnicz\u0105cemu Rady Gminy.<br><br>\u00a7 4. Uchwa\u0142a wchodzi z dniem podj\u0119cia.<br><br>UZASADNIENIE<br><br>W dniu 18 stycznia 2019 r. do Rady Gminy Dopiewo wp\u0142yn\u0119\u0142a datowana na<br>dzie\u0144 14 stycznia 2019r. skarga mieszka\u0144c\u00f3w Plewisk, przes\u0142ana do tut.<br>Urz\u0119du za po\u015brednictwem Samorz\u0105dowego Kolegium Odwo\u0142awczego w Poznaniu na<br>przewlek\u0142e i biurokratyczne za\u0142atwianie sprawy przez W\u00f3jta Gminy Dopiewo<br>oraz urz\u0119dnik\u00f3w mu podleg\u0142ych.<br><br>W dniu 12 lutego 2019 r. Komisja Skarg, Wniosk\u00f3w i Petycji zaj\u0119\u0142a si\u0119<br>przedmiotow\u0105 skarg\u0105, przeanalizowa\u0142a j\u0105, wys\u0142ucha\u0142a wyja\u015bnie\u0144 urz\u0119dnik\u00f3w,<br>radcy prawnego Urz\u0119du oraz skar\u017c\u0105cych, ustalaj\u0105c nast\u0119puj\u0105ce fakty.<br><br>W dniu 11.12.2014 r. do Urz\u0119du Gminy Dopiewo wp\u0142yn\u0119\u0142o pismo z Urz\u0119du Gminy<br>Komorniki o uzgodnienie projektu decyzji o warunkach zabudowy dla<br>inwestycji polegaj\u0105cej na budowie nie wi\u0119cej ni\u017c siedmiu budynk\u00f3w<br>mieszkalnych jednorodzinnych wolno stoj\u0105cych z gara\u017cami, na dzia\u0142ce nr 439<br>po\u0142o\u017conej przy ul. Osiedle Le\u015bne w Go\u0142uskach. Poniewa\u017c inwestycja dotyczy<br>dzia\u0142ki, s\u0105siaduj\u0105cej bezpo\u015brednio z terenem gminnym - ul. Osiedle Le\u015bne w<br>Go\u0142uskach, a obs\u0142uga komunikacyjna zak\u0142ada wykorzystanie drogi gminnej -<br>Urz\u0105d Gminy Komorniki by\u0142 zobowi\u0105zany do uzgodnienia projektu decyzji WZ z<br>Gmin\u0105 Dopiewo.<br><br>W\u00f3jt Gminy Dopiewo postanowieniem z dnia 19.12.2014 r. sygn.<br>RIiUOL.6730.151.2014 odm\u00f3wi\u0142 uzgodnienia projektu decyzji o warunkach<br>zabudowy ze wzgl\u0119du na niewystarczaj\u0105c\u0105 szeroko\u015b\u0107 pasa drogowego, kt\u00f3ry<br>wynosi ok. 5,79 m, co nie spe\u0142nia warunk\u00f3w technicznych Rozporz\u0105dzenia<br>Ministra Transportu i Gospodarki Morskiej, wed\u0142ug kt\u00f3rych szeroko\u015b\u0107 ulicy<br>w liniach rozgraniczaj\u0105cych nie powinna by\u0107 mniejsza ni\u017c 10m dla dr\u00f3g<br>klasy dojazdowej.<br><br>SKO w Poznaniu postanowieniem nr SKO.GP.4000.85.2015 z dnia 10.02.2015 r.<br>uchyli\u0142o zaskar\u017cone postanowienie organu I instancji i przekaza\u0142o spraw\u0119<br>do ponownego rozpatrzenia przez organ I instancji, wskazuj\u0105c, i\u017c W\u00f3jt<br>powinien bezsprzecznie dowie\u015b\u0107, \u017ce fragment drogi dochodz\u0105cy do dz. 439<br>nie jest jedynie dojazdem, doj\u015bciem lub ci\u0105giem pieszo - jezdnym.<br><br>Po ponownym rozpatrzeniu sprawy W\u00f3jt Gminy Dopiewo nie uzgodni\u0142 projektu<br>decyzji ze wzgl\u0119du na niewystarczaj\u0105c\u0105 szeroko\u015b\u0107 pasa drogowego, dodatkowo<br>wskazano na opracowywany w s\u0105siedztwie dz. 439, obr\u0119b G\u0142uchowo miejscowy<br>plan pod teren aktywizacji gospodarczej oraz blisko\u015b\u0107 trasy S11 - wi\u0119c<br>zabudowa mieszkaniowa b\u0119dzie powodowa\u0107 konflikty przestrzenne.<br><br>Na to postanowienie zosta\u0142y z\u0142o\u017cone dwa oddzielne za\u017calenia skar\u017c\u0105cych.<br>Kolegium postanowieniem z dnia 8.07.2015 r. uchyli\u0142o zaskar\u017cone<br>postanowienie W\u00f3jta Gminy Dopiewo i umorzy\u0142o post\u0119powanie w tej sprawie.<br><br>Na to postanowienie skarg\u0119 do WSA w Poznaniu z\u0142o\u017cyli skar\u017c\u0105cy, a S\u0105d<br>wyrokiem z dnia 20.01.2016 r. - sygn. II SA\/Po 850\/15 uchyli\u0142 zaskar\u017cone<br>postanowienie Kolegium z dnia 8.07.2015 r.<br><br>Organ odwo\u0142awczy po ponownym przeanalizowaniu akt sprawy postanowieniem nr<br>SKO.GP.4000.306.2016 z dnia 18.07.2016 r. orzek\u0142 o uchylenia zaskar\u017conego<br>postanowienia w ca\u0142o\u015bci i o przekazaniu sprawy do ponownego rozpatrzenia<br>przez organ I instancji.<br><br>W\u00f3jt Gminy Dopiewo wyda\u0142 nowe postanowienie z dnia 8.09.2016 r. w kt\u00f3rym<br>po raz kolejny odm\u00f3wi\u0142 uzgodnienia projektu decyzji o warunkach zabudowy,<br>podnosz\u0105c niewystarczaj\u0105c\u0105 szeroko\u015b\u0107 pasa drogowego<br><br>Tak\u017ce i na to postanowienie zosta\u0142o z\u0142o\u017cone za\u017calenie przez jednego ze<br>skar\u017c\u0105cych, w kt\u00f3rym wnios\u0142a o uchylenie negatywnego postanowienia W\u00f3jta<br>Gminy Dopiewo.<br><br>Kolegium po przeanalizowaniu akt sprawy postanowieniem<br>SKO.GP.4000.1111.2016 z dnia 27.06.2017 r. orzek\u0142o o uchyleniu w ca\u0142o\u015bci<br>postanowienia W\u00f3jta Gminy Dopiewo z dnia 8.09.2016 r. o odmowie<br>uzgodnienia projektu decyzji i przekazaniu sprawy do ponownego<br>rozpatrzenia przez organ I instancji.<br><br>Niestety postanowienie SKO zosta\u0142o b\u0142\u0119dnie zadekretowane do Referatu<br>Planowania Przestrzennego, a prawid\u0142owo trafi\u0107 powinno do Referatu<br>Inwestycji. Pracownik kt\u00f3ry otrzyma\u0142 orygina\u0142 pisma nie dopilnowa\u0142<br>przekazania do Referatu, kt\u00f3ry zajmowa\u0142 si\u0119 dotychczas spraw\u0105. Poniewa\u017c<br>SKO przekaza\u0142o po wykorzystaniu akta sprawy do tut. Urz\u0119du bez<br>postanowienia, kt\u00f3re wys\u0142a\u0142o wcze\u015bniej, osoba odpowiedzialna za spraw\u0119 nie<br>dokona\u0142a ponownego jej rozpatrzenia.<br><br>Pismem z dnia 28.12.2018 r. skar\u017c\u0105cy z\u0142o\u017cyli ponaglenie na bezczynno\u015b\u0107<br>W\u00f3jta Gminy Dopiewo w tej sprawie, dowodz\u0105c, \u017ce przez 1 rok i 5 miesi\u0119cy<br>nie otrzymali \u017cadnego rozstrzygni\u0119cia w powy\u017cszej sprawie, ani informacji<br>o przed\u0142u\u017ceniu terminu za\u0142atwienia sprawy.<br><br>SKO w Poznaniu postanowieniem z dnia 11.01.2019 r. nr SKO.GP.4000.15.2019<br>uzna\u0142o ponaglenie za uzasadnione i wyznaczy\u0142o termin dw\u00f3ch tygodni na<br>rozstrzygni\u0119cie sprawy uzgodnienia projektu decyzji o warunkach zabudowy.<br>Jak podnosi SKO, skar\u017c\u0105cy dowodz\u0105, \u017ce W\u00f3jt Gminy Dopiewo jak i urz\u0119dnicy<br>mu podlegli dzia\u0142aj\u0105 opieszale. Okres p\u00f3\u0142tora roku na rozstrzygni\u0119cie<br>kwestii dost\u0119pu projektowanej zabudowy do drogi publicznej jest ca\u0142kowicie<br>nieuzasadniony.<br><br>Gdy tylko wp\u0142yn\u0119\u0142o do Urz\u0119du Gminy Dopiewo postanowienie SKO z dnia<br>11.01.2019r. w kt\u00f3rym wyznaczono termin za\u0142atwienia sprawy, W\u00f3jt wyda\u0142 w<br>dniu 30.01.2019r. postanowienie w kt\u00f3rym nie uzgodni\u0142 projektu decyzji WZ.<br>Nale\u017cy w tym miejscu podkre\u015bli\u0107, \u017ce uchwa\u0142\u0105 Rady Gminy Dopiewo nr<br>XXXVI\/478\/17 z dnia 20.11.2017 r. fragment dzia\u0142ki 199\/18 bezpo\u015brednio<br>przylegaj\u0105cy do dz. 439, obr\u0119b G\u0142uchowo, zosta\u0142 przeznaczony jako teren<br>zieleni izolacyjnej. Nie ma wi\u0119c mo\u017cliwo\u015bci przeprowadzenia przez niego<br>drogi dojazdowej.<br><br>Nie ulega w\u0105tpliwo\u015bci fakt, \u017ce ponad roczny okres, w kt\u00f3rym nie dosz\u0142o do<br>rozstrzygni\u0119cia sprawy ani nie przed\u0142u\u017cono terminu jej za\u0142atwienia,<br>stanowi\u0142 przejaw nienale\u017cytego za\u0142atwienia sprawy przez pracownika Urz\u0119du.<br>Jednocze\u015bnie wskaza\u0107 nale\u017cy, i\u017c W\u00f3jt Gminy Dopiewo nie posiada\u0142 wiedzy o<br>zaistnia\u0142ej sytuacji, tym samym nie mo\u017ce by\u0107 odpowiedzialny za opiesza\u0142o\u015b\u0107<br>w post\u0119powaniu. Reakcja W\u00f3jta po powzi\u0119ciu wiedzy o zaistnia\u0142ej sytuacji<br>by\u0142a prawid\u0142owa, tzn. pracownik merytoryczny, kt\u00f3ry doprowadzi\u0142 do<br>opiesza\u0142ego za\u0142atwienia sprawy, otrzyma\u0142 ustn\u0105 reprymend\u0119 i zosta\u0142a<br>przeprowadzona z nim rozmowa dyscyplinuj\u0105ca.<br><br>W zwi\u0105zku z powy\u017cszym, Komisja zaj\u0119\u0142a jednomy\u015blne stanowisko o uznaniu<br>skargi na W\u00f3jta Gminy Dopiewo za bezzasadn\u0105.<br><br>Maj\u0105c na uwadze powy\u017csze i podzielaj\u0105c wnioski Komisji Skarg, Wniosk\u00f3w i<br>Petycji, podj\u0119to niniejsz\u0105 uchwa\u0142\u0119.<br>",
            "format": "raw_text",
            "summary": null
        }
    ],
    "field_count_brak": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_nieobecny": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_przeciw": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_votes": [
        {
            "value": 21
        }
    ],
    "field_count_wstrzymujacy": [
        {
            "value": 1
        }
    ],
    "field_count_za": [
        {
            "value": 20
        }
    ],
    "field_glos_brak": [],
    "field_glos_nieobecny": [],
    "field_glos_przeciw": [],
    "field_glos_wstrzymujacy": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "b1e4c8aa-1372-4158-b144-4207250135d0"
        }
    ],
    "field_glos_za": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "8f62b00c-4b94-4967-9ea8-8516368d15e9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a6d7c744-18eb-405b-90ed-477a2cc2f115"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42c6c278-2680-469c-9f53-b724bc0de5d8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "007ef329-c80d-4b41-bdc3-ff241d757de9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "da0cd5fb-47fd-42f5-8a83-38bfb5fc8ed8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "ce5b532c-43e3-4c05-9296-6dd3491d5c64"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "d9ec9acf-7b21-47d8-9015-37dcbd126b84"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "e4406c87-3e78-4cd5-a865-ccc7817e721b"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a5ccaa66-c96c-427e-adbd-3959e257920e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42e559af-ace0-467c-9b61-9b877d064ac3"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "49cb8f68-caa4-4893-b638-5e5f3f78f343"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "29f33ea9-61af-4b8b-be89-e368357c0657"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c9f5b28d-c725-419c-866f-939b43a62f46"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "537736c5-4266-421f-ae6a-95ef2ec5b670"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "3f419924-b22c-4307-a0da-f189caae1211"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "2013811e-58a0-49bf-a725-8d961a60211d"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "48f6bf1d-620f-4e9e-a1aa-207e49bee229"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c63d68e1-2254-4855-9ca9-991af7b4f42e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "f5c1ac34-6d52-4069-8417-9565c8966df6"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "30f7c162-d359-4d52-bfdb-b9f9b6db61f9"
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?a=11969",
            "format": "raw_text"
        }
    ],
    "field_nazwa_uchwaly": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a Nr V\/69\/19 Rady Gminy Dopiewo z dnia 25 lutego 2019 r. w sprawie rozpatrzenia skargi na W\u00f3jta Gminy Dopiewo"
        }
    ],
    "field_nr_w_dz_wojewody": [],
    "field_numer_porzadkowy": [
        {
            "value": 69
        }
    ],
    "field_ref_sesja": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "9217b350-0dce-429c-8d79-71fa1cd3023b"
        }
    ],
    "field_typ_glosowania": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_typ_uchwaly": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "bb6752b3-c5e4-4838-bbc8-64e45289a4b8"
        }
    ]
}