{
    "uuid": [
        {
            "value": "2545364e-ee78-4ce7-8fa5-09660ec361b1"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "uchwala",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "0172546f-5d03-4b2e-b6ae-b5f787fca34c"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-10-29T19:36:16+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a nr 121"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-10-29T19:34:54+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-11-01T11:00:08+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/uchwaly\/11\/121",
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 1
        }
    ],
    "menu_link": [],
    "body": [
        {
            "value": " Uchwa\u0142a Nr XI\/121\/19<br><br>Rady Gminy Dopiewo<br>z dnia 24 czerwca 2019 r.<br><br>w sprawie ustalenia planu sieci szk\u00f3\u0142 podstawowych i ich obwod\u00f3w, dla<br>kt\u00f3rych Gmina Dopiewo jest organem prowadz\u0105cym.<br><br>Na podstawie art. 18 ust. 2 pkt 15) ustawy z 8 marca 1990 r. o samorz\u0105dzie<br>gminnym (t.j. Dz. U. z 2019 r., poz. 506) w zwi\u0105zku z art. 39 ust. 1, 5,<br>5a i 5b, 6 i 8 ustawy z dnia 14 grudnia 2016 r. - Prawo o\u015bwiatowe (Dz. U.<br>z 2018 r. poz. 996 ze zm.), po uzyskaniu opinii Wielkopolskiego Kuratora<br>O\u015bwiaty, Rada Gminy Dopiewo uchwala, co nast\u0119puje:<br><br>\u00a71. Uchwa\u0142a okre\u015bla plan sieci publicznych szk\u00f3\u0142 podstawowych prowadzonych<br>przez Gmin\u0119 Dopiewo, a tak\u017ce granice obwod\u00f3w publicznych szk\u00f3\u0142<br>podstawowych prowadzonych przez Gmin\u0119 Dopiewo, kt\u00f3ry stanowi za\u0142\u0105cznik<br>nr 1 do niniejszej uchwa\u0142y.<br><br>\u00a72. Wykonanie uchwa\u0142y powierza si\u0119 W\u00f3jtowi Gminy Dopiewo.<br><br>\u00a73. Uchwa\u0142a podlega opublikowaniu w Dzienniku Urz\u0119dowym Wojew\u00f3dztwa<br>Wielkopolskiego i wchodzi w \u017cycie z dniem 1 wrze\u015bnia 2019 r.<br><br>Uzasadnienie<br><br>Wywo\u0142anie niniejszej uchwa\u0142y wynika z delegacji zawartej w art. 39 ust. 1,<br>5, 5a i 5b, 6, 8 ustawy Prawo O\u015bwiatowe\u201d. Uchwa\u0142a nr XXVIII\/377\/17 z dnia<br>27 marca 2017 r. w sprawie dostosowania sieci szk\u00f3\u0142 podstawowych i<br>gimnazj\u00f3w do nowego ustroju szkolnego okre\u015bla\u0142a sie\u0107 szk\u00f3\u0142 w gminie<br>Dopiewo wraz z obwodami tych szk\u00f3\u0142 do 31 sierpnia 2019 roku. Zgodnie z ww.<br>podstaw\u0105 prawn\u0105, Rada Gminy ustala plan sieci publicznych szk\u00f3\u0142<br>podstawowych prowadzonych przez gmin\u0119, a tak\u017ce okre\u015bla granice obwod\u00f3w<br>publicznych szk\u00f3\u0142 podstawowych.<br><br>Ustalenie planu sieci publicznych [1]szk\u00f3\u0142 nast\u0119puje po uzyskaniu<br>pozytywnej opinii [2]kuratora o\u015bwiaty o zgodno\u015bci planu z warunkami<br>okre\u015blonymi odpowiednio w ust. 1, 2 i 5a-7a ustawy Prawo o\u015bwiatowe.<br><br>W przedstawionej uchwale nie zosta\u0142y wprowadzone zasadnicze zmiany w<br>odniesieniu do Uchwa\u0142y Nr XXVIII\/377\/17 z dnia 27 marca 2017r. w sprawie<br>dostosowania sieci szk\u00f3\u0142 podstawowych i gimnazj\u00f3w do nowego ustroju<br>szkolnego.<br><br>W zwi\u0105zku z powy\u017cszym przyj\u0119cie uchwa\u0142y jest zasadne.<br><br>Za\u0142\u0105cznik Nr 1 do Uchwa\u0142y Nr XI\/121\/19<br><br>Rady Gminy Dopiewo z dnia 24 czerwca 2019r.<br><br>Plan sieci publicznych szk\u00f3\u0142 podstawowych prowadzonych przez Gmin\u0119<br>Dopiewo,<br>a tak\u017ce granice obwod\u00f3w publicznych szk\u00f3\u0142 podstawowych prowadzonych przez<br>Gmin\u0119 Dopiewo<br><br>+------------------------------------------------------------------------+<br>| | | Adres siedziby | |<br>| | | szko\u0142y, | |<br>| | | | |<br>| | | adresy ewentualnych | |<br>| Lp. | Nazwa szko\u0142y | innych lokalizacji | Obw\u00f3d szko\u0142y |<br>| | | prowadzenia zaj\u0119\u0107 | |<br>| | | dydaktycznych, | |<br>| | | wychowawczych i | |<br>| | | opieku\u0144czych | |<br>|-----+-------------------+----------------------+-----------------------|<br>| | Szko\u0142a Podstawowa | | |<br>| 1. | im. Astrid | D\u0105browa, | D\u0105browa |<br>| | Lindgren | ul. Szkolna 41 | |<br>| | w D\u0105browie | | |<br>|-----+-------------------+----------------------+-----------------------|<br>| | Szko\u0142a Podstawowa | | |<br>| 2. | im. Kawaler\u00f3w | D\u0105br\u00f3wka, | D\u0105br\u00f3wka, Pal\u0119dzie, |<br>| | Orderu U\u015bmiechu | ul. Malinowa 41 | Zakrzewo, Go\u0142uski |<br>| | w D\u0105br\u00f3wce | | |<br>|-----+-------------------+----------------------+-----------------------|<br>| | Szko\u0142a Podstawowa | | |<br>| | im. Powsta\u0144c\u00f3w | | |<br>| | Wielkopolskich | | |<br>| 3. | w Wi\u0119ckowicach | Wi\u0119ckowice, | Drw\u0119sa, Pokrzywnica, |<br>| | w Zespole | ul. Gromadzka 7 | Wi\u0119ckowice, Zborowo |<br>| | Szkolno- | | |<br>| | Przedszkolnym | | |<br>| | w Wi\u0119ckowicach | | |<br>|-----+-------------------+----------------------+-----------------------|<br>| | Szko\u0142a Podstawowa | Dopiewo, | |<br>| | im. Jana Brzechwy | | Dopiewo, Fia\u0142kowo, |<br>| | w Dopiewie w | ul. Bukowska 13 | Joanka, Lis\u00f3wki, |<br>| 4. | Zespole Szkolno- | | Pod\u0142oziny, Trzcielin, |<br>| | Przedszkolnym | oraz Dopiewo, | \u017barnowiec |<br>| | w Dopiewie | | |<br>| | | ul. \u0141\u0105kowa 2a | |<br>|-----+-------------------+----------------------+-----------------------|<br>| | Szko\u0142a Podstawowa | Dopiewiec, | |<br>| 5. | im Marii | | Dopiewiec |<br>| | Konopnickiej w | ul. Szkolna 7 | |<br>| | Dopiewcu | | |<br>|-----+-------------------+----------------------+-----------------------|<br>| | Szko\u0142a Podstawowa | Konarzewo, | Konarzewo |<br>| 6. | im. Henryka | | |<br>| | Sienkiewicza | ul. Szkolna 16 | Glinki |<br>| | w Konarzewie | | |<br>+------------------------------------------------------------------------+<br><br>+------------------------------------------------------------------------+<br>| | | | Sk\u00f3rzewo |<br>| | | | |<br>| | | | obszary na wsch\u00f3d od linii |<br>| | | | przebiegaj\u0105cej wzd\u0142u\u017c |<br>| | | | ulic: Batorowska (od |<br>| | | | granicy z Wysogotowem), |<br>| | | | Wrzosowa, Lawendowa, |<br>| | Szko\u0142a Podstawowa | Sk\u00f3rzewo, | Malinowa, Bratnia, |<br>| 7. | nr 1 im Fryderyka | | Pozna\u0144ska w kierunku parku |<br>| | Chopina w | ul. Pozna\u0144ska 70 | i przez park na po\u0142udnie w |<br>| | Sk\u00f3rzewie | | kierunku ul. |<br>| | | | Le\u015bnej\/Sp\u00f3\u0142dzielczej. Do |<br>| | | | obwodu nie nale\u017c\u0105 |<br>| | | | uczniowie mieszkaj\u0105cy przy |<br>| | | | odcinkach ul. Wrzosowej, |<br>| | | | Lawendowej, Malinowej, |<br>| | | | Bratniej stanowi\u0105cych |<br>| | | | granice obwod\u00f3w. |<br>|----+-------------------+------------------+----------------------------|<br>| | | | Sk\u00f3rzewo |<br>| | | | |<br>| | | | Obszary na zach\u00f3d od linii |<br>| | | | przebiegaj\u0105cej wzd\u0142u\u017c |<br>| | | | ulic: Batorowska (od |<br>| | | | granicy z Wysogotowem), |<br>| | Szko\u0142a Podstawowa | Sk\u00f3rzewo, | Wrzosowa, Lawendowa, |<br>| | | | Malinowa, Bratnia, |<br>| 8. | nr 2 im. Ignacego | ul. Ks. | Pozna\u0144ska w kierunku parku |<br>| | Jana | Stanis\u0142awa | i przez park na po\u0142udnie w |<br>| | Paderewskiego w | Kozierowskiego 1 | kierunku ul. |<br>| | Sk\u00f3rzewie | | Le\u015bnej\/Sp\u00f3\u0142dzielczej. Do |<br>| | | | obwodu nale\u017c\u0105 uczniowie |<br>| | | | mieszkaj\u0105cy przy |<br>| | | | odcinakach ul. Wrzosowej |<br>| | | | Lawendowej, Malinowej, |<br>| | | | Bratniej stanowi\u0105cych |<br>| | | | granic\u0119 obwod\u00f3w |<br>+------------------------------------------------------------------------+<br><br><br>",
            "format": "raw_text",
            "summary": null
        }
    ],
    "field_count_brak": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_nieobecny": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_przeciw": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_votes": [
        {
            "value": 21
        }
    ],
    "field_count_wstrzymujacy": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_za": [
        {
            "value": 21
        }
    ],
    "field_glos_brak": [],
    "field_glos_nieobecny": [],
    "field_glos_przeciw": [],
    "field_glos_wstrzymujacy": [],
    "field_glos_za": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "8f62b00c-4b94-4967-9ea8-8516368d15e9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a6d7c744-18eb-405b-90ed-477a2cc2f115"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42c6c278-2680-469c-9f53-b724bc0de5d8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "007ef329-c80d-4b41-bdc3-ff241d757de9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "da0cd5fb-47fd-42f5-8a83-38bfb5fc8ed8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "ce5b532c-43e3-4c05-9296-6dd3491d5c64"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "d9ec9acf-7b21-47d8-9015-37dcbd126b84"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "e4406c87-3e78-4cd5-a865-ccc7817e721b"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a5ccaa66-c96c-427e-adbd-3959e257920e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "b1e4c8aa-1372-4158-b144-4207250135d0"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42e559af-ace0-467c-9b61-9b877d064ac3"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "49cb8f68-caa4-4893-b638-5e5f3f78f343"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "29f33ea9-61af-4b8b-be89-e368357c0657"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c9f5b28d-c725-419c-866f-939b43a62f46"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "537736c5-4266-421f-ae6a-95ef2ec5b670"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "3f419924-b22c-4307-a0da-f189caae1211"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "2013811e-58a0-49bf-a725-8d961a60211d"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "48f6bf1d-620f-4e9e-a1aa-207e49bee229"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c63d68e1-2254-4855-9ca9-991af7b4f42e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "f5c1ac34-6d52-4069-8417-9565c8966df6"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "30f7c162-d359-4d52-bfdb-b9f9b6db61f9"
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?a=12422",
            "format": "raw_text"
        }
    ],
    "field_nazwa_uchwaly": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a Nr XI\/121\/19 Rady Gminy Dopiewo z dnia 24 czerwca 2019 r. w sprawie ustalenia planu sieci szk\u00f3\u0142 podstawowych i ich obwod\u00f3w, dla kt\u00f3rych Gmina Dopiewo jest organem prowadz\u0105cym"
        }
    ],
    "field_nr_w_dz_wojewody": [
        {
            "value": "2019\/6230"
        }
    ],
    "field_numer_porzadkowy": [
        {
            "value": 121
        }
    ],
    "field_ref_sesja": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a969d18f-9d65-44f7-861d-c08bb60b410f"
        }
    ],
    "field_typ_glosowania": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_typ_uchwaly": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "ad245f4e-c063-42ce-8dca-ad0af7349bdb"
        }
    ]
}