{
    "uuid": [
        {
            "value": "44943920-ab24-4dfa-aa57-90820cb82653"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "protokol",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "2e00ab45-cc90-4423-80d5-6d49bc14600c"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-10-28T10:33:29+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Protok\u00f3\u0142 nr 11"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-10-28T10:32:13+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-11-02T12:30:25+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/protokoly\/11",
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 0
        }
    ],
    "menu_link": [],
    "body": [
        {
            "value": "P r o t o k \u00f3 \u0142 Nr XI\/19\r\n\r\n         z Sesji Rady Gminy Dopiewo odbytej w dniu 24 czerwca 2019 roku\r\n\r\n                           w Domu Stra\u017caka w Dopiewie\r\n\r\n   Sesji przewodniczy\u0142:\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady\r\n\r\n   Pan Leszek Nowaczyk\r\n\r\n   Sesj\u0119 rozpocz\u0119to o godz. 15^0^4 a zako\u0144czono o godz. 19^45\r\n\r\n   Przebieg sesji:\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0Otwarcie XI sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Otwarcia XI sesji Rady Gminy Dopiewo o godz. 15^0^4 dokona\u0142 Przewodnicz\u0105cy\r\n   Rady Gminy, Pan Leszek Nowaczyk.\r\n\r\n   2. Stwierdzenie kworum.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Pan L. Nowaczyk stwierdzi\u0142, \u017ce na 21 radnych na sesji\r\n   obecnych jest 21 radnych. Wobec powy\u017cszego Rada Gminy jest w\u0142adna do\r\n   podejmowania prawomocnych uchwa\u0142 i rozstrzygni\u0119\u0107.\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0lista obecno\u015bci radnych - za\u0142. nr 1\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0stwierdzenie kworum - za\u0142. nr 2\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0lista obecno\u015bci pracownik\u00f3w Urz\u0119du Gminy - za\u0142. nr 3\r\n\r\n   \u00a04.\u00a0lista obecno\u015bci so\u0142tys\u00f3w - za\u0142. nr 4\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0lista obecno\u015bci go\u015bci - za\u0142. nr 5\r\n\r\n        *\u00a0Porz\u0105dek obrad XI sesji Rady Gminy Dopiewo\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0Otwarcie XI sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0Stwierdzenie kworum.\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0Odczytanie porz\u0105dku obrad.\r\n\r\n   \u00a04.\u00a0Informacja o przyj\u0119ciu protoko\u0142u z IX sesji.\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0Informacja o przyj\u0119ciu protoko\u0142u z X uroczystej sesji.\r\n\r\n   \u00a06.\u00a0Zapytania i wnioski so\u0142tys\u00f3w\r\n\r\n   \u00a07.\u00a0Informacja przedstawicieli Rady Powiatu Pozna\u0144skiego z prac Rady.\r\n\r\n   \u00a08.\u00a0Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci W\u00f3jta pomi\u0119dzy sesjami.\r\n\r\n   \u00a09.\u00a0Przedstawienie raportu o stanie Gminy Dopiewo za rok 2018.\r\n\r\n   10.\u00a0Debata nad Raportem o\u00a0stanie Gminy Dopiewo za rok 2018.\r\n\r\n   11.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie udzielenia W\u00f3jtowi Gminy Dopiewo wotum\r\n       zaufania.  DRUK 117\r\n\r\n   12.\u00a0Przedstawienie i rozpatrzenie sprawozdania finansowego W\u00f3jta Gminy\r\n       Dopiewo za 2018r. wraz ze sprawozdaniem z wykonania bud\u017cetu za 2018r.\r\n\r\n   13.\u00a0Przedstawienie Radzie Uchwa\u0142y Sk\u0142adu Orzekaj\u0105cego Regionalnej Izby\r\n       Obrachunkowej w Poznaniu w sprawie wydanej opinii o sprawozdaniu W\u00f3jta\r\n       Gminy Dopiewo z wykonania bud\u017cetu Gminy za 2018 rok.\r\n\r\n   14.\u00a0Przedstawienie wniosku Komisji Rewizyjnej Rady Gminy Dopiewo w sprawie\r\n       absolutorium dla W\u00f3jta Gminy Dopiewo z tytu\u0142u wykonania bud\u017cetu za\r\n       2018 rok.\r\n\r\n   15.\u00a0Przedstawienie Radzie Uchwa\u0142y Sk\u0142adu Orzekaj\u0105cego Regionalnej Izby\r\n       Obrachunkowej w Poznaniu w sprawie wyra\u017cenia opinii o wniosku Komisji\r\n       Rewizyjnej w sprawie absolutorium dla W\u00f3jta Gminy Dopiewo za 2018 rok.\r\n\r\n   16.\u00a0Dyskusja.\r\n\r\n   17.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie sprawozdania finansowego za 2018 wraz ze\r\n       sprawozdaniem z wykonania bud\u017cetu Gminy Dopiewo za 2018 rok. DRUK 118\r\n\r\n   18.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie absolutorium dla W\u00f3jta Gminy Dopiewo z\r\n       tytu\u0142u wykonania bud\u017cetu za 2018 rok. DRUK 119\r\n\r\n   19.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zapewnienia zwrotu koszt\u00f3w dowozu dzieci\r\n       niepe\u0142nosprawnych w wieku do 4 lat do przedszkola, oddzia\u0142u\r\n       przedszkolnego w szkole podstawowej lub innej formy wychowania\r\n       przedszkolnego, lub o\u015brodka rewalidacyjno-wychowawczego. DRUK 120\r\n\r\n   20.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie ustalenia planu sieci szk\u00f3\u0142 podstawowych i\r\n       ich obwod\u00f3w, dla kt\u00f3rych Gmina Dopiewo jest organem prowadz\u0105cym.  DRUK\r\n       121\r\n\r\n   21.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie w sprawie wsp\u00f3\u0142dzia\u0142ania z Powiatem\r\n       Pozna\u0144skim przy Aktualizacji inwentaryzacji wyrob\u00f3w zawieraj\u0105cych\r\n       azbest na terenie powiatu pozna\u0144skiego obejmuj\u0105ca nast\u0119puj\u0105ce gminy:\r\n       Buk, Czerwonak, Dopiewo, Kleszczewo, Komorniki, Kostrzyn, K\u00f3rnik,\r\n       Lubo\u0144, Mosina, Pobiedziska, Puszczykowo, Rokietnica, Suchy Las.  DRUK\r\n       122\r\n\r\n   22.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/33\/18 Rady Gminy\r\n       Dopiewo z dnia 17 grudnia 2018r. w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy\r\n       Dopiewo na 2019 rok. DRUK 123\r\n\r\n   23.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/32\/18 Rady Gminy\r\n       Dopiewo z dnia 17 grudnia 2018r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej\r\n       Prognozy Finansowej Gminy Dopiewo na lata 2019-2026.  DRUK 124\r\n\r\n   24.\u00a0Interpelacje, wnioski i zapytania radnych.\r\n\r\n   25.\u00a0Wolne g\u0142osy.\r\n\r\n   26.\u00a0Zako\u0144czenie obrad XI sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Pan L. Nowaczyk: ponadto informuj\u0119, \u017ce wprowadzam do\r\n   porz\u0105dku obrad sesji projekt uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do\r\n   sporz\u0105dzenia miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego terenu w\r\n   miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, w rejonie ul. Batorowskiej, Polnej, Ogrodowej,\r\n   Pozna\u0144skiej i Ksi\u0119\u017cycowej, gmina Dopiewo. DRUK 125  Projekt uchwa\u0142 by\u0142 ju\u017c\r\n   om\u00f3wiony na wsp\u00f3lnym posiedzeniu komisji.\r\n\r\n   Czy s\u0105 inne wnioski lub uwagi do porz\u0105dku obrad? Nie widz\u0119.\r\n\r\n   W takim razie prosz\u0119 o zatwierdzenie porz\u0105dku obrad dzisiejszej sesji.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie zatwierdzenia porz\u0105dku obrad sesji.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   4. Informacja o przyj\u0119ciu protoko\u0142u z IX sesji.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk poinformowa\u0142, \u017ce w Biurze Rady\r\n   oraz przed sesj\u0105 dost\u0119pny by\u0142 protok\u00f3\u0142 z IX sesji Rady Gminy i zapyta\u0142,\r\n   czy s\u0105 uwagi do protoko\u0142u.\r\n\r\n   Uwag nie zg\u0142oszono.\r\n\r\n   Protok\u00f3\u0142 zosta\u0142 przyj\u0119ty - 21 g\u0142os\u00f3w \u201eza\u201d.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne z przyj\u0119cia protoko\u0142u z IX sesji\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   5. Informacja o przyj\u0119ciu protoko\u0142u z X  uroczystej sesji.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk poinformowa\u0142, \u017ce w Biurze Rady\r\n   oraz przed sesj\u0105 dost\u0119pny by\u0142 protok\u00f3\u0142 z X uroczystej sesji Rady Gminy i\r\n   zapyta\u0142, czy s\u0105 uwagi do protoko\u0142u.\r\n\r\n   Uwag nie zg\u0142oszono.\r\n\r\n   Protok\u00f3\u0142 zosta\u0142 przyj\u0119ty - 21 g\u0142os\u00f3w \u201eza\u201d.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne z przyj\u0119cia protoko\u0142u z X uroczystej sesji\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   \u00a06.\u00a0Zapytania i wnioski so\u0142tys\u00f3w.\r\n\r\n   Brak\r\n\r\n   \u00a07.\u00a0Informacja przedstawicieli Rady Powiatu Pozna\u0144skiego z prac Rady.\r\n\r\n   Brak.\r\n\r\n   \u00a08.\u00a0Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci W\u00f3jta pomi\u0119dzy sesjami.\r\n\r\n   Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci W\u00f3jta radni otrzymali w materia\u0142ach sesyjnych.\r\n\r\n   Na zadane pytania odpowiedzi udzieli\u0142 W\u00f3jt Gminy.\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst sprawozdania stanowi za\u0142. Nr 6 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   \u00a09.\u00a0Przedstawienie  raportu o stanie Gminy Dopiewo za rok  2018.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk: zgodnie z art. 28aa.\u00a0 ustawy o\r\n   samorz\u0105dzie gminnym W\u00f3jt co roku do dnia 31 maja przedstawia radzie gminy\r\n   raport o stanie gminy.\r\n\r\n   Rada gminy rozpatruje raport podczas sesji, na kt\u00f3rej podejmowana jest\r\n   uchwa\u0142a rady gminy w sprawie udzielenia lub nieudzielenia absolutorium\r\n   w\u00f3jtowi. Raport rozpatrywany jest w pierwszej kolejno\u015bci. Nad\r\n   przedstawionym raportem o stanie gminy przeprowadza si\u0119 debat\u0119.\r\n\r\n   W debacie nad raportem o stanie gminy radni zabieraj\u0105 g\u0142os bez ogranicze\u0144\r\n   czasowych.\r\n\r\n   W debacie nad raportem o stanie gminy mieszka\u0144cy gminy mog\u0105 zabiera\u0107 g\u0142os\r\n   - nikt si\u0119 nie zg\u0142osi\u0142.\r\n\r\n   Po zako\u0144czeniu debaty nad raportem o stanie gminy rada gminy przeprowadza\r\n   g\u0142osowanie nad udzieleniem w\u00f3jtowi wotum zaufania. Uchwa\u0142\u0119 o udzieleniu\r\n   w\u00f3jtowi wotum zaufania rada gminy podejmuje bezwzgl\u0119dn\u0105 wi\u0119kszo\u015bci\u0105 g\u0142os\u00f3w\r\n   ustawowego sk\u0142adu rady gminy.\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: jak wcze\u015bniej powiedzia\u0142 Pan Przewodnicz\u0105cy,\r\n   zgodnie z art.\u00a0 28aa. ustawy o samorz\u0105dzie gminnym W\u00f3jt co roku do dnia 31\r\n   maja przedstawia radzie gminy raport o stanie gminy. Raport obejmuje\r\n   podsumowanie dzia\u0142alno\u015bci w\u00f3jta w roku poprzednim, w szczeg\u00f3lno\u015bci\r\n   realizacj\u0119 polityk, program\u00f3w i strategii, uchwa\u0142 rady gminy i bud\u017cetu\r\n   obywatelskiego. Raport zosta\u0142 podzielony na r\u00f3\u017cne cz\u0119\u015bci, znajduj\u0105 si\u0119 w\r\n   nim informacje dotycz\u0105ce danych demograficznych, finans\u00f3w Gminy,\r\n   informacje dotycz\u0105ce strategii rozwoju Gminy oraz plan\u00f3w odnowy\r\n   miejscowo\u015bci, dane dotycz\u0105ce o\u015bwiaty, kultury, sportu i rekreacji, bud\u017cetu\r\n   obywatelskiego, transportu gminnego. Jest tak\u017ce cz\u0119\u015b\u0107 dotycz\u0105ca ochrony\r\n   \u015brodowiska, \u0142adu przestrzennego, czy promocji i komunikacji spo\u0142ecznej.\r\n\r\n   Nast\u0119pnie W\u00f3jt pokr\u00f3tce om\u00f3wi\u0142 poszczeg\u00f3lne cz\u0119\u015bci raportu.\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: przed sesj\u0105 otrzymali\u015bmy uwagi redakcyjne do\r\n   Raportu, przes\u0142ane przez Pana Krzysztofa Ko\u0142odziejczyka. Chcia\u0142bym si\u0119 do\r\n   nich odnie\u015b\u0107:\r\n\r\n   - s. 5 nazwa tabeli 1. (\u201eLUDNO\u015a\u0106\u201d zamiast \u201eLUDNO\u015aCI\u201d) - s\u0142uszna uwaga,\r\n   pojawi\u0142a si\u0119 liter\u00f3wka;\r\n\r\n   - s. 10 formatowanie tabeli 10. (inne ni\u017c pozosta\u0142ych) - faktycznie tabela\r\n   nie ma wiersza nag\u0142\u00f3wkowego dlatego wygl\u0105da inaczej od pozosta\u0142ych,\r\n   natomiast co do merytoryki jest ona w\u0142a\u015bciwa;\r\n\r\n   - s. 14. nazwa wykresu V. (sugeruje \u017ce zwi\u0119ksza si\u0119 udzia\u0142 gminy w podatku\r\n   PIT, a chodzi o rosn\u0105ce dochody z udzia\u0142u w PIT) - udzia\u0142 mo\u017ce by\u0107 zar\u00f3wno\r\n   procentowy jak i kwotowy, w nazwie tabeli okre\u015blono, \u017ce dane s\u0105 w z\u0142otych,\r\n   czyli tak naprawd\u0119 sprawa jest precyzyjna, bo mo\u017cna rok do roku por\u00f3wna\u0107\r\n   te rzeczy i ten udzia\u0142 kwotowy jest tutaj wskazany;\r\n\r\n   - s. 14-15 powt\u00f3rzenie tre\u015bci w zakresie dochod\u00f3w z udzia\u0142u w PIT na\r\n   wykresach V. i VI. (powt\u00f3rzenia zdarzaj\u0105 si\u0119 te\u017c w innych miejscach - np.\r\n   wymiana kot\u0142\u00f3w) - te powt\u00f3rzenia troch\u0119 zrobili\u015bmy celowo, natomiast\r\n   wykresy w tabeli 5 i 6 mia\u0142y troch\u0119 inny cel: w tabeli 5 celem by\u0142o\r\n   przedstawienie dynamiki w PIT-ie w stosunku do podatku od nieruchomo\u015bci, w\r\n   tabeli 6 celem by\u0142o pokazanie struktury najwa\u017cniejszych przychod\u00f3w;\r\n\r\n   - s. 19 w przypadku ranking\u00f3w nale\u017ca\u0142oby wskaza\u0107 ka\u017cdorazowo jaka\r\n   instytucja by\u0142a organizatorem rankingu - rzeczywi\u015bcie w jednym przypadku\r\n   organizator rankingu jest wskazany, ja dzisiaj m\u00f3wi\u0105c o drugim wskaza\u0142em,\r\n   \u017ce ten ranking by\u0142 opracowywany pod redakcj\u0105 przez Pana prof. Eugeniusza\r\n   Sobczaka z Politechniki Warszawskiej i oparty o dane z G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du\r\n   Statystycznego;\r\n\r\n   - s. 26 w pierwszej cz\u0119\u015bci Raportu tabele i wykresy maj\u0105 podane \u017ar\u00f3d\u0142o\r\n   danych, a w dalszej cz\u0119\u015bci ju\u017c nie - rzeczywi\u015bcie \u017ar\u00f3d\u0142a danych nie\r\n   zosta\u0142y wskazane wprost, ale nale\u017cy je traktowa\u0107 jako \u017ar\u00f3d\u0142a danych z\r\n   Urz\u0119du Gminy Dopiewo;\r\n\r\n   - s. 33 s\u0142owo \u201ebudowa\u201d powtarzane w tabeli 19. jest zb\u0119dne (zob. tytu\u0142\r\n   tabeli) - powt\u00f3rzenia si\u0119 zdarzaj\u0105; s\u0142owo \u201ebudowa\u201d si\u0119 powtarza podobnie\r\n   jak s\u0142owa \u201eremont\u201d i \u201esuma\u201d - uwagi do poni\u017cszych dw\u00f3ch punkt\u00f3w;\r\n\r\n   - s. 36 s\u0142owo \u201eremont\u201d powtarzane w tabeli 21. jest zb\u0119dne (zob. tytu\u0142\r\n   tabeli)- jw.;\r\n\r\n   - s. 38 s\u0142owo \u201esuma\u201d zb\u0119dne w wierszach 2-4 w tabeli 27 - jw.;\r\n\r\n   - s. 46-47 opis zadania droga wzd\u0142u\u017c tor\u00f3w niezgodny z za\u0142\u0105czon\u0105\r\n   ilustracj\u0105 (wyszczeg\u00f3lnienie etap\u00f3w, zaawansowanie etapu 2. i 3. - opis\r\n   informuje \u017ce trwa opracowanie dokumentacji dla obu etap\u00f3w, tymczasem etap\r\n   II zosta\u0142 zrealizowany,\r\n   a kolejny jest dopiero w fazie wykupu grunt\u00f3w - tak nie jest, bo etap I\r\n   zosta\u0142 faktycznie zrealizowany do ul. Kolejowej, tylko, \u017ce on zosta\u0142\r\n   zrealizowany w dw\u00f3ch odcinkach, nie w dw\u00f3ch etapach. II etap jak i III\r\n   etap jest w trakcie przygotowania. Nazewnictwo jest w\u0142a\u015bciwe, tylko\r\n   nazywany to odcinkami, a nie etapami;\r\n\r\n   - s. 48 niejasna tabela 29. (zapewne chodzi o drogi gminne tylko o kt\u00f3re -\r\n   tylko publiczne czy publiczne i prywatne?) - co do zasady my wskazujemy\r\n   tylko drogi gminne, a ich status czy one s\u0105 publiczne czy nie okre\u015bla\r\n   uchwa\u0142a. Nie wskazujemy dr\u00f3g prywatnych, bo nie mamy do tego uprawnie\u0144;\r\n\r\n   - s. 139 pusta strona - b\u0142\u0105d redakcyjny;\r\n\r\n   - niska rozdzielczo\u015b\u0107 map w wersji elektronicznej uniemo\u017cliwia korzystanie\r\n   z nich - te mapy maj\u0105 charakter pogl\u0105dowy, one s\u0105 zaci\u0105gni\u0119te z r\u00f3\u017cnych\r\n   baz, kt\u00f3re s\u0105 og\u00f3lnie dost\u0119pne, wi\u0119c tutaj raczej nie widz\u0119 problemu gdyby\r\n   kto\u015b chcia\u0142 z tego korzysta\u0107.\r\n\r\n   Raport o stanie Gminy Dopiewo za rok 2018 stanowi za\u0142. Nr 7 do protoko\u0142u\r\n   sesji.\r\n\r\n   10.\u00a0Debata nad Raportem o\u00a0stanie Gminy Dopiewo za rok 2018.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: po raz pierwszy przest\u0119pujemy do dyskusji nad tym\r\n   dokumentem, dlatego prosz\u0119 patrze\u0107 na moje uwagi nie jako wytykanie\r\n   b\u0142\u0119d\u00f3w, tylko wzi\u0119cie tego pod uwag\u0119 na przysz\u0142o\u015b\u0107. Dzi\u0119kuj\u0119 Panu W\u00f3jtowi\r\n   za odniesienie si\u0119 do moich uwag redakcyjnych. Mam cztery uwagi natury\r\n   formalnej i cztery uwagi merytoryczne. Zaczn\u0119 mo\u017ce od tych formalnych. Mam\r\n   pro\u015bb\u0119, je\u017celi b\u0119dzie to mo\u017cliwie w przysz\u0142ym roku, aby umo\u017cliwi\u0107 radnych\r\n   zapoznanie si\u0119 z tre\u015bci\u0105 projektu tego dokumentu wcze\u015bniej, ani\u017celi w\r\n   wymaganym ustawowo terminie, wtedy wi\u0119cej rzeczy mo\u017cna wychwyci\u0107.\r\n\r\n   Druga uwaga formalna - ustawodawca tego nie wymaga, ale brakuje mi w tym\r\n   dokumencie wprowadzenia, kilu s\u0142\u00f3w Pana W\u00f3jta co to jest za dokument, mo\u017ce\r\n   jakie widzi wyzwania w przesz\u0142ym roku, co\u015b na przyk\u0142ad artyku\u0142\u00f3w w \u201eCzasie\r\n   Dopiewa\u201d.\r\n\r\n   Trzecia uwaga formalna dotyczy tego jak prezentowane s\u0105 informacje -\r\n   doliczy\u0142em si\u0119 oko\u0142o 80 tabel. Moim zdaniem jest to za du\u017co. Ten dokument\r\n   jest nie tylko dla urz\u0119dnik\u00f3w i radnych, ale te\u017c dla mieszka\u0144c\u00f3w. Uwa\u017cam,\r\n   \u017ce mo\u017cna wykona\u0107 to bardziej syntetycznie. Bardzo du\u017co tabel, a cz\u0119sto\r\n   opis jest skr\u00f3towy. Np. kompleksowo potraktowano temat o\u015bwiaty, a ochrona\r\n   \u015brodowiska jest do\u015b\u0107 ubogo potraktowana.\r\n\r\n   Czwarta uwaga formalna - urz\u0119dniczy j\u0119zyk, brakuje mi lekkiego pi\u00f3ra.\r\n   My\u015bl\u0119, \u017ce opis powinien by\u0107 bardziej przyjazny dla obywatela. Redakcj\u0119\r\n   ko\u0144cow\u0105 tego dokumentu m\u00f3g\u0142by przeprowadzi\u0107 Pan A. Mendrala.\r\n\r\n   Przechodz\u0119 do uwag merytorycznych.\r\n\r\n   Pierwsza uwaga jak\u0105 mam, to to, \u017ce Raport przedstawia jedn\u0105 stron\u0119 medalu,\r\n   czyli to co si\u0119 uda\u0142o. Brakuje mi zr\u00f3wnowa\u017conego spojrzenia, tego co si\u0119\r\n   nie uda\u0142o, jakie s\u0105 wyzwania dla Gminy. Czego konkretnie brakuje? Brakuje\r\n   mi s\u0142owa ha\u0142as, ono nie wyst\u0119puje. Z mojej perspektywy gdzie mieszkam ten\r\n   ha\u0142as jest dokuczliwy w trzech miejscach: rampa w Pal\u0119dziu, ul. Pozna\u0144ska\r\n   w D\u0105br\u00f3wce oraz trasa S11, do kt\u00f3rej zabudowa coraz bardziej si\u0119 zbli\u017ca i\r\n   oddzia\u0142ywanie akustyczne jest coraz wi\u0119ksze, a zapowiadanych ekran\u00f3w\r\n   akustycznych raczej nie wida\u0107. Nie ma informacji o konfliktach\r\n   przestrzennych, mamy coraz wi\u0119cej inwestor\u00f3w i nast\u0119puj\u0105 konflikty. Gmina\r\n   powinna taki problem dostrzega\u0107. Zalania, kwestia smogu - tak\u017ce brak tych\r\n   informacji. M\u00f3wi\u0119 o tym, aby dostrzega\u0107 te wyzwania i szuka\u0107 rozwi\u0105za\u0144.\r\n\r\n   Druga uwaga merytoryczna dotyczy cz\u0119\u015bci po\u015bwi\u0119conej aktywno\u015bci\r\n   obywatelskiej. Mamy wzmiank\u0119 o bud\u017cecie obywatelskim, ale nie ma\r\n   informacji np. ile z\u0142o\u017cono wniosk\u00f3w o udost\u0119pnienie informacji publicznej,\r\n   ile wp\u0142yn\u0119\u0142o skarg i petycji, wniosk\u00f3w od strony mieszka\u0144c\u00f3w - pewna\r\n   statystyka jak to wygl\u0105da.\r\n\r\n   Trzecia uwaga merytoryczna - mamy informacj\u0119 ile Gmina wydaje pieni\u0119dzy,\r\n   ale brakuje mi pomiaru efekt\u00f3w. Smog jest dobrym przyk\u0142adem, wymieniamy\r\n   kot\u0142y, montujemy czujniki, ale to jest pierwszy krok. Jakie z tego\r\n   wynikaj\u0105 efekty? Czy te dzia\u0142ania przynosz\u0105 jakie\u015b rezultaty? Warto\r\n   pomy\u015ble\u0107 o tym w przysz\u0142o\u015bci.\r\n\r\n   Czwarta uwaga merytoryczna - s\u0105 fragmenty, kt\u00f3re koloryzuj\u0105 rzeczywisto\u015b\u0107,\r\n   np. poprawa gospodarki odpadami, edukacja ekologiczna. Nie wygl\u0105da to\r\n   najlepiej kiedy to konfrontuj\u0119 z gospodark\u0105 odbioru \u015bmieci, jak to wygl\u0105da\r\n   w rzeczywisto\u015bci. To jest niepotrzebne. Ci\u015bnienie wody w wodoci\u0105gach -\r\n   mo\u017ce gdzie\u015b nast\u0105pi\u0142a poprawa w Gminie, ale nie w D\u0105br\u00f3wce czy w Dopiewcu.\r\n   Dla mnie takie zdania s\u0105 niepotrzebne, skoro s\u0105 problemy.\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: je\u017celi chodzi o wzgl\u0119dy formalne, to jest\r\n   Raport W\u00f3jta i mo\u017cliwo\u015bci redakcyjne radnych niestety nie wyst\u0119puj\u0105. Tak\r\n   wskaza\u0142 ustawodawca. Raport jest przedstawiony Radzie, a nie redagowany\r\n   przez Rad\u0119. Raport zosta\u0142 przekazany Radzie w wymaganym terminie. Je\u017celi\r\n   chodzi o zarzut, \u017ce jest za du\u017co tabel - to jest Raport w formie\r\n   sprawozdania, opieramy go na danych i nie piszemy powie\u015bci, aby napisa\u0107\r\n   jak jest pi\u0119knie. Co do zarzut\u00f3w czego nie ma w Raporcie, to troch\u0119 si\u0119\r\n   Panu dziwi\u0119, bo to Pa\u0144stwo podj\u0119li\u015bcie decyzj\u0119 w formie uchwa\u0142y,\r\n   precyzuj\u0105c\u0105 co ma w tym dokumencie si\u0119 znajdowa\u0107. Raport ma nawet\r\n   charakter rozszerzaj\u0105cy, przedstawili\u015bmy wi\u0119cej rzeczy, ani\u017celi\r\n   przewidywa\u0142a uchwa\u0142a. Mo\u017cna si\u0119 na przysz\u0142o\u015b\u0107 zastanowi\u0107 nad jakim\u015b\r\n   wprowadzeniem, preambu\u0142\u0105. Czy Raport jest jednostronny? Oparli\u015bmy go na\r\n   danych, kt\u00f3re mo\u017cna oczywi\u015bcie w r\u00f3\u017cny spos\u00f3b interpretowa\u0107. Jedni\r\n   powiedz\u0105, \u017ce dane s\u0105 wystraczaj\u0105ce, inni, \u017ce nie. M\u00f3wi Pan o ha\u0142asie, ale\r\n   on nie zosta\u0142 wskazany w uchwale, m\u00f3wi Pan o ekranach akustycznych, ale\r\n   dla drogi kt\u00f3ra jest drog\u0105 krajow\u0105 - to nie jest kompetencja Gminy. Poza\r\n   tym ja zawsze m\u00f3wi\u0119, \u017ce aby co\u015b wykona\u0107 ponadwymiarowo, to prosz\u0119 wskaza\u0107\r\n   \u017ar\u00f3d\u0142o finansowania. Co do polityki przestrzennej to odnosimy si\u0119 do niej\r\n   w Raporcie, ale nie do konkretnych przypadk\u00f3w, kt\u00f3re prawie zawsze\r\n   wyst\u0119puj\u0105 w ramach plan\u00f3w miejscowych oraz wydawania warunk\u00f3w zabudowy. To\r\n   s\u0105 elementy konflikt\u00f3w, ale to s\u0105 dane bardzo szczeg\u00f3\u0142owe. Je\u017celi przy\r\n   nast\u0119pnym Raporcie okre\u015blicie takie kryteria, to to wykonamy. M\u00f3wi Pan o\r\n   aktywno\u015bciach obywatelskich, ale samo sk\u0142adanie pism do Urz\u0119du \u015bwiadczy o\r\n   du\u017cej aktywno\u015bci, kt\u00f3ra dzieje si\u0119 nie tylko w Urz\u0119dzie, ale tak\u017ce innych\r\n   instytucjach. Efektywno\u015b\u0107 pomiar\u00f3w - b\u0119dzie mo\u017cna to zmierzy\u0107 obiektywnie\r\n   dopiero w roku przysz\u0142ym, bo czujniki zosta\u0142y zamontowane w tym roku. Dzi\u015b\r\n   jeszcze tych danych o efektach nie mamy, programy dotycz\u0105ce wymiany \u017ar\u00f3de\u0142\r\n   ciep\u0142a dopiera si\u0119 rozpocz\u0119\u0142y.\r\n\r\n   My nie m\u00f3wimy, \u017ce jest OK w sprawie dostaw wody, ci\u015bnienia, m\u00f3wimy tylko,\r\n   \u017ce szereg inwestycji z tym zwi\u0105zanych zosta\u0142o w Gminie przeprowadzonych i\r\n   to jest fakt. Obecnie mamy wyj\u0105tkowe lato i jest to okres trudny tak\u017ce dla\r\n   wodoci\u0105g\u00f3w. Ale gdyby nie inwestycje zwi\u0105zane z budow\u0105 magistrali z\r\n   Joanki, to sytuacja by\u0142aby gorsza. Dyskomfort z ci\u015bnieniem wody si\u0119\r\n   pojawia ale nie otrzyma\u0142em sygna\u0142\u00f3w, \u017ce nie ma zupe\u0142nie wody.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: pierwsza sprawa, \u017ce radni podj\u0119li uchwa\u0142\u0119 - to by\u0142a\r\n   uchwa\u0142a kierunkowa, gdzie mogli\u015bmy uszczeg\u00f3\u0142owi\u0107 pewne oczekiwania, ale\r\n   brak s\u0142owa ha\u0142as jest dziwny, bo ono pojawia si\u0119 w dokumencie dotycz\u0105cym\r\n   ochrony \u015brodowiska dla naszej Gminy. Jest to wyzwanie dla naszej Gminy i\r\n   to automatycznie powinno si\u0119 znale\u017a\u0107 w Raporcie, skoro dostrze\u017cono go w\r\n   dokumencie dotycz\u0105cym ochrony \u015brodowiska dla naszej Gminy. Do niego\r\n   powinno by\u0107 odniesienie w Raporcie. Mo\u017cna m\u00f3wi\u0107, \u017ce ekrany dotycz\u0105 drogi\r\n   krajowej, ale coraz wi\u0119cej ci\u0119\u017car\u00f3wek je\u017adzi ul. Pozna\u0144sk\u0105, ha\u0142as jest\r\n   coraz wi\u0119kszym problem, istnieje i dotyczy on mieszka\u0144c\u00f3w Gminy Dopiewo.\r\n   Druga uwaga - wodoci\u0105gi - nie mia\u0142bym uwag gdyby w Raporcie napisano, \u017ce w\r\n   pewnych cz\u0119\u015bciach Gminy zrealizowano okre\u015blone inwestycje i tam nast\u0105pi\u0142a\r\n   poprawa, np. w rejonie Konarzewa w efekcie poczynionych milionowych\r\n   inwestycji. Delikatna zmiana spowodowa\u0142aby, \u017ce by\u0142by on bardziej czytelny.\r\n\r\n   Radny B\u0105k: odnios\u0119 si\u0119 do sprawy ha\u0142asu, lubi\u0119 opiera\u0107 si\u0119 na konkretach.\r\n   Mieszkam w miejscu gdzie ha\u0142as z S11 jest znaczy. Za\u0142o\u017cyli\u015bmy czujniki w\r\n   moim ogrodzie i jak Pa\u0144stwo my\u015blicie jaki by\u0142 efekt? Wynik by\u0142 taki, \u017ce\r\n   nie przekraczamy w \u017cadnym parametrze norm ha\u0142asu. Nie m\u00f3wi\u0119 tego, aby\u015bmy\r\n   nic nie robili jako radni, tylko po to, aby mie\u0107 \u015bwiadomo\u015b\u0107 w jakim\r\n   miejscu mieszkamy.\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: temat ha\u0142asu jest bardzo istotny, ale prosz\u0119\r\n   zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 na kompetencje samorz\u0105du w tym zakresie. S\u0105 okre\u015blone\r\n   instytucje, kt\u00f3re powinny nadzorowa\u0107 tego typu przekroczenia i egzekwowa\u0107\r\n   prawo. Ale sp\u00f3jrzmy na to z drugiej strony, gdyby nie droga S11,\r\n   autostrada, to Gmina Dopiewo nie rozwija\u0142aby si\u0119 jak dotychczas. Zawsze\r\n   jest co\u015b za co\u015b. Samorz\u0105d nie ma narz\u0119dzi, aby spowodowa\u0107, \u017ce wsz\u0119dzie\r\n   b\u0119dzie cisza i spok\u00f3j. B\u0119dziemy si\u0119 starali, aby dane dotycz\u0105ce ha\u0142asu w\r\n   przysz\u0142ym Raporcie by\u0142y bardziej uszczeg\u00f3\u0142owione.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: jeden argument za ha\u0142asem na \u201etapecie\u201d -\r\n   rozmawiali\u015bmy o pozyskiwaniu \u015brodk\u00f3w zewn\u0119trznych. Mo\u017cna wykorzysta\u0107 temat\r\n   walki z ha\u0142asem jako element wniosku o dofinansowanie zewn\u0119trzne. Skoro\r\n   zabudowa jest bardzo blisko drogi i z map akustycznych wynika\r\n   oddzia\u0142ywanie akustyczne drogi dla otoczenia, to jest to jaki\u015b argument,\r\n   kt\u00f3ry mo\u017cna wykorzysta\u0107 we wniosku. Nikt przecie\u017c nie kwestionuje\r\n   rozbudowy infrastruktury w Gminie, sam si\u0119 tutaj sprowadzi\u0142em, bo to jest\r\n   atut, a nie obci\u0105\u017cenie, ale mo\u017cna si\u0119 stara\u0107 jako\u015b to niwelowa\u0107\r\n   projektuj\u0105c nowe ci\u0105gi komunikacyjne\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: dobrze by by\u0142o, aby te programy zewn\u0119trzne\r\n   zwi\u0105zane z niwelacj\u0105 ha\u0142asu rzeczywi\u015bcie si\u0119 pojawi\u0142y, ale w\u0105tpi\u0119, aby\r\n   Gmina Dopiewo mog\u0142a otrzyma\u0107 takie dofinansowanie, bo nie ma tutaj Natury\r\n   2000, Parku Narodowego ani dziedzictwa narodowego. Chc\u0119 te\u017c doda\u0107, \u017ce przy\r\n   budowie w\u0119z\u0142a przesiadkowego w Pal\u0119dziu jedynym kosztem niekwalifikowanym,\r\n   na kt\u00f3ry nie otrzymali\u015bmy dofinasowania to by\u0142y ekrany akustyczne, oko\u0142o\r\n   2\u00a0000\u00a0000 z\u0142. To by\u0142y \u015brodki z Gminy Dopiewo w\u0142a\u015bnie dla mieszka\u0144c\u00f3w.\r\n\r\n   Radna Jamont: obserwujemy rozw\u00f3j aktywizacji gospodarczej, budowy hal\r\n   magazynowych, czy mo\u017ce Pan W\u00f3jt poinformowa\u0107 jaki to b\u0119dzie mia\u0142o wp\u0142yw na\r\n   bud\u017cet w kolejnych latach?\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: rzeczywi\u015bcie wyd\u0142u\u017c drogi ekspresowej\r\n   powsta\u0142y tereny pod aktywizacj\u0119 gospodarcz\u0105, to s\u0105 tereny, kt\u00f3rych\r\n   w\u0142a\u015bcicielem jest Rolnicza Sp\u00f3\u0142dzielnia Produkcyjna, ale nie tylko.\r\n   Zaczynaj\u0105 tworzy\u0107 si\u0119 tam hale magazynowe i miejsca pracy. Patrz\u0105c na te\r\n   inwestycje, kt\u00f3re obecnie s\u0105 w toku realizacji to oko\u0142o 20\u00a0000 m^2\r\n   b\u0119dziemy w stanie osi\u0105gn\u0105\u0107 w samym tylko roku 2019. Bior\u0105c pod uwag\u0119\r\n   obecne stawki podatkowe przych\u00f3d dla bud\u017cetu z tego tytu\u0142u b\u0119dzie do\u015b\u0107\r\n   istotny z tendencj\u0105 wzrostow\u0105.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk: omawiaj\u0105c Raport by\u0142a mowa o\r\n   wydatkach socjalnych na \u015bwiadczenia wychowawcze, koszty przygotowawcze\r\n   by\u0142y dosy\u0107 wysokie. Jak wygl\u0105da to dzisiaj, czy my co\u015b dop\u0142acamy to tego\r\n   zadania z w\u0142asnych \u015brodk\u00f3w?\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: je\u017celi chodzi o realizacj\u0119 \u015bwiadczenia\r\n   wychowawczego 500+ to ca\u0142o\u015bci\u0105 obs\u0142ugi zajmuje si\u0119 Gmina Dopiewo poprzez\r\n   O\u015brodek Pomocy Spo\u0142ecznej. Na pocz\u0105tku ustawodawca okre\u015bli\u0142 koszt obs\u0142ugi\r\n   tego programu na poziomie 2%, p\u00f3\u017aniej zmniejszono to do 1,5%. Dzisiaj to\r\n   si\u0119 bilansuje, nie dok\u0142adamy do tego \u015bwiadczenia w\u0142asnych \u015brodk\u00f3w.\r\n\r\n   Radny Nnorom: w Raporcie wskazano, \u017ce wprowadzono system sms informowania\r\n   podatnik\u00f3w o zap\u0142atach podatk\u00f3w i zaleg\u0142o\u015bciach. Jak obecnie ten system\r\n   funkcjonuje?\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek: w 2018 r. uruchomili\u015bmy tak\u0105 us\u0142ug\u0119, aby\r\n   informowa\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w o zbli\u017caj\u0105cym si\u0119 terminie p\u0142atno\u015bci podatku oraz o\r\n   zaleg\u0142o\u015bciach je\u017celi podatnik nie zap\u0142aci\u0142 w terminie, w kt\u00f3rym by\u0142\r\n   zobligowany. Mamy stworzon\u0105 baz\u0119 w systemie oko\u0142o 350 podatnik\u00f3w, \u015brednio\r\n   do systemu wpisuj\u0105 si\u0119 2 osoby tygodniowo.\r\n\r\n   Radna Walich: chc\u0119 poruszy\u0107 kwesti\u0119 bezpiecze\u0144stwa, otrzymujemy informacj\u0119\r\n   o interwencjach stra\u017cy po\u017carnej. Na jakim poziomie jest obecnie\r\n   wyposa\u017cenie tych jednostek? Ile wynosi kwota przeznaczona na popraw\u0119\r\n   bezpiecze\u0144stwa, gotowo\u015b\u0107 bojow\u0105 jednostek i jak to si\u0119 ma do lat\r\n   ubieg\u0142ych?\r\n\r\n   Sekretarz Gminy Pani M. Wzgarda: w chwili obecnej doposa\u017cyli\u015bmy jednostki\r\n   w nowe samochody bojowe, dla OSP Zakrzewo (samoch\u00f3d lekki) i OSP Dopiewo\r\n   (samoch\u00f3d \u015bredni). Liczba zdarze\u0144 ro\u015bnie z roku na rok, s\u0105 to zar\u00f3wno\r\n   po\u017cary jak i interwencje drogowe, wypadki, kataklizmy pogodowe. W chwili\r\n   obecnej bie\u017c\u0105ca dzia\u0142alno\u015b\u0107 stra\u017cy to oko\u0142o 700\u00a0000 z\u0142 rocznie. Bior\u0105c pod\r\n   uwag\u0119 rosn\u0105c\u0105 liczb\u0119 mieszka\u0144c\u00f3w Gminy musimy liczy\u0107 si\u0119 z wi\u0119ksz\u0105 liczb\u0105\r\n   interwencji stra\u017cy po\u017carnej jak i stra\u017cy gminnej.\r\n\r\n   Radna \u0141ysiak: jaka jest warto\u015b\u0107 inwestycji poczynionych w roku 2018 r.?\r\n   Jakie s\u0105 plany na kolejne lata?\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: rok 2018 by\u0142 wyj\u0105tkowy je\u017celi chodzi o\r\n   inwestycje, bo mieli\u015bmy du\u017co \u015brodk\u00f3w zewn\u0119trznych. Inwestycje oscylowa\u0142y\r\n   na poziomie oko\u0142o 43\u00a0000\u00a0000 z\u0142. Obecnie nasza sprawno\u015b\u0107 inwestycyjna, bez\r\n   zaci\u0105gania zobowi\u0105za\u0144, to jest oko\u0142o 25\u00a0000\u00a0000 z\u0142.\r\n\r\n   Radny W. Dorna: w ubieg\u0142ym roku dotkn\u0119\u0142a nas du\u017ca fala w\u0142ama\u0144, czy mamy\r\n   dane ile by\u0142o tych zdarze\u0144, czy ta fala troch\u0119 wyhamowa\u0142a? Drugie pytanie:\r\n   otrzymuj\u0119 sygna\u0142y od mieszka\u0144c\u00f3w, \u017ce \u201eOrliki\u201d nie s\u0105 dost\u0119pne dla zwyk\u0142ych\r\n   mieszka\u0144c\u00f3w, tylko dla grup zorganizowanych. Kiedy mog\u0105 korzysta\u0107 z tych\r\n   boisk grupy niezorganizowane?\r\n\r\n   Z-ca W\u00f3jta Pan P. Przepi\u00f3ra: obecnie mamy dobry okres, bo w czasie\r\n   wakacyjnym \u201eOrliki\u201d s\u0105 dost\u0119pne dla wszystkich w zasadzie bez ogranicze\u0144.\r\n   Natomiast w trakcie roku szkolnego, zaj\u0119cia maj\u0105 grupy zorganizowane, ale\r\n   nie tylko sportowe, ale tak\u017ce grupy innych os\u00f3b. W weekendy dost\u0119pno\u015b\u0107 dla\r\n   os\u00f3b niezorganizowanych jest zdecydowanie wi\u0119ksza. Je\u017celi chodzi o\r\n   w\u0142amania i kradzie\u017ce to w pierwszym roku funkcjonowania Komisariatu w\r\n   Dopiewie w roku 2017 praktycznie nie by\u0142o zdarze\u0144. Niestety w roku 2018\r\n   sytuacja si\u0119 pogorszy\u0142a, apogeum by\u0142o pod koniec roku 2018. Z danych\r\n   statystycznych otrzymanych z Policji wynika, \u017ce por\u00f3wnuj\u0105c I kwarta\u0142 2018\r\n   z I kwarta\u0142em 2019 r, to liczna zdarze\u0144 by\u0142a taka sama i wynosi\u0142a oko\u0142o 49\r\n   zdarze\u0144. W ostatnich 2 miesi\u0105cach ta liczna delikatnie spad\u0142a.\r\n\r\n   Radna Kwa\u015bnik: ulga w podatku rolnym w celu wsparcia rolnik\u00f3w - ile\r\n   rolnik\u00f3w skorzysta\u0142o z tej mo\u017cliwo\u015bci? Czy wykorzystano ca\u0142\u0105 pul\u0119\r\n   przewidzian\u0105 na to zadanie? Drugie pytanie dotyczy linii komunikacyjnej\r\n   PKS na trasie Wi\u0119ckowice - Pozna\u0144 - czy wiadomo czy ta linia b\u0119dzie dalej\r\n   funkcjonowa\u0107 i czy dotychczas Gmina ponosi\u0142a jakie\u015b koszty zwi\u0105zane z jej\r\n   funkcjonowaniem?\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek: ulga w podatku rolnym - pomoc zosta\u0142a\r\n   udzielona w styczniu 2019. Kwota pomocy to oko\u0142o 30\u00a0000 z\u0142. Z pomocy\r\n   skorzysta\u0142o oko\u0142o 90 rolnik\u00f3w, w tym dwie osoby prawne.\r\n\r\n   Z-ca W\u00f3jta Pan P. Przepi\u00f3ra: temat PKS ju\u017c si\u0119 wcze\u015bniej przewija\u0142, bo\r\n   miasto Pozna\u0144 zapowiedzia\u0142o, \u017ce nie b\u0119dzie go dofinansowywa\u0107. Na dzie\u0144\r\n   dzisiejszy oraz w roku 2018 \u017cadnego kosztu zwi\u0105zanego z finansowaniem PKS\r\n   nie ponosili\u015bmy, gdy\u017c PKS funkcjonowa\u0142 jako komercyjne przedsi\u0119wzi\u0119cie.\r\n   Ale w niedalekiej przysz\u0142o\u015bci przyjdzie nam ponie\u015b\u0107 pewne koszty. Wynika\r\n   to z tego, \u017ce Sp\u00f3\u0142ka przynosi Poznaniowi straty w wysoko\u015bci oko\u0142o\r\n   5\u00a0000\u00a0000 z\u0142 rocznie. Pojawi\u0142a si\u0119 koncepcja uratowania PKS, w tym celu\r\n   b\u0119dzie stworzony Zwi\u0105zek powiatowo-gminny, do kt\u00f3rego rozwa\u017camy\r\n   przyst\u0105pienie. Propozycja jest taka, aby ten Zwi\u0105zek do ko\u0144ca 2020 m\u00f3g\u0142\r\n   realizowa\u0107 us\u0142ugi transportowe wsp\u00f3lnie z PKS, a po 2020r. Zwi\u0105zek\r\n   ca\u0142kowicie przej\u0105\u0142by to zadanie. Wtedy na pewno jakie\u015b koszty si\u0119 pojawi\u0105.\r\n   Szacujemy, \u017ce koszt Gminy Dopiewo wyni\u00f3s\u0142by oko\u0142o 80 000-90\u00a0000 z\u0142\r\n   rocznie.\r\n\r\n   Radny Dziembowski: tabela nr 33 o\u015bwiata - jakie koszty ponosi Gmina kiedy\r\n   dzieci z naszej Gminy ucz\u0119szczaj\u0105 do plac\u00f3wek poza naszym terenem? Ile\r\n   zyskujemy dzi\u0119ki dzieciom spoza Gminy ucz\u0119szczaj\u0105cymi do naszych plac\u00f3wek?\r\n   Jaki jest bilans?\r\n\r\n   Z-ca W\u00f3jta Pan P. Przepi\u00f3ra: przy rozliczaniu koszt\u00f3w pobytu dzieci na\r\n   terenie innych gmin zasada jest taka, \u017ce ponosimy koszty takie jaki jest\r\n   przeci\u0119tny koszt utrzymania dziecka w przedszkolu na terenie gminy do\r\n   kt\u00f3rej to dziecko chodzi.\r\n\r\n   Radny Jazy: str. 26 w Raporcie - wyszczeg\u00f3lniono czujniki smogu jakie\r\n   zosta\u0142y zamontowane w szko\u0142ach podstawowych w porozumieniu ze\r\n   Stowarzyszeniem Metropolia. Jakie jest \u017ar\u00f3d\u0142o finansowania tych czujnik\u00f3w\r\n   i jakiego rz\u0119du s\u0105 to koszty?\r\n\r\n   Z-ca W\u00f3jta Pan P. Przepi\u00f3ra: je\u017celi dobrze pami\u0119tam, to zamontowano\r\n   komplet czujnik\u00f3w, czyli 9 u nas w Gminie, a na terenie Metropoli\r\n   zamontowano 160. Koszt ca\u0142ego zadania to oko\u0142o 1\u00a0000\u00a0200 z\u0142. Koszty po\r\n   stronie Metropolii.\r\n\r\n   Radny Miler: chc\u0119 podzi\u0119kowa\u0107 na wykonanie tego Raportu, dla nas radnych\r\n   nauczka, aby na przysz\u0142o\u015b\u0107 doprecyzowa\u0107 jego zawarto\u015b\u0107. Dla mnie zabrak\u0142o\r\n   informacji odno\u015bcie, ile os\u00f3b zamieszkuje w Gminie, a ile faktycznie\r\n   odprowadza podatek w naszej Gminie. Jakie z tego tytu\u0142u mamy straty, ile\r\n   inwestycji mog\u0142yby przez to zosta\u0107 wykonanych wi\u0119cej? Druga rzecz: podoba\r\n   mi si\u0119 tre\u015b\u0107 odno\u015bcie strategii na lata 2019-2025 priorytet II -\r\n   zr\u00f3wnowa\u017cony rozw\u00f3j Gminy Dopiewo. Moja pro\u015bba odno\u015bnie D\u0105browy jest\r\n   w\u0142a\u015bnie taka, aby ten zr\u00f3wnowa\u017cony rozw\u00f3j nast\u0105pi\u0142, je\u017celi chodzi o sie\u0107\r\n   drogow\u0105.\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: liczna ludno\u015bci Gminy ca\u0142y czas wzrasta, ale\r\n   nie ma bezpo\u015brednich narz\u0119dzi, kt\u00f3re pozwoli\u0142yby zmierzy\u0107 ilu mieszka\u0144c\u00f3w\r\n   mog\u0142oby p\u0142aci\u0107 podatek u nas z racji zamieszkania. Takim po\u015brednim\r\n   narz\u0119dziem mo\u017ce by\u0107 deklaracja \u015bmieciowa, ale ona tak\u017ce nie musi by\u0107 do\r\n   ko\u0144ca wiarygodna. Szacujemy wed\u0142ug r\u00f3\u017cnych danych, \u017ce oko\u0142o 5000 os\u00f3b\r\n   zamieszkuje w Gminie, ale nie jest zameldowana. Co do zr\u00f3wnowa\u017conego\r\n   rozwoju w D\u0105browie to my\u015bl\u0119, \u017ce tutaj nie ma \u017cadnych r\u00f3\u017cnic w stosunku do\r\n   innych miejscowo\u015bci. Ka\u017cda miejscowo\u015b\u0107 jest w r\u00f3wnym stopniu doceniana,\r\n   ale oczywi\u015bcie zdarza si\u0119, \u017ce jedne miejscowo\u015bci w okre\u015blonym czasie s\u0105\r\n   bardziej dofinansowane.\r\n\r\n   Radny Nnorom: czy zad\u0142u\u017cenie Gminy jest na bezpiecznym poziomie?\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: wska\u017anik zad\u0142u\u017cenia jest obecnie nieco\r\n   inaczej okre\u015blany jak kiedy\u015b. Obecnie ten wska\u017anik wynosi 5,2%, natomiast\r\n   maksymalny dopuszczalny wska\u017anik zad\u0142u\u017cenia gminy jest 369% wy\u017cszy, czyli\r\n   zdolno\u015b\u0107 zad\u0142u\u017cania si\u0119 jest o wiele wy\u017csza, bo og\u00f3lny wska\u017anik wynosi\r\n   19.2%, co pozwala stwierdzi\u0107, \u017ce poziom zad\u0142u\u017cenia i finans\u00f3w Gminy\r\n   Dopiewo jest na bezpiecznym poziomie. \u015awiadczy o tym tak\u017ce nadwy\u017cka\r\n   operacyjna pozwalaj\u0105ca z realizacj\u0119 naszych zobowi\u0105za\u0144.\r\n\r\n   11.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie udzielenia W\u00f3jtowi Gminy Dopiewo wotum\r\n       zaufania.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 18 g\u0142osami \u201eza\u201d, 3 g\u0142osami\r\n   \u201ewstrzymuj\u0105cymi\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr XI\/117\/19 w sprawie udzielenia W\u00f3jtowi\r\n   Gminy Dopiewo wotum zaufania.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie udzielenia W\u00f3jtowi Gminy Dopiewo wotum\r\n   zaufania.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 8 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: w imieniu swoim i ca\u0142ego mojego Zespo\u0142u,\r\n   kt\u00f3ry przygotowa\u0142 Raport dzi\u0119kuj\u0119 Pa\u0144stwu za wotum zaufania.\r\n\r\n   12.\u00a0Przedstawienie i  rozpatrzenie sprawozdania finansowego W\u00f3jta Gminy\r\n       Dopiewo za 2018r. wraz ze sprawozdaniem z  wykonania bud\u017cetu za 2018r.\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek om\u00f3wi\u0142a sprawozdanie finansowe za 2018 rok,\r\n   w tym:\r\n\r\n   - bilans z wykonania bud\u017cetu Gminy Dopiewo za 2018 rok,\r\n\r\n   - \u0142\u0105czny bilans jednostki za 2018 rok obejmuj\u0105cy dane z bilans\u00f3w\r\n   jednostkowych\r\n   jednostek bud\u017cetowych,\r\n\r\n   - \u0142\u0105czny rachunek zysk\u00f3w i strat jednostki za 2018 rok obejmuj\u0105cy dane z\r\n   rachunk\u00f3w\r\n   zysk\u00f3w i strat jednostek bud\u017cetowych,\r\n\r\n   - \u0142\u0105czne zestawienie zmian w funduszu jednostki za 2018 rok obejmuj\u0105ce\r\n   dane z zestawie\u0144\r\n\r\n   zmian funduszu jednostek bud\u017cetowych,\r\n\r\n   - informacj\u0119 dodatkow\u0105 za 2018 rok.\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek: przedstawi\u0119 Pa\u0144stwu sprawozdanie z\r\n   wykonania bud\u017cetu za 2018r.  oraz informacj\u0119 o stanie mienia.\r\n\r\n   Dochody Gminy na 31.12.2018 rok zosta\u0142y zrealizowane w wysoko\u015bci\r\n   144\u00a0407\u00a0557,44 z\u0142, tj.\u00a0101,88% planu; dochody bie\u017c\u0105ce zosta\u0142y wykonane w\r\n   kwocie 131\u00a0773\u00a0629,33 z\u0142 tj. 101,14% planu, dochody maj\u0105tkowe zosta\u0142y\r\n   wykonane w kwocie 12\u00a0633\u00a0928,11 z\u0142, tj. 110,30% planu.\r\n\r\n   W punkcie tym om\u00f3wione zosta\u0142y najwa\u017cniejsze pozycje  dotycz\u0105ce\r\n   wykonania dochod\u00f3w.\r\n\r\n   Wydatki Gminy na 31.12.2018 rok zosta\u0142y zrealizowane w wysoko\u015bci\r\n   150\u00a0816\u00a0091,18 z\u0142, tj.\u00a096,97% planu; wydatki bie\u017c\u0105ce zosta\u0142y wykonane w\r\n   kwocie 106\u00a0833\u00a0510,99 z\u0142 tj. 96,43% planu wydatki maj\u0105tkowe zosta\u0142y\r\n   wykonane w kwocie 43\u00a0982\u00a0580,19 z\u0142, tj. 98,32% planu.\r\n\r\n   Wyszczeg\u00f3lniono dane dotycz\u0105ce wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 programu\r\n   profilaktyki i rozwi\u0105zywania problem\u00f3w alkoholowych.\r\n\r\n   Przychody Gminy na 31.12.2018 rok wynios\u0142y 22\u00a0511\u00a0804,95 z\u0142, w tym: emisja\r\n   obligacji komunalnych 11\u00a0000 000,00 z\u0142, wolne \u015brodki o kt\u00f3rych mowa w art.\r\n   217 ust. 2 pkt 6 ustawy o finansach publicznych 11\u00a0511\u00a0804,95 z\u0142.\r\n\r\n   Gmina sp\u0142aci\u0142a w 2018 roku zobowi\u0105zania z tytu\u0142u zaci\u0105gni\u0119tych po\u017cyczek\r\n   i\u00a0kredyt\u00f3w i wyemitowanych obligacji w\u00a0\u0142\u0105cznej kwocie 5\u00a0912 484,00 z\u0142.\r\n\r\n   Deficyt w 2018 roku wyni\u00f3s\u0142 6\u00a0408\u00a0533,74 z\u0142.\r\n\r\n   Zad\u0142u\u017cenie Gminy wg stanu na 31 grudnia 2018 r. wynios\u0142o 66\u00a0835 718,00 z\u0142.\r\n\r\n   Skutki obni\u017cenia g\u00f3rnych stawek podatkowych na 2018 r. wynios\u0142y\r\n   2\u00a0509\u00a0230,00 z\u0142.\r\n\r\n   Umorzenia z tytu\u0142u podatk\u00f3w na 2018 r. wynosi\u0142y 9\u00a0291,49 z\u0142.\r\n\r\n   Zaleg\u0142o\u015bci z tytu\u0142u podatk\u00f3w lokalnych na koniec 2018 roku wynosi\u0142y\r\n   1\u00a0361\u00a0230,66 z\u0142.\r\n\r\n   Nadwy\u017cka operacyjna w 2018 r. wynios\u0142a 24\u00a0940\u00a0118,34 z\u0142.\r\n\r\n   Sprawozdanie z wykonania bud\u017cetu za 2018 roku wraz z informacj\u0105 o stanie\r\n   mienia jednostki samorz\u0105du terytorialnego stanowi za\u0142. Nr 9 do protoko\u0142u\r\n   sesji.\r\n\r\n   Sprawozdanie finansowe stanowi za\u0142. Nr 10 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   13.\u00a0Przedstawienie Radzie Uchwa\u0142y Sk\u0142adu Orzekaj\u0105cego Regionalnej Izby\r\n       Obrachunkowej w Poznaniu w sprawie wydanej opinii o sprawozdaniu W\u00f3jta\r\n       Gminy Dopiewo z wykonania bud\u017cetu Gminy za 2018 rok.\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek odczyta\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr SO-0954\/8\/17\/2019\r\n   Sk\u0142adu Orzekaj\u0105cego Regionalnej Izby Obrachunkowej w Poznaniu z dnia 10\r\n   kwietnia 2019 roku w sprawie opinii o sprawozdaniu z wykonania bud\u017cetu\r\n   Gminy Dopiewo za rok 2018 wraz z informacj\u0105 o stanie mienia jednostki i\r\n   obja\u015bnieniami. Sk\u0142ad Orzekaj\u0105cy wyrazi\u0142 opini\u0119 pozytywn\u0105.\r\n\r\n   Uchwa\u0142a stanowi za\u0142. Nr 11 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   14.\u00a0Przedstawienie wniosku Komisji Rewizyjnej Rady Gminy Dopiewo w sprawie\r\n       absolutorium dla W\u00f3jta Gminy Dopiewo z tytu\u0142u wykonania bud\u017cetu za\r\n       2018 rok.\r\n\r\n   Wniosek Komisji Rewizyjnej przedstawi\u0142 Przewodnicz\u0105cy Komisji Rewizyjnej\r\n   Pan J. Nnorom, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce Komisja Rewizyjna, po rozpatrzeniu\r\n   sprawozda\u0144 finansowych, sprawozdania z wykonania bud\u017cetu, sprawozdania z\r\n   wykonania planu finansowego instytucji kultury - Gminnej Biblioteki\r\n   Publicznej i Centrum Kultury, informacji o stanie mienia Gminy Dopiewo\r\n   oraz po zapoznaniu si\u0119 z opini\u0105 Regionalnej Izby Obrachunkowej w Poznaniu\r\n   dotycz\u0105c\u0105 sprawozdania z wykonania bud\u017cetu, opiniuje pozytywnie wykonanie\r\n   przez W\u00f3jta Gminy Dopiewo bud\u017cetu za 2018 rok i wyst\u0119puje z wnioskiem do\r\n   Rady Gminy o udzielenie absolutorium.\r\n\r\n   Komisja Rewizyjna por\u00f3wna\u0142a dane zawarte w bilansie z wykonania bud\u017cetu\r\n   Gminy Dopiewo z danymi zawartymi w sprawozdaniu z wykonania bud\u017cetu (w\r\n   zakresie zad\u0142u\u017cenia) oraz z zapisami w ksi\u0119gach rachunkowych (wydruk\r\n   obrot\u00f3w i sald kont syntetycznych bud\u017cetu) i nie stwierdzi\u0142a rozbie\u017cno\u015bci.\r\n   Sprawozdanie finansowe w spos\u00f3b jasny i rzetelny odzwierciedla stan\r\n   finans\u00f3w Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Wniosek przyj\u0119to w g\u0142osowaniu jawnym, nast\u0119puj\u0105cym stosunkiem g\u0142os\u00f3w:\r\n\r\n   \u201cza\u201d udzieleniem absolutorium 3 g\u0142osy,\r\n\r\n   \u201cprzeciwko\u201d udzieleniu absolutorium 0 g\u0142os\u00f3w,\r\n\r\n   \u201cwstrzymuj\u0105cych si\u0119\u201d 0 g\u0142os\u00f3w.\r\n\r\n   Wniosek Komisji Rewizyjnej stanowi za\u0142. Nr 12 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   15.\u00a0Przedstawienie Radzie Uchwa\u0142y Sk\u0142adu Orzekaj\u0105cego Regionalnej Izby\r\n       Obrachunkowej w Poznaniu w sprawie wyra\u017cenia opinii o wniosku Komisji\r\n       Rewizyjnej w sprawie absolutorium dla W\u00f3jta Gminy Dopiewo za 2018 rok.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Komisji Rewizyjnej Pan J. Nnorom odczyta\u0142 Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   SO-0955\/15\/17\/2019 Sk\u0142adu Orzekaj\u0105cego Regionalnej Izby Obrachunkowej w\r\n   Poznaniu z dnia 23 maja 2019 r. w sprawie wyra\u017cenia opinii o wniosku\r\n   Komisji Rewizyjnej Rady Gminy Dopiewo w sprawie udzielenia absolutorium\r\n   W\u00f3jtowi Gminy Dopiewo z tytu\u0142u wykonania bud\u017cetu za 2018 rok. Sk\u0142ad\r\n   Orzekaj\u0105cy stwierdzi\u0142, \u017ce wniosek Komisji Rewizyjnej zosta\u0142 nale\u017cycie\r\n   uzasadniony i podj\u0119ty zgodnie z przepisami prawa.\r\n\r\n   Uchwa\u0142a stanowi za\u0142. Nr 13 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   16.\u00a0Dyskusja.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk: jakie wydatki poniesiono na\r\n   zakup podr\u0119cznik\u00f3w w szko\u0142ach? Czy s\u0105 to wydatki subwencjonowane? Je\u017celi\r\n   tak, to czy one wystarczaj\u0105 na ten cel?\r\n\r\n   Z-ca W\u00f3jta Pan P. Przepi\u00f3ra: kwota jak\u0105 wydajemy na tzw. dotacj\u0119\r\n   podr\u0119cznikow\u0105 wynosi 338\u00a0748,16 z\u0142. System funkcjonuje tak, \u017ce na dzie\u0144\r\n   dzisiejszy ta kwota pokrywa koszty zakupu podr\u0119cznik\u00f3w, kt\u00f3re realizujemy\r\n   na terenie naszej Gminy.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk: Biblioteka Publiczna i Centrum\r\n   Kultury wyda\u0142a wi\u0119cej ni\u017c by\u0142o przewidziane. Jak Pani widzi pokrycie tych\r\n   koszt\u00f3w, czy strat?\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek: koszty przewy\u017cszy\u0142y przychody. Jednostka\r\n   ma fundusz rezerwowy, kt\u00f3ry W\u00f3jt jako organ zatwierdzaj\u0105cy sprawozdanie,\r\n   wskazuje jako \u017ar\u00f3d\u0142o pokrycia straty. Tutaj w\u0142a\u015bnie fundusz rezerwowy\r\n   zostanie przeznaczony na pokrycie tej straty.\r\n\r\n   Radny Jazy: pytanie do tabeli 6 w Informacji dodatkowej - mamy informacj\u0119,\r\n   \u017ce nast\u0105pi\u0142 wzrost udzia\u0142u Gminy o oko\u0142o 6\u00a0000\u00a0000 z\u0142 w sp\u00f3\u0142ce komunalnej\r\n   - Zak\u0142ad Us\u0142ug Komunalnych w Dopiewie. Co sk\u0142ada si\u0119 na zwi\u0119kszenie tych\r\n   udzia\u0142\u00f3w?\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: je\u017celi chodzi o kapita\u0142 zak\u0142adowy naszej\r\n   sp\u00f3\u0142ki komunalnej to jest on do\u015b\u0107 imponuj\u0105cy i wynosi obecnie oko\u0142o\r\n   70\u00a0000\u00a0000 z\u0142. Ten udzia\u0142, kt\u00f3ry Pan wskazuje to by\u0142y sieci kanalizacyjne,\r\n   kt\u00f3re zosta\u0142y wniesione w formie aportu, a tym samym podniesiono udzia\u0142y w\r\n   Sp\u00f3\u0142ce. Udzielili\u015bmy r\u00f3wnie\u017c aportu finansowego dla Sp\u00f3\u0142ki w wysoko\u015bci\r\n   2\u00a0300\u00a0000 z\u0142. To by\u0142 wk\u0142ad pieni\u0119\u017cny zwi\u0105zany z inwestycjami jakie\r\n   prowadzi Sp\u00f3\u0142ka niejako na nasz\u0105 rzecz.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk: przy okazji omawiania Raportu\r\n   by\u0142a mowa o tym, \u017ce mieszka\u0144com umo\u017cliwiono pewne p\u0142atno\u015bci w Urz\u0119dzie,\r\n   kt\u00f3rzy zosta\u0142 wyposa\u017cony w terminal p\u0142atniczy na podstawie umowy z\r\n   bankiem. Czy jest jaki\u015b bilans dodatni b\u0105d\u017a ujemny tego rozwi\u0105zania?\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek: bilans jest zdecydowanie dodatni. Zyskali\r\n   mieszka\u0144cy, bo przychodz\u0105c do Urz\u0119du mog\u0105 od razu tutaj zap\u0142aci\u0107, ale te\u017c\r\n   w wyniku negocjacji Pana W\u00f3jta z bankiem uzyskali\u015bmy bardzo korzystne\r\n   warunki. Wcze\u015bniej koszt jaki ponosili\u015bmy wynosi\u0142 oko\u0142o 40\u00a0000 z\u0142. Po\r\n   negocjacjach koszty obs\u0142ugi rocznej wszystkich jednostek organizacyjnych i\r\n   Gminy wynosz\u0105 1200 z\u0142 rocznie. Wynegocjowano tak\u017ce warunki dotycz\u0105ce\r\n   odsetek na rachunku bankowym, mamy wyodr\u0119bniony rachunek bankowy lokat i\r\n   nie musimy lokowa\u0107 \u015brodk\u00f3w w innych bankach, bo tutaj uzyskujemy\r\n   korzystniejsze warunki. Dzi\u0119ki temu, \u017ce mamy \u015brodki na rachunkach\r\n   bankowych z tego tytu\u0142u uzyskujemy oko\u0142o 160\u00a0000 z\u0142 dochod\u00f3w z tytu\u0142u\r\n   odsetek rocznie. Podsumowuj\u0105c dzi\u0119ki negocjacjom zyskali\u015bmy te\u017c trzy\r\n   nieodp\u0142atne terminale: jeden w Urz\u0119dzie Gminy i dwa w Gminnym O\u015brodku\r\n   Sportu i Rekreacji.\r\n\r\n   17.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie sprawozdania finansowego za 2018 wraz ze\r\n       sprawozdaniem z wykonania  bud\u017cetu  Gminy Dopiewo za 2018 rok.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk: czy wszystko jest jasne?\r\n\r\n   Poddaj\u0119 pod g\u0142osowanie Uchwa\u0142\u0119 w sprawie sprawozdania finansowego za rok\r\n   2018 wraz ze sprawozdaniem z wykonania bud\u017cetu Gminy Dopiewo za 2018 rok.\r\n   Kto z Pa\u0144stwa radnych jest za zatwierdzeniem sprawozdania finansowego wraz\r\n   ze sprawozdaniem z wykonania bud\u017cetu za 2018 r.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d, 1 g\u0142osem\r\n   \u201ewstrzymuj\u0105cym\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr XI\/118\/19 w sprawie sprawozdania\r\n   finansowego za 2018 wraz ze sprawozdaniem z wykonania bud\u017cetu Gminy\r\n   Dopiewo za 2018 rok. \u00a7 1 uchwa\u0142y b\u0119dzie brzmia\u0142: \u201eZatwierdza si\u0119\r\n   sprawozdanie finansowe wraz z sprawozdaniem z wykonania bud\u017cetu Gminy\r\n   Dopiewo za 2018 rok\u201d.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie sprawozdania finansowego za 2018 wraz ze\r\n   sprawozdaniem z wykonania bud\u017cetu Gminy Dopiewo za 2018 rok.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 14 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   18.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie absolutorium  dla W\u00f3jta Gminy Dopiewo z\r\n       tytu\u0142u wykonania bud\u017cetu za 2018 rok.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk:  kolejna uchwa\u0142a w sprawie\r\n   absolutorium dla W\u00f3jta Gminy Dopiewo z tytu\u0142u wykonania bud\u017cetu za 2018\r\n   rok. Kto z Pa\u0144stwa radnych jest za udzieleniem absolutorium W\u00f3jtowi Gminy\r\n   Dopiewo z tytu\u0142u wykonania bud\u017cetu za 2018 rok\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy stwierdzi\u0142, \u017ce w wyniku g\u0142osowania Rada Gminy\r\n   podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr XI\/119\/19 w sprawie absolutorium dla W\u00f3jta Gminy\r\n   Dopiewo z tytu\u0142u wykonania bud\u017cetu za 2018 rok, z tre\u015bci\u0105 w \u00a7 1 \u201eUdziela\r\n   si\u0119 W\u00f3jtowi Gminy Dopiewo absolutorium z tytu\u0142u wykonania bud\u017cetu za 2018\r\n   rok\u201d. Za udzieleniem absolutorium g\u0142osowa\u0142o 18 radnych, 3 wstrzyma\u0142o si\u0119\r\n   od g\u0142osu.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie absolutorium dla W\u00f3jta Gminy Dopiewo z tytu\u0142u\r\n   wykonania bud\u017cetu za 2018 rok.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 15 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: bardzo dzi\u0119kuj\u0119 za dzisiejsze udzielenie\r\n   absolutorium. Wiem, \u017ce absolutorium to jest tylko ocena bud\u017cetu, ale mam\r\n   nadziej\u0119, \u017ce r\u00f3wnie dobrze oceniacie prac\u0119 ca\u0142ego naszego Urz\u0119du. Chc\u0119\r\n   tutaj pochwali\u0107 dobr\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Rad\u0105 Gminy. To dzi\u0119ki Wam, to co\r\n   osi\u0105gamy jest mo\u017cliwe, bo dzi\u0119ki Wam corocznie osi\u0105gamy konsensus i wysok\u0105\r\n   sprawno\u015b\u0107 inwestycyjn\u0105. Dzi\u0119kuj\u0119 Pani Skarbnik za wykonan\u0105 prac\u0119, dzi\u0119kuj\u0119\r\n   mojemu Zespo\u0142owi, dzi\u0119ki kt\u00f3remu uzyskali\u015bmy pozytywn\u0105 opini\u0119 Regionalnej\r\n   Izby w sprawie Sprawozdania.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk: dzi\u0119kuj\u0119 Panu W\u00f3jtowi za\r\n   wykonan\u0105 prac\u0119, gratuluj\u0119 tak\u017ce Zespo\u0142u, kt\u00f3ry to wszystko realizuje w\r\n   imieniu W\u00f3jta, a czyni to bardzo sprawnie.\r\n\r\n   19.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zapewnienia zwrotu koszt\u00f3w dowozu dzieci\r\n       niepe\u0142nosprawnych w wieku do 4 lat do przedszkola, oddzia\u0142u\r\n       przedszkolnego w szkole podstawowej lub innej formy wychowania\r\n       przedszkolnego, lub o\u015brodka rewalidacyjno-wychowawczego.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Z-ca W\u00f3jta Pan P. Przepi\u00f3ra, kt\u00f3ry\r\n   poinformowa\u0142, \u017ce art. 32 ust. 7 ustawy z dnia 14 grudnia 2016 r. Prawo\r\n   o\u015bwiatowe okre\u015bla, \u017ce gmina mo\u017ce zorganizowa\u0107 dzieciom bezp\u0142atny transport\r\n   i opiek\u0119 w czasie przewozu do przedszkola, oddzia\u0142u przedszkolnego w\r\n   szkole podstawowej lub innej formy wychowania przedszkolnego r\u00f3wnie\u017c w\r\n   przypadkach, w kt\u00f3rych nie ma takiego obowi\u0105zku. Z uwagi na fakt, \u017ce\r\n   zaistnia\u0142a taka potrzeba spo\u0142eczna, wywo\u0142anie uchwa\u0142y jest zasadne.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   XI\/120\/19 w sprawie zapewnienia zwrotu koszt\u00f3w dowozu dzieci\r\n   niepe\u0142nosprawnych w wieku do 4 lat do przedszkola, oddzia\u0142u przedszkolnego\r\n   w szkole podstawowej lub innej formy wychowania przedszkolnego, lub\r\n   o\u015brodka rewalidacyjno-wychowawczego.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie zapewnienia zwrotu koszt\u00f3w dowozu dzieci\r\n   niepe\u0142nosprawnych w wieku do 4 lat do przedszkola, oddzia\u0142u przedszkolnego\r\n   w szkole podstawowej lub innej formy wychowania przedszkolnego, lub\r\n   o\u015brodka rewalidacyjno-wychowawczego.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 16 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   20.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie ustalenia planu sieci szk\u00f3\u0142 podstawowych i\r\n       ich obwod\u00f3w, dla kt\u00f3rych Gmina Dopiewo jest organem prowadz\u0105cym.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Z-ca W\u00f3jta Pan P. Przepi\u00f3ra, kt\u00f3ry\r\n   poinformowa\u0142, \u017ce  wywo\u0142anie niniejszej uchwa\u0142y wynika z delegacji zawartej\r\n   w art. 39 ust. 1, 5, 5a i 5b, 6, 8 ustawy Prawo O\u015bwiatowe\u201d. Uchwa\u0142a nr\r\n   XXVIII\/377\/17 z dnia 27 marca 2017 r. w sprawie dostosowania sieci szk\u00f3\u0142\r\n   podstawowych i gimnazj\u00f3w do nowego ustroju szkolnego okre\u015bla\u0142a sie\u0107 szk\u00f3\u0142\r\n   w gminie Dopiewo wraz z obwodami tych szk\u00f3\u0142 do 31 sierpnia 2019 roku.\r\n   Zgodnie z ww. podstaw\u0105 prawn\u0105, Rada Gminy ustala plan sieci publicznych\r\n   szk\u00f3\u0142 podstawowych prowadzonych przez gmin\u0119, a tak\u017ce okre\u015bla granice\r\n   obwod\u00f3w publicznych szk\u00f3\u0142 podstawowych. Ustalenie planu sieci\r\n   publicznych\u00a0[1]szk\u00f3\u0142 nast\u0119puje po uzyskaniu pozytywnej opinii\u00a0[2]kuratora\r\n   o\u015bwiaty\u00a0o zgodno\u015bci planu z warunkami okre\u015blonymi odpowiednio w ust. 1, 2\r\n   i 5a-7a ustawy Prawo o\u015bwiatowe.\r\n\r\n   W przedstawionej uchwale nie zosta\u0142y wprowadzone zasadnicze zmiany w\r\n   odniesieniu do Uchwa\u0142y Nr XXVIII\/377\/17 z dnia 27 marca 2017r. w sprawie\r\n   dostosowania sieci szk\u00f3\u0142 podstawowych i gimnazj\u00f3w do nowego ustroju\r\n   szkolnego, poza drobn\u0105 zmian\u0105 dotycz\u0105c\u0105 powi\u0119kszenia obwodu SP nr 2 w\r\n   Sk\u00f3rzewie w stosunku do obwodu SP nr 1 w Sk\u00f3rzewie. Granica obwodu zosta\u0142a\r\n   przesuni\u0119ta i przebiega wzd\u0142u\u017c ul. Wrzosowej. Zmiana dotyczy\r\n   pierwszoklasist\u00f3w i dzieci, kt\u00f3re dopiero do tej szko\u0142y trafi\u0105.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   XI\/121\/19 w sprawie ustalenia planu sieci szk\u00f3\u0142 podstawowych i ich\r\n   obwod\u00f3w, dla kt\u00f3rych Gmina Dopiewo jest organem prowadz\u0105cym.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie ustalenia planu sieci szk\u00f3\u0142 podstawowych i\r\n   ich obwod\u00f3w, dla kt\u00f3rych Gmina Dopiewo jest organem prowadz\u0105cym.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 17 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   21.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie wsp\u00f3\u0142dzia\u0142ania z Powiatem Pozna\u0144skim przy\r\n       Aktualizacji inwentaryzacji wyrob\u00f3w zawieraj\u0105cych azbest na terenie\r\n       powiatu pozna\u0144skiego obejmuj\u0105ca nast\u0119puj\u0105ce gminy: Buk, Czerwonak,\r\n       Dopiewo, Kleszczewo, Komorniki, Kostrzyn, K\u00f3rnik, Lubo\u0144, Mosina,\r\n       Pobiedziska, Puszczykowo, Rokietnica, Suchy Las.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce \u015brodki finansowe na realizacj\u0119\r\n   Aktualizacji inwentaryzacji wyrob\u00f3w zawieraj\u0105cych azbest na terenie\r\n   powiatu pozna\u0144skiego obejmuj\u0105cego nast\u0119puj\u0105ce gminy: Buk, Czerwonak,\r\n   Dopiewo, Kleszczewo, Komorniki, Kostrzyn, K\u00f3rnik, Lubo\u0144, Mosina,\r\n   Pobiedziska, Puszczykowo, Rokietnica, Suchy Las  pochodz\u0105 z bud\u017cetu\r\n   Ministerstwo Przedsi\u0119biorczo\u015bci i Technologii, Powiatu oraz bud\u017cetu Gminy.\r\n   Koszt realizacji ca\u0142ego zadania wyniesie 192.984 z\u0142, z czego 148.500 z\u0142\r\n   przypada na dotacj\u0119 z Ministerstwa, 24.484 z\u0142 to udzia\u0142 Powiatu, a\r\n   pozosta\u0142e 20.000 z\u0142 przypada na poszczeg\u00f3lne gminy. Udzia\u0142 gminy Dopiewo w\r\n   realizacji ca\u0142ego zadania wyniesie 1.876,07 z\u0142. Przekazanie \u015brodk\u00f3w\r\n   odb\u0119dzie si\u0119 na podstawie porozumienia z Powiatem Pozna\u0144skim, co wymaga\r\n   podj\u0119cia stosownej uchwa\u0142y przez Rad\u0119 Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   XI\/122\/19 w sprawie wsp\u00f3\u0142dzia\u0142ania z Powiatem Pozna\u0144skim przy Aktualizacji\r\n   inwentaryzacji wyrob\u00f3w zawieraj\u0105cych azbest na terenie powiatu\r\n   pozna\u0144skiego obejmuj\u0105ca nast\u0119puj\u0105ce gminy: Buk, Czerwonak, Dopiewo,\r\n   Kleszczewo, Komorniki, Kostrzyn, K\u00f3rnik, Lubo\u0144, Mosina, Pobiedziska,\r\n   Puszczykowo, Rokietnica, Suchy Las.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie wsp\u00f3\u0142dzia\u0142ania z Powiatem Pozna\u0144skim przy\r\n   Aktualizacji inwentaryzacji wyrob\u00f3w zawieraj\u0105cych azbest na terenie\r\n   powiatu pozna\u0144skiego obejmuj\u0105ca nast\u0119puj\u0105ce gminy: Buk, Czerwonak,\r\n   Dopiewo, Kleszczewo, Komorniki, Kostrzyn, K\u00f3rnik, Lubo\u0144, Mosina,\r\n   Pobiedziska, Puszczykowo, Rokietnica, Suchy Las.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 18 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   22.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/33\/18 Rady Gminy\r\n       Dopiewo z dnia 17 grudnia 2018r. w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy\r\n       Dopiewo na 2019 rok.\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek: na wsp\u00f3lnym posiedzeniu komisji\r\n   otrzymali\u015bcie Pa\u0144stwo nowe druki projektu uchwa\u0142y, tam r\u00f3wnie\u017c projekt\r\n   uchwa\u0142y by\u0142 szczeg\u00f3\u0142owo omawiany.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d, 1 g\u0142osem\r\n   \u201ewstrzymuj\u0105cym\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr XI\/123\/19 w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr\r\n   III\/33\/18 Rady Gminy Dopiewo z dnia 17 grudnia 2018r. w sprawie uchwa\u0142y\r\n   bud\u017cetowej Gminy Dopiewo na 2019 rok.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/33\/18 Rady Gminy\r\n   Dopiewo z dnia 17 grudnia 2018r. w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy\r\n   Dopiewo na 2019 rok.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 19 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   23.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/32\/18  Rady Gminy\r\n       Dopiewo z dnia 17 grudnia 2018r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej\r\n       Prognozy Finansowej Gminy Dopiewo na lata 2019-2026.\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek: na wsp\u00f3lnym posiedzeniu komisji\r\n   otrzymali\u015bcie Pa\u0144stwo nowe druki projektu uchwa\u0142y, tam r\u00f3wnie\u017c projekt\r\n   uchwa\u0142y by\u0142 szczeg\u00f3\u0142owo omawiany.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d, 1 g\u0142osem\r\n   \u201ewstrzymuj\u0105cym\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr XI\/124\/19 w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr\r\n   III\/32\/18 Rady Gminy Dopiewo z dnia 17 grudnia 2018r. w sprawie uchwalenia\r\n   Wieloletniej Prognozy Finansowej Gminy Dopiewo na lata 2019-2026.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/32\/18 Rady Gminy\r\n   Dopiewo z dnia 17 grudnia 2018r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej\r\n   Prognozy Finansowej Gminy Dopiewo na lata 2019-2026.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 20 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   24.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n       planu  zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo,\r\n       w rejonie ul. Batorowskiej, Polnej, Ogrodowej, Pozna\u0144skiej i\r\n       Ksi\u0119\u017cycowej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce teren wskazany do opracowania na\r\n   niewielkim obszarze obj\u0119ty jest obowi\u0105zuj\u0105cym miejscowym planem\r\n   zagospodarowania przestrzennego, zatwierdzonym Uchwa\u0142\u0105 Nr XXXIII\/284\/01\r\n   Rady Gminy Dopiewo z dnia 12.02.2001 r. Przedmiotem opracowania planu jest\r\n   okre\u015blenie nowych zasad zagospodarowania terenu, poprzez okre\u015blenie\r\n   parametr\u00f3w i wska\u017anik\u00f3w kszta\u0142towania zabudowy w tym r\u00f3wnie\u017c zasad obs\u0142ugi\r\n   komunikacyjnej teren\u00f3w obj\u0119tych przyst\u0105pieniem do opracowania planu.\r\n   Zgodnie z ustaleniami Studium, dla terenu obj\u0119tego przyst\u0105pieniem do\r\n   opracowania planu okre\u015blono kierunek zagospodarowania jako tereny zabudowy\r\n   mieszkaniowej z dzia\u0142alno\u015bci\u0105 gospodarcz\u0105 (M1U) oraz tereny zabudowy\r\n   mieszkaniowo us\u0142ugowej (M1).\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Pani Agata Chamu\u0142a-M\u0105drzecka: jestem tutaj przedstawicielem mieszka\u0144c\u00f3w\r\n   Sk\u00f3rzewa. Po licznych protestach i pismach do Gminy, r\u00f3wnie\u017c wizytach u\r\n   W\u00f3jta chcieli\u015bmy zainteresowa\u0107 Pa\u0144stwa nasza spraw\u0105, bardzo\r\n   charakterystyczn\u0105 w kontek\u015bcie dzisiejszej dyskusji, a dotycz\u0105c\u0105 w\u0142a\u015bnie\r\n   tego zr\u00f3wnowa\u017conego rozwoju. Sk\u00f3rzewo jest miejscowo\u015bci\u0105 z przewag\u0105\r\n   budownictwa mieszkaniowego. My mieszkamy w centrum Sk\u00f3rzewa, chodzi nam o\r\n   ul. Poln\u0105, kt\u00f3ra znajduje si\u0119 praktycznie przy ko\u015bciele i szkole\r\n   podstawowej. My jako mieszka\u0144cy kategorycznie nie zgadzamy si\u0119 z faktem,\r\n   \u017ce w centrum Sk\u00f3rzewa maj\u0105 powsta\u0107 wielkopowierzchniowe hale magazynowe i\r\n   produkcyjne. To miejsce ma pozosta\u0107 przyjazne dla dzieci. Ul. Polna jest\r\n   ulic\u0105 dojazdow\u0105 dla wi\u0119kszo\u015bci dzieci do szko\u0142y podstawowej. Tak powinno\r\n   pozosta\u0107. Nasza ulica jest specyficzna, mieszcz\u0105 si\u0119 tam 3 firmy\r\n   us\u0142ugowo-handlowe i jak najbardziej chcemy z nimi wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107.\r\n   Sugerowali\u015bmy, aby poszerzy\u0107 t\u0105 drog\u0119 w 1\/3 do 11 metr\u00f3w jak sugeruje\r\n   ustawa, w cz\u0119\u015bci gdzie s\u0105 budynki mieszkalne chcemy, aby pozosta\u0142a ona w\r\n   tej samej, obecnej szeroko\u015bci. Gmina chce nas wyw\u0142aszczy\u0107 od kilku do\r\n   kilkudziesi\u0119ciu metr\u00f3w. B\u0119dziemy protestowa\u0107, ale chcemy si\u0119 dogada\u0107.\r\n   Planowana hala na 1500m^2 z 8 miejscami parkingowymi totalnie sparali\u017cuje\r\n   ruch. Liczymy na Was w tej sprawie, \u017ce nas poprzecie, bo dla nas to jest\r\n   \u017cyciowa tragedia. Planuje si\u0119 tak\u017ce wyci\u0105\u0107 drzewa, ale b\u0119d\u0119 o nie walczy\u0107\r\n   i nie pozwol\u0119 ich wyci\u0105\u0107 szczeg\u00f3lnie tych 150 letnich akacji.\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: faktycznie zosta\u0142 z\u0142o\u017cony wniosek o wydanie\r\n   warunk\u00f3w zabudowy dla terenu przy ul. Polnej na 4 dzia\u0142kach o \u0142\u0105cznej\r\n   powierzchni 2\u00a0800m^2. Odby\u0142o si\u0119 spotkanie z radnymi ze Sk\u00f3rzewa z tej\r\n   sprawie. W jego wyniku Panie Mariola Walich i Magdalena Kaczmarek\r\n   zareagowa\u0142y natychmiast, spotka\u0142y si\u0119 ze mn\u0105, czego efektem by\u0142o\r\n   wprowadzenie przedmiotowego projektu uchwa\u0142y na posiedzenie sesji. Je\u017celi\r\n   do tego przyst\u0105pienia dojdzie, wtedy w ramach naszych mo\u017cliwo\u015bci\r\n   planistycznych b\u0119dziemy si\u0119 starali na tym terenie zabudow\u0119 us\u0142ugow\u0105\r\n   ogranicza\u0107. Natomiast kwestia drogi jest spraw\u0105 odr\u0119bn\u0105, niezwi\u0105zan\u0105 z\r\n   miejscowym planem. Rzeczywi\u015bcie projektujemy ul. Poln\u0105, ten pas drogowy\r\n   jest drog\u0105 publiczn\u0105, nie ma on szeroko\u015bci 10 metr\u00f3w. Projektujemy ten\r\n   odcinek w ramach zezwolenia na realizacj\u0119 inwestycji drogowej, bo w ramach\r\n   pozwolenia na budow\u0119 nie uzyskali\u015bmy zgody. Z tym wi\u0105\u017c\u0105 si\u0119 tak\u017ce\r\n   wyw\u0142aszczenia i Gmina b\u0119dzie ponosi\u0142a koszty odszkodowania za zabrane\r\n   grunty. \u017badnej nieruchomo\u015bci w sensie budynku nie wyburzamy, natomiast\r\n   zabieramy cz\u0119\u015b\u0107 gruntu wraz z niekt\u00f3rymi ogrodzeniami.\r\n\r\n   Radny Krzywos\u0105dzki: reasumuj\u0105c, czy nie ma mo\u017cliwo\u015bci osi\u0105gni\u0119cia\r\n   kompromisu w tej sprawie w taki spos\u00f3b, aby w cz\u0119\u015bci gdzie stoj\u0105 hale\r\n   wykona\u0107 ulic\u0119 w wymaganych parametrach, a w cz\u0119\u015bci gdzie jest zabudowa\r\n   mieszkaniowa pozostawi\u0107 stan obecny?\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: uwa\u017cam, \u017ce nie sta\u0107 nas na buble budowlane,\r\n   \u017ceby realizowa\u0107 inwestycje cz\u0119\u015bciowo w pe\u0142nym standardzie, a cz\u0119\u015bciowo\r\n   nie. To jest jedyna ulica nieutwardzona, kt\u00f3ra dochodzi do ul.\r\n   Pozna\u0144skiej. Rozumiem rozgoryczenie mieszka\u0144c\u00f3w, ale to nie jest pierwsze\r\n   tego typu wyw\u0142aszczenie, bo dzisiaj w wi\u0119kszo\u015bci przypadk\u00f3w taka procedura\r\n   nast\u0119puje. Minimalna szeroko\u015b\u0107 pasa drogowego okre\u015blona w Rozporz\u0105dzeniu\r\n   wynosi 10 m.\r\n\r\n   Radny Miler: czy procedura planistyczna b\u0119dzie mia\u0142a wp\u0142yw na dokumentacj\u0119\r\n   projektow\u0105, kt\u00f3ra zosta\u0142a z\u0142o\u017cona, czy ona mo\u017ce wp\u0142yn\u0105\u0107 na zmian\u0119\r\n   realizacji tej drogi?\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: to s\u0105 dwie r\u00f3\u017cne procedury, kt\u00f3re nie s\u0105\r\n   zwi\u0105zane ze sob\u0105. My projektuj\u0105c miejscowy plan, pr\u00f3cz najwa\u017cniejszej\r\n   funkcji czyli uniemo\u017cliwienia realizacji obiekt\u00f3w us\u0142ugowych, tak\u017ce\r\n   wyznaczymy 10 metrowy pas drogowy.\r\n\r\n   Radny Krzywos\u0105dzki: mam pro\u015bb\u0119, aby mieszka\u0144com przekazywa\u0107 pe\u0142n\u0105\r\n   informacj\u0119 w tym temacie.\r\n\r\n   Radni dalszej dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   XI\/125\/19 w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego planu\r\n   zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, w rejonie\r\n   ul. Batorowskiej, Polnej, Ogrodowej, Pozna\u0144skiej i Ksi\u0119\u017cycowej, gmina\r\n   Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n   planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, w\r\n   rejonie ul. Batorowskiej, Polnej, Ogrodowej, Pozna\u0144skiej i Ksi\u0119\u017cycowej,\r\n   gmina Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 21 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   Wykaz g\u0142osowa\u0144 imiennych z sesji stanowi za\u0142\u0105cznik Nr 22 do protoko\u0142u.\r\n\r\n   25.\u00a0Interpelacje, wnioski i zapytania radnych.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: chcia\u0142bym poinformowa\u0107, \u017ce dzi\u015b Klub Radnych Jeste\u015bmy\r\n   na TAK! Na r\u0119ce Pana Przewodnicz\u0105cego z\u0142o\u017cy\u0142 trzy interpelacje:\r\n\r\n   - w sprawie posiadanych i planowanych projekt\u00f3w budowy dr\u00f3g gminnych,\r\n\r\n   - w sprawie problem\u00f3w z ci\u015bnieniem wody w okresie wiosenno-letnim,\r\n\r\n   - w sprawie przej\u0119cia dr\u00f3g serwisowych wzd\u0142u\u017c drogi ekspresowej S11 oraz\r\n   harmonogramu budowy drogi wzd\u0142u\u017c tor\u00f3w.\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: dzi\u0119kuj\u0119 za z\u0142o\u017cone interpelacje, ale je\u017celi\r\n   chodzi o interpelacj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 problem\u00f3w z ci\u015bnieniem wody to my j\u0105\r\n   przeka\u017cemy wed\u0142ug kompetencji do sp\u00f3\u0142ki wodoci\u0105gowej, bo ona zajmuj\u0119 si\u0119\r\n   inwestycjami wodoci\u0105gowymi.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: w Raporcie o stanie gminy jest informacja, \u017ce etapy\r\n   II i III drogi wzd\u0142u\u017c tor\u00f3w s\u0105 w przygotowaniu projektowym. Czy Pan W\u00f3jt\r\n   to potwierdza? Czy zako\u0144czono wykupy? Druga sprawa - pojawi\u0142 si\u0119 jeden z\r\n   mieszka\u0144c\u00f3w protestuj\u0105cych przeciwko roz\u0142adunkowi na rampie kolejowej w\r\n   Pal\u0119dziu. Zg\u0142osi\u0142, \u017ce jego zdaniem \u0142amana jest decyzja \u015brodowiskowa\r\n   dotycz\u0105ca prze\u0142adunk\u00f3w przez firm\u0119 obs\u0142uguj\u0105c\u0105 inwestycje Strabaga.\r\n   Przypomn\u0119, \u017ce w decyzji \u015brodowiskowej by\u0142y zapisy, \u017ce prze\u0142adunki nie\r\n   mia\u0142y si\u0119 odbywa\u0107 na terenie naszej Gminy. Czy Urz\u0105d wyja\u015bnia\u0142 te kwestie?\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: je\u017celi chodzi o drog\u0119 wzd\u0142u\u017c tor\u00f3w to te\r\n   prace ca\u0142y czas trwaj\u0105 i one s\u0105 w do\u015b\u0107 zaawansowane. Cz\u0119\u015b\u0107 grunt\u00f3w\r\n   rzeczywi\u015bcie mamy pozyskane, w cz\u0119\u015bci otrzymali\u015bmy z PKP PLK prawo do\r\n   dysponowania nieruchomo\u015bci\u0105. Je\u017celi chodzi o kwestie podzia\u0142owe to\r\n   najprawdopodobniej b\u0119dziemy musieli uruchomi\u0107 ZRID, tak nam nawet\r\n   doradzaj\u0105 sp\u00f3\u0142ki kolejowe. Samego projektu jeszcze nie mamy, ale mamy\r\n   mocno zaawansowan\u0105 koncepcj\u0119. Licz\u0119, \u017ce w okresie wakacyjnym zostanie\r\n   og\u0142oszony przetarg na dokumentacj\u0119 projektow\u0105 tego pierwszego odcinka, od\r\n   dworca kolejowego za ul. Widok. Z tym drugim odcinkiem na razie si\u0119\r\n   wstrzymamy, zobaczymy jak zostanie zrealizowany ten pierwszy, nie chcemy,\r\n   aby projekt straci\u0142 swoj\u0105 wa\u017cno\u015b\u0107.\r\n\r\n   Je\u017celi chodzi o temat roz\u0142adunku na rampie to przeprowadzili\u015bmy rozmow\u0119 z\r\n   samym eksploatatorem wytw\u00f3rni mas bitumicznych, kt\u00f3ry jest najemc\u0105 tego\r\n   terenu. Jednoznacznie twierdz\u0105, \u017ce nie wo\u017c\u0105 kruszywa dla produkcji\r\n   asfaltu, ale my im do ko\u0144ca nie wierzymy, dlatego b\u0119dziemy si\u0119 tematowi\r\n   przygl\u0105da\u0107 m.in. poprzez nasz\u0105 stra\u017c gminn\u0105, co nie znaczy, \u017ce to\r\n   przyniesie efekt, bo na tym terenie prowadzonych jest wiele dzia\u0142alno\u015bci.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: jak Pan W\u00f3jt si\u0119 zaopatruje na drog\u0119 wzd\u0142u\u017c tor\u00f3w pod\r\n   wzgl\u0119dem koncepcyjnym je\u017celi chodzi o ten planowany odcinek, czy jest\r\n   szansa na kontynuacj\u0119 \u015bcie\u017cki rowerowej, czy jest szansa na pas zieleni?\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: ten nowy odcinek b\u0119dzie realizowany w\r\n   podobnym standardzie jak dotychczasowe, tzn. planujemy \u015bcie\u017ck\u0119\r\n   pieszo-rowerow\u0105 z dopuszczeniem ruchu pieszego, \u015bcie\u017cka b\u0119dzie asfaltowa,\r\n   o\u015bwietlona i odwodniona. Pas drogowy jest 20-metrowy, dlatego je\u017celi\r\n   mia\u0142yby powsta\u0107 miejsca parkingowe to z zasad\u0105 parkowania r\u00f3wnoleg\u0142ego.\r\n   Jest tak\u017ce r\u00f3w odparowuj\u0105cy ze skarp\u0105 i przeciwskarp\u0105, czyli na ziele\u0144\r\n   zostanie oko\u0142o 3-4 metr\u00f3w.\r\n\r\n   Radna Nowak: na prze\u0142omie lutego i marca br. odby\u0142o si\u0119 spotkanie w\r\n   temacie linii wysokiego napi\u0119cia wzd\u0142u\u017c autostrady. Mia\u0142y si\u0119 odby\u0107\r\n   konsultacje w miejscowo\u015bciach. Co dolej si\u0119 dzieje w tym temacie? Czy mamy\r\n   jakie\u015b wie\u015bci w sprawie przystanku kolejowego w Dopiewcu?\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: rzeczywi\u015bcie odby\u0142o si\u0119 takie spotkanie,\r\n   wskazano przebieg linii Plewiska-Baczyna wzd\u0142u\u017c autostrady. Firma na razie\r\n   nie wr\u00f3ci\u0142a do rozm\u00f3w, ale temat nie umar\u0142 \u015bmierci\u0105 naturaln\u0105 i b\u0119dzie na\r\n   pewno kontynuowany, jest firma, kt\u00f3ra wygra\u0142a przetarg i b\u0119dzie to\r\n   realizowa\u0107. Z tego co pami\u0119tam, to ca\u0142a linia ma powsta\u0107 do 2023 roku.\r\n   Wi\u0119c my\u015bl\u0119, \u017ce niebawem te konsultacje si\u0119 odb\u0119d\u0105. Je\u017celi chodzi o kwesti\u0119\r\n   przystanku kolejowego, to jest to kompetencja sp\u00f3\u0142ek kolejowych nale\u017c\u0105cych\r\n   do Skarbu Pa\u0144stwu. Prowadzili\u015bmy korespondencj\u0119 w tej sprawie, ale bior\u0105c\r\n   pod uwag\u0119 warunki techniczne nie uzyskali\u015bmy jeszcze odpowiedzi na to\r\n   pytanie. Bior\u0105c pod uwag\u0119, \u017ce jest to inwestycja wielomilionowa i musia\u0142by\r\n   zosta\u0107 sfinansowana z bud\u017cetu Gminy Dopiewo, to raczej nie powstanie to w\r\n   najbli\u017cszym czasie. Bierzemy to oczywi\u015bcie pod uwag\u0119, patrz\u0105c na rozw\u00f3j\r\n   mieszkalnictwa, ale raczej priorytetem b\u0119dzie budowa drogi wzd\u0142u\u017c tor\u00f3w.\r\n\r\n   Radna Kwa\u015bnik: mam sygna\u0142y od mieszka\u0144c\u00f3w, \u017ce prace zwi\u0105zane z budow\u0105\r\n   \u015bwiat\u0142owodu w Wi\u0119ckowicach s\u0105 prowadzone w niew\u0142a\u015bciwy spos\u00f3b. Teren po\r\n   przeprowadzeniu kabla nie zosta\u0142 doprowadzony do stanu pierwotnego. Czy\r\n   mo\u017cna to skontrolowa\u0107?\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: to jest istotna sprawa, w Konarzewie po\r\n   przej\u015bciu \u015bwiat\u0142owodu Powiat nakaza\u0142 przebudow\u0119 ca\u0142ych chodnik\u00f3w i wskaza\u0142\r\n   na niew\u0142a\u015bciwe odtworzenie chodnika. Wy\u015blemy stra\u017c gminn\u0105 w zakresie\r\n   zaj\u0119cia pasa ruchu jak i sprawdzenia jako\u015bci po realizacyjnej.\r\n\r\n   Radny Nnorom: chce si\u0119 odnie\u015b\u0107 do tematu drogi wzd\u0142u\u017c tor\u00f3w. Kilka lat\r\n   temu to by\u0142a mityczna droga, nikt nie wierzy\u0142, \u017ce powstanie. Dzi\u015b to si\u0119\r\n   dzieje i ona powstanie, ale prosz\u0119 o wi\u0119cej umiaru w tym temacie. Z jednej\r\n   strony m\u00f3wimy, \u017ce Gmina jest zad\u0142u\u017cona, a z drugiej chcemy natychmiastowej\r\n   realizacji.\r\n\r\n   Radny B\u0105k: prosz\u0119 o wystosowanie pisma do ZDP w sprawie odcinka drogi z\r\n   Plewisk do Go\u0142usek - dotyczy oznakowania drzew w podobny spos\u00f3b jak na ul.\r\n   Kolejowej w Sk\u00f3rzewie, gdzie zamieszczono na drzewach bia\u0142o-czerwone\r\n   opaski i informacje, \u017ce drzewa stoj\u0105 skrajnie.\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: ul. Kolejowa jest w zarz\u0105dzie miasta Pozna\u0144,\r\n   a droga do Plewisk jest w zarz\u0105dzie Powiatu. Przeka\u017cemy taki sygna\u0142 do\r\n   Powiatu, aby zamie\u015bcili takie opaski, tym bardziej, \u017ce zdarzy\u0142 si\u0119 tam\r\n   ostatnio wypadek \u015bmiertelny.\r\n\r\n   26.\u00a0Wolne g\u0142osy.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk: ze smutkiem informuj\u0119, \u017ce\r\n   dzisiaj na sesji po raz ostatni jest z nami Pani A. Ku\u017aniak.\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: tak rzeczywi\u015bcie Pani A. Ku\u017aniak z dniem 1\r\n   lipca br. odchodzi z pracy z Gminy Dopiewo, ale zadecydowa\u0142y o tym tylko\r\n   wzgl\u0119dy logistycznie. Pani Ola codziennie doje\u017cd\u017ca\u0142a z Kostrzyna. Bardzo\r\n   dzi\u0119kuje Pani za prac\u0119 dla naszej o\u015bwiaty, bo by\u0142a to praca trudna i\r\n   wymagaj\u0105ca dobrych relacji interpersonalnych. Licz\u0119, \u017ce b\u0119dziemy w\r\n   kontakcie w razie ewentualnych spraw, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 wymaga\u0142y doradztwa czy\r\n   pomocy.\r\n\r\n   Z-ca W\u00f3jta Pan P. Przepi\u00f3ra: Pani Olu bardzo dzi\u0119kuj\u0119 za te ponad 4 lata\r\n   wsp\u00f3\u0142pracy, z prawdziw\u0105 przyjemno\u015bci\u0105 wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142em z Pani\u0105 Pani Olu,\r\n   osob\u0105 kompetentn\u0105, osob\u0105 radz\u0105c\u0105 sobie w wielu r\u00f3\u017cnych sytuacjach, osob\u0105\r\n   potrafi\u0105c\u0105 rozmawia\u0107 z naszymi mieszka\u0144cami, a tak\u017ce osob\u0105 maj\u0105c\u0105 du\u017ce\r\n   wyczucie w sprawach samorz\u0105du.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk: r\u00f3wnie\u017c przy\u0142\u0105czam si\u0119 do\r\n   podzi\u0119kowa\u0144, wiemy, \u017ce przychodzi\u0142a Pani do nas w czasie nie\u0142atwym.\r\n   Rozumiemy, \u017ce postanowi\u0142a sobie Pani troch\u0119 u\u0142atwi\u0107 \u017cycie, nie dziwi\u0119 si\u0119,\r\n   ale licz\u0119 \u017ce w przysz\u0142o\u015bci b\u0119dziemy jeszcze w kontakcie.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Komisji O\u015bwiaty Pan P. Jazy: w imieniu Komisji O\u015bwiaty\r\n   podpisuj\u0119 si\u0119 pod s\u0142owami, kt\u00f3re tutaj pad\u0142y, dzi\u0119kuj\u0119 za profesjonalizm\r\n   za wk\u0142ad w rozw\u00f3j o\u015bwiaty w Gminie Dopiewo. \u017bycz\u0119 sukces\u00f3w na nowej\r\n   zawodowej drodze.\r\n\r\n   Kierownik Referatu O\u015bwiaty Pani A. Ku\u017aniak: bardzo dzi\u0119kuj\u0119 za wysok\u0105\r\n   kultur\u0119 wsp\u00f3\u0142pracy, za tak\u0105 ludzk\u0105 \u017cyczliwo\u015b\u0107. To by\u0142a moja decyzja, ale\r\n   bardzo du\u017co czasu sp\u0119dza\u0142am na dojazdy i by\u0142am ju\u017c tym zm\u0119czona. Wiele si\u0119\r\n   tutaj nauczy\u0142am i tej wsp\u00f3\u0142pracy mi najbardziej \u017cal. Jeszcze raz bardzo\r\n   dzi\u0119kuj\u0119.\r\n\r\n   27.\u00a0Zako\u0144czenie obrad XI sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Na koniec Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk stwierdzi\u0142, \u017ce\r\n   porz\u0105dek obrad zosta\u0142 wyczerpany i dokona\u0142 zamkni\u0119cia XI sesji Rady Gminy\r\n   Dopiewo.\r\n\r\n   Protok\u00f3\u0142 zawiera 22 za\u0142\u0105czniki.\r\n\r\n   Protok\u00f3\u0142 zawiera 26 stron, ponumerowanych od 1 do 26.\r\n\r\n   Integraln\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 niniejszego protoko\u0142u jest nagranie oznaczone\r\n   24.06.19_XI sesja dost\u0119pne na stronie dopiewo.pl.\r\n\r\n   Protoko\u0142owa\u0142\r\n\r\n   Inspektor ds. Rady Gminy\r\n\r\n   Damian Gryska",
            "format": "raw_text",
            "summary": ""
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?a=12502",
            "format": "raw_text"
        }
    ],
    "field_nazwa_protokolu": [
        {
            "value": "Protok\u00f3\u0142 Nr XI\/19 z Sesji Rady Gminy Dopiewo odbytej w dniu 24 czerwca 2019 roku"
        }
    ],
    "field_ref_sesja": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a969d18f-9d65-44f7-861d-c08bb60b410f"
        }
    ]
}