{
    "uuid": [
        {
            "value": "93fa412e-7360-4558-825d-5a7dd87fe96b"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "protokol",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "2e00ab45-cc90-4423-80d5-6d49bc14600c"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-10-28T10:32:04+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Protok\u00f3\u0142 nr 10"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-10-28T10:30:57+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-11-02T12:30:25+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/protokoly\/10",
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 0
        }
    ],
    "menu_link": [],
    "body": [
        {
            "value": "P r o t o k \u00f3 \u0142 Nr X\/19\r\n\r\n    z Uroczystej Sesji Rady Gminy Dopiewo odbytej w dniu 4 czerwca 2019 roku\r\n\r\n    w Centrum Rehabilitacyjno-Kulturalnym w Konarzewie, przy ul. Pozna\u0144skiej\r\n                                      19,\r\n\r\n   z okazji 30-lecia wybor\u00f3w parlamentarnych 4 czerwca 1989 r. pod patronatem\r\n           Wydzia\u0142u Nauk Politycznych i Dziennikarstwa UAM w Poznaniu\r\n\r\n   Przed sesj\u0105\r\n\r\n   Kierownik Referatu Promocji i Rozwoju Gminy Urz\u0119du Gminy Dopiewo Adam\r\n   Mendrala: dok\u0142adnie dzi\u015b przypada 30 rocznica cz\u0119\u015bciowo wolnych wybor\u00f3w,\r\n   kt\u00f3re - cho\u0107 w pe\u0142ni wolnymi nie by\u0142y - by\u0142y swego rodzajem pomostem, po\r\n   kt\u00f3rym przeszli\u015bmy z systemu demokracji ludowej do demokracji\r\n   parlamentarnej. P\u00f3\u017aniej mia\u0142y miejsce kolejne zmiany. Jedn\u0105 z nich by\u0142o\r\n   stworzenie podwalin pod urzeczywistnienie rok p\u00f3\u017aniej idei samorz\u0105dno\u015bci.\r\n\r\n   Samorz\u0105d Gminy Dopiewo zaprosi\u0142 dzi\u015b Pa\u0144stwa do Konarzewa, by wsp\u00f3lnie\r\n   uczci\u0107 jubileusz wybor\u00f3w 4 czerwca 1989 r. Jest nam mi\u0142o, \u017ce\r\n   postanowili\u015bcie Pa\u0144stwo z niego skorzysta\u0107. Za chwil\u0119 rozpocznie si\u0119\r\n   \u201eUroczysta sesja Rady Gminy Dopiewo\u201d.\r\n\r\n     *\u00a0Witam serdecznie Gospodarzy Gminy Dopiewo - W\u00f3jta Gminy Dopiewo - Pana\r\n       Adriana Napiera\u0142\u0119 i Przewodnicz\u0105cego Rady Gminy - Pana Leszka\r\n       Nowaczyka.\r\n\r\n     *\u00a0Jest z nami Wicestarosta Pozna\u0144ski - Pan Tomasz \u0141ubi\u0144ski\r\n\r\n     *\u00a0Swoj\u0105 obecno\u015bci\u0105 nasze wydarzenie zaszczyci\u0142 Dziekan Wydzia\u0142u Nauk\r\n       Politycznych i Dziennikarstwa UAM- Pana Prof. dr hab. Andrzej\r\n       Stelmach, mieszkaniec naszej Gminy, dodam, \u017ce Wydzia\u0142, kt\u00f3rym kieruje\r\n       Pan Profesor jest patronem dzisiejszego wydarzenia.\r\n\r\n     *\u00a0Witam Radnych Powiatu Pozna\u0144skiego - wieloletniego w\u00f3jta Gminy Dopiewo\r\n       - Pana Andrzeja Stra\u017cy\u0144skiego, Pana Paw\u0142a Ratajczaka i Pana S\u0142awomira\r\n       Skrzypczaka\r\n\r\n     *\u00a0S\u0105 z nami Radni i So\u0142tysi Gminy Dopiewo obecnej kadencji, a tak\u017ce\r\n       samorz\u0105dowcy poprzednich kadencji, kt\u00f3rzy wsp\u00f3\u0142tworzyli nasz\u0105\r\n       rzeczywisto\u015b\u0107 gminn\u0105, b\u0119d\u0105c\u0105 jedn\u0105 z konsekwencji 1989 r. samorz\u0105d\r\n       przez kolejne kadencje, od 1990 r.\r\n\r\n     *\u00a0Witam Mieszka\u0144c\u00f3w Gminy Dopiewo, kt\u00f3rzy postanowili dzi\u015b razem z nami\r\n       uczci\u0107 swoj\u0105 obecno\u015bci\u0105 znacz\u0105c\u0105 dat\u0119 we wsp\u00f3\u0142czesnej historii Polski.\r\n\r\n   Sesji przewodniczy\u0142:\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady\r\n\r\n   Pan Leszek Nowaczyk\r\n\r\n   Sesj\u0119 rozpocz\u0119to o godz. 15^0^5 a zako\u0144czono o godz. 16^50\r\n\r\n   Przebieg sesji:\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0Otwarcie X  uroczystej  sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Otwarcia X uroczystej sesji Rady Gminy Dopiewo o godz. 15^0^5 dokona\u0142\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy, Pan Leszek Nowaczyk. Przewodnicz\u0105cy powita\u0142\r\n   dostojnych go\u015bci, radnych Gminy Dopiewo wszystkich Kadencji oraz\r\n   pozosta\u0142ych zebranych.\r\n\r\n   2.  Stwierdzenie kworum.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Pan L. Nowaczyk stwierdzi\u0142, \u017ce na 21 radnych na sesji\r\n   obecnych jest 18 radnych. Wobec powy\u017cszego Rada Gminy jest w\u0142adna do\r\n   podejmowania prawomocnych uchwa\u0142 i rozstrzygni\u0119\u0107.\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0lista obecno\u015bci radnych - za\u0142. nr 1\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0stwierdzenie kworum - za\u0142. nr 2\r\n\r\n        *\u00a0Porz\u0105dek obrad X  uroczystej sesji Rady Gminy Dopiewo\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0Otwarcie X uroczystej sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0Wyst\u0105pienie przedstawicieli Samorz\u0105du Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0Przyj\u0119cie przez Rad\u0119 Gminy Dopiewo \u201eStanowiska o znaczeniu wybor\u00f3w\r\n       parlamentarnych 4 czerwca 1989 r. dla p\u00f3\u017aniejszych przemian w Polsce.\r\n\r\n   \u00a04.\u00a0Wyk\u0142ad \u201eWybory czerwcowe 1989 r. i ich konsekwencje\u201d.\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0Wspomnienia samorz\u0105dowc\u00f3w: \u201e1989 z mojej perspektywy\u201d.\r\n\r\n   \u00a06.\u00a0Zako\u0144czenie X uroczystej Sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0Wyst\u0105pienie  przedstawicieli Samorz\u0105du Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Pan L. Nowaczyk: prosz\u0119 o zabranie g\u0142osu Pana W\u00f3jta\r\n   Adriana Napiera\u0142\u0119.\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Dopiewo Pan A. Napiera\u0142a: Szanowni Pa\u0144stwo 4 czerwca 1989 r. to\r\n   data prze\u0142omowa w historii Polski, albowiem od niej wszytko si\u0119 zacz\u0119\u0142o.\r\n   Od tej daty zacz\u0119\u0142y si\u0119 przemiany polityczne, gospodarcze. Ja nie\r\n   chcia\u0142bym dzisiaj wchodzi\u0107 w polityk\u0119, bo w roku 1989 r. mia\u0142em 11 lat i z\r\n   perspektywy nastolatka okres PRL nie rysowa\u0142 si\u0119 zbyt r\u00f3\u017cowo. Pami\u0119tam jak\r\n   wiele towar\u00f3w by\u0142o reglamentowanych, kt\u00f3re dzisiaj s\u0105 powszechnie dost\u0119pne\r\n   i cz\u0119sto niecenione. Wtedy mogli\u015bmy tylko pomarzy\u0107 ogl\u0105daj\u0105c zachodnie\r\n   prospekty gdzie rysowa\u0142 si\u0119 ten zachodni dobrobyt. 4 czerwca 1989 r. -\r\n   pierwsze nie do ko\u0144ca wolne wybory, kt\u00f3re zapocz\u0105tkowa\u0142y szereg przemian,\r\n   kt\u00f3re si\u0119 nie zako\u0144czy\u0142y i trwaj\u0105 po dzi\u015b dzie\u0144. Jeste\u015bmy m\u0142od\u0105\r\n   demokracj\u0105, kt\u00f3ra ca\u0142y czas si\u0119 rozwija. Ten czas to pocz\u0105tek smakowania\r\n   wolno\u015bci obywatelskich, kt\u00f3re by\u0142y w r\u00f3\u017cny spos\u00f3b sankcjonowane, zar\u00f3wno\r\n   wolno\u015b\u0107 gospodarcza jak i obywatelska, czego wynikiem jest konstytucja III\r\n   RP, wej\u015bcie Polski do NATO i Unii Europejskiej. Te wydarzenia spowodowa\u0142y,\r\n   \u017ce \u017cyjemy dzisiaj w okre\u015blonym standardzie. My tutaj \u017cyj\u0105c w naszej ma\u0142ej\r\n   ojczy\u017anie wiemy ile przez te 30 lat si\u0119 zmieni\u0142o. Te zmiany kszta\u0142towali\r\n   ludzie samorz\u0105du, z kt\u00f3rymi si\u0119 dzisiaj wsp\u00f3lnie spotykamy. Aby wolno\u015bci\r\n   obywatelskie by\u0142y dost\u0119pne dla ka\u017cdego i nie sta\u0142y si\u0119 dobrem ekskluzywnym\r\n   powinni\u015bmy wszyscy dba\u0107 o to ka\u017cdego dnia w takiej Gminie jak nasza, aby\r\n   ta wolno\u015b\u0107 trwa\u0142a i si\u0119 rozwija\u0142a tak jak demokracja od 1989 roku.\r\n\r\n   \u00a04.\u00a0Przyj\u0119cie przez Rad\u0119 Gminy Dopiewo \u201eStanowiska  o  znaczeniu wybor\u00f3w\r\n       parlamentarnych 4 czerwca 1989 r. dla p\u00f3\u017aniejszych przemian w Polsce.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Dopiewo Pan L. Nowaczyk: odczytam Pa\u0144stwu\r\n   stanowisko Rady Gminy Dopiewo w sprawie znaczenia wybor\u00f3w parlamentarnych\r\n   z roku 1989r. dla p\u00f3\u017aniejszych przemian w Polsce. Rada Gminy Dopiewo\r\n   dostrzegaj\u0105c historyczne znaczenie pierwszych po II Wojnie \u015awiatowej\r\n   cz\u0119\u015bciowo wolnych wybor\u00f3w parlamentarnych w Polsce z czerwca 1989 roku,\r\n   uznaje to wydarzenie za istotne dla p\u00f3\u017aniejszych przemian, umo\u017cliwiaj\u0105cych\r\n   pokojow\u0105 zmian\u0119 ustroju Pa\u0144stwa i w konsekwencji tak\u017ce przeprowadzenie w\r\n   roku 1990 pierwszych wybor\u00f3w do samorz\u0105du terytorialnego w Polsce po jego\r\n   przywr\u00f3ceniu.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne stanowiska Rady Gminy Dopiewo w sprawie znaczenia\r\n   wybor\u00f3w parlamentarnych z roku 1989r. dla p\u00f3\u017aniejszych przemian w Polsce.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |nieobecna                    |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst stanowiska stanowi za\u0142. Nr 3 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0Wyk\u0142ad \u201eWybory czerwcowe 1989 r. i ich konsekwencje\u201d.\r\n\r\n   Prof. dr hab. Andrzej Stelmach Dziekan Wydzia\u0142u Nauk Politycznych i\r\n   Dziennikarstwa Uniwersytetu im. A. Mickiewicza wyg\u0142osi\u0142 wyk\u0142ad\r\n   zatytu\u0142owany: \u201eWybory czerwcowe 1989 r. i ich konsekwencje\u201d.\r\n\r\n   Prof. dr hab. Andrzej Stelmach: Szanowni Pa\u0144stwo, jest to dla mnie ogromne\r\n   wyr\u00f3\u017cnienie i zaszczyt, \u017ce mog\u0119 przemawia\u0107 na uroczystej sesji Rady Gminy,\r\n   mojej Gminy i \u017ce reprezentuje tutaj Wydzia\u0142 Nauk Politycznych i\r\n   Dziennikarstwa UAM w Poznaniu. Obchodzimy jedno z najwa\u017cniejszych wydarze\u0144\r\n   w historii Polski. Jest to rocznica, kt\u00f3ra wpisuj\u0119 si\u0119 w tradycj\u0119 polskiej\r\n   historii. To co odleg\u0142e potrafimy ocenia\u0107 z du\u017cej perspektywy. Nie ma\r\n   w\u015br\u00f3d nas r\u00f3\u017cnicy kiedy oceniamy Bitw\u0119 pod Grunwaldem, ale kiedy zaczyny\r\n   si\u0119 zbli\u017ca\u0107 do czas\u00f3w nam wsp\u00f3\u0142czesnych wtedy pojawiaj\u0105 si\u0119 w\u0105tpliwo\u015bci,\r\n   niuanse. Nie mam w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce jednym z najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 o\r\n   charakterze politycznym, w kt\u00f3rym mia\u0142em mo\u017cliwo\u015b\u0107 uczestniczenia, by\u0142y\r\n   wydarzenia z roku 1989. Sk\u0105d w og\u00f3le wzi\u0119\u0142y si\u0119 wybory czerwcowe?\r\n   Powinni\u015bmy zacz\u0105\u0107 od powstania Solidarno\u015bci z roku 1980, od powstania\r\n   Komitetu Obrony Robotnik\u00f3w z roku 1976. Powinni\u015bmy pami\u0119ta\u0107 o powstaniu\r\n   nielegalnych partii politycznych. Je\u017celi z\u0142o\u017cymy te pewne procesy,\r\n   wydarzenia w ca\u0142o\u015b\u0107, to nie b\u0119dzie nas dziwi\u0142 efekt ko\u0144cowy stara\u0144 o now\u0105\r\n   Polsk\u0119, kt\u00f3ry by\u0142 efektem obrad Okr\u0105g\u0142ego Sto\u0142u. Nie wszyscy byli\r\n   entuzjastycznie nastawieni do obrad Okr\u0105g\u0142ego Sto\u0142u, nie wierzyli, \u017ce mo\u017ce\r\n   to przynie\u015b\u0107 taki efekt. To co ustalono przy Okr\u0105g\u0142ym Stole bardzo szybko\r\n   zosta\u0142o poddane realizacji. Obrady Okr\u0105g\u0142ego Sto\u0142u zako\u0144czy\u0142y si\u0119 z ko\u0144cem\r\n   marca, a ju\u017c 7 kwietnia 1989 r. nast\u0105pi\u0142a powa\u017cna nowelizacja naszej\r\n   konstytucji, ale tej z 1952 r. Odtworzono dwa naczelne organy pa\u0144stwowe:\r\n   Urz\u0105d Prezydenta oraz Senat. Wybory do Sejmu z 4 czerwca 1989 r. by\u0142y\r\n   cz\u0119\u015bciowo wolne, ja m\u00f3wi\u0119, \u017ce by\u0142y wolne w 35%, bo tylko tyle procent\r\n   miejsc obsadzono w rzeczywi\u015bcie wolnych wyborach. Pozosta\u0142e mandaty\r\n   obsadzono wed\u0142ug klucza partyjnego. W wyborach do Senatu wszystkie mandaty\r\n   za wyj\u0105tkiem jednego zosta\u0142y obsadzone przez kandydat\u00f3w komitet\u00f3w\r\n   obywatelskich, a ten jeden mandat uzyska\u0142 kandydat niezale\u017cny. \u00d3wczesna\r\n   w\u0142adza by\u0142a bardzo pewna swego i liczy\u0142a, \u017ce w Senacie znajdzie si\u0119 liczna\r\n   reprezentacja z obecnego uk\u0142adu. W\u0142adza by\u0142a tak pewna swego, \u017ce w\r\n   \u00f3wczesnej ordynacji wyborczej nie przewidziano co b\u0119dzie je\u017celi jaki\u015b\r\n   mandat z listy krajowej nie b\u0119dzie obsadzony (...) Nast\u0119pnie Zgromadzenie\r\n   Narodowe zdecydowa\u0142o, w g\u0142osowaniu, kt\u00f3re przeprowadzano 4-krotnie, \u017ce\r\n   prezydentem Polski zostanie Wojciech Jaruzelski. Jego kandydatura przesz\u0142a\r\n   tylko jednym g\u0142osem. Wiele os\u00f3b twierdzi, \u017ce wybory czerwcowe nale\u017ca\u0142o\r\n   przeprowadzi\u0107 inaczej, \u017ce trzeba by\u0142o wzi\u0105\u0107 wi\u0119cej, bez dzielenia g\u0142os\u00f3w\r\n   na opozycj\u0119 i stron\u0119 rz\u0105dow\u0105. Decyzj\u0119 podejmujemy dzisiaj, w tej chwili, z\r\n   tak\u0105 wiedz\u0105 jak\u0105 mamy, a nie 4 tygodnie p\u00f3\u017aniej. Jeste\u015bmy m\u0105drzy po\r\n   fakcie, nale\u017cy bardzo doceni\u0107 tych ludzi, kt\u00f3rzy w \u00f3wczesnych warunkach\r\n   byli w stanie doprowadzi\u0107 do takich pokojowych rozwi\u0105za\u0144. Ci ludzie mieli\r\n   wizj\u0119, mieli odwag\u0119, nie by\u0142o \u017cadnej pewno\u015bci, \u017ce nowy system b\u0119dzie\r\n   budowany na spokojnie i demokratycznie. To co si\u0119 zacz\u0119\u0142o obradami\r\n   Okr\u0105g\u0142ego Sto\u0142u w 1989 r., to co dokona\u0142o prze\u0142omu w systemie politycznym\r\n   to jest to co obchodzimy dzisiaj - wybory czerwcowe i to co z punktu\r\n   widzenia prawnego zako\u0144czy\u0142o ten proces to jest \u201enowela grudniowa\u201d z 1989\r\n   r. 29 grudnia 1989 r, Sejm po raz drugi znowelizowa\u0142 konstytucj\u0119.\r\n   Zmieniono nazw\u0119 Pa\u0144stwa z powrotem na Rzeczpospolita Polska i god\u0142o\r\n   odzyska\u0142o wcze\u015bniejsze walory - orze\u0142 odzyska\u0142 koron\u0119. To by\u0142y symbole,\r\n   wa\u017cne, ale tylko symbole, to by\u0142o skonsumowanie zmiany zasad ustroju\r\n   politycznego Polski. Jak pytam swoich student\u00f3w od kiedy jeste\u015bmy\r\n   demokratycznym pa\u0144stwem prawnym, od kiedy mamy pluralizm polityczny, od\r\n   kiedy mamy w konstytucji zapis o prywatnej w\u0142asno\u015bci i gospodarce\r\n   rynkowej, to r\u00f3\u017cne daty s\u0142ysz\u0119. Grudzie\u0144 1989 r, to s\u0105 te zasady ustrojowe\r\n   wpisane do konstytucji, kt\u00f3re mamy dzisiaj.\r\n\r\n   \u00a06.\u00a0Wspomnienia samorz\u0105dowc\u00f3w: \u201e1989 z mojej perspektywy\u201d.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Dopiewo Pan L. Nowaczyk: mia\u0142em przyjemno\u015b\u0107\r\n   uczestniczenia w \u017cyciu naszego samorz\u0105du od roku 1988. Najpierw by\u0142a to\r\n   Gminna Rada Narodowa, p\u00f3\u017aniej by\u0142em cz\u0142onkiem Zarz\u0105du, nast\u0119pnie radnym.\r\n   Pocz\u0105tki samorz\u0105du to by\u0142 czas nauki, czas do\u015bwiadcze\u0144, czas w kt\u00f3rym\r\n   wiele rzeczy si\u0119 zmienia\u0142o. Centralizacja, kt\u00f3ra by\u0142a wtedy bardzo silna w\r\n   kr\u00f3tkim czasie zacz\u0119\u0142a si\u0119 przemienia\u0107 w stron\u0119 decentralizacji.\r\n   Otrzymali\u015bmy w pierwszej kadencji olbrzymie pieni\u0105dze na kierowanie i\r\n   gospodarowanie Gmin\u0105, ale o tym szerzej opowie Pa\u0144stwu Pan A. Stra\u017cy\u0144ski.\r\n   Dla mnie pocz\u0105tkiem przemian by\u0142 rok 1978 r. kiedy w Papie\u017cem zosta\u0142\r\n   wybrany wielki Polak Karol Wojty\u0142a, dzisiaj \u015awi\u0119ty. Jego wyb\u00f3r mia\u0142\r\n   kolosalne znaczenie do tych dzia\u0142a\u0144, o kt\u00f3rych dzisiaj m\u00f3wimy. Kiedy w\r\n   roku nast\u0119pnym odwiedzi\u0142 nasz\u0105 Ojczyzn\u0119 wypowiedzia\u0142 pami\u0119tne s\u0142owa:\r\n   \u201eniech zst\u0105pi Duch tw\u00f3j i odnowi oblicze ziemi, tej Ziemi\u201d. B\u0142yskawicznie\r\n   ten przekaz zrozumia\u0142a ogromna rzesza ludzi i wydaje mi si\u0119, \u017ce to by\u0142 ten\r\n   moment, kiedy nast\u0105pi\u0142 jeszcze wi\u0119kszy zryw do czego\u015b nowego, do czego\u015b co\r\n   nam dzi\u015b umo\u017cliwia przeprowadzanie tych wszystkich wybor\u00f3w, o kt\u00f3rych by\u0142a\r\n   tutaj mowa, w spos\u00f3b demokratyczny. Wiedz\u0105c ile kosztowa\u0142a nas wolno\u015b\u0107,\r\n   namawiam siebie, namawiam Pa\u0144stwa, aby t\u0105 wolno\u015b\u0107 piel\u0119gnowa\u0107, aby o ni\u0105\r\n   dba\u0107, aby\u015bmy byli jedno\u015bci\u0105, aby\u015bmy byli jednym wsp\u00f3lnym Narodem.\r\n\r\n   Radny Powiatu Pozna\u0144skiego Pan Andrzej Stra\u017cy\u0144ski (by\u0142y W\u00f3jt Gminy\r\n   Dopiewo): na samym wst\u0119pie chcia\u0142bym pogratulowa\u0107 gospodarzom tej\r\n   inicjatywy i pomys\u0142u zorganizowania tej uroczystej sesji. To by\u0142o bardzo\r\n   wa\u017cne wydarzenie, pierwszy krok w kierunku budowy samorz\u0105du\r\n   terytorialnego. Drug\u0105 rzecz\u0105 godn\u0105 podkre\u015blenia tego dzisiejszego\r\n   wydarzenia jest formu\u0142a, jak\u0105 Pa\u0144stwo przyj\u0119li\u015bcie, \u017ce nie \u015bwi\u0119tujecie\r\n   tego w gronie tylko obecnych radnych Gminy, ale zosta\u0142o to spotkanie\r\n   poszerzone o radnych z wszystkich Kadencji Samorz\u0105du. Najbardziej istotn\u0105\r\n   dat\u0105, je\u017celi chodzi o samorz\u0105d jest dzie\u0144 27 maja 1990 r., bo w\u0142a\u015bnie w\r\n   tym dniu odby\u0142y si\u0119 wybory samorz\u0105dowe w naszym kraju. Pocz\u0105tki samorz\u0105du\r\n   by\u0142y takie, \u017ce nie by\u0142o organu wykonawczego, jednoosobowego, tylko by\u0142y\r\n   organy kolegialne, tzw. zarz\u0105dy gmin, kt\u00f3re by\u0142y wybierane spo\u015br\u00f3d\r\n   wybranych radnych. Tak\u017ce W\u00f3jt Gminy by\u0142 wybierany spo\u015br\u00f3d radnych.\r\n   Pierwszym W\u00f3jtem by\u0142 Pan Marek Bednarczyk. Ja by\u0142em cz\u0142onkiem pierwszego\r\n   Zarz\u0105du Gminy, podobnie jak moim koledzy: Wiktor Danielewski oraz Piotr\r\n   Ceg\u0142owski. Wszystkie decyzje, kt\u00f3re stan\u0119\u0142y przed pierwszym samorz\u0105dem\r\n   by\u0142y podejmowane w grupie 4-osobowego zarz\u0105du. Zarz\u0105d zbiera\u0142 si\u0119 raz w\r\n   tygodniu, na kt\u00f3rym omawiano wszelkie tematy wymagaj\u0105ce uzgodnienia i\r\n   podpisania dokument\u00f3w. Taka sytuacja trwa\u0142a tak\u017ce przez kolejne kadencje,\r\n   bo musimy zauwa\u017cy\u0107, \u017ce wybory bezpo\u015brednie organ\u00f3w wykonawczych rozpocz\u0119\u0142y\r\n   si\u0119 w naszym kraju od roku 2002r. Je\u017celi chodzi o moje do\u015bwiadczenia, to\r\n   przez pierwsze 3 kadencje by\u0142em jednocze\u015bnie W\u00f3jtem Gminy oraz Radnym, z\r\n   tym \u017ce funkcj\u0119 W\u00f3jta obj\u0105\u0142em w trakcie pierwszej Kadencji i tak by\u0142o przez\r\n   pi\u0119\u0107 Kadencji do roku 2010. Chce Pa\u0144stwu zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 na pewn\u0105 bardzo\r\n   wa\u017cn\u0105 rzecz, o kt\u00f3rej wspomina\u0142 ju\u017c Pan Profesor: ocena pewnych decyzji z\r\n   perspektywy czasu jest zupe\u0142nie inna. O tym nale\u017cy pami\u0119ta\u0107, bo to ma\r\n   kolosalne znaczenie. Trzeba wzi\u0105\u0107 pod uwag\u0119 uwarunkowania, kt\u00f3re by\u0142y\r\n   wtedy. Cz\u0119sto s\u0142ysz\u0119 oceny w\u00f3jt\u00f3w, radnych z poprzednich kadencji, kt\u00f3re\r\n   cz\u0119sto s\u0105 niesprawiedliwe bez wzi\u0119cia pod uwag\u0119 w\u0142a\u015bnie tych uwarunkowa\u0144 i\r\n   sytuacji z tamtego okresu. Np. w roku 1996 w Gminie Dopiewo zamieszkiwa\u0142o\r\n   oko\u0142o 8\u00a0000 ludzi, 75% powierzchni Gminy by\u0142o przeznaczone pod rolnictwo,\r\n   nie istnia\u0142a praktycznie \u017cadna infrastruktura. Najwi\u0119ksz\u0105 zdobycz\u0105\r\n   powstania samorz\u0105du na pocz\u0105tku lat 90-tych by\u0142o to, \u017ce samorz\u0105d odzyska\u0142\r\n   osobowo\u015b\u0107 prawn\u0105, podmiotowo\u015b\u0107, przede wszystkim niezale\u017cno\u015b\u0107. To mia\u0142o\r\n   olbrzymie znaczenie, bo gminy mia\u0142y w\u0142asny bud\u017cet, radni mogli suwerennie\r\n   podejmowa\u0107 decyzje, kt\u00f3re inwestycje zostan\u0105 zrealizowane, a kt\u00f3re musz\u0105\r\n   poczeka\u0107. W tamtych latach w og\u00f3le nie by\u0142 widoczny jakikolwiek udzia\u0142 w\r\n   \u017cyciu Gminy partii politycznych, chcia\u0142bym, aby tak pozosta\u0142o dalej.\r\n   Samorz\u0105dowcy kierowali si\u0119 interesem lokalnym, nie by\u0142o \u017cadnych odg\u00f3rnych\r\n   wytycznych. Na koniec generalna uwaga - wszyscy w pierwszych kadencjach\r\n   uczyli\u015bmy si\u0119 samorz\u0105du, nikt nie mia\u0142 do\u015bwiadczenia, nikt tego wcze\u015bniej\r\n   nie przetestowa\u0142, st\u0105d te\u017c by\u0142o du\u017co kontakt\u00f3w z gminami zachodnimi\r\n   (Francja, Niemcy), z kt\u00f3rych pr\u00f3bowali\u015bmy przenosi\u0107 pewne do\u015bwiadczenia i\r\n   rozwi\u0105zania na nasz grunt. Na tym zako\u0144cz\u0119 moje wspomnienia, ciesz\u0119 si\u0119,\r\n   \u017ce jeste\u015bmy tutaj w tak szerokim gronie i mog\u0142em spotka\u0107 wiele os\u00f3b, z\r\n   kt\u00f3rymi dane mi by\u0142o wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 od lat 90-tych.\r\n\r\n   Wicestarosta Powiatu Pozna\u0144skiego Pan Tomasz \u0141ubi\u0144ski: bardzo si\u0119 ciesz\u0119,\r\n   \u017ce mog\u0119 uczestniczy\u0107 w sesji, po\u015bwi\u0119conej tematyce wybor\u00f3w 4 czerwca 1989\r\n   r. Wiem, \u017ce to jest jedyna tego typu sesja na terenie Powiatu\r\n   Pozna\u0144skiego, nikt inny takiej sesji nie zorganizowa\u0142. By\u0142em \u015bwiadkiem\r\n   tych wydarze\u0144, by\u0142em jedn\u0105 z os\u00f3b odpowiedzialnych za przygotowanie tych\r\n   wybor\u00f3w. Ja w tamtym czasie pracowa\u0142em w Urz\u0119dzie Miasta Buku, mieli\u015bmy\r\n   wtedy uroczysto\u015b\u0107 700-lecia praw miejskich Buku. Najwa\u017cniejsz\u0105\r\n   uroczysto\u015bci\u0105 z tym zwi\u0105zan\u0105 by\u0142o uruchamianie automatycznej centrali\r\n   telefonicznej. To by\u0142 wtedy powiew nowoczesno\u015bci, wtedy te\u017c zobaczy\u0142em\r\n   troch\u0119 inn\u0105 kampani\u0119 wyborcz\u0105, bo na tej uroczysto\u015bci pojawiali si\u0119\r\n   kandydaci kandyduj\u0105cy w wyborach do Sejmu i do Senatu. Potwierdzam s\u0142owa\r\n   Pana Andrzeja, \u017ce w tych czasach nikt nie mia\u0142 do\u015bwiadczenia\r\n   samorz\u0105dowego, my\u015bmy de facto sami go tworzyli. By\u0142a tutaj mowa wcze\u015bniej,\r\n   \u017ce Gmina Tarnowo Podg\u00f3rne bardzo dobrze wykorzysta\u0142a okres przemian i\r\n   swoje po\u0142o\u017cenie geograficzne, a Dopiewo zosta\u0142o nieco w tyle. Ja bym z\r\n   tego powodu nie ubolewa\u0142, bo dzi\u0119ki temu jest szansa na to, aby przestrze\u0144\r\n   w\u0142a\u015bciwie zagospodarowa\u0107, aby te osiedla, kt\u00f3re tu powstan\u0105 by\u0142y \u0142adne.\r\n   Urbani\u015bci wskazuj\u0105 D\u0105br\u00f3wk\u0119 jako jedno z najlepszych miejsc do\r\n   zamieszkania w Polsce, bo kto\u015b pomy\u015bla\u0142 i to \u0142adnie zrobi\u0142. Je\u017celi chodzi\r\n   o Powiat, to tak\u017ce wsp\u00f3\u0142tworz\u0119 go od samego pocz\u0105tku. To co od pocz\u0105tku\r\n   uderza\u0142o to bardzo du\u017ca liczba radnych. Zaczynali\u015bmy od 60 radnych\r\n   Powiatu, dzi\u015b mamy 29. Zmniejszono liczb\u0119 radnych, ale liczb\u0119 pos\u0142\u00f3w i\r\n   senator\u00f3w pozostawiono na niezmienionym pu\u0142apie. Ja uczy\u0142em si\u0119 na\r\n   Zachodzie, je\u017adzi\u0142em na sta\u017ce po r\u00f3\u017cnych gminach i zapami\u0119ta\u0142em jedn\u0105\r\n   rzecz. Oni m\u00f3wili tak: my wam pomo\u017cemy, ale nie liczcie na to, \u017ce\r\n   dostaniecie ryb\u0119, my wam damy w\u0119dk\u0119 i b\u0119dziecie musieli si\u0119 t\u0105 w\u0119dk\u0105\r\n   nauczy\u0107 pos\u0142ugiwa\u0107. Dzi\u0119kuj\u0119 bardzo.\r\n\r\n   \u00a07.\u00a0Zako\u0144czenie X uroczystej Sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Na koniec Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk stwierdzi\u0142, \u017ce\r\n   porz\u0105dek obrad zosta\u0142 wyczerpany i dokona\u0142 zamkni\u0119cia X uroczystej sesji\r\n   Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Protok\u00f3\u0142 zawiera 3 za\u0142\u0105czniki.\r\n\r\n   Protok\u00f3\u0142 zawiera 6 stron, ponumerowanych od 1 do 6.\r\n\r\n   Podczas Sesji opraw\u0119 artystyczn\u0105 zapewniali: Aga Czy\u017c (voc.) i Jan\r\n   Sawi\u0144ski (piano) oraz Ch\u00f3r Gminy Dopiewo \u201eBel Canto\u201d.\r\n\r\n   Duet przedstawi\u0142 utwory: \u201eArahia\u201d z\u00a0repertuaru zespo\u0142u \u201eKult\u201d, \u201eNie pytaj\r\n   o\u00a0Polsk\u0119\u201d z\u00a0repertuaru Grzegorza Ciechowskiego i\u00a0\u201eKocham wolno\u015b\u0107\u201d\r\n   z\u00a0repertuaru \u201eCh\u0142opc\u00f3w z\u00a0Placu Broni.\r\n\r\n   Ch\u00f3r za\u015bpiewa\u0142: \u201eO polski kraju \u015bwi\u0119ty\u201d F. Nowowiejskiego, \u201eW moim\r\n   ogr\u00f3deczku\u201d - T. Szeligowskiego , \u201eKumi kuma\u201d\u00a0 - S. Moniuszkii\r\n   \u201eGaudeamus\u00a0Hodie\u201d.\r\n\r\n   Wydarzeniu towarzyszy\u0142a r\u00f3wnie\u017c wystawa fotografii i grafiki,\r\n   przygotowana w oparciu o materia\u0142y Polskiej Agencji Prasowej w Warszawie i\r\n   Europejskiego Centrum Solidarno\u015bci w Gda\u0144sku.\r\n\r\n   Integraln\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 niniejszego protoko\u0142u jest nagranie oznaczone 4.06.19_X\r\n   uroczysta sesja dost\u0119pne na stronie dopiewo.pl.\r\n\r\n   Protoko\u0142owa\u0142\r\n\r\n   Inspektor ds. Rady Gminy\r\n\r\n   Damian Gryska",
            "format": "raw_text",
            "summary": ""
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?a=12406",
            "format": "raw_text"
        }
    ],
    "field_nazwa_protokolu": [
        {
            "value": "Protok\u00f3\u0142 Nr X\/19 z Uroczystej Sesji Rady Gminy Dopiewo odbytej w dniu 4 czerwca 2019 roku"
        }
    ],
    "field_ref_sesja": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "29c0673b-3b24-4e91-ad07-7251c6e2b1c1"
        }
    ]
}