{
    "uuid": [
        {
            "value": "7f69c00c-8804-4e3f-9db2-47475f162644"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "uchwala",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "0172546f-5d03-4b2e-b6ae-b5f787fca34c"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-11-30T16:37:52+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a nr 193"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-11-30T16:35:44+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-11-30T16:37:52+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "",
            "pid": null,
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 1
        }
    ],
    "menu_link": [
        {
            "target_id": null
        }
    ],
    "body": [
        {
            "value": "   Uchwa\u0142a Nr\u00a0XV\/193\/19\r\n\r\n   Rady Gminy Dopiewo\r\n\r\n   z\u00a0dnia 25 listopada 2019 r.\r\n\r\n   w sprawie przeznaczenia umorzonej cz\u0119\u015bci po\u017cyczki z Wojew\u00f3dzkiego Funduszu\r\n   Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej w Poznaniu na realizacj\u0119\r\n   przedsi\u0119wzi\u0119cia proekologicznego.\r\n\r\n   Na podstawie art. 18 ust. 1 ustawy z dnia 8 marca 1990 roku o samorz\u0105dzie\r\n   gminnym\r\n   (t. j. Dz. U. z 2019r., poz. 506 z p\u00f3\u017an. zm.) Rada Gminy Dopiewo, uchwala\r\n   co nast\u0119puje:\r\n\r\n   \u00a7 1. Kwot\u0119 15.621,00 z\u0142 \/s\u0142ownie: pi\u0119tna\u015bcie tysi\u0119cy sze\u015b\u0107set dwadzie\u015bcia\r\n   jeden z\u0142otych\/ pozostaj\u0105c\u0105 w dyspozycji Gminy Dopiewo po umorzeniu przez\r\n   Wojew\u00f3dzki Fundusz Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej w Poznaniu\r\n   po\u017cyczki na realizacj\u0119 przedsi\u0119wzi\u0119cia pn. \u201eBudowa wewn\u0119trznej instalacji\r\n   gazowej oraz przebudowa pomieszczenia magazynowego na kot\u0142owni\u0119 gazow\u0105 w\r\n   budynku Zespo\u0142u Szkolno - Przedszkolnego w Dopiewie\u201d przeznacza si\u0119 na\r\n   realizacj\u0119 inwestycji pn. \u201eSk\u00f3rzewo - budowa kanalizacji sanitarnej w ul.\r\n   Sk\u00f3rzewskiej, \u015awierkowej, Modrzewiowej oraz w drodze wewn\u0119trznej 259\/5\r\n   wraz z budow\u0105 sieci wodoci\u0105gowej w ul. Sk\u00f3rzewskiej\u201d.\r\n\r\n   \u00a7 2. Wykonanie uchwa\u0142y powierza si\u0119 W\u00f3jtowi Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   \u00a7 3. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.\r\n\r\n                                  Uzasadnienie\r\n\r\n   Gmina Dopiewo uzyska\u0142a w 2016 roku z Wojew\u00f3dzkiego Funduszu Ochrony\r\n   \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej w Poznaniu po\u017cyczk\u0119 na realizacj\u0119\r\n   przedsi\u0119wzi\u0119cia pn. \u201eBudowa wewn\u0119trznej instalacji gazowej oraz przebudowa\r\n   pomieszczenia magazynowego na kot\u0142owni\u0119 gazow\u0105 w budynku Zespo\u0142u Szkolno -\r\n   Przedszkolnego w Dopiewie\u201d.\r\n\r\n   Po sp\u0142aceniu wymaganych rat po\u017cyczki Gmina Dopiewo wyst\u0105pi\u0142a do\r\n   Wojew\u00f3dzkiego Funduszu Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej w Poznaniu o\r\n   umorzenie ostatniej raty w kwocie 15.621,00 z\u0142 \/s\u0142ownie: pi\u0119tna\u015bcie\r\n   tysi\u0119cy sze\u015b\u0107set dwadzie\u015bcia jeden z\u0142otych\/.\r\n\r\n   W dniu 30.10.2019r. Zarz\u0105d WFO\u015aiGW w Poznaniu umorzy\u0142 Gminie Dopiewo 10%\r\n   zaci\u0105gni\u0119tej po\u017cyczki na realizacj\u0119 przedsi\u0119wzi\u0119cia \u201eBudowa wewn\u0119trznej\r\n   instalacji gazowej oraz przebudowa pomieszczenia magazynowego na kot\u0142owni\u0119\r\n   gazow\u0105 w budynku Zespo\u0142u Szkolno - Przedszkolnego w Dopiewie\u201d, z\r\n   warunkiem, \u017ce kwota ta ma zosta\u0107 wykorzystana na przedsi\u0119wzi\u0119cie\r\n   proekologiczne, co zostanie potwierdzone stosown\u0105 uchwa\u0142\u0105 Rady Gminy.\r\n\r\n   Gmina Dopiewo zamierza przeznaczy\u0107 umorzon\u0105 kwot\u0119 po\u017cyczki tj. 15.621,00\r\n   z\u0142 \/s\u0142ownie: pi\u0119tna\u015bcie tysi\u0119cy sze\u015b\u0107set dwadzie\u015bcia jeden z\u0142otych\/ na\r\n   zadanie pn. \u201eSk\u00f3rzewo - budowa kanalizacji sanitarnej w ul. Sk\u00f3rzewskiej,\r\n   \u015awierkowej, Modrzewiowej oraz w drodze wewn\u0119trznej 259\/5 wraz z budow\u0105\r\n   sieci wodoci\u0105gowej w ul. Sk\u00f3rzewskiej\u201d.\r\n\r\n   W zwi\u0105zku z powy\u017cszym podj\u0119cie takiej uchwa\u0142y jest uzasadnione.",
            "format": "raw_text",
            "summary": ""
        }
    ],
    "field_count_brak": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_nieobecny": [
        {
            "value": 4
        }
    ],
    "field_count_przeciw": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_votes": [
        {
            "value": 21
        }
    ],
    "field_count_wstrzymujacy": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_za": [
        {
            "value": 17
        }
    ],
    "field_custom_meta_descr": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a Nr XV\/193\/19 Rady Gminy Dopiewo z dnia 25 listopada 2019 r. w sprawie przeznaczenia umorzonej cz\u0119\u015bci po\u017cyczki z Wojew\u00f3dzkiego Funduszu Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej w Poznaniu na realizacj\u0119 przedsi\u0119wzi\u0119cia proekologicznego"
        }
    ],
    "field_glos_brak": [],
    "field_glos_nieobecny": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "8f62b00c-4b94-4967-9ea8-8516368d15e9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "007ef329-c80d-4b41-bdc3-ff241d757de9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "da0cd5fb-47fd-42f5-8a83-38bfb5fc8ed8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "f5c1ac34-6d52-4069-8417-9565c8966df6"
        }
    ],
    "field_glos_przeciw": [],
    "field_glos_wstrzymujacy": [],
    "field_glos_za": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a6d7c744-18eb-405b-90ed-477a2cc2f115"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42c6c278-2680-469c-9f53-b724bc0de5d8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "ce5b532c-43e3-4c05-9296-6dd3491d5c64"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "d9ec9acf-7b21-47d8-9015-37dcbd126b84"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "e4406c87-3e78-4cd5-a865-ccc7817e721b"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a5ccaa66-c96c-427e-adbd-3959e257920e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "b1e4c8aa-1372-4158-b144-4207250135d0"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42e559af-ace0-467c-9b61-9b877d064ac3"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "49cb8f68-caa4-4893-b638-5e5f3f78f343"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "29f33ea9-61af-4b8b-be89-e368357c0657"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c9f5b28d-c725-419c-866f-939b43a62f46"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "537736c5-4266-421f-ae6a-95ef2ec5b670"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "3f419924-b22c-4307-a0da-f189caae1211"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "2013811e-58a0-49bf-a725-8d961a60211d"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "48f6bf1d-620f-4e9e-a1aa-207e49bee229"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c63d68e1-2254-4855-9ca9-991af7b4f42e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "30f7c162-d359-4d52-bfdb-b9f9b6db61f9"
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?a=12973",
            "format": "raw_text"
        }
    ],
    "field_nazwa_uchwaly": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a Nr XV\/193\/19 Rady Gminy Dopiewo z dnia 25 listopada 2019 r. w sprawie przeznaczenia umorzonej cz\u0119\u015bci po\u017cyczki z Wojew\u00f3dzkiego Funduszu Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej w Poznaniu na realizacj\u0119 przedsi\u0119wzi\u0119cia proekologicznego"
        }
    ],
    "field_nr_w_dz_wojewody": [],
    "field_numer_porzadkowy": [
        {
            "value": 193
        }
    ],
    "field_ref_sesja": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "823d320a-342b-41c6-acb5-54dd9630f47e"
        }
    ],
    "field_typ_glosowania": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_typ_uchwaly": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "d65d4643-0fbb-4770-a78e-dab80a4b7f12"
        }
    ],
    "field_zmieniona_uchwala": []
}