{
    "uuid": [
        {
            "value": "f5c1ac34-6d52-4069-8417-9565c8966df6"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "radny",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "969258ff-42f3-4752-a6eb-27fffd210068"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-10-27T11:47:06+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Piotr Stra\u017cy\u0144ski"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-10-27T11:47:06+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-11-06T15:09:27+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/radni\/piotr-strazynski",
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 1
        }
    ],
    "menu_link": [],
    "body": [],
    "field_bip_oswiadczenia_majatkowe": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?p=document&action=save&id=29198&bar_id=11815"
        },
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?p=document&action=save&id=31000&bar_id=12291"
        }
    ],
    "field_custom_meta_descr": [
        {
            "value": "Pan Piotr Stra\u017cy\u0144ski jest radnym w so\u0142ectwie Sk\u00f3rzewo i D\u0105browa."
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/www.dopiewo.pl\/radni-z-rady-gminy-dopiewo",
            "format": "full_html"
        }
    ],
    "field_imie": [
        {
            "value": "Piotr"
        }
    ],
    "field_nazwisko": [
        {
            "value": "Stra\u017cy\u0144ski"
        }
    ],
    "field_plec": [
        {
            "value": "m"
        }
    ],
    "field_solectwo": [
        {
            "value": "Sk\u00f3rzewo i D\u0105browa"
        }
    ],
    "field_telefon": [
        {
            "value": "660401702"
        }
    ]
}