{
    "uuid": [
        {
            "value": "41c1a6df-23ba-4dd2-b2c0-3ec3cc71313c"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "uchwala",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "0172546f-5d03-4b2e-b6ae-b5f787fca34c"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-10-29T19:54:13+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a nr 126"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-10-29T19:51:50+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-11-06T15:20:09+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/uchwala\/126",
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 1
        }
    ],
    "menu_link": [],
    "body": [
        {
            "value": " Uchwa\u0142a Nr XII\/126\/19<br><br>Rady Gminy Dopiewo<br><br>z dnia 29 lipca 2019 r.<br><br>w sprawie powo\u0142ania Zespo\u0142u opiniuj\u0105cego kandydat\u00f3w na \u0142awnik\u00f3w.<br><br>Na podstawie art. 18 ust. 2 pkt 15 ustawy z dnia 8 marca 1990 r. o<br>samorz\u0105dzie gminnym (t.j. Dz. U. z 2019 r., poz. 506) oraz art. 163 \u00a7 2<br>ustawy z dnia 27 lipca 2001r. Prawo o ustroju s\u0105d\u00f3w powszechnych (t.j. Dz.<br>U. z 2019 r., poz. 52 z p\u00f3\u017an. zm.) Rada Gminy Dopiewo uchwala co<br>nast\u0119puje:<br><br>\u00a7 1. Powo\u0142uje si\u0119 Zesp\u00f3\u0142 opiniuj\u0105cy kandydat\u00f3w na \u0142awnik\u00f3w w sk\u0142adzie:<br><br> 1. Tadeusz Bartkowiak,<br><br> 2. Jan B\u0105k,<br><br> 3. Piotr Dziembowski.<br><br>\u00a7 2. Wykonanie uchwa\u0142y powierza si\u0119 Przewodnicz\u0105cemu Rady Gminy Dopiewo.<br><br>\u00a7 3. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.<br><br>U Z A S A D N I E N I E<br><br>Prezes S\u0105du Okr\u0119gowego w Poznaniu zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Rady Gminy Dopiewo z<br>pro\u015bb\u0105 o przeprowadzenie wybor\u00f3w \u0142awnik\u00f3w do S\u0105du Rejonowego Pozna\u0144 -<br>Grunwald i Je\u017cyce w Poznaniu oraz do S\u0105du Okr\u0119gowego w Poznaniu na<br>kadencj\u0119 2020-2023.<br><br>Zgodnie z ustaw\u0105 z dnia 27 lipca 2001 r. Prawo o ustroju s\u0105d\u00f3w<br>powszechnych, \u0142awnik\u00f3w do s\u0105d\u00f3w okr\u0119gowych oraz s\u0105d\u00f3w rejonowych wybieraj\u0105<br>rady gmin, kt\u00f3rych obszar jest obj\u0119ty w\u0142a\u015bciwo\u015bci\u0105 tych s\u0105d\u00f3w - w<br>g\u0142osowaniu tajnym. Przed przyst\u0105pieniem do wybor\u00f3w rada gminy powo\u0142uje<br>zesp\u00f3\u0142, kt\u00f3ry przedstawia na sesji rady gminy swoj\u0105 opini\u0119 o zg\u0142oszonych<br>kandydatach, w szczeg\u00f3lno\u015bci w zakresie spe\u0142nienia przez nich wymog\u00f3w<br>okre\u015blonych w ustawie.<br>",
            "format": "raw_text",
            "summary": null
        }
    ],
    "field_count_brak": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_nieobecny": [
        {
            "value": 4
        }
    ],
    "field_count_przeciw": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_votes": [
        {
            "value": 21
        }
    ],
    "field_count_wstrzymujacy": [
        {
            "value": 2
        }
    ],
    "field_count_za": [
        {
            "value": 15
        }
    ],
    "field_custom_meta_descr": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a Nr XII\/126\/19 Rady Gminy Dopiewo z dnia 29 lipca 2019 r. w sprawie powo\u0142ania Zespo\u0142u opiniuj\u0105cego kandydat\u00f3w na \u0142awnik\u00f3w"
        }
    ],
    "field_glos_brak": [],
    "field_glos_nieobecny": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a6d7c744-18eb-405b-90ed-477a2cc2f115"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42c6c278-2680-469c-9f53-b724bc0de5d8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42e559af-ace0-467c-9b61-9b877d064ac3"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "2013811e-58a0-49bf-a725-8d961a60211d"
        }
    ],
    "field_glos_przeciw": [],
    "field_glos_wstrzymujacy": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "8f62b00c-4b94-4967-9ea8-8516368d15e9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "da0cd5fb-47fd-42f5-8a83-38bfb5fc8ed8"
        }
    ],
    "field_glos_za": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "007ef329-c80d-4b41-bdc3-ff241d757de9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "ce5b532c-43e3-4c05-9296-6dd3491d5c64"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "d9ec9acf-7b21-47d8-9015-37dcbd126b84"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "e4406c87-3e78-4cd5-a865-ccc7817e721b"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a5ccaa66-c96c-427e-adbd-3959e257920e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "b1e4c8aa-1372-4158-b144-4207250135d0"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "49cb8f68-caa4-4893-b638-5e5f3f78f343"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "29f33ea9-61af-4b8b-be89-e368357c0657"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c9f5b28d-c725-419c-866f-939b43a62f46"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "537736c5-4266-421f-ae6a-95ef2ec5b670"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "3f419924-b22c-4307-a0da-f189caae1211"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "48f6bf1d-620f-4e9e-a1aa-207e49bee229"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c63d68e1-2254-4855-9ca9-991af7b4f42e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "f5c1ac34-6d52-4069-8417-9565c8966df6"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "30f7c162-d359-4d52-bfdb-b9f9b6db61f9"
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?a=12506",
            "format": "raw_text"
        }
    ],
    "field_nazwa_uchwaly": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a Nr XII\/126\/19 Rady Gminy Dopiewo z dnia 29 lipca 2019 r. w sprawie powo\u0142ania Zespo\u0142u opiniuj\u0105cego kandydat\u00f3w na \u0142awnik\u00f3w"
        }
    ],
    "field_nr_w_dz_wojewody": [],
    "field_numer_porzadkowy": [
        {
            "value": 126
        }
    ],
    "field_ref_sesja": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "b5e51116-ea42-4d78-84e4-b333f5288766"
        }
    ],
    "field_typ_glosowania": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_typ_uchwaly": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "c4703c26-9d17-4c2d-bc4e-72763ccd0985"
        }
    ],
    "field_zmieniona_uchwala": []
}