{
    "uuid": [
        {
            "value": "d43b26d6-8983-4682-8f1f-9f43a0502b51"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "uchwala",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "0172546f-5d03-4b2e-b6ae-b5f787fca34c"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-10-27T12:22:20+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a nr 7"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-10-27T12:21:23+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-11-01T11:00:05+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/uchwaly\/1\/7",
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 1
        }
    ],
    "menu_link": [],
    "body": [
        {
            "value": "<br>Uchwa\u0142a Nr I\/07\/18<br><br>Rady Gminy Dopiewo<br><br>z dnia 19 listopada 2018 r.<br><br>w sprawie powo\u0142ania cz\u0142onk\u00f3w Komisji skarg, wniosk\u00f3w i petycji Rady Gminy<br>Dopiewo.<br><br>Na podstawie art. 18b ust.1 i art. 21 ustawy z dnia 8 marca 1990 r. o<br>samorz\u0105dzie gminnym (t.j. Dz. U. z 2018r. poz. 994 z p\u00f3\u017an. zm.) Rada Gminy<br>Dopiewo uchwala, co nast\u0119puje:<br><br>\u00a7 1. Powo\u0142uje si\u0119 8 cz\u0142onk\u00f3w sta\u0142ej Komisji skarg, wniosk\u00f3w i petycji,<br>zwanej dalej Komisj\u0105.<br><br>\u00a7 2. Cz\u0142onkami Komisji s\u0105:<br><br> 1. Anna Kwa\u015bnik - Przewodnicz\u0105ca Komisji,<br><br> 2. Mariola Walich - Wiceprzewodnicz\u0105ca Komisji,<br><br> 3. Jan B\u0105k- cz\u0142onek Komisji,<br><br> 4. Krzysztof Dorna - cz\u0142onek Komisji,<br><br> 5. Marta Jamont - cz\u0142onek Komisji,<br><br> 6. Pawe\u0142 Jazy - cz\u0142onek Komisji,<br><br> 7. Przemys\u0142aw Miler - cz\u0142onek Komisji,<br><br> 8. Walenty Moskalik- cz\u0142onek Komisji,<br><br>\u00a7 3. Przedmiotem dzia\u0142ania Komisji jest rozpatrywanie skarg na dzia\u0142ania<br>w\u00f3jta i gminnych jednostek organizacyjnych; wniosk\u00f3w oraz petycji<br>sk\u0142adanych przez obywateli.<br><br>\u00a7 4. Wykonanie uchwa\u0142y powierza si\u0119 Przewodnicz\u0105cemu Rady Gminy Dopiewo.<br><br>\u00a7 5. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.<br><br>",
            "format": "raw_text",
            "summary": null
        }
    ],
    "field_count_brak": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_nieobecny": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_przeciw": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_votes": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_wstrzymujacy": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_za": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_glos_brak": [],
    "field_glos_nieobecny": [],
    "field_glos_przeciw": [],
    "field_glos_wstrzymujacy": [],
    "field_glos_za": [],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?a=11632",
            "format": "full_html"
        }
    ],
    "field_nazwa_uchwaly": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a Nr I\/07\/18 Rady Gminy Dopiewo z dnia 19 listopada 2018 r. w sprawie powo\u0142ania cz\u0142onk\u00f3w Komisji skarg, wniosk\u00f3w i petycji Rady Gminy Dopiewo"
        }
    ],
    "field_nr_w_dz_wojewody": [],
    "field_numer_porzadkowy": [
        {
            "value": 7
        }
    ],
    "field_ref_sesja": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "56e0a9ce-0e6e-4f96-8299-3ca2f8f0a45e"
        }
    ],
    "field_typ_glosowania": [
        {
            "value": 2
        }
    ],
    "field_typ_uchwaly": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "165e700f-2071-4419-a194-d94dfb86a808"
        }
    ]
}