{
    "uuid": [
        {
            "value": "1dfc1e96-6360-4264-87c6-185c88be5917"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "uchwala",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "0172546f-5d03-4b2e-b6ae-b5f787fca34c"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-10-29T09:22:04+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a nr 43"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-10-29T09:19:37+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-11-01T11:00:05+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/uchwaly\/4\/43",
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 1
        }
    ],
    "menu_link": [],
    "body": [
        {
            "value": " Uchwa\u0142a Nr IV\/43\/19<br><br>Rady Gminy Dopiewo<br><br>z dnia 28 stycznia 2019 r.<br><br>w sprawie podwy\u017cszenia kryterium dochodowego uprawniaj\u0105cego do przyznania<br>pomocy w formie posi\u0142ku, \u015bwiadczenia pieni\u0119\u017cnego w postaci zasi\u0142ku<br>celowego na zakup posi\u0142ku lub \u017cywno\u015bci oraz \u015bwiadczenia rzeczowego w<br>postaci produkt\u00f3w \u017cywno\u015bciowych osobom obj\u0119tym wieloletnim programem<br>os\u0142onowym Gminy Dopiewo w zakresie do\u017cywiania na lata 2019 - 2023.<br><br>Na podstawie art. 18 ust. 2 pkt 15 ustawy z dnia 8 marca 1990r. o<br>samorz\u0105dzie gminnym (t. j. Dz. U. z 2018r. poz. 994 ze zm.), art. 8 ust. 2<br>ustawy z dnia 12 marca 2004r. o pomocy spo\u0142ecznej (t. j. Dz. U. z 2018r.<br>poz. 1508 ze zm.) w zwi\u0105zku z uchwa\u0142\u0105 nr 140 Rady Ministr\u00f3w z dnia 15<br>pa\u017adziernika 2018r. w sprawie ustanowienia wieloletniego rz\u0105dowego<br>programu \u201ePosi\u0142ek w szkole i w domu\u201d na lata 2019-2023 (M.P. z 2018r. poz.<br>1007) Rada Gminy Dopiewo uchwala, co nast\u0119puje:<br><br>\u00a7 1. Podwy\u017csza si\u0119 do 150% kryterium dochodowe, o kt\u00f3rym mowa w art. 8<br>ust. 1 ustawy z dnia 12 marca 2004r. o pomocy spo\u0142ecznej (t. j. Dz. U. z<br>2018r. poz. 1508 ze zm.,), dla os\u00f3b i rodzin obj\u0119tych wieloletnim<br>programem os\u0142onowym Gminy Dopiewo w zakresie do\u017cywiania na lata 2019-2023,<br>uprawniaj\u0105ce do przyznania pomocy w formie posi\u0142ku, \u015bwiadczenia<br>pieni\u0119\u017cnego w postaci zasi\u0142ku celowego na zakup posi\u0142ku lub \u017cywno\u015bci albo<br>\u015bwiadczenia rzeczowego w postaci produkt\u00f3w \u017cywno\u015bciowych.<br><br>\u00a7 2. Wykonanie uchwa\u0142y powierza si\u0119 W\u00f3jtowi Gminy Dopiewo.<br><br>\u00a7 3. Traci moc uchwa\u0142a nr LXI\/412\/14 Rady Gminy Dopiewo z dnia 27 stycznia<br>2014r. w sprawie podwy\u017cszenia kryterium dochodowego uprawniaj\u0105cego do<br>przyznania nieodp\u0142atnej pomocy w zakresie do\u017cywiania w formie \u015bwiadczenia<br>pieni\u0119\u017cnego na zakup posi\u0142ku lub \u017cywno\u015bci dla os\u00f3b obj\u0119tych wieloletnim<br>programem wspierania finansowego gmin w zakresie do\u017cywiania \u201ePomoc pa\u0144stwa<br>w zakresie do\u017cywiania\u201d na lata 2014-2020.<br><br>\u00a7 4. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie po up\u0142ywie 14 dni od dnia jej og\u0142oszenia w<br>Dzienniku Urz\u0119dowym Wojew\u00f3dztwa Wielkopolskiego, z moc\u0105 obowi\u0105zywania od<br>dnia 1 stycznia 2019r.<br><br>Uzasadnienie<br><br>Uchwalenie przedmiotowej uchwa\u0142y jest nast\u0119pstwem dostosowania prawa<br>miejscowego do warunk\u00f3w realizacji gminnego programu os\u0142onowego w zakresie<br>do\u017cywiania na lata 2019 - 2023, przyj\u0119tego uchwa\u0142\u0105 nr IV\/42\/19 Rady Gminy<br>Dopiewo z dnia 28 stycznia 2019r. w sprawie ustanowienia wieloletniego<br>programu os\u0142onowego Gminy Dopiewo w zakresie do\u017cywiania na lata 2019 -<br>2023. Program ten wpisuje si\u0119 w wieloletni rz\u0105dowy program na lata<br>2019-2023, przyj\u0119ty uchwa\u0142\u0105 nr 140 Rady Ministr\u00f3w z dnia 15 pa\u017adziernika<br>2018r. w sprawie ustanowienia wieloletniego rz\u0105dowego programu \u201ePosi\u0142ek w<br>szkole i w domu\u201d na lata 2019-2023 (M.P. z 2018r. poz. 1007).<br><br>Zgodnie z za\u0142o\u017ceniami rz\u0105dowego programu \u201ePosi\u0142ek w szkole i w domu\u201d,<br>wsparcie jest udzielane osobom spe\u0142niaj\u0105cym kryterium dochodowe w<br>wysoko\u015bci 150% kryterium, o kt\u00f3rym mowa w art. 8 ust. 1 ustawy z dnia 12<br>marca 2004r. o pomocy spo\u0142ecznej, dalej: u.p.s.. W tym zakresie gminy<br>uzyskuj\u0105 rz\u0105dowe wsparcie finansowe.<br><br>Dotychczasowe do\u015bwiadczenie i zdiagnozowane potrzeby spo\u0142eczne przemawiaj\u0105<br>za przyj\u0119ciem przedmiotowej uchwa\u0142y, tym bardziej, \u017ce wprowadzony na<br>szczeblu rz\u0105dowym mechanizm finansowania rozszerza kr\u0105g mo\u017cliwych<br>odbiorc\u00f3w rzeczonych \u015bwiadcze\u0144.<br><br>Uchwalenie mocy obowi\u0105zuj\u0105cej tej\u017ce uchwa\u0142y od 1 stycznia 2019r. znajduje<br>swoje umocowanie w art. 5 ustawy z dnia 20 lipca 2000r. o og\u0142aszaniu akt\u00f3w<br>normatywnych i niekt\u00f3rych innych akt\u00f3w prawnych (t. j. Dz. U. z 2017r.<br>poz. 1523 ze zm.).<br>",
            "format": "raw_text",
            "summary": null
        }
    ],
    "field_count_brak": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_nieobecny": [
        {
            "value": 1
        }
    ],
    "field_count_przeciw": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_votes": [
        {
            "value": 21
        }
    ],
    "field_count_wstrzymujacy": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_za": [
        {
            "value": 20
        }
    ],
    "field_glos_brak": [],
    "field_glos_nieobecny": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "29f33ea9-61af-4b8b-be89-e368357c0657"
        }
    ],
    "field_glos_przeciw": [],
    "field_glos_wstrzymujacy": [],
    "field_glos_za": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "8f62b00c-4b94-4967-9ea8-8516368d15e9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a6d7c744-18eb-405b-90ed-477a2cc2f115"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42c6c278-2680-469c-9f53-b724bc0de5d8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "007ef329-c80d-4b41-bdc3-ff241d757de9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "da0cd5fb-47fd-42f5-8a83-38bfb5fc8ed8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "ce5b532c-43e3-4c05-9296-6dd3491d5c64"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "d9ec9acf-7b21-47d8-9015-37dcbd126b84"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "e4406c87-3e78-4cd5-a865-ccc7817e721b"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a5ccaa66-c96c-427e-adbd-3959e257920e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "b1e4c8aa-1372-4158-b144-4207250135d0"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42e559af-ace0-467c-9b61-9b877d064ac3"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "49cb8f68-caa4-4893-b638-5e5f3f78f343"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c9f5b28d-c725-419c-866f-939b43a62f46"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "537736c5-4266-421f-ae6a-95ef2ec5b670"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "3f419924-b22c-4307-a0da-f189caae1211"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "2013811e-58a0-49bf-a725-8d961a60211d"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "48f6bf1d-620f-4e9e-a1aa-207e49bee229"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c63d68e1-2254-4855-9ca9-991af7b4f42e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "f5c1ac34-6d52-4069-8417-9565c8966df6"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "30f7c162-d359-4d52-bfdb-b9f9b6db61f9"
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?a=11883",
            "format": "raw_text"
        }
    ],
    "field_nazwa_uchwaly": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a Nr IV\/43\/19 Rady Gminy Dopiewo z dnia 28 stycznia 2019 r. w sprawie podwy\u017cszenia kryterium dochodowego uprawniaj\u0105cego do przyznania pomocy w formie posi\u0142ku, \u015bwiadczenia pieni\u0119\u017cnego w postaci zasi\u0142ku celowego na zakup posi\u0142ku lub \u017cywno\u015bci oraz \u015bwiadczenia rzeczowego w postaci produkt\u00f3w \u017cywno\u015bciowych osobom obj\u0119tym wieloletnim programem os\u0142onowym Gminy Dopiewo w zakresie do\u017cywiania na lata 2019 - 2023"
        }
    ],
    "field_nr_w_dz_wojewody": [
        {
            "value": "2019\/1105"
        }
    ],
    "field_numer_porzadkowy": [
        {
            "value": 43
        }
    ],
    "field_ref_sesja": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "482f3897-3915-410e-9fec-3cf1c2505bd4"
        }
    ],
    "field_typ_glosowania": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_typ_uchwaly": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "a202e8f4-ddf0-488c-8a81-a94697b7b1f4"
        }
    ]
}