{
    "uuid": [
        {
            "value": "1a8e5e23-d513-41fd-8269-a8ba47db6255"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "uchwala",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "0172546f-5d03-4b2e-b6ae-b5f787fca34c"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-10-28T11:49:13+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a nr 32"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-10-28T11:48:10+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-11-01T11:00:05+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/uchwaly\/3\/32",
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 1
        }
    ],
    "menu_link": [],
    "body": [
        {
            "value": " Uchwa\u0142a Nr III\/32\/18<br><br>Rady Gminy Dopiewo<br><br>z dnia 17 grudnia 2018 roku<br><br>w sprawie uchwalenia Wieloletniej Prognozy Finansowej Gminy Dopiewo<br><br>na lata 2019-2026<br><br>Na podstawie art. 18 ust. 2 pkt 15 ustawy z dnia 8 marca 1990 roku o<br>samorz\u0105dzie gminnym (t.j. Dz. U. z 2018 r., poz. 994 z p\u00f3\u017an. zm.) oraz<br>art. 226-228 i art. 230 ust. 6 ustawy z dnia 27 sierpnia 2009 roku o<br>finansach publicznych (t.j. Dz. U. z 2017 r., poz. 2077 z p\u00f3\u017an. zm.) Rada<br>Gminy Dopiewo uchwala, co nast\u0119puje:<br><br>\u00a7 1.<br><br>1. Uchwala si\u0119 Wieloletni\u0105 Prognoz\u0119 Finansowej Gminy Dopiewo na lata<br>2019-2026 obejmuj\u0105c\u0105:<br><br> 1. wykaz przep\u0142yw\u00f3w finansowych, zgodnie z za\u0142\u0105cznikiem Nr 1 do<br>niniejszej uchwa\u0142y,<br><br> 2. wykaz przedsi\u0119wzi\u0119\u0107 finansowych, zgodnie z za\u0142\u0105cznikiem Nr 2 do<br>niniejszej uchwa\u0142y.<br><br>2. Do\u0142\u0105cza si\u0119 obja\u015bnienia przyj\u0119tych warto\u015bci do Wieloletniej Prognozy<br>Finansowej.<br><br>\u00a7 2.<br><br>1. Upowa\u017cnia si\u0119 W\u00f3jta Gminy Dopiewo do zaci\u0105gania zobowi\u0105za\u0144:<br><br> 1. zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 przedsi\u0119wzi\u0119\u0107 o kt\u00f3rych mowa w \u00a7 1 ust. 1 pkt<br>2,<br><br> 2. z tytu\u0142u um\u00f3w, kt\u00f3rych realizacja w roku bud\u017cetowym i w latach<br>nast\u0119pnych jest niezb\u0119dna dla zapewnienia ci\u0105g\u0142o\u015bci dzia\u0142ania Gminy i<br>kt\u00f3rych p\u0142atno\u015bci wykraczaj\u0105 poza rok bud\u017cetowy.<br><br>2. Upowa\u017cnia si\u0119 W\u00f3jta Gminy Dopiewo do przekazania uprawnie\u0144<br>do zaci\u0105gania zobowi\u0105za\u0144, o kt\u00f3rych mowa w ust. 1 kierownikom jednostek<br>organizacyjnych Gminy.<br><br>\u00a7 3.<br><br>Traci moc uchwa\u0142a Nr XXXVII\/499\/2017 Rady Gminy Dopiewo z dnia 18 grudnia<br>2017 roku<br><br>roku w sprawie uchwalenia Wieloletniej Prognozy Finansowej Gminy Dopiewo<br>na lata<br>2018 - 2026 wraz ze zmianami.<br><br>\u00a7 4.<br><br>Wykonanie uchwa\u0142y powierza si\u0119 W\u00f3jtowi Gminy Dopiewo.<br><br>\u00a7 5.<br><br>Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie od 1 stycznia 2019 roku.<br>",
            "format": "raw_text",
            "summary": null
        }
    ],
    "field_count_brak": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_nieobecny": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_przeciw": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_votes": [
        {
            "value": 21
        }
    ],
    "field_count_wstrzymujacy": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_za": [
        {
            "value": 21
        }
    ],
    "field_glos_brak": [],
    "field_glos_nieobecny": [],
    "field_glos_przeciw": [],
    "field_glos_wstrzymujacy": [],
    "field_glos_za": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "8f62b00c-4b94-4967-9ea8-8516368d15e9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a6d7c744-18eb-405b-90ed-477a2cc2f115"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42c6c278-2680-469c-9f53-b724bc0de5d8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "007ef329-c80d-4b41-bdc3-ff241d757de9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "da0cd5fb-47fd-42f5-8a83-38bfb5fc8ed8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "ce5b532c-43e3-4c05-9296-6dd3491d5c64"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "d9ec9acf-7b21-47d8-9015-37dcbd126b84"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "e4406c87-3e78-4cd5-a865-ccc7817e721b"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a5ccaa66-c96c-427e-adbd-3959e257920e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "b1e4c8aa-1372-4158-b144-4207250135d0"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42e559af-ace0-467c-9b61-9b877d064ac3"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "49cb8f68-caa4-4893-b638-5e5f3f78f343"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "29f33ea9-61af-4b8b-be89-e368357c0657"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c9f5b28d-c725-419c-866f-939b43a62f46"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "537736c5-4266-421f-ae6a-95ef2ec5b670"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "3f419924-b22c-4307-a0da-f189caae1211"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "2013811e-58a0-49bf-a725-8d961a60211d"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "48f6bf1d-620f-4e9e-a1aa-207e49bee229"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c63d68e1-2254-4855-9ca9-991af7b4f42e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "f5c1ac34-6d52-4069-8417-9565c8966df6"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "30f7c162-d359-4d52-bfdb-b9f9b6db61f9"
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?a=11751",
            "format": "raw_text"
        }
    ],
    "field_nazwa_uchwaly": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a Nr III\/32\/18 Rady Gminy Dopiewo z dnia 17 grudnia 2018 roku w sprawie uchwalenia Wieloletniej Prognozy Finansowej Gminy Dopiewo na lata 2019-2026"
        }
    ],
    "field_nr_w_dz_wojewody": [],
    "field_numer_porzadkowy": [
        {
            "value": 32
        }
    ],
    "field_ref_sesja": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "e0eb66d5-8c8f-41ab-8f9c-59945dbda5e5"
        }
    ],
    "field_typ_glosowania": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_typ_uchwaly": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "af319f3a-4ec2-41d6-aa9b-3e214986f37f"
        }
    ]
}