{
    "uuid": [
        {
            "value": "4e46e73c-f3c5-4a44-bea8-df5dd7b86a6e"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "protokol",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "2e00ab45-cc90-4423-80d5-6d49bc14600c"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-10-28T10:22:18+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Protok\u00f3\u0142 nr 4"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-10-28T10:20:38+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-11-02T12:30:25+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/protokoly\/4",
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 0
        }
    ],
    "menu_link": [],
    "body": [
        {
            "value": "P r o t o k \u00f3 \u0142 Nr IV\/19\r\n\r\n        z Sesji Rady Gminy Dopiewo odbytej w dniu 28 stycznia 2019 roku\r\n\r\n                           w Domu Stra\u017caka w Dopiewie\r\n\r\n   Sesji przewodniczy\u0142:\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady\r\n\r\n   Pan Leszek Nowaczyk\r\n\r\n   Sesj\u0119 rozpocz\u0119to o godz. 15^0^8 a zako\u0144czono o godz. 16^18\r\n\r\n   Przebieg sesji:\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0Otwarcie IV sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Otwarcia IV sesji Rady Gminy Dopiewo o godz. 15^0^8 dokona\u0142 Przewodnicz\u0105cy\r\n   Rady Gminy, Pan Leszek Nowaczyk.\r\n\r\n   2.  Stwierdzenie kworum.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Pan L. Nowaczyk stwierdzi\u0142, \u017ce na 21 radnych na sesji\r\n   obecnych jest 20 radnych. Wobec powy\u017cszego Rada Gminy jest w\u0142adna do\r\n   podejmowania prawomocnych uchwa\u0142 i rozstrzygni\u0119\u0107.\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0lista obecno\u015bci radnych - za\u0142. nr 1\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0stwierdzenie kworum - za\u0142. nr 2\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0lista obecno\u015bci pracownik\u00f3w Urz\u0119du Gminy - za\u0142. nr 3\r\n\r\n   \u00a04.\u00a0lista obecno\u015bci so\u0142tys\u00f3w - za\u0142. nr 4\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0lista obecno\u015bci go\u015bci - za\u0142. nr 5\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0Odczytanie porz\u0105dku obrad.\r\n\r\n        *\u00a0Porz\u0105dek obrad IV sesji Rady Gminy Dopiewo\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0Otwarcie IV sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0Stwierdzenie kworum.\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0Odczytanie porz\u0105dku obrad.\r\n\r\n   \u00a04.\u00a0Informacja o przyj\u0119ciu protoko\u0142u z III sesji.\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0Zapytania i wnioski so\u0142tys\u00f3w\r\n\r\n   \u00a06.\u00a0Informacja przedstawicieli Rady Powiatu Pozna\u0144skiego z prac Rady.\r\n\r\n   \u00a07.\u00a0Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci W\u00f3jta pomi\u0119dzy sesjami.\r\n\r\n   \u00a08.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zatwierdzenia plan\u00f3w pracy Komisji Rady\r\n       Gminy Dopiewo na rok 2019. DRUK 34\r\n\r\n   \u00a09.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie ustalenia planu pracy Rady Gminy Dopiewo na\r\n       rok 2019. DRUK 35\r\n\r\n   10.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie wskazania miejsca realizacji obowi\u0105zku\r\n       szkolnego uczniom oddzia\u0142\u00f3w klas VI Szko\u0142y Podstawowej nr 1 im.\r\n       Fryderyka Chopina w Skorzewie ko\u0144cz\u0105cych klas\u0119 sz\u00f3st\u0105 w roku szkolnym\r\n       2018\/2019. DRUK 36\r\n\r\n   11.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n       planu zagospodarowania przestrzennego terenu w obr\u0119bie ewidencyjnym\r\n       D\u0105browa, Zakrzewo i D\u0105br\u00f3wka, w rejonie ulicy Poprzecznej, Granicznej,\r\n       Wiejskiej i Le\u015bnej, gmina Dopiewo. DRUK 37\r\n\r\n   12.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n       planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci\r\n       Pokrzywnica, obr\u0119b Wi\u0119ckowice, w rejonie ulicy Le\u015bnej, gmina Dopiewo.\r\n       DRUK 38\r\n\r\n   13.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n       planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Dopiewo, w\r\n       rejonie ul. Wi\u0119ckowskiej- cz\u0119\u015b\u0107 B, gmina Dopiewo. DRUK 39\r\n\r\n   14.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Tarninowa w miejscowo\u015bci\r\n       D\u0105browa. DRUK 40\r\n\r\n   15.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego terenu w\u00a0miejscowo\u015bci Lis\u00f3wki, obr\u0119b Trzcielin rejon\r\n       ulicy \u0179r\u00f3dlanej i Le\u015bnej. DRUK 41\r\n\r\n   16.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Dopiewiec, w rejonie ulicy\r\n       Wierzbowej i Wichrowej, gmina Dopiewo. DRUK 42\r\n\r\n   17.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Dopiewo, w rejonie ulicy\r\n       Wi\u0119ckowskiej. DRUK 43\r\n\r\n   18.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie ustanowienia wieloletniego programu\r\n       os\u0142onowego Gminy Dopiewo w zakresie do\u017cywiania na lata 2019-2023. DRUK\r\n       44\r\n\r\n   19.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie podwy\u017cszenia kryterium dochodowego\r\n       uprawniaj\u0105cego do przyznania pomocy w formie posi\u0142ku, \u015bwiadczenia\r\n       pieni\u0119\u017cnego w postaci zasi\u0142ku celowego na zakup posi\u0142ku lub \u017cywno\u015bci\r\n       oraz \u015bwiadczenia rzeczowego w postaci produkt\u00f3w \u017cywno\u015bciowych osobom\r\n       obj\u0119tym wieloletnim programem os\u0142onowym Gminy Dopiewo w zakresie\r\n       do\u017cywiania na lata 2019 - 2023. DRUK 45\r\n\r\n   20.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie odst\u0105pienia od \u017c\u0105dania zwrotu wydatk\u00f3w z\r\n       tytu\u0142u przyznanego \u015bwiadczenia w formie posi\u0142ku, \u015bwiadczenia\r\n       pieni\u0119\u017cnego w postaci zasi\u0142ku celowego na zakup posi\u0142ku lub \u017cywno\u015bci\r\n       albo \u015bwiadczenia rzeczowego w postaci produkt\u00f3w \u017cywno\u015bciowych od os\u00f3b\r\n       i rodzin obj\u0119tych wieloletnim programem os\u0142onowym Gminy Dopiewo w\r\n       zakresie do\u017cywiania na lata 2019 - 2023, kt\u00f3rych doch\u00f3d nie przekracza\r\n       150% kryterium dochodowego, o kt\u00f3rym mowa w ustawie z dnia 12 marca\r\n       2004r. o pomocy spo\u0142ecznej. DRUK 46\r\n\r\n   21.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr II\/16\/18 Rady Gminy\r\n       Dopiewo z dnia 3 grudnia 2018r. w sprawie udzielenia pomocy finansowej\r\n       dla Powiatu Pozna\u0144skiego. DRUK 47\r\n\r\n   22.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie udzielenia pomocy finansowej dla Powiatu\r\n       Pozna\u0144skiego. DRUK 48\r\n\r\n   23.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie emisji obligacji komunalnych. DRUK 49\r\n\r\n   24.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/33\/18 z dnia 17\r\n       grudnia 2018r. w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy Dopiewo na 2019 rok.\r\n       DRUK 50\r\n\r\n   25.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/32\/18 z dnia 17\r\n       grudnia 2018r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej Prognozy Finansowej\r\n       Gminy Dopiewo na lata 2019-2026. DRUK 51\r\n\r\n   26.\u00a0Interpelacje, wnioski i zapytania radnych.\r\n\r\n   27.\u00a0Wolne g\u0142osy.\r\n\r\n   28.\u00a0Zako\u0144czenie obrad IV sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Pan L. Nowaczyk: ponadto informuj\u0119, \u017ce wprowadzam do\r\n   porz\u0105dku obrad sesji projekt uchwa\u0142y w sprawie udzielenia pomocy rzeczowej\r\n   Gminie Kostrzyn.  DRUK 52\r\n\r\n   Czy s\u0105 inne wnioski lub uwagi do porz\u0105dku obrad?\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: w zwi\u0105zku z g\u0142osowaniami na wsp\u00f3lnym\r\n   posiedzeniu komisji wnioskuje o wycofanie z porz\u0105dku obrad sesji:\r\n\r\n   - projektu uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n   planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Pokrzywnica,\r\n   obr\u0119b Wi\u0119ckowice, w rejonie ulicy Le\u015bnej, gmina Dopiewo - DRUK 38,\r\n\r\n   - projektu uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n   przestrzennego terenu w\u00a0miejscowo\u015bci Lis\u00f3wki, obr\u0119b Trzcielin rejon ulicy\r\n   \u0179r\u00f3dlanej i Le\u015bnej. DRUK 41.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie wycofania z porz\u0105dku obrad sesji projektu\r\n   uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego planu\r\n   zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Pokrzywnica, obr\u0119b\r\n   Wi\u0119ckowice, w rejonie ulicy Le\u015bnej, gmina Dopiewo\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |nieobecna                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie wycofania z porz\u0105dku obrad sesji projektu\r\n   uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego terenu\r\n   w\u00a0miejscowo\u015bci Lis\u00f3wki, obr\u0119b Trzcielin rejon ulicy \u0179r\u00f3dlanej i Le\u015bnej\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |nieobecna                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie zatwierdzenia porz\u0105dku obrad sesji\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |nieobecna                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   4.  Informacja o przyj\u0119ciu protoko\u0142u z III sesji.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk poinformowa\u0142, \u017ce w Biurze Rady\r\n   oraz przed sesj\u0105 dost\u0119pny by\u0142 protok\u00f3\u0142 z III sesji Rady Gminy i zapyta\u0142,\r\n   czy s\u0105 uwagi do protoko\u0142u.\r\n\r\n   Uwag nie zg\u0142oszono\r\n\r\n   Protok\u00f3\u0142 zosta\u0142 przyj\u0119ty - 20 g\u0142os\u00f3w \u201eza\u201d.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne z przyj\u0119cia protoko\u0142u z III sesji\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |nieobecna                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0Zapytania i wnioski so\u0142tys\u00f3w.\r\n\r\n   So\u0142tys Zakrzewa Pan M. Czekalski: w zesz\u0142ym roku przy ul. D\u0142ugiej w\r\n   Zakrzewie posadzono \u017cywop\u0142ot. Ten \u017cywop\u0142ot jest tylko na niewielkim\r\n   odcinku. Czy on b\u0119dzie posadzony na ca\u0142ym odcinku ul. D\u0142ugiej? Je\u017celi tak,\r\n   to nie chcia\u0142bym, aby to by\u0142o wykonane na wiosn\u0119, tylko jesieni\u0105, bo mam\r\n   z\u0142e do\u015bwiadczenia z sadzeniem krzew\u00f3w wiosn\u0105 na ul. Gajowej.\r\n\r\n   \u00a06.\u00a0Informacja przedstawicieli Rady Powiatu Pozna\u0144skiego z prac Rady.\r\n\r\n   Brak.\r\n\r\n   \u00a07.\u00a0Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci W\u00f3jta pomi\u0119dzy sesjami.\r\n\r\n   Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci W\u00f3jta radni otrzymali w materia\u0142ach sesyjnych.\r\n\r\n   Radni nie zadawali pyta\u0144.\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst sprawozdania stanowi za\u0142. Nr 6 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   \u00a08.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zatwierdzenia plan\u00f3w pracy Komisji Rady\r\n       Gminy Dopiewo na rok 2019.\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy poinformowa\u0142, \u017ce plany pracy zosta\u0142y\r\n       zatwierdzone na posiedzeniach komisji merytorycznych.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d  podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   IV\/34\/19  w sprawie zatwierdzenia plan\u00f3w pracy Komisji Rady Gminy Dopiewo\r\n   na rok 2019.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie zatwierdzenia plan\u00f3w pracy\r\n   Komisji Rady Gminy Dopiewo na rok 2019.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |nieobecna                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 7 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   \u00a09.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie ustalenia planu pracy Rady Gminy Dopiewo na\r\n       rok 2019.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk przedstawi\u0142 propozycje do planu\r\n   pracy Rady Gminy na 2019 rok (przerwa wakacyjna Rady b\u0119dzie mia\u0142a miejsce\r\n   w sierpniu).\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20  g\u0142osami \u201eza\u201d  podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   IV\/35\/19  w sprawie ustalenia planu pracy Rady Gminy Dopiewo na rok 2019.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie ustalenia planu pracy Rady\r\n   Gminy Dopiewo na rok 2019.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |nieobecna                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 8 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   10.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie wskazania miejsca realizacji obowi\u0105zku\r\n       szkolnego uczniom oddzia\u0142\u00f3w klas VI Szko\u0142y Podstawowej nr 1 im.\r\n       Fryderyka Chopina w Skorzewie ko\u0144cz\u0105cych klas\u0119 sz\u00f3st\u0105 w roku szkolnym\r\n       2018\/2019.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Z-ca W\u00f3jta Pan P. Przepi\u00f3ra, kt\u00f3ry\r\n   poinformowa\u0142, \u017ce  wywo\u0142anie niniejszej uchwa\u0142y wynika z delegacji zawartej\r\n   w art. 205 ust. 4 i 6 ustawy \u201ePrzepisy wprowadzaj\u0105ce ustaw\u0119 - Prawo\r\n   O\u015bwiatowe\u201d. Ust\u0119p 4 w\/w  ustawy okre\u015bla, \u017ce organ stanowi\u0105cy jednostki\r\n   samorz\u0105du terytorialnego mo\u017ce wskaza\u0107 uczniom oddzia\u0142\u00f3w klasy VI szko\u0142y\r\n   podstawowej, prowadzonej przez t\u0119 jednostk\u0119, miejsce realizacji obowi\u0105zku\r\n   szkolnego od klasy VII do VIII, w latach szkolnych 2017\/2018-2022\/2023, w\r\n   publicznej szkole podstawowej, powsta\u0142ej z przekszta\u0142cenia gimnazjum,\r\n   prowadzonej przez t\u0119 jednostk\u0119.\r\n\r\n   Wobec powy\u017cszego w uchwale wskazuje si\u0119 uczniom wszystkich oddzia\u0142\u00f3w\r\n   ko\u0144cz\u0105cych w roku szkolnym 2018\/19 klas\u0119 sz\u00f3st\u0105 w Szkole Podstawowej nr 1\r\n   im. Fryderyka Chopina w Sk\u00f3rzewie miejsce realizacji obowi\u0105zku szkolnego\r\n   od klasy VII do VIII w Szkole Podstawowej nr 2 im. Ignacego Jana\r\n   Paderewskiego w Sk\u00f3rzewie powsta\u0142ej z przekszta\u0142cenia gimnazjum.\r\n\r\n   Autopoprawka: w podstawie prawnej dziennik ustaw dotycz\u0105cy ustawy o\r\n   samorz\u0105dzie gminnym powinien brzmie\u0107: (\u201eDz. U. z 2018 r. , poz. 994 z\r\n   p\u00f3\u017an. zm.).\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radny Krzywos\u0105dzki: ten temat od dw\u00f3ch lat wywo\u0142uje du\u017co emocji, podobnie\r\n   jest tak\u017ce w tym roku. Uwa\u017cam, \u017ce mamy jeszcze troch\u0119 czasu i proponuj\u0119\r\n   si\u0119 jeszcze wstrzyma\u0107 z podj\u0119ciem decyzji i przesun\u0105\u0107 g\u0142osowanie w tej\r\n   sprawie na kolejn\u0105 sesj\u0119. Jutro mamy spotkanie z rodzicami i to do nich\r\n   powinien nale\u017ce\u0107 decyduj\u0105cy g\u0142os. Wiem, \u017ce w sprawie by\u0142y przeprowadzane\r\n   konsultacje, ale od tego czasu troch\u0119 ju\u017c min\u0119\u0142o i warto by\u0142o by zapyta\u0107\r\n   rodzic\u00f3w ponownie czy podtrzymuj\u0105 swoje stanowisko.\r\n\r\n   Z-ca W\u00f3jta Pan P. Przepi\u00f3ra: sytuacja w dniu dzisiejszym ma charakter\r\n   standardowy, jest to takie samo rozwi\u0105zanie, kt\u00f3re by\u0142o wprowadzone w\r\n   poprzednich latach. Argumenty w tej sprawie pad\u0142y zar\u00f3wno na Komisji\r\n   O\u015bwiaty jak na wsp\u00f3lnym posiedzeniu komisji i nie chc\u0119 tej sprawy d\u0142u\u017cej\r\n   dr\u0105\u017cy\u0107. Natomiast ja si\u0119 podziel\u0119 tak\u0105 uwag\u0105, \u017ce co do zasady, je\u017celi\r\n   zapytamy rodzic\u00f3w czy s\u0105 za przeniesieniem, czy pozostawi\u0107 w tej kwestii\r\n   dobrowolno\u015b\u0107, to wi\u0119kszo\u015b\u0107 nie b\u0119dzie za przeniesieniem.\r\n\r\n   Radny Krzywos\u0105dzki: sytuacja si\u0119 jednak nieco zmieni\u0142a w stosunku do lat\r\n   poprzednich, bowiem w tym roku nie b\u0119dzie ju\u017c klas III, a druga sprawa\r\n   jest taka, \u017ce od poprzedniego poniedzia\u0142ku nie by\u0142o du\u017co czasu, aby w\r\n   rodzicami na ten temat porozmawia\u0107, a rodzice maj\u0105 obawy co b\u0119dzie za rok.\r\n\r\n   Z-ca W\u00f3jta Pan P. Przepi\u00f3ra: Szanowni Pa\u0144stwo, to \u017ce nie b\u0119dzie klas\r\n   gimnazjalnych to dla mnie jest to dodatkowa zaleta, poza tym w przysz\u0142ym\r\n   roku b\u0119dziemy ponownie dyskutowa\u0107 na ten temat, natomiast dzisiaj\r\n   podejmujemy decyzj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 przysz\u0142ego roku szkolnego.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk: Panie radny czy mam sk\u0142ada\r\n   oficjalny wniosek, czy by\u0142 to tylko g\u0142os w dyskusji?\r\n\r\n   Radny Krzywos\u0105dzki: ja na pocz\u0105tku wypowiedzia\u0142em si\u0119 dosy\u0107 jasno, \u017ce\r\n   chcia\u0142bym, aby radni mieli dodatkowy miesi\u0105c czasu na decyzj\u0119. Je\u017celi Pan\r\n   Przewodnicz\u0105cy wychodzi z za\u0142o\u017cenia, \u017ce temat na dzie\u0144 dzisiejszy zosta\u0142\r\n   wyczerpany, to dla mnie jest to jasne stanowisko.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk: czyli rozumiem, \u017ce nie jest to\r\n   Pana wniosek.\r\n\r\n   Pan \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.: Szanowni Pa\u0144stwo, zwracam si\u0119 g\u0142\u00f3wnie do Pana W\u00f3jta Przepi\u00f3ry,\r\n   co Pan tutaj opowiada, jakie motto Panu przy\u015bwieca? Drwijmy z ca\u0142ego\r\n   \u015brodowiska, zniszczmy ca\u0142y dorobek terapeutyczny, wyd\u0142u\u017cmy drog\u0119 dzieciom\r\n   do szko\u0142y z 200-300 m do ponad 2 km. Wiem, \u017ce nie ma w \u017cyciu \u0142atwych\r\n   decyzji, ale co Pa\u0144stwo chcecie osi\u0105gn\u0105\u0107? Te szko\u0142y i tak musz\u0105 doj\u015b\u0107 do\r\n   struktury 8-klasowej. Wykorzystujecie przepis ustawy, kt\u00f3ry zosta\u0142\r\n   powo\u0142any w innym celu. Jak Pa\u0144stwo potraktowali\u015bcie rodzic\u00f3w, kt\u00f3rzy\r\n   z\u0142o\u017cyli petycj\u0119 19 grudnia 2018 r.? Odpowied\u017a na tak\u0105 petycj\u0119 udziela si\u0119\r\n   w ci\u0105gu 14 dni, poniewa\u017c dzia\u0142a si\u0119 na podstawie fakt\u00f3w znanych organowi.\r\n   Pa\u0144stwo przewlekli\u015bcie do 30 dni odpowied\u017a na t\u0105 petycj\u0119 tak, aby do\r\n   odbycia komisji w dniu 21.01.19 r. nikt nie m\u00f3g\u0142 si\u0119 z ni\u0105 zapozna\u0107. A\r\n   potem na komisji manipuluje si\u0119 jeszcze faktami, podaj\u0105c dane dotycz\u0105ce\r\n   mojego syna jak Gmina jest dla niego dobra i ile ma zaj\u0119\u0107 dodatkowych.\r\n   Tylko zapomnieli\u015bcie Pa\u0144stwo doda\u0107, \u017ce jest to ze \u015brodk\u00f3w subwencji\r\n   o\u015bwiatowej, kt\u00f3ra jest wielokrotnie wy\u017csza jak na dziecko zdrowe. Obecnie\r\n   wynosi to oko\u0142o 53\u00a0000 z\u0142. Tak naprawd\u0119 dopiero dzisiaj zapozna\u0142em si\u0119 z\r\n   odpowiedzi\u0105 Urz\u0119du, a inni rodzice jeszcze jej nie widzieli. Poza tym Pan\r\n   W\u00f3jt nie wspomnia\u0142 o spotkaniu z Pani\u0105 Kurator, na kt\u00f3rym zobowi\u0105za\u0142 si\u0119\r\n   do ponownego przemy\u015blenia tematu - nic takiego si\u0119 nie odby\u0142o. Szanowni\r\n   radni pom\u00f3\u017ccie rodzicom i nie krzywd\u017acie tych dzieci. Mo\u017ce dzisiejsza\r\n   decyzja b\u0119dzie jedn\u0105 z nielicznych, z kt\u00f3rych b\u0119dziecie dumni.\r\n\r\n   Z-ca W\u00f3jta Pan P. Przepi\u00f3ra: faktycznie je\u017celi chodzi o spotkanie w\r\n   Kuratorium zobowi\u0105za\u0142em si\u0119 do tego, \u017ce ta dyskusja z rodzicami b\u0119dzie\r\n   kontynuowana i ona b\u0119dzie kontynuowana, natomiast Kurator sam przyzna\u0142, \u017ce\r\n   nie ma kompetencji do rozwi\u0105zania tej sprawy. Po drugie Dyrektorzy szk\u00f3\u0142\r\n   s\u0105 w kontakcie z rodzicami, tak\u017ce z Panem, kt\u00f3ry przed chwil\u0105 si\u0119\r\n   wypowiada\u0142. Je\u017celi chodzi o pismo, kt\u00f3re wp\u0142yn\u0119\u0142o do Urz\u0119du, to uzna\u0142em,\r\n   \u017ce jego ponowna analiza na posiedzeniu Komisji O\u015bwiaty jest niezb\u0119dna i\r\n   tak si\u0119 sta\u0142o - radni pochylili si\u0119 ponownie nad problemem i swojego\r\n   stanowiska nie zmienili. Odpowied\u017a na pismo zosta\u0142a udzielona w terminie\r\n   30-dniowym, nie ma \u017cadnego terminu 14-dniowego na udzielenie tej\r\n   odpowiedzi.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dalszej dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 17 g\u0142osami \u201eza\u201d,  3 g\u0142osami\r\n   \u201ewstrzymuj\u0105cymi\u201d podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr IV\/36\/19  w sprawie wskazania miejsca\r\n   realizacji obowi\u0105zku szkolnego uczniom oddzia\u0142\u00f3w klas VI Szko\u0142y\r\n   Podstawowej nr 1 im. Fryderyka Chopina w Skorzewie ko\u0144cz\u0105cych klas\u0119 sz\u00f3st\u0105\r\n   w roku szkolnym 2018\/2019.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie wskazania miejsca realizacji\r\n   obowi\u0105zku szkolnego uczniom oddzia\u0142\u00f3w klas VI Szko\u0142y Podstawowej nr 1 im.\r\n   Fryderyka Chopina w Skorzewie ko\u0144cz\u0105cych klas\u0119 sz\u00f3st\u0105 w roku szkolnym\r\n   2018\/2019.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |Nieobecna                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 9 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   11.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie  przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n       planu zagospodarowania przestrzennego terenu w obr\u0119bie ewidencyjnym\r\n       Dabrowa, Zakrzewo i D\u0105br\u00f3wka, w rejonie ulicy Poprzecznej, Granicznej,\r\n       Wiejskiej i Le\u015bnej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce teren wskazany do opracowania na\r\n   niewielkim obszarze obj\u0119ty jest obowi\u0105zuj\u0105cym miejscowym planem\r\n   zagospodarowania przestrzennego, zatwierdzonym Uchwa\u0142\u0105 Nr XXX\/247\/2000\r\n   Rady Gminy Dopiewo z dnia 27.11.2000 r. Przedmiotem opracowania planu jest\r\n   okre\u015blenie nowych zasad zagospodarowania terenu, poprzez okre\u015blenie\r\n   parametr\u00f3w i wska\u017anik\u00f3w kszta\u0142towania zabudowy w tym r\u00f3wnie\u017c zasad obs\u0142ugi\r\n   komunikacyjnej teren\u00f3w obj\u0119tych przyst\u0105pieniem do opracowania planu.\r\n   Zgodnie z ustaleniami Studium, dla terenu obj\u0119tego przyst\u0105pieniem do\r\n   opracowania planu okre\u015blono kierunek zagospodarowania jako tereny zabudowy\r\n   mieszkaniowo us\u0142ugowej (M1), tereny obiekt\u00f3w produkcyjnych, sk\u0142ad\u00f3w i\r\n   magazyn\u00f3w (P) oraz lasy.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d  podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   IV\/37\/19  w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego planu\r\n   zagospodarowania przestrzennego terenu w obr\u0119bie ewidencyjnym Dabrowa,\r\n   Zakrzewo i D\u0105br\u00f3wka, w rejonie ulicy Poprzecznej, Granicznej, Wiejskiej i\r\n   Le\u015bnej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do\r\n   sporz\u0105dzenia miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego terenu w\r\n   obr\u0119bie ewidencyjnym Dabrowa, Zakrzewo i D\u0105br\u00f3wka, w rejonie ulicy\r\n   Poprzecznej, Granicznej, Wiejskiej i Le\u015bnej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |nieobecna                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 10 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   12.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n       planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Dopiewo, w\r\n       rejonie ul. Wi\u0119ckowskiej- cz\u0119\u015b\u0107 B, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce teren wskazany do opracowania\r\n   nie jest obj\u0119ty obowi\u0105zuj\u0105cym miejscowym planem zagospodarowania\r\n   przestrzennego. Przedmiotem opracowania planu jest okre\u015blenie zasad\r\n   zagospodarowania terenu, poprzez okre\u015blenie parametr\u00f3w i wska\u017anik\u00f3w\r\n   kszta\u0142towania zabudowy w tym r\u00f3wnie\u017c zasad obs\u0142ugi komunikacyjnej teren\u00f3w\r\n   obj\u0119tych przyst\u0105pieniem do opracowania planu. Zgodnie z ustaleniami\r\n   Studium, dla terenu obj\u0119tego przyst\u0105pieniem do opracowania planu okre\u015blono\r\n   kierunek zagospodarowania jako tereny zabudowy mieszkaniowo us\u0142ugowej (M1)\r\n   oraz tereny rolniczej przestrzeni produkcyjnej.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 19 g\u0142osami \u201eza\u201d, 1 g\u0142osem \u201eprzeciw\u201d\r\n   podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr IV\/38\/19  w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia\r\n   miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci\r\n   Dopiewo, w rejonie ul. Wi\u0119ckowskiej- cz\u0119\u015b\u0107 B, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do\r\n   sporz\u0105dzenia miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego terenu w\r\n   miejscowo\u015bci Dopiewo, w rejonie ul. Wi\u0119ckowskiej- cz\u0119\u015b\u0107 B, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |nieobecna                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 11 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   13.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Tarninowa w miejscowo\u015bci\r\n       D\u0105browa.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w wyniku podzia\u0142u nieruchomo\u015bci\r\n   po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci D\u0105browa, zosta\u0142y wydzielone dzia\u0142ki pod drog\u0119\r\n   wewn\u0119trzn\u0105. Dzia\u0142ki te s\u0105 w\u0142asno\u015bci\u0105 Gminy Dopiewo. W zwi\u0105zku z planowan\u0105\r\n   zabudow\u0105 dzia\u0142ek bezpo\u015brednio granicz\u0105cych z wydzielon\u0105 drog\u0105 zaistnia\u0142a\r\n   potrzeba nadania nazwy ulicy.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20 g\u0142osami  \u201eza\u201d  podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   IV\/39\/19  w sprawie nadania nazwy ulicy Tarninowa w miejscowo\u015bci D\u0105browa.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy\r\n   Tarninowa w miejscowo\u015bci D\u0105browa.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |nieobecna                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 12 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   14.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Dopiewiec, w rejonie ulicy\r\n       Wierzbowej i Wichrowej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce plan w wi\u0119kszo\u015bci wprowadza\r\n   tereny zabudowy mieszkaniowej jednorodzinnej o stosunkowo niskiej\r\n   transportoch\u0142onno\u015bci. Teren obj\u0119ty opracowaniem planu przylega do\r\n   istniej\u0105cej sieci dr\u00f3g publicznych, zaproponowany uk\u0142ad komunikacyjny\r\n   stanowi kontynuacje istniej\u0105cej sieci drogowej.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 19 g\u0142osami \u201eza\u201d,  1 g\u0142osem\r\n   \u201ewstrzymuj\u0105cym\u201d podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr IV\/40\/19  w sprawie miejscowego planu\r\n   zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Dopiewiec, w rejonie\r\n   ulicy Wierzbowej i Wichrowej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu\r\n   zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Dopiewiec, w rejonie\r\n   ulicy Wierzbowej i Wichrowej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |nieobecna                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 13 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   15.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Dopiewo, w rejonie ulicy\r\n       Wi\u0119ckowskiej.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce plan w wi\u0119kszo\u015bci wprowadza\r\n   tereny us\u0142ugowe o stosunkowo niskiej transportoch\u0142onno\u015bci. Teren obj\u0119ty\r\n   opracowaniem planu przylega do istniej\u0105cej sieci dr\u00f3g publicznych,\r\n   zaproponowany uk\u0142ad komunikacyjny stanowi kontynuacje istniej\u0105cej sieci\r\n   drogowej.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20  radnych,  17 g\u0142osami \u201eza\u201d,  3 g\u0142osami\r\n   \u201ewstrzymuj\u0105cymi\u201d podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr IV\/41\/19  w sprawie miejscowego planu\r\n   zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Dopiewo, w rejonie\r\n   ulicy Wi\u0119ckowskiej.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu\r\n   zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Dopiewo, w rejonie\r\n   ulicy Wi\u0119ckowskiej.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |nieobecna                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 14 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   16.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie ustanowienia wieloletniego programu\r\n       os\u0142onowego Gminy Dopiewo w zakresie do\u017cywiania na lata 2019-2023.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142a  Dyrektor O\u015brodka Pomocy Spo\u0142ecznej Pani Cz.\r\n   Leciejewska, kt\u00f3ra poinformowa\u0142a, \u017ce Program wpisuje si\u0119 w aktualne ramy\r\n   Gminnej Strategii Rozwi\u0105zywania Problem\u00f3w Spo\u0142ecznych na lata 2016 - 2025\r\n   w Dopiewie, przyj\u0119tej uchwa\u0142\u0105 Nr XXIII\/312\/16 Rady Gminy Dopiewo z dnia 24\r\n   pa\u017adziernika 2016r. w sprawie przyj\u0119cia Gminnej Strategii Rozwi\u0105zywania\r\n   Problem\u00f3w  Spo\u0142ecznych na lata 2016 - 2025 w Dopiewie.\r\n\r\n   \u015arodki finansowe na realizacj\u0119 Programu b\u0119d\u0105 zabezpieczane w uchwa\u0142ach\r\n   bud\u017cetowych  w okresie realizacji Programu. Na realizacj\u0119 dzia\u0142a\u0144\r\n   przewidzianych w Programie gmina mo\u017ce otrzyma\u0107 dotacj\u0119, je\u017celi udzia\u0142\r\n   \u015brodk\u00f3w w\u0142asnych gminy wynosi nie mniej ni\u017c 40%  przewidywanych koszt\u00f3w\r\n   realizacji zadania.  Dotacj\u0119 przyznaje Wojewoda Wielkopolski na wniosek\r\n   W\u00f3jta Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Autopoprawki: w za\u0142\u0105czniku: pkt VI wykre\u015blamy s\u0142owo: \u201es\u0105\u201d, w pkt VIII\r\n   powinno by\u0107: \u201ew przepisach\u201d.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d  podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   IV\/42\/19  w sprawie ustanowienia wieloletniego programu os\u0142onowego Gminy\r\n   Dopiewo w zakresie do\u017cywiania na lata 2019-2023.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie ustanowienia wieloletniego\r\n   programu os\u0142onowego Gminy Dopiewo w zakresie do\u017cywiania na lata 2019-2023.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |nieobecna                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 15 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   17.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie podwy\u017cszenia kryterium dochodowego\r\n       uprawniaj\u0105cego do przyznania pomocy w formie posi\u0142ku, \u015bwiadczenia\r\n       pieni\u0119\u017cnego w postaci zasi\u0142ku celowego na zakup posi\u0142ku lub \u017cywno\u015bci\r\n       oraz \u015bwiadczenia rzeczowego w postaci produkt\u00f3w \u017cywno\u015bciowych osobom\r\n       obj\u0119tym wieloletnim programem os\u0142onowym Gminy Dopiewo w zakresie\r\n       do\u017cywiania na lata 2019 - 2023.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142a  Dyrektor O\u015brodka Pomocy Spo\u0142ecznej Pani Cz.\r\n   Leciejewska, kt\u00f3ra poinformowa\u0142a, \u017ce uchwalenie przedmiotowej uchwa\u0142y jest\r\n   nast\u0119pstwem dostosowania prawa miejscowego do warunk\u00f3w realizacji gminnego\r\n   programu os\u0142onowego w zakresie do\u017cywiania na lata 2019 - 2023. Zgodnie z\r\n   za\u0142o\u017ceniami rz\u0105dowego programu \u201ePosi\u0142ek w szkole i w domu\u201d, wsparcie jest\r\n   udzielane osobom spe\u0142niaj\u0105cym kryterium dochodowe w wysoko\u015bci 150%\r\n   kryterium, o kt\u00f3rym mowa w art. 8 ust. 1 ustawy z dnia 12 marca 2004r. o\r\n   pomocy spo\u0142ecznej.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d  podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   IV\/43\/19  w sprawie podwy\u017cszenia kryterium dochodowego uprawniaj\u0105cego do\r\n   przyznania pomocy w formie posi\u0142ku, \u015bwiadczenia pieni\u0119\u017cnego w postaci\r\n   zasi\u0142ku celowego na zakup posi\u0142ku lub \u017cywno\u015bci oraz \u015bwiadczenia rzeczowego\r\n   w postaci produkt\u00f3w \u017cywno\u015bciowych osobom obj\u0119tym wieloletnim programem\r\n   os\u0142onowym Gminy Dopiewo w zakresie do\u017cywiania na lata 2019 - 2023.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie podwy\u017cszenia kryterium\r\n   dochodowego uprawniaj\u0105cego do przyznania pomocy w formie posi\u0142ku,\r\n   \u015bwiadczenia pieni\u0119\u017cnego w postaci zasi\u0142ku celowego na zakup posi\u0142ku lub\r\n   \u017cywno\u015bci oraz \u015bwiadczenia rzeczowego w postaci produkt\u00f3w \u017cywno\u015bciowych\r\n   osobom obj\u0119tym wieloletnim programem os\u0142onowym Gminy Dopiewo w zakresie\r\n   do\u017cywiania na lata 2019 - 2023.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |nieobecna                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 16 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   18.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie odst\u0105pienia od \u017c\u0105dania zwrotu wydatk\u00f3w z\r\n       tytu\u0142u przyznanego \u015bwiadczenia w formie posi\u0142ku, \u015bwiadczenia\r\n       pieni\u0119\u017cnego w postaci zasi\u0142ku celowego na zakup posi\u0142ku lub \u017cywno\u015bci\r\n       albo \u015bwiadczenia rzeczowego w postaci produkt\u00f3w \u017cywno\u015bciowych od os\u00f3b\r\n       i rodzin obj\u0119tych wieloletnim programem os\u0142onowym Gminy Dopiewo w\r\n       zakresie do\u017cywiania na lata 2019 - 2023, kt\u00f3rych doch\u00f3d nie przekracza\r\n       150% kryterium dochodowego, o kt\u00f3rym mowa w ustawie z dnia 12 marca\r\n       2004r. o pomocy spo\u0142ecznej.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142a  Dyrektor O\u015brodka Pomocy Spo\u0142ecznej Pani Cz.\r\n   Leciejewska, kt\u00f3ra poinformowa\u0142a, \u017ce uchwalenie przedmiotowej uchwa\u0142y\r\n   wynika z konieczno\u015bci realizacji gminnego programu os\u0142onowego w zakresie\r\n   do\u017cywiania na lata 2019 - 2023. Odst\u0119puje si\u0119 od \u017c\u0105dania zwrotu wydatk\u00f3w z\r\n   tytu\u0142u przyznanego \u015bwiadczenia w formie posi\u0142ku,  \u015bwiadczenia pieni\u0119\u017cnego\r\n   w postaci zasi\u0142ku celowego na zakup posi\u0142ku lub \u017cywno\u015bci albo \u015bwiadczenia\r\n   rzeczowego w postaci produkt\u00f3w \u017cywno\u015bciowych od os\u00f3b i rodzin obj\u0119tych\r\n   wieloletnim programem os\u0142onowym Gminy Dopiewo w zakresie do\u017cywiania na\r\n   lata 2019 - 2023, je\u017celi doch\u00f3d osoby samotnie gospodaruj\u0105cej, doch\u00f3d\r\n   osoby w rodzinie nie przekracza 150% kryterium dochodowego, okre\u015blonego w\r\n   art. 8 ust. 1 ustawy z dnia 12 marca 2004r. o pomocy spo\u0142ecznej.\r\n\r\n   Radca prawny Pan M. Kublicki: autopoprawka: w \u00a7. 1 w podstawie prawnej\r\n   ustawy o pomocy spo\u0142ecznej (t. j. z \u201e2018\u201d), w \u00a7 3 powinna by\u0107 data: \u201e1\r\n   stycznia 2019 r.\u201d\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d  podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   IV\/44\/19  w sprawie odst\u0105pienia od \u017c\u0105dania zwrotu wydatk\u00f3w z tytu\u0142u\r\n   przyznanego \u015bwiadczenia w formie posi\u0142ku, \u015bwiadczenia pieni\u0119\u017cnego w\r\n   postaci zasi\u0142ku celowego na zakup posi\u0142ku lub \u017cywno\u015bci albo \u015bwiadczenia\r\n   rzeczowego w postaci produkt\u00f3w \u017cywno\u015bciowych od os\u00f3b i rodzin obj\u0119tych\r\n   wieloletnim programem os\u0142onowym Gminy Dopiewo w zakresie do\u017cywiania na\r\n   lata 2019 - 2023, kt\u00f3rych doch\u00f3d nie przekracza 150% kryterium\r\n   dochodowego, o kt\u00f3rym mowa w ustawie z dnia 12 marca 2004r. o pomocy\r\n   spo\u0142ecznej.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie odst\u0105pienia od \u017c\u0105dania\r\n   zwrotu wydatk\u00f3w z tytu\u0142u przyznanego \u015bwiadczenia w formie posi\u0142ku,\r\n   \u015bwiadczenia pieni\u0119\u017cnego w postaci zasi\u0142ku celowego na zakup posi\u0142ku lub\r\n   \u017cywno\u015bci albo \u015bwiadczenia rzeczowego w postaci produkt\u00f3w \u017cywno\u015bciowych od\r\n   os\u00f3b i rodzin obj\u0119tych wieloletnim programem os\u0142onowym Gminy Dopiewo w\r\n   zakresie do\u017cywiania na lata 2019 - 2023, kt\u00f3rych doch\u00f3d nie przekracza\r\n   150% kryterium dochodowego, o kt\u00f3rym mowa w ustawie z dnia 12 marca 2004r.\r\n   o pomocy spo\u0142ecznej.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |nieobecna                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 17 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   19.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr II\/16\/18 Rady Gminy\r\n       Dopiewo z dnia 3 grudnia 2018r. w sprawie udzielenia pomocy finansowej\r\n       dla Powiatu Pozna\u0144skiego.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142a Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek, kt\u00f3ra\r\n   poinformowa\u0142a, \u017ce zmiana uchwa\u0142y zwi\u0105zana jest ze zmian\u0105 w nazwie zadania\r\n   poprzez dodanie s\u0142owa \u201erozbudowa\u201d.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d  podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   IV\/45\/19  w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr II\/16\/18 Rady Gminy Dopiewo z dnia 3\r\n   grudnia 2018r. w sprawie udzielenia pomocy finansowej dla Powiatu\r\n   Pozna\u0144skiego.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr II\/16\/18\r\n   Rady Gminy Dopiewo z dnia 3 grudnia 2018r. w sprawie udzielenia pomocy\r\n   finansowej dla Powiatu Pozna\u0144skiego.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |nieobecna                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 18 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   20.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie udzielenia pomocy finansowej dla Powiatu\r\n       Pozna\u0144skiego.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142a Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek, kt\u00f3ra\r\n   poinformowa\u0142a, \u017ce udziela si\u0119 z bud\u017cetu Gminy Dopiewo pomocy finansowej\r\n   Powiatowi Pozna\u0144skiemu\r\n   z przeznaczeniem na realizacj\u0119 zadania pn. \u201eBudowa chodnika w miejscowo\u015bci\r\n   Zakrzewo\r\n   w ci\u0105gu drogi powiatowej nr 2417P na odcinku od skrzy\u017cowania z DW 307 do\r\n   istniej\u0105cego chodnika na terenie Gminy Tarnowo Podg\u00f3rne\u201d. Pomoc finansowa\r\n   zostanie udzielona w formie dotacji celowej ze \u015brodk\u00f3w bud\u017cetu Gminy\r\n   Dopiewo w latach 2019-2020, w wysoko\u015bci 600.000,00 z\u0142 na realizacj\u0119\r\n   zadania oraz w wysoko\u015bci 100\u00a0000 z\u0142 z bud\u017cetu na 2020 r. na pozyskanie\r\n   nieruchomo\u015bci zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 ww. zadania.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d  podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   IV\/46\/19  w sprawie udzielenia pomocy finansowej dla Powiatu Pozna\u0144skiego.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie udzielenia pomocy finansowej\r\n   dla Powiatu Pozna\u0144skiego.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |nieobecna                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 19 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   21.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie emisji obligacji komunalnych.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142a Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek, kt\u00f3ra\r\n   poinformowa\u0142a, \u017ce Gmina Dopiewo wyemituje obligacje komunalne na\r\n   okaziciela do kwoty 14.000.000 z\u0142 w \u0142\u0105cznej liczbie 14.000 sztuk o\r\n   warto\u015bci nominalnej 1.000 z\u0142 ka\u017cda. Obligacje wyemitowane zostan\u0105 w 2019\r\n   roku w 6 seriach. Dzi\u0119ki przedmiotowej emisji obligacji mo\u017cliwe b\u0119dzie\r\n   sfinansowanie planowanego deficytu bud\u017cetu oraz zaci\u0105gni\u0119tego d\u0142ugu\r\n   przypadaj\u0105cego do sp\u0142aty w roku bie\u017c\u0105cym, przy jednoczesnym spe\u0142nieniu w\r\n   latach nast\u0119pnych wymog\u00f3w ustawy o finansach publicznych co do ogranicze\u0144\r\n   rocznych w sp\u0142acie d\u0142ugu.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d  podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   IV\/47\/19  w sprawie emisji obligacji komunalnych.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie emisji obligacji\r\n   komunalnych.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |nieobecna                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 20 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   22.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/33\/18 z dnia 17\r\n       grudnia 2018r. w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy Dopiewo na 2019 rok.\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek przedstawi\u0142a nast\u0119puj\u0105ce zmiany:\r\n\r\n   Wydatki\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0W rozdziale 01010 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119\r\n       302.500,00 z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 2 do uchwa\u0142y);\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0W rozdziale 60004 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105\r\n       zada\u0144 statutowych o kwot\u0119  9.779,00  z\u0142 (zwrot dotacji);\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0W rozdziale 60014 zmienia si\u0119 nazw\u0119 zadania Go\u0142uski - dokumentacja\r\n       projektowa budowy chodnika wzd\u0142u\u017c drogi powiatowej nr 2391P na odcinku\r\n       od skrzy\u017cowania z drog\u0105 powiatow\u0105 nr 2401P do istniej\u0105cego chodnika w\r\n       ul. Szkolnej na Go\u0142uski - wykonanie dokumentacji projektowej budowy\r\n       chodnika wzd\u0142u\u017c drogi nr 2391P na odcinku od skrzy\u017cowania z drog\u0105\r\n       powiatow\u0105 nr 2416P do przystanku autobusowego na ul. Szkolnej, oraz\r\n       zmniejsza si\u0119 w 2019 roku kwot\u0119 wydatk\u00f3w planowanych o 12.000,00 z\u0142 do\r\n       kwoty 28.000,00z\u0142 (kwota 12.000,00 w WPF na 2020 rok);\r\n\r\n   \u00a04.\u00a0W rozdziale 60016 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119\r\n       500.000,00 z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 2 do uchwa\u0142y);\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0W rozdziale 75085 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na wynagrodzenia i\r\n       sk\u0142adki od nich naliczane o kwot\u0119 3.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   \u00a06.\u00a0W rozdziale 75412 zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacja\r\n       zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 16.500,00 z\u0142, zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w z\r\n       tytu\u0142u dotacji na zadania bie\u017c\u0105ce o kwot\u0119 16.500,00 z\u0142;\r\n\r\n   \u00a07.\u00a0W rozdziale 85153 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105\r\n       zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 521,00 z\u0142 (zwrot dotacji);\r\n\r\n   \u00a08.\u00a0W rozdziale 90004 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119\r\n       20.000,00 z\u0142 na zadanie pn. Sk\u00f3rzewo zagospodarowanie terenu przy ul.\r\n       Figowej;\r\n\r\n   \u00a09.\u00a0W rozdziale 90015 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119\r\n       55.000,00 z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 2 do uchwa\u0142y).\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d  podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   IV\/48\/19  w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/33\/18 z dnia 17 grudnia 2018r. w\r\n   sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy Dopiewo na 2019 rok.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/33\/18\r\n   z dnia 17 grudnia 2018r. w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy Dopiewo na\r\n   2019 rok.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |nieobecna                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 21 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   23.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/32\/18 z dnia 17\r\n       grudnia 2018r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej Prognozy Finansowej\r\n       Gminy Dopiewo na lata 2019-2026.\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek przedstawi\u0142a nast\u0119puj\u0105ce zmiany:\r\n\r\n   Zmiany dokonane w za\u0142\u0105czniku Nr 1 w 2019 roku zwi\u0105zane s\u0105 ze zmianami\r\n   uchwa\u0142y bud\u017cetowej oraz zmianami w wykazie przedsi\u0119wzi\u0119\u0107, w 2020 i 2021 ze\r\n   zmianami przedsi\u0119wzi\u0119\u0107.\r\n\r\n   Zmiany dokonane w za\u0142\u0105czniku Nr 2 - wykaz przedsi\u0119wzi\u0119\u0107 dotycz\u0105:\r\n\r\n   - poz. 3.1.19 dodano nowe przedsi\u0119wzi\u0119cie pn. Wykonanie i piel\u0119gnacja\r\n   teren\u00f3w zielonych 2019\/2020, okres realizacji 2019-2020, \u0142\u0105czne nak\u0142ady,\r\n   limit zobowi\u0105za\u0144 - 470.000,00 z\u0142, limit 2019 - 440.000,00 z\u0142, limit 2020 -\r\n   30.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 3.1.20 dodano nowe przedsi\u0119wzi\u0119cie pn. us\u0142ugi dost\u0119pu do Internetu,\r\n   okres realizacji 2019-2021, \u0142\u0105czne nak\u0142ady, limit zobowi\u0105za\u0144 - 9.000,00\r\n   z\u0142, limit 2019 - 3.000,00 z\u0142, limit 2020 - 3.000,00 z\u0142, limit 2021 -\r\n   3.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.2.2 zwi\u0119kszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady, limit zobowi\u0105za\u0144, limit 2019\r\n   roku o kwot\u0119 500.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.2.3 zwi\u0119kszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady, limit zobowi\u0105za\u0144, limit 2019\r\n   roku o kwot\u0119 302.500,00 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.2.4 zwi\u0119kszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady, limit zobowi\u0105za\u0144, limit 2019\r\n   roku o kwot\u0119 55.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.2.11 dodano nowe przedsi\u0119wzi\u0119cie pn. Go\u0142uski - wykonanie\r\n   dokumentacji projektowej budowy chodnika wzd\u0142u\u017c drogi nr 2391P na odcinku\r\n   od skrzy\u017cowania z drog\u0105 powiatow\u0105 nr 2416P do przystanku autobusowego na\r\n   ul. Szkolnej okres 2019 - 2020, \u0142\u0105czne nak\u0142ady, limit zobowi\u0105za\u0144 40.000,00\r\n   z\u0142, limit 2019 - 28.000,00 z\u0142, limit 2020 - 12.000,00 z\u0142.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d  podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   IV\/49\/19  w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/32\/18 z dnia 17 grudnia 2018r. w\r\n   sprawie uchwalenia Wieloletniej Prognozy Finansowej Gminy Dopiewo na lata\r\n   2019-2026.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/32\/18\r\n   z dnia 17 grudnia 2018r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej Prognozy\r\n   Finansowej Gminy Dopiewo na lata 2019-2026.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |nieobecna                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 22 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   24.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie udzielenia pomocy rzeczowej Gminie Kostrzyn.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142a Kierownik Referatu\r\n   Organizacyjno-Administracyjnego Pani M. Wzgarda, kt\u00f3ra poinformowa\u0142a, \u017ce\r\n   postanawia si\u0119 udzieli\u0107 pomocy rzeczowej dla Gminy Kostrzyn w postaci\r\n   przekazania samochodu specjalnego marki FSC Starachowice z zabudow\u0105\r\n   samochodu po\u017carniczego. Warto\u015b\u0107 rynkowa samochodu stanowi 9\u00a0500,00 z\u0142.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20 g\u0142osami  \u201eza\u201d  podj\u0119\u0142a  Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   IV\/50\/19  w sprawie udzielenia pomocy rzeczowej Gminie Kostrzyn.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie udzielenia pomocy rzeczowej\r\n   Gminie Kostrzyn.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |nieobecna                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 23 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   Wykaz g\u0142osowa\u0144 imiennych z sesji stanowi za\u0142\u0105cznik nr 24 do protoko\u0142u.\r\n\r\n   25.\u00a0Interpelacje, wnioski i zapytania radnych.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: informacyjnie chcia\u0142bym przekaza\u0107, \u017ce jako Klub\r\n   Radnych \u201eJeste\u015bMY na TAK!\u201d z\u0142o\u017cyli\u015bmy w dniu dzisiejszym interpelacj\u0119\r\n   dotycz\u0105c\u0105 kryteri\u00f3w ustalania kolejno\u015bci budowy dr\u00f3g gminnych.\r\n   Interpelacja ma zwi\u0105zek z tematem, kt\u00f3ry poruszyli\u015bmy w pierwszej\r\n   interpelacji, ale uznali\u015bmy, \u017ce odpowied\u017a Pana W\u00f3jta jest dla nas\r\n   niewystarczaj\u0105ca, dlatego dzi\u015b z\u0142o\u017cyli\u015bmy ponown\u0105.\r\n\r\n   Interpelacja stanowi za\u0142. Nr 25 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   Radna Kaczmarek: korzystaj\u0105c z obecno\u015bci Pana S\u0142awka z ZUK chc\u0119 poruszy\u0107\r\n   kilka spraw przyziemnych:\r\n\r\n   - dwa lata z rz\u0105du na zebraniach wiejskich podnosi\u0142am kwesti\u0119 postawienia\r\n   lustra przy wyje\u017adzie z ul. Sportowej w ul. Kolejow\u0105 w Sk\u00f3rzewie,\r\n\r\n   - rozwa\u017cenie zamontowania progu zwalniaj\u0105cego na ul. Sportowej na odcinku\r\n   pomi\u0119dzy ul. Nieca\u0142\u0105, a Wio\u015blarsk\u0105,\r\n\r\n   - oznakowanie poziome (pasy) - wiem, \u017ce jest zimna, ale chc\u0119 zaakcentowa\u0107\r\n   odnowienie pas\u00f3w na ul. Szarotkowej, przy wje\u017adzie w ul. Pozna\u0144sk\u0105 oraz\r\n   znak\u00f3w \u201eszko\u0142a\u201d przed szko\u0142\u0105 podstawow\u0105 nr 1 i nr 2 w Sk\u00f3rzewie.\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: je\u017celi chodzi o oznakowanie poziome, to\r\n   najwcze\u015bniej mo\u017ce si\u0119 to zadzia\u0107 w drugiej po\u0142owie kwietnia, bo do tego\r\n   czasu mo\u017ce spa\u015b\u0107 \u015bnieg. Je\u017celi chodzi o kwesti\u0119 progu zwalniaj\u0105cego -\r\n   wniosek zapisa\u0142em, przeanalizujemy go.\r\n\r\n   26.\u00a0Wolne g\u0142osy.\r\n\r\n   Radny Moskalik: z racji tego, \u017ce na sesji s\u0105 obecni nasi radni powiatowi\r\n   mam pro\u015bb\u0119 od mieszka\u0144c\u00f3w, kt\u00f3rzy dopytuj\u0105 si\u0119, czy jest mo\u017cliwo\u015b\u0107\r\n   zamontowania o\u015bwietlenia wzd\u0142u\u017c ci\u0105gu pieszo-jezdnego na zmodernizowanym\r\n   odcinku ul. Pozna\u0144skiej, na odcinku od gimnazjum do ronda w D\u0105br\u00f3wce.\r\n\r\n   Radny Jazy: mam pytanie do radnych powiatowych, zwi\u0105zane z budow\u0105 w\u0119z\u0142a\r\n   Konarzewo - kiedy mo\u017cemy si\u0119 spodziewa\u0107 oddania do u\u017cytku tego w\u0119z\u0142a,\r\n   docelowo pewnie po otwarciu ca\u0142ej drogi, ale czy s\u0105 jakie\u015b sygna\u0142y, \u017ce ten\r\n   w\u0119ze\u0142 mo\u017ce by\u0107 otwarty w jakiej\u015b cz\u0119\u015bci wcze\u015bniej?\r\n\r\n   - firma, kt\u00f3ra realizuje t\u0105 inwestycj\u0119 zobowi\u0105za\u0142a si\u0119 do tego, \u017ce na ul.\r\n   Pozna\u0144skiej w Konarzewie po\u0142o\u017cy now\u0105 nak\u0142adk\u0119 asfaltow\u0105 - kiedy mo\u017cemy si\u0119\r\n   tego spodziewa\u0107 i czy Powiat przejmie t\u0105 inwestycj\u0119 na w\u0142asne \u201ebarki\u201d?\r\n\r\n   - prowadzona jest inwestycja zwi\u0105zana z budow\u0105 chodnika od w\u0119z\u0142a Konarzewo\r\n   w kierunku Chom\u0119cic - by\u0142a mowa o tym, \u017ce w ramach dodatkowego zam\u00f3wienia\r\n   istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 poprowadzenia tego chodnika od w\u0119z\u0142a Konarzewo w\r\n   kierunku Konarzewa - czy i kiedy jest mo\u017cliwa realizacja tej inwestycji?\r\n   Czy s\u0105 jakie\u015b \u015brodki zabezpieczone na ten cel?\r\n\r\n   Radny Powiatu Pozna\u0144skiego Pan A. Stra\u017cy\u0144ski: my reprezentujemy organ\r\n   stanowi\u0105cy i nie znamy wszystkich uzgodnie\u0144 pomi\u0119dzy firmami, a organem\r\n   wykonawczym w Powiecie. Obecnie realizowany odcinek drogi S-5 ma by\u0107\r\n   sko\u0144czony do ko\u0144ca tego roku. Z tego co mi wiadomo, to wykonanie chodnika\r\n   w kierunku Chom\u0119cic by\u0142o uzgodnione z wykonawc\u0105 wcze\u015bniej i nie by\u0142o wtedy\r\n   mowy o wykonaniu chodnika w drug\u0105 stron\u0119.\r\n\r\n   Radna Nowak: w Dopiewcu, na zakr\u0119cie, przy skr\u0119cie w ul. Le\u015bn\u0105 barierki s\u0105\r\n   notorycznie niszczone. Uwa\u017cam, \u017ce one powinny by\u0107 wykonane z czego\u015b\r\n   trwalszego i mocniejszego, bo przy ka\u017cdej kolizji one s\u0105 powyginane.\r\n   Zdarzy\u0142o si\u0119 tak\u017ce, ze jeden samoch\u00f3d zatrzyma\u0142 si\u0119 dopiero na budynku\r\n   mieszkalnym.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk: je\u017celi jeste\u015bmy przy Dopiewcu,\r\n   to chc\u0119 zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119, \u017ce mieszka\u0144cy prosz\u0105 o popraw\u0119 chodnika, kt\u00f3ry\r\n   zosta\u0142 tak prowizorycznie wykonany od zakr\u0119tu w kierunku Pal\u0119dzia.\r\n\r\n   Radny B\u0105k: nowo uruchomiony odcinek trasy S-5 w kierunku St\u0119szewa -\r\n   oznakowanie jest skandaliczne i by\u0142em \u015bwiadkiem, \u017ce 2 samochody jecha\u0142y\r\n   pod pr\u0105d. Czy mo\u017cna gdzie\u015b to zg\u0142osi\u0107?\r\n\r\n   - wiadukt nad S-11 w Go\u0142uskach - dwie drogi serwisowe od w\u0119z\u0142a w D\u0105br\u00f3wce\r\n   i od strony Poznania s\u0105 dosy\u0107 mocno ucz\u0119szczane i samoch\u00f3d zje\u017cd\u017caj\u0105cy z\r\n   wiaduktu nie jest w stanie si\u0119 zatrzyma\u0107, nawet hamuj\u0105c, kiedy z drogi\r\n   serwisowej wyje\u017cd\u017ca samoch\u00f3d ci\u0119\u017carowy. Tam jest ograniczenie do 60km\/h.\r\n   Mo\u017ce nale\u017ca\u0142o by rozwa\u017cy\u0107 jaki\u015b dodatkowy znak ostrzegaj\u0105cy.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk odczyta\u0142 zaproszenie W\u00f3jta Gminy\r\n   Dopiewo na IV Turniej Halowej Pi\u0142ki No\u017cnej Samorz\u0105dowc\u00f3w o Puchar W\u00f3jta\r\n   Gminy Dopiewo, kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 16 lutego 2019 r. o godz. 9.00 w Gminnym\r\n   o\u015brodku Sportu i Rekreacji w Dopiewie.\r\n\r\n   27.\u00a0Zako\u0144czenie obrad  IV sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Na koniec Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk stwierdzi\u0142, \u017ce\r\n   porz\u0105dek obrad zosta\u0142 wyczerpany i dokona\u0142 zamkni\u0119cia IV sesji Rady Gminy\r\n   Dopiewo.\r\n\r\n   Protok\u00f3\u0142 zawiera 25 za\u0142\u0105cznik\u00f3w.\r\n\r\n   Protok\u00f3\u0142 zawiera 25 stron, ponumerowanych od 1 do 25.\r\n\r\n   Integraln\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 niniejszego protoko\u0142u jest nagranie oznaczone\r\n   28.01.19_IV sesja dost\u0119pne na stronie dopiewo.pl.\r\n\r\n   Protoko\u0142owa\u0142\r\n\r\n   Inspektor ds. Rady Gminy\r\n\r\n   Damian Gryska",
            "format": "raw_text",
            "summary": ""
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?a=11947",
            "format": "raw_text"
        }
    ],
    "field_nazwa_protokolu": [
        {
            "value": "Protok\u00f3\u0142 Nr IV\/19 z IV Sesji Rady Gminy Dopiewo z dnia 28 stycznia 2019 roku"
        }
    ],
    "field_ref_sesja": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "482f3897-3915-410e-9fec-3cf1c2505bd4"
        }
    ]
}