{
    "uuid": [
        {
            "value": "efcea4bf-067f-449e-b77f-e167a361e7d1"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "uchwala",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "0172546f-5d03-4b2e-b6ae-b5f787fca34c"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-12-23T15:20:21+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a nr 201"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-12-23T15:18:52+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-12-23T15:20:21+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "",
            "pid": null,
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 1
        }
    ],
    "menu_link": [
        {
            "target_id": null
        }
    ],
    "body": [
        {
            "value": "                             Uchwa\u0142a Nr XVI\/201\/19\r\n\r\n                               Rady Gminy Dopiewo\r\n\r\n                          z dnia 18 grudnia 2019 roku\r\n\r\n   w sprawie zmiany uchwa\u0142y Nr III\/32\/18 Rady Gminy Dopiewo z dnia 17 grudnia\r\n     2018 roku w sprawie uchwalenia Wieloletniej Prognozy Finansowej Gminy\r\n                                    Dopiewo\r\n\r\n                               na lata 2019-2030\r\n\r\n   Na podstawie art. 18 ust.\u00a02\u00a0pkt 15 ustawy z dnia 8 marca 1990 roku\r\n   o\u00a0samorz\u0105dzie gminnym\r\n   (t.j. Dz. U. z 2019 r. poz. 506 z p\u00f3\u017an. zm.), art. 226- 228 i 230 ust. 6\r\n   ustawy z\u00a0dnia 27 sierpnia 2009 r. o finansach publicznych (t.j. Dz. U. z\r\n   2019 r. poz. 869 z p\u00f3\u017an. zm.) Rada Gminy uchwala, co nast\u0119puje:\r\n\r\n   \u00a7\u00a01. W uchwale Nr III\/32\/18 Rady Gminy Dopiewo z dnia 17 grudnia 2018 roku\r\n   wprowadza si\u0119 nast\u0119puj\u0105ce zmiany:\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0za\u0142\u0105cznik Nr 1 otrzymuje brzmienie zgodnie z\u00a0za\u0142\u0105cznikiem Nr 1 do\r\n       niniejszej uchwa\u0142y,\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0za\u0142\u0105cznik Nr 2 otrzymuje brzmienie zgodnie z za\u0142\u0105cznikiem Nr 2 do\r\n       niniejszej uchwa\u0142y.\r\n\r\n   \u00a7\u00a02. Wykonanie uchwa\u0142y powierza si\u0119 W\u00f3jtowi Gminy.\r\n\r\n   \u00a7 3. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.\r\n\r\n   Uzasadnienie do uchwa\u0142y w sprawie zmiany uchwa\u0142y Nr III\/32\/18 Rady Gminy\r\n   Dopiewo z dnia 17 grudnia 2018 roku\r\n\r\n     \u00a01.\u00a0Zmiany dokonane w za\u0142\u0105czniku Nr 1 zwi\u0105zane s\u0105 ze zmianami uchwa\u0142y\r\n         bud\u017cetowej na 2019 rok i zmianami w 2020 roku oraz zmianami w\r\n         wykazie przedsi\u0119wzi\u0119\u0107.\r\n\r\n     \u00a02.\u00a0Zmiany dokonane w za\u0142\u0105czniku Nr 2 - wykaz przedsi\u0119wzi\u0119\u0107 :\r\n\r\n   - poz. 1.1.1.2 zwi\u0119kszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady, limit 2019 o kwot\u0119 482,00 z\u0142,\r\n   zmniejszono limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119 3.976,20 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.1.1.5 zmniejszono limit 2019 o kwot\u0119 628,00 z\u0142, zwi\u0119kszono limit\r\n   2020 o kwot\u0119 628,00 z\u0142, zmniejszono limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119 22.201,72 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.1.1.3 zmniejszono limit 2019 o kwot\u0119 16.286,00 z\u0142, zwi\u0119kszono\r\n   limit 2020 o kwot\u0119 16.286,00 z\u0142, zmniejszono limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119\r\n   39.310,36 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.1.2 zmniejszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady, limit zobowi\u0105za\u0144 i limit 2019\r\n   roku o kwot\u0119 112.500,00 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.1.6 zmniejszono limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119 26.994,58 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.1.10 zmniejszono limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119 50.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.1.16 zmniejszono limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119 31.019,74 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.1.21 zmniejszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady, limit zobowi\u0105za\u0144 i limit 2019\r\n   roku o kwot\u0119 140.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.2.2 zmniejszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady, limit 2019 roku o kwot\u0119\r\n   251.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.2.3 zmniejszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady, limit 2019 roku o kwot\u0119\r\n   80.457,00 z\u0142, zmniejszono limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119 3.184,00 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.2.4 zmniejszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady, limit 2019 roku i limit\r\n   zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119 45.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.2.5 zmniejszono limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119 59.819,81 z\u0142,\r\n   zmniejszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady i limit 2019 roku o kwot\u0119 42.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.2.10 zwi\u0119kszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady o kwot\u0119 395.083,00 z\u0142,\r\n   zmniejszono limit 2019 o kwot\u0119 374.917,00 z\u0142, zwi\u0119kszono limit 2020 o\r\n   kwot\u0119 770.000,00 z\u0142, zwi\u0119kszono limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119 1.650.295,64 z\u0142.\r\n",
            "format": "raw_text",
            "summary": ""
        }
    ],
    "field_count_brak": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_nieobecny": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_przeciw": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_votes": [
        {
            "value": 21
        }
    ],
    "field_count_wstrzymujacy": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_za": [
        {
            "value": 21
        }
    ],
    "field_custom_meta_descr": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a Nr XVI\/201\/19 Rady Gminy Dopiewo z dnia 18 grudnia 2019 roku w sprawie zmiany uchwa\u0142y Nr III\/32\/18 Rady Gminy Dopiewo z dnia 17 grudnia 2018 roku w sprawie uchwalenia Wieloletniej Prognozy Finansowej Gminy Dopiewo na lata 2019-2030"
        }
    ],
    "field_glos_brak": [],
    "field_glos_nieobecny": [],
    "field_glos_przeciw": [],
    "field_glos_wstrzymujacy": [],
    "field_glos_za": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "8f62b00c-4b94-4967-9ea8-8516368d15e9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a6d7c744-18eb-405b-90ed-477a2cc2f115"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42c6c278-2680-469c-9f53-b724bc0de5d8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "007ef329-c80d-4b41-bdc3-ff241d757de9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "da0cd5fb-47fd-42f5-8a83-38bfb5fc8ed8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "ce5b532c-43e3-4c05-9296-6dd3491d5c64"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "d9ec9acf-7b21-47d8-9015-37dcbd126b84"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "e4406c87-3e78-4cd5-a865-ccc7817e721b"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a5ccaa66-c96c-427e-adbd-3959e257920e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "b1e4c8aa-1372-4158-b144-4207250135d0"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42e559af-ace0-467c-9b61-9b877d064ac3"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "49cb8f68-caa4-4893-b638-5e5f3f78f343"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "29f33ea9-61af-4b8b-be89-e368357c0657"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c9f5b28d-c725-419c-866f-939b43a62f46"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "537736c5-4266-421f-ae6a-95ef2ec5b670"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "3f419924-b22c-4307-a0da-f189caae1211"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "2013811e-58a0-49bf-a725-8d961a60211d"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "48f6bf1d-620f-4e9e-a1aa-207e49bee229"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c63d68e1-2254-4855-9ca9-991af7b4f42e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "f5c1ac34-6d52-4069-8417-9565c8966df6"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "30f7c162-d359-4d52-bfdb-b9f9b6db61f9"
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?a=13080",
            "format": "raw_text"
        }
    ],
    "field_nazwa_uchwaly": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a Nr XVI\/201\/19 Rady Gminy Dopiewo z dnia 18 grudnia 2019 roku w sprawie zmiany uchwa\u0142y Nr III\/32\/18 Rady Gminy Dopiewo z dnia 17 grudnia 2018 roku w sprawie uchwalenia Wieloletniej Prognozy Finansowej Gminy Dopiewo na lata 2019-2030"
        }
    ],
    "field_nr_w_dz_wojewody": [],
    "field_numer_porzadkowy": [
        {
            "value": 201
        }
    ],
    "field_ref_sesja": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "4b2daa4a-77c3-4134-8b76-477cad7a1d36"
        }
    ],
    "field_typ_glosowania": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_typ_uchwaly": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "af319f3a-4ec2-41d6-aa9b-3e214986f37f"
        },
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "f7bc3232-e843-46a0-a723-f92c00bfb62d"
        }
    ],
    "field_zmieniona_uchwala": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "1a8e5e23-d513-41fd-8269-a8ba47db6255"
        }
    ]
}