{
    "uuid": [
        {
            "value": "08738194-c6ea-4cc9-bd17-9e86f93906a6"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "protokol",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "2e00ab45-cc90-4423-80d5-6d49bc14600c"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-10-28T10:29:31+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Protok\u00f3\u0142 nr 8"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-10-28T10:28:31+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-11-06T17:51:42+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/protokoly\/8",
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 0
        }
    ],
    "menu_link": [],
    "body": [
        {
            "value": "P r o t o k \u00f3 \u0142 Nr VIII\/19\r\n\r\n        z Sesji Rady Gminy Dopiewo odbytej w dniu 29 kwietnia 2019 roku\r\n\r\n                           w Domu Stra\u017caka w Dopiewie\r\n\r\n   Sesji przewodniczy\u0142:\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady\r\n\r\n   Pan Leszek Nowaczyk\r\n\r\n   Sesj\u0119 rozpocz\u0119to o godz. 15^0^8 a zako\u0144czono o godz. 16^3^2\r\n\r\n   Przebieg sesji:\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0Otwarcie VIII sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Otwarcia VIII sesji Rady Gminy Dopiewo o godz. 15^0^8 dokona\u0142\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy, Pan Leszek Nowaczyk.\r\n\r\n   2.  Stwierdzenie kworum.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Pan L. Nowaczyk stwierdzi\u0142, \u017ce na 21 radnych na sesji\r\n   obecnych jest 19 radnych. Wobec powy\u017cszego Rada Gminy jest w\u0142adna do\r\n   podejmowania prawomocnych uchwa\u0142 i rozstrzygni\u0119\u0107.\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0lista obecno\u015bci radnych - za\u0142. nr 1\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0stwierdzenie kworum - za\u0142. nr 2\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0lista obecno\u015bci pracownik\u00f3w Urz\u0119du Gminy - za\u0142. nr 3\r\n\r\n   \u00a04.\u00a0lista obecno\u015bci so\u0142tys\u00f3w - za\u0142. nr 4\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0lista obecno\u015bci go\u015bci - za\u0142. nr 5\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0Odczytanie porz\u0105dku obrad.\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0Otwarcie VIII sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0Stwierdzenie kworum.\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0Odczytanie porz\u0105dku obrad.\r\n\r\n   \u00a04.\u00a0Informacja o przyj\u0119ciu protoko\u0142u z VI sesji.\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0Informacja o przyj\u0119ciu protoko\u0142u z VII nadzwyczajnej sesji.\r\n\r\n   \u00a06.\u00a0Zapytania i wnioski so\u0142tys\u00f3w\r\n\r\n   \u00a07.\u00a0Informacja przedstawicieli Rady Powiatu Pozna\u0144skiego z prac Rady.\r\n\r\n   \u00a08.\u00a0Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci W\u00f3jta pomi\u0119dzy sesjami.\r\n\r\n   \u00a09.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie wykazu k\u0105pielisk na terenie Gminy Dopiewo w\r\n       2019 roku. DRUK 84\r\n\r\n   10.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulic Wilcza, Lisia i\r\n       Nied\u017awiedzia w miejscowo\u015bci Trzcielin.  DRUK 85\r\n\r\n   11.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Lilakowa w miejscowo\u015bci\r\n       Dopiewiec.  DRUK 86\r\n\r\n   12.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Any\u017ckowa w miejscowo\u015bci\r\n       Go\u0142uski.  DRUK 87\r\n\r\n   13.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Kacze\u0144cowa w\r\n       miejscowo\u015bci Go\u0142uski.  DRUK 88\r\n\r\n   14.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Czerwcowa w miejscowo\u015bci\r\n       Dopiewo.  DRUK 89\r\n\r\n   15.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia zmiany Studium\r\n       uwarunkowa\u0144 i kierunk\u00f3w zagospodarowania przestrzennego gminy Dopiewo\r\n       dla cz\u0119\u015bci obszaru gminy po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci Konarzewo.  DRUK 90\r\n\r\n   16.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo w rejonie ulic Ogrodowej,\r\n       Nizinnej i Sk\u00f3rzewskiej, gmina Dopiewo.  DRUK 91\r\n\r\n   17.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci D\u0105browa, w rejonie ul. Pszczelej,\r\n       gmina Dopiewo.  DRUK 92\r\n\r\n   18.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Zakrzewo, obr\u0119b geodezyjny\r\n       Zakrzewo, w rejonie ul. Olszynowej, gmina Dopiewo.  DRUK 93\r\n\r\n   19.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci D\u0105browa, w rejonie ul. Le\u015bnej,\r\n       Topolowej, Orzechowej i Agrestowej, gmina Dopiewo.  DRUK 94\r\n\r\n   20.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/33\/18 z dnia 17\r\n       grudnia 2018r. w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy Dopiewo na 2019 rok.\r\n       DRUK 95\r\n\r\n   21.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/32\/18 z dnia 17\r\n       grudnia 2018r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej Prognozy Finansowej\r\n       Gminy Dopiewo na lata 2019-2026. DRUK 96\r\n\r\n   22.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie uchylenia Uchwa\u0142y Nr XLV\/390\/01 Rady Gminy\r\n       Dopiewo z dnia 26 listopada 2001 r. w sprawie wprowadzenia op\u0142aty\r\n       prolongacyjnej.  DRUK 97\r\n\r\n   23.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie pozbawienia kategorii drogi gminnej ul.\r\n       Wsp\u00f3lnej poprzez wy\u0142\u0105czenie jej z u\u017cytkowania jako drogi publicznej.\r\n       DRUK 98\r\n\r\n   24.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie pozbawienia kategorii drogi gminnej ul.\r\n       Wiosennej poprzez wy\u0142\u0105czenie jej z u\u017cytkowania jako drogi publicznej.\r\n       DRUK 99\r\n\r\n   25.\u00a0Interpelacje, wnioski i zapytania radnych.\r\n\r\n   26.\u00a0Wolne g\u0142osy.\r\n\r\n   27.\u00a0Zako\u0144czenie obrad VIII sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Pan L. Nowaczyk: czy s\u0105 wnioski lub uwagi do porz\u0105dku\r\n   obrad?\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: zgodnie z ustaleniami na wsp\u00f3lnym posiedzeniu\r\n   komisji wnioskuj\u0119 o wycofanie z porz\u0105dku obrad sesji projektu uchwa\u0142y w\r\n   sprawie miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego  w miejscowo\u015bci\r\n   Sk\u00f3rzewo w rejonie ulic Ogrodowej, Nizinnej i Sk\u00f3rzewskiej, gmina Dopiewo.\r\n   DRUK 91\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Pan L. Nowaczyk: w takim razie prosz\u0119 o przeg\u0142osowanie\r\n   zmiany porz\u0105dku obrad sesji \u0142\u0105cznie z wycofaniem z porz\u0105dku obrad projektu\r\n   uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego  w\r\n   miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo w rejonie ulic Ogrodowej, Nizinnej i Sk\u00f3rzewskiej,\r\n   gmina Dopiewo.  DRUK 91\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie zmiany porz\u0105dku obrad sesji \u0142\u0105cznie z\r\n   wycofaniem z porz\u0105dku obrad projektu uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu\r\n   zagospodarowania przestrzennego  w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo w rejonie ulic\r\n   Ogrodowej, Nizinnej i Sk\u00f3rzewskiej, gmina Dopiewo.  DRUK 91\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk: zanim przejdziemy do cz\u0119\u015bci\r\n   merytorycznej zapraszam tutaj do m\u00f3wnicy Dyrektora GOSIR Pana M. Napiera\u0142\u0119\r\n   oraz trenera juniorek m\u0142odszych Klubu Pantery Dopiewo Pana Paw\u0142a Wolnego,\r\n   aby w kilku s\u0142owach opowiedzieli o wspania\u0142ym sukcesie dziewczyn na\r\n   turnieju w Radomiu.\r\n\r\n   Dyrektor GOSiR Pan M. Napiera\u0142a: dru\u017cyna UKS Pantery Dopiewo w ubieg\u0142y\r\n   weekend rozgrywa\u0142a p\u00f3\u0142fina\u0142 Mistrzostw Polski junior\u00f3w m\u0142odych w Radomiu w\r\n   pi\u0142ce r\u0119cznej. Dru\u017cyna odnios\u0142a 3 zwyci\u0119stwa awansuj\u0105c do wielkiego fina\u0142u\r\n   tych rozgrywek. Podkre\u015blam to nie jest sukces GOSiR-u, to jest sukces\r\n   klubu.\r\n\r\n   Trener Klubu Pantery Dopiewo Pan P. Wolny: jestem bardzo szcz\u0119\u015bliwy i\r\n   dumny, \u017ce mam mo\u017cliwo\u015b\u0107 prowadzenia takich dziewczyn w Dopiewie. Jeste\u015bmy\r\n   w czw\u00f3rce najlepszych zespo\u0142\u00f3w w Polsce i mamy ogromn\u0105 szans\u0119, aby zdoby\u0107\r\n   mistrzostwo. W turnieju bra\u0142y udzia\u0142 4 zespo\u0142y, Pantery wygra\u0142y wszystkie\r\n   3 spotkania, awansuj\u0105c do wielkiego fina\u0142u z pierwszego miejsca. Dzi\u0119kuj\u0119\r\n   przedstawicielom Gminy, \u017ce zgodzi\u0142a si\u0119 inwestowa\u0107 w ten klub, a efekty\r\n   wida\u0107. Mam nadziej\u0119, \u017ce wielki fina\u0142 odb\u0119dzie si\u0119 w Dopiewie.\r\n\r\n   Dyrektor GOSiR Pan M. Napiera\u0142a: rzeczywi\u015bcie jako Gmina Dopiewo b\u0119dziemy\r\n   starali si\u0119 zorganizowa\u0107 ten turniej w Dopiewie, aplikacj\u0119 b\u0119dziemy\r\n   sk\u0142ada\u0107 w najbli\u017cszym czasie, jeste\u015bmy ju\u017c po wst\u0119pnych rozmowach z\r\n   Polskim Zwi\u0105zkiem Pi\u0142ki R\u0119cznej. W rozmowach uczestniczy\u0142 tak\u017ce radny Pan\r\n   J. B\u0105k.\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan Napiera\u0142a: jeste\u015bmy pod ogromnym wra\u017ceniem Waszego sukcesu,\r\n   tym bardziej, \u017ce ta pi\u0142ka istnieje w Dopiewie od 15 lat i to jest efekt\r\n   ci\u0119\u017ckiej pracy ca\u0142ego \u015brodowiska sportowego. B\u0119dziemy stara\u0107 si\u0119 jak tylko\r\n   potrafimy, aby wspiera\u0107 klub w dalszej dzia\u0142alno\u015bci.\r\n\r\n   4. Informacja o przyj\u0119ciu protoko\u0142u z  VI sesji.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk poinformowa\u0142, \u017ce w Biurze Rady\r\n   oraz przed sesj\u0105 dost\u0119pny by\u0142 protok\u00f3\u0142 z VI sesji Rady Gminy i zapyta\u0142,\r\n   czy s\u0105 uwagi do protoko\u0142u.\r\n\r\n   Uwag nie zg\u0142oszono\r\n\r\n   Protok\u00f3\u0142 zosta\u0142 przyj\u0119ty - 19 g\u0142os\u00f3w \u201eza\u201d.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne z przyj\u0119cia protoko\u0142u z VI sesji\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   5. Informacja o przyj\u0119ciu protoko\u0142u z VII nadzwyczajnej sesji.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk poinformowa\u0142, \u017ce w Biurze Rady\r\n   oraz przed sesj\u0105 dost\u0119pny by\u0142 protok\u00f3\u0142 z VII nadzwyczajnej sesji Rady\r\n   Gminy i zapyta\u0142, czy s\u0105 uwagi do protoko\u0142u.\r\n\r\n   Uwag nie zg\u0142oszono\r\n\r\n   Protok\u00f3\u0142 zosta\u0142 przyj\u0119ty - 19 g\u0142os\u00f3w \u201eza\u201d.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne z przyj\u0119cia protoko\u0142u z VII nadzwyczajnej sesji\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   O godz. 15.26 na posiedzenie sesji przyby\u0142 Pan W. Moskalik. Aktualny stan\r\n   obecno\u015bci wynosi 20 radnych.\r\n\r\n   \u00a06.\u00a0Zapytania i wnioski so\u0142tys\u00f3w.\r\n\r\n   So\u0142tys Wi\u0119ckowic Pan A. Kwa\u015bnik: chc\u0119 Pa\u0144stwa poinformowa\u0107, \u017ce w dniu 27\r\n   marca br. odby\u0142o si\u0119 spotkanie Pana W\u00f3jta z So\u0142tysami, na kt\u00f3rym\r\n   podsumowano spotkania wiejskie, ale tak\u017ce wy\u0142onili\u015bmy Prezesa So\u0142tys\u00f3w\r\n   Gminy Dopiewo na kolejn\u0105 Kadencj\u0119. Zosta\u0142 nim Pan Marian Czekalski. Poza\r\n   tym Panowie Marian Czekalski oraz Walenty Moskalik zostali przez so\u0142tys\u00f3w\r\n   Gminy Dopiewo delegowani jako nasi przedstawiciele w Powiecie.\r\n\r\n   \u00a07.\u00a0Informacja przedstawicieli Rady Powiatu Pozna\u0144skiego z prac Rady.\r\n\r\n   Radny Powiatu Pozna\u0144skiego Pan S. Skrzypczak: w ostatnim czasie Rada\r\n   Powiatu odby\u0142a dwie sesje, podj\u0119to jedn\u0105 wa\u017cn\u0105 uchwa\u0142\u0119 z punktu widzenia\r\n   mieszka\u0144c\u00f3w naszej Gminy - w sprawie zasad i trybu udzielenia dotacji\r\n   celowych na likwidacj\u0119 \u017ar\u00f3de\u0142 niskiej emisji i zast\u0105pienia ich\r\n   rozwi\u0105zaniami proekologicznymi. To jest uchwa\u0142a, kt\u00f3ra umo\u017cliwia z\u0142o\u017cenie\r\n   wniosk\u00f3w przez mieszka\u0144c\u00f3w Powiatu Pozna\u0144skiego (80% koszt\u00f3w\r\n   niekwalifikowanych inwestycji, nieprzekraczaj\u0105cych 7\u00a0000 z\u0142 na jeden\r\n   lokal). W bud\u017cecie Powiatu na ten cel jest zabezpieczone 700\u00a0000 z\u0142.\r\n\r\n   So\u0142tys Zakrzewa Pan M. Czekalski: otrzyma\u0142em odpowied\u017a z Powiatu w sprawie\r\n   zjazdu na dzia\u0142k\u0119 nr 108 przy ul. Gajowej w Zakrzewie, tam za\u0142ama\u0142 si\u0119\r\n   chodnik - \u201ewed\u0142ug oceny Kierownika OD Zamys\u0142owo jest to oko\u0142o 35 m^2\r\n   chodnika do prze\u0142o\u017cenia, po opadach zalega tam woda, jednak utrzymanie w\r\n   nale\u017cytym  stanie technicznym zjazdu zgodnie z art. 30 ustawy o drogach\r\n   nale\u017cy  do w\u0142a\u015bciciela przyleg\u0142ej nieruchomo\u015bci\u201d.  Na tym chodniku jest\r\n   studzienka, kt\u00f3ra si\u0119 zapad\u0142a przez co zapad\u0142 si\u0119 chodnik oraz wjazd. Ja\r\n   mam teraz powiedzie\u0107 w\u0142a\u015bcicielowi, aby on to naprawi\u0142, nie bardzo to\r\n   rozumiem.\r\n\r\n   Radny Powiatu Pozna\u0144skiego Pan A. Stra\u017cy\u0144ski: ja mog\u0119 tylko z\u0142o\u017cy\u0107\r\n   deklaracj\u0119, \u017ce spr\u00f3buj\u0119wyja\u015bni\u0107 jak ta sprawa wygl\u0105da. W nawi\u0105zaniu do\r\n   tego co powiedzia\u0142 Pan S. Skrzypczak chc\u0119 poinformowa\u0107, \u017ce w sprawie tych\r\n   rozwi\u0105za\u0144 proekologicznych wnioski mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 tylko w okre\u015blonym\r\n   terminie - przez 3 tygodnie (po 2 tygodniach od og\u0142oszenia w Dzienniku\r\n   Urz\u0119dowym Wojew\u00f3dztwa Wielkopolskiego uchwa\u0142y Rady Powiatu).\r\n\r\n   Radny W. Dorna: 700\u00a0000 z\u0142 po 7\u00a0000 z\u0142 to daje oko\u0142o 100 os\u00f3b na Powiat.\r\n   Nie jest to du\u017ca kwota. Czy ona b\u0119dzie zwi\u0119kszona? Poza tym termin na\r\n   z\u0142o\u017cenie wniosku jest bardzo kr\u00f3tki, on powinien zosta\u0107 wyd\u0142u\u017cony.\r\n\r\n   Radny Powiatu Pozna\u0144skiego Pan S. Skrzypczak: na ten moment przewidziana\r\n   jest taka kwota, ale by\u0107 mo\u017ce wi\u0119ksze \u015brodki zostan\u0105 przesuni\u0119te na ten\r\n   cel z innych dzia\u0142\u00f3w.\r\n\r\n   Radny W. Dorna: zanim ta informacja dotrze do mieszka\u0144c\u00f3w to termin na\r\n   sk\u0142adanie wniosk\u00f3w minie.\r\n\r\n   Radny Powiatu Pozna\u0144skiego Pan S. Skrzypczak: osoby zainteresowane ju\u017c\r\n   wiele razy dopytywa\u0142y kiedy ta uchwa\u0142a zostanie podj\u0119ta i pracownicy\r\n   Starostwa informowali, aby wszystkie formalno\u015bci, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107\r\n   za\u0142atwione wcze\u015bniej za\u0142atwili z wyprzedzeniem.\r\n\r\n   Radny W. Dorna: sprawa, kt\u00f3r\u0105 poruszy\u0142 Pan So\u0142tys - nie wyobra\u017cam sobie\r\n   tego, aby napraw\u0119 wjazdu kiedy zapad\u0142a si\u0119 studzienka mia\u0142 wykona\u0107\r\n   mieszkaniec. To chyba jest jakie\u015b nieporozumienie.\r\n\r\n   Chc\u0119 tak\u017ce zg\u0142osi\u0107 jeszcze jedn\u0105 sytuacj\u0119 - na drodze wojew\u00f3dzkiej 307, na\r\n   odcinku pomi\u0119dzy tzw. wiatrakami a Polityk\u0105 (chodnik w kierunku\r\n   Sieros\u0142awia), na odcinku przy lesie korzenie bardzo mocno powysadza\u0142y ten\r\n   chodnik. Problemy maj\u0105 g\u0142\u00f3wnie mamy z w\u00f3zkami. Prosz\u0119 zainterweniowa\u0107.\r\n\r\n   Pani K. Wojszcz - Samodzielne Stanowisko ds. Strategii Rozwoju Powiatu\r\n   Pozna\u0144skiego: w sprawie ul. Gajowej mam informacj\u0119, \u017ce to jest kwestia\r\n   zjazdu, ale oczywi\u015bcie b\u0119d\u0119 rozmawia\u0107 z Zarz\u0105dem Dr\u00f3g Powiatowych.\r\n\r\n   Radny Jazy: a propos zniszczonych chodnik\u00f3w to prosz\u0119 zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 na\r\n   firm\u0119, kt\u00f3ra zak\u0142ada\u0142a \u015bwiat\u0142ow\u00f3d w pasach dr\u00f3g powiatowych - chodniki w\r\n   tych miejscach zosta\u0142y zdegradowane i kostka nie zosta\u0142a u\u0142o\u017cona we\r\n   w\u0142a\u015bciwy spos\u00f3b jak to pierwotnie wygl\u0105da\u0142o (obni\u017cenia, nier\u00f3wno\u015bci,\r\n   wykrzywione kraw\u0119\u017cniki) - Konarzewo, ulice: Dopiewska, Szkolna, Ko\u015bcielna.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: inwestycj\u0105 wyczekiwan\u0105 przez mieszka\u0144c\u00f3w D\u0105br\u00f3wki\r\n   jest przebudowa ul. Pozna\u0144skiej, jak ona aktualnie wygl\u0105da, na jakim to\r\n   jest etapie?\r\n\r\n   Pani K. Wojszcz: zorientuj\u0119 si\u0119 jak to wygl\u0105da i prze\u015blemy odpowied\u017a.\r\n\r\n   Radny Krzywos\u0105dzki: kostka na rondzie przy ul. Pozna\u0144skiej w Sk\u00f3rzewie\r\n   wymaga naprawy,\r\n\r\n   - ul. Pozna\u0144ska w Sk\u00f3rzewie - otrzyma\u0142em odpowied\u017a, \u017ce Powiat nie planuje\r\n   \u017cadnych zmian na tej ulicy, ale mam pytanie co jest tego powodem, chodzi\r\n   mi g\u0142ownie o \u201eprawoskr\u0119ty\u201d, g\u0142\u00f3wnie ze sklep\u00f3w Lidl i Netto, kt\u00f3re moim\r\n   zdaniem usprawni\u0142yby ruch.\r\n\r\n   Radny Powiatu Pozna\u0144skiego Pan A. Strazy\u0144ski: wyjazd z Lidla jest lewo i\r\n   prawo skr\u0119tny. Czy Pan chcia\u0142by zlikwidowa\u0107 lewoskr\u0119t?\r\n\r\n   Radny Krzywos\u0105dzki: sam si\u0119 nad tym zastanawiam, przy sklepie \u201ePiotr i\r\n   Pawe\u0142\u201d to by\u0142oby wskazane, bo do ronda jest oko\u0142o 100 m, natomiast przy\r\n   Lidlu nie jestem fachowcem, ale mam wiele sygna\u0142\u00f3w od mieszka\u0144c\u00f3w, \u017ce sam\r\n   prawoskr\u0119t usprawni\u0142by ruch.\r\n\r\n   Radny Powiatu Pozna\u0144skiego Pan A. Stra\u017cy\u0144ski: przeka\u017c\u0119 Pana sugestie ZDP,\r\n   aby przyjrza\u0142 si\u0119 sprawie, chocia\u017c musimy pami\u0119ta\u0107 o tym, \u017ce ta inwestycja\r\n   ma okre\u015blon\u0105 trwa\u0142o\u015b\u0107 projektu i nie wiem, czy ewentualne zmiany\r\n   oznakowania go nie zaburz\u0105 i b\u0119dzie zagro\u017cenie utraty dofinansowania.\r\n\r\n   Radny Moskalik: prosz\u0119 zg\u0142osi\u0107 do odpowiednich s\u0142u\u017cb, \u017ce na rondzie\r\n   Malwowa-Sk\u00f3rzewska w Sk\u00f3rzewie kamienie z ronda zosta\u0142y wyrzucone na\r\n   jezdni\u0119. Co roku s\u0105 naprawy i sytuacja si\u0119 powtarza.\r\n\r\n   \u00a08.\u00a0Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci W\u00f3jta pomi\u0119dzy sesjami.\r\n\r\n   Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci W\u00f3jta radni otrzymali w materia\u0142ach sesyjnych.\r\n\r\n   Na zadane pytania odpowiedzi udzieli\u0142 W\u00f3jt Gminy.\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst sprawozdania stanowi za\u0142. Nr 6 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   Radny B\u0105k: wracaj\u0105c do tematu Mistrzostw Polski junior\u00f3w m\u0142odszych w pi\u0142ce\r\n   r\u0119cznej mam gor\u0105cy apel do naszych w\u0142adz, aby uczyni\u0142y wszystko, aby\r\n   turniej fina\u0142owy odby\u0142 si\u0119 w Dopiewie. Gmina zyska marketingowo i\r\n   wizerunkowo.\r\n\r\n   \u00a09.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie wykazu k\u0105pielisk na terenie Gminy Dopiewo w\r\n       2019 roku.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawia\u0142 Dyrektor Gminnego O\u015brodka Sportu i Rekreacji\r\n   Pan M. Napiera\u0142a, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce zgodnie z tre\u015bci\u0105 ustawy z dnia\r\n   20 lipca 2017 r. Prawo Wodne na\u0142o\u017cony zosta\u0142 na Rad\u0119 Gminy obowi\u0105zek\r\n   podejmowania uchwa\u0142y w sprawie wykazu k\u0105pielisk na terenie Gminy. W roku\r\n   ubieg\u0142ym w miejscowo\u015bci Zborowo nad jeziorem Niepruszewskim funkcjonowa\u0142o\r\n   k\u0105pielisko, podobnie planowane jest tak\u017ce utworzenie k\u0105pieliska w okresie\r\n   od 1 lipca do 31 sierpnia 2019 roku.\r\n\r\n   Do wykazu k\u0105pielisk Gminy Dopiewo w roku 2019 wpisuje si\u0119 k\u0105pielisko\r\n   zlokalizowane w miejscowo\u015bci Zborowo nad jeziorem Niepruszewskim dzia\u0142ka\r\n   nr 2\/47 pod nazw\u0105 \u201eOWOCOWA PLA\u017bA W ZBOROWIE\u201d. Organizatorem k\u0105pieliska\r\n   jest Gminny O\u015brodek Sportu i Rekreacji w Dopiewie.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   VIII\/84\/19 w sprawie wykazu k\u0105pielisk na terenie Gminy Dopiewo w 2019\r\n   roku.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie wykazu k\u0105pielisk na terenie Gminy Dopiewo w\r\n   2019 roku.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 7 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   10.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulic Wilcza, Lisia i\r\n       Nied\u017awiedzia  w miejscowo\u015bci Trzcielin.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w wyniku podzia\u0142u nieruchomo\u015bci\r\n   po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci Trzcielin, zosta\u0142y wydzielone dzia\u0142ki pod drogi\r\n   wewn\u0119trzne. W zwi\u0105zku z planowan\u0105 zabudow\u0105 dzia\u0142ek bezpo\u015brednio\r\n   granicz\u0105cych z wydzielon\u0105 drog\u0105 zaistnia\u0142a potrzeba nadania nazwy ulicy. Z\r\n   takim wnioskiem wyst\u0105pili ich w\u0142a\u015bciciele.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   VIII\/85\/19 w sprawie nadania nazwy ulic Wilcza, Lisia i Nied\u017awiedzia w\r\n   miejscowo\u015bci Trzcielin.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie nadania nazwy ulic Wilcza, Lisia i\r\n   Nied\u017awiedzia w miejscowo\u015bci Trzcielin.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 8 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   11.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Lilakowa w miejscowo\u015bci\r\n       Dopiewiec.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w wyniku podzia\u0142u nieruchomo\u015bci\r\n   po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci Dopiewiec, zosta\u0142a wydzielona dzia\u0142ka pod drog\u0119\r\n   wewn\u0119trzn\u0105. Dzia\u0142ka ta jest w\u0142asno\u015bci\u0105 Gminy Dopiewo. W zwi\u0105zku z\r\n   planowan\u0105 zabudow\u0105 dzia\u0142ek bezpo\u015brednio granicz\u0105cych z wydzielon\u0105 drog\u0105\r\n   zaistnia\u0142a potrzeba nadania nazwy ulicy.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   VIII\/86\/19 w sprawie nadania nazwy ulicy Lilakowa w miejscowo\u015bci\r\n   Dopiewiec.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie nadania nazwy ulicy Lilakowa w miejscowo\u015bci\r\n   Dopiewiec.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 9 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   12.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Any\u017ckowa w miejscowo\u015bci\r\n       Go\u0142uski.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w wyniku podzia\u0142u nieruchomo\u015bci\r\n   po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci Go\u0142uski, zosta\u0142a wydzielona dzia\u0142ka pod drog\u0119\r\n   wewn\u0119trzn\u0105. Dzia\u0142ka ta jest w\u0142asno\u015bci\u0105 Gminy Dopiewo. W zwi\u0105zku z\r\n   planowan\u0105 zabudow\u0105 dzia\u0142ek bezpo\u015brednio granicz\u0105cych z wydzielon\u0105 drog\u0105\r\n   zaistnia\u0142a potrzeba nadania nazwy ulicy.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   VIII\/87\/19 w sprawie nadania nazwy ulicy Any\u017ckowa w miejscowo\u015bci Go\u0142uski.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie nadania nazwy ulicy Any\u017ckowa w miejscowo\u015bci\r\n   Go\u0142uski.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 10 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   13.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Kacze\u0144cowa w\r\n       miejscowo\u015bci Go\u0142uski.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w wyniku podzia\u0142u nieruchomo\u015bci\r\n   po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci Go\u0142uski, zosta\u0142a wydzielona dzia\u0142ka pod drog\u0119\r\n   wewn\u0119trzn\u0105. W zwi\u0105zku z planowan\u0105 zabudow\u0105 dzia\u0142ek bezpo\u015brednio\r\n   granicz\u0105cych z wydzielon\u0105 drog\u0105 zaistnia\u0142a potrzeba nadania nazwy ulicy. Z\r\n   takim wnioskiem wyst\u0105pili jej w\u0142a\u015bciciele.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   VIII\/88\/19 w sprawie nadania nazwy ulicy Kacze\u0144cowa w miejscowo\u015bci\r\n   Go\u0142uski.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie nadania nazwy ulicy Kacze\u0144cowa w miejscowo\u015bci\r\n   Go\u0142uski.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 11 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   14.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Czerwcowa w miejscowo\u015bci\r\n       Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w wyniku podzia\u0142u nieruchomo\u015bci\r\n   po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci Dopiewo, zosta\u0142a wydzielona dzia\u0142ka pod drog\u0119\r\n   wewn\u0119trzn\u0105. W zwi\u0105zku z planowan\u0105 zabudow\u0105 dzia\u0142ek bezpo\u015brednio\r\n   granicz\u0105cych z wydzielon\u0105 drog\u0105 zaistnia\u0142a potrzeba nadania nazwy ulicy. Z\r\n   takim wnioskiem wyst\u0105pili jej w\u0142a\u015bciciele.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   VIII\/89\/19 w sprawie nadania nazwy ulicy Czerwcowa w miejscowo\u015bci Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie nadania nazwy ulicy Czerwcowa w miejscowo\u015bci\r\n   Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 12 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   15.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia zmiany Studium\r\n       uwarunkowa\u0144 i kierunk\u00f3w zagospodarowania przestrzennego gminy Dopiewo\r\n       dla cz\u0119\u015bci obszaru gminy po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci Konarzewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce przyst\u0119puje si\u0119 do opracowania\r\n   zmiany Studium w zakresie cz\u0119\u015bci obszaru gminy po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci\r\n   Konarzewo. W zakres zmiany wchodzi nieruchomo\u015b\u0107 kt\u00f3ra przeznaczona jest w\r\n   obowi\u0105zuj\u0105cym Studium jako tereny rolniczej przestrzeni produkcyjnej.\r\n   Przedmiotem zmiany jest okre\u015blenie nowej polityki przestrzennej na\r\n   terenach obj\u0119tych opracowaniem zmiany Studium. Celem projektu uchwa\u0142y jest\r\n   ch\u0119\u0107 pozyskania gruntu przy cmentarzu w Konarzewie pod parking.\r\n\r\n   Autopoprawka: za\u0142\u0105cznik graficzny nieznacznie ulegnie zmianie, rozszerzymy\r\n   zakres opracowania, aby nie by\u0142o w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce ten parking si\u0119 tam\r\n   zmie\u015bci.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   VIII\/90\/19 w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia zmiany Studium\r\n   uwarunkowa\u0144 i kierunk\u00f3w zagospodarowania przestrzennego gminy Dopiewo dla\r\n   cz\u0119\u015bci obszaru gminy po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci Konarzewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia zmiany Studium\r\n   uwarunkowa\u0144 i kierunk\u00f3w zagospodarowania przestrzennego gminy Dopiewo dla\r\n   cz\u0119\u015bci obszaru gminy po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci Konarzewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 13 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   16.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci D\u0105browa, w rejonie ul. Pszczelej,\r\n       gmina Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce plan w wi\u0119kszo\u015bci wprowadza\r\n   tereny aktywizacji gospodarczej o niskiej transportoch\u0142onno\u015bci. Teren\r\n   obj\u0119ty opracowaniem planu przylega do istniej\u0105cej sieci dr\u00f3g publicznych,\r\n   zaproponowany uk\u0142ad komunikacyjny stanowi usankcjonowanie i kontynuacje\r\n   istniej\u0105cej sieci drogowej.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   VIII\/91\/19 w sprawie miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego\r\n   terenu w miejscowo\u015bci D\u0105browa, w rejonie ul. Pszczelej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n   przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci D\u0105browa, w rejonie ul. Pszczelej,\r\n   gmina Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 14 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   17.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Zakrzewo, obr\u0119b geodezyjny\r\n       Zakrzewo, w rejonie ul. Olszynowej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce plan w wi\u0119kszo\u015bci wprowadza\r\n   tereny zabudowy mieszkaniowej jednorodzinnej o stosunkowo niskiej\r\n   transportoch\u0142onno\u015bci. Opracowanie miejscowego planu zagospodarowania\r\n   przestrzennego jest konieczne z uwagi na unormowanie zasad\r\n   zagospodarowania przestrzennego. Wprowadzenie zabudowy o \u015bci\u015ble okre\u015blonej\r\n   funkcji, gabarytach i zasadach zagospodarowania przestrzennego jest\r\n   jedynym narz\u0119dziem dla ochrony \u0142adu przestrzennego.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   VIII\/92\/19 w sprawie miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego\r\n   terenu w miejscowo\u015bci Zakrzewo, obr\u0119b geodezyjny Zakrzewo, w rejonie ul.\r\n   Olszynowej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n   przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Zakrzewo, obr\u0119b geodezyjny Zakrzewo,\r\n   w rejonie ul. Olszynowej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 15 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   18.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci D\u0105browa, w rejonie ul. Le\u015bnej,\r\n       Topolowej, Orzechowej i Agrestowej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce plan w wi\u0119kszo\u015bci wprowadza\r\n   tereny zabudowy mieszkaniowej jednorodzinnej o stosunkowo niskiej\r\n   transportoch\u0142onno\u015bci. Teren obj\u0119ty opracowaniem planu przylega do\r\n   istniej\u0105cej sieci dr\u00f3g publicznych, zaproponowany uk\u0142ad komunikacyjny\r\n   stanowi kontynuacje istniej\u0105cej sieci drogowej.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 19 g\u0142osami \u201eza\u201d, 1 g\u0142osem\r\n   \u201ewstrzymuj\u0105cym\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr VIII\/93\/19 w sprawie miejscowego planu\r\n   zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci D\u0105browa, w rejonie\r\n   ul. Le\u015bnej, Topolowej, Orzechowej i Agrestowej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie miejscowego planu zagospodarowania\r\n   przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci D\u0105browa, w rejonie ul. Le\u015bnej,\r\n   Topolowej, Orzechowej i Agrestowej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 16 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   19.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/33\/18 z dnia 17\r\n       grudnia 2018r. w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy Dopiewo na 2019 rok.\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek przedstawi\u0142a nast\u0119puj\u0105ce zmiany:\r\n\r\n   Dochody\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0W dziale 756 zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w bie\u017c\u0105cych z tytu\u0142u wp\u0142yw\u00f3w z\r\n       op\u0142at lokalnych o kwot\u0119 115.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0W dziale 852 zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w z tytu\u0142u rozlicze\u0144 z lat\r\n       ubieg\u0142ych kwot\u0119 301,00 z\u0142.\r\n\r\n   Wydatki\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0W rozdziale 05002 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105\r\n       zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 2.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0W rozdziale 60016 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119\r\n       60.000,00 z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do uchwa\u0142y);\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0W rozdziale 70005 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105\r\n       zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 600.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   \u00a04.\u00a0W rozdziale 75075 zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w  zwi\u0105zanych z realizacj\u0105\r\n       zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 2.800,00 z\u0142;\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0W rozdziale 75095 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105\r\n       zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 2.800,00 z\u0142;\r\n\r\n   \u00a06.\u00a0W rozdziale 80101 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na wynagrodzenia i\r\n       sk\u0142adki od nich naliczane o kwot\u0119 4.405,00 z\u0142, zwi\u0119ksza si\u0119 plan\r\n       wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 78.854,00\r\n       z\u0142, zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych\r\n       o kwot\u0119 35.000,00 z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do uchwa\u0142y);\r\n\r\n   \u00a07.\u00a0W rozdziale 80104 zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na wynagrodzenia i\r\n       sk\u0142adki od nich naliczane o kwot\u0119 1.460,00 z\u0142, zwi\u0119ksza si\u0119 plan\r\n       wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 1.460,00\r\n       z\u0142, zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych\r\n       o kwot\u0119 560.000,00 z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do uchwa\u0142y);\r\n\r\n   \u00a08.\u00a0W rozdziale 80110 zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na wynagrodzenia i\r\n       sk\u0142adki od nich naliczane o kwot\u0119 3.000,00 z\u0142, zwi\u0119ksza si\u0119 plan\r\n       wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 634,00 z\u0142;\r\n\r\n   \u00a09.\u00a0W rozdziale 80149 zwi\u0119ksza si\u0119 plan na dotacje na zadania bie\u017c\u0105ce o\r\n       kwot\u0119 34.478,00 z\u0142;\r\n\r\n   10.\u00a0W rozdziale 80150 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na wynagrodzenia i\r\n       sk\u0142adki od nich naliczane o kwot\u0119 14.360,00 z\u0142, zwi\u0119ksza si\u0119 plan\r\n       wydatk\u00f3w na \u015bwiadczenie na rzecz os\u00f3b fizycznych o kwot\u0119 640,00 z\u0142;\r\n\r\n   11.\u00a0W rozdziale 80152 zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na wynagrodzenia i\r\n       sk\u0142adki od nich naliczane o kwot\u0119 14.360,00 z\u0142, zmniejsza si\u0119 plan\r\n       wydatk\u00f3w na \u015bwiadczenie na rzecz os\u00f3b fizycznych o kwot\u0119 640,00 z\u0142;\r\n\r\n   12.\u00a0W rozdziale 90004 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105\r\n       zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 25.000,00 z\u0142,\r\n\r\n   13.\u00a0W rozdziale 92695 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105\r\n       zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 31.700,00 z\u0142, zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w\r\n       maj\u0105tkowych o kwot\u0119 10.000,00 z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do\r\n       uchwa\u0142y).\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 19 g\u0142osami \u201eza\u201d, 1 g\u0142osem\r\n   \u201ewstrzymuj\u0105cym\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr VIII\/94\/19 w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr\r\n   III\/33\/18 z dnia 17 grudnia 2018r. w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy\r\n   Dopiewo na 2019 rok.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/33\/18 z dnia 17 grudnia\r\n   2018r. w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy Dopiewo na 2019 rok.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 17 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   20.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/32\/18 z dnia 17\r\n       grudnia 2018r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej Prognozy Finansowej\r\n       Gminy Dopiewo na lata 2019-2026.\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek przedstawi\u0142a nast\u0119puj\u0105ce zmiany:\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek przedstawi\u0142a nast\u0119puj\u0105ce zmiany (przed\r\n   komisj\u0105 radni otrzymali nowe druki):\r\n\r\n   Zmiany dokonane w za\u0142\u0105czniku Nr 1 zwi\u0105zane s\u0105 ze zmianami uchwa\u0142y\r\n   bud\u017cetowej i zmianami w wykazie przedsi\u0119wzi\u0119\u0107.\r\n\r\n   Zmiany dokonane w za\u0142\u0105czniku Nr 2 - wykaz przedsi\u0119wzi\u0119\u0107 :\r\n\r\n   - poz. 1.3.1.20 zwi\u0119kszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady, limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119\r\n   7.500,00 z\u0142, limit 2019  o  kwot\u0119  5.000,00  z\u0142,  limit  2020  roku  o\r\n   kwot\u0119 2.500,00 z\u0142, limit 2021 roku o kwot\u0119 750,00 z\u0142, limit 2022 roku o\r\n   kwot\u0119 750,00 z\u0142 ;\r\n\r\n   - poz.1.3.1.21 nowe przedsi\u0119wzi\u0119cie pn. Dow\u00f3z uczni\u00f3w do szk\u00f3\u0142 2019\/2020 -\r\n   okres realizacji 2019-2020, \u0142\u0105czne nak\u0142ady, limit zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119\r\n   1.200.000,00 z\u0142, limit 2019  kwota  200.000,00  z\u0142,  limit  2020  roku\r\n   kwota 1.000.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.2.2 zwi\u0119kszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady, limit zobowi\u0105za\u0144 i limit 2019 o\r\n   kwot\u0119 220.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.2.9 okres realizacji 2018-2020, zwi\u0119kszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady i\r\n   limit  zobowi\u0105za\u0144 o kwot\u0119 370.000,00 z\u0142, zmniejszono limit 2019 o kwot\u0119\r\n   560.000,00 z\u0142, zwi\u0119kszono limit 2020 o kwot\u0119 930.000,00 z\u0142.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   VIII\/95\/19 w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/32\/18 z dnia 17 grudnia 2018r.\r\n   w sprawie uchwalenia Wieloletniej Prognozy Finansowej Gminy Dopiewo na\r\n   lata 2019-2026.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/32\/18 z dnia 17 grudnia\r\n   2018r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej Prognozy Finansowej Gminy Dopiewo\r\n   na lata 2019-2026.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 18 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   21.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie uchylenia Uchwa\u0142y Nr XLV\/390\/01 Rady Gminy\r\n       Dopiewo z dnia 26 listopada 2001 r. w sprawie wprowadzenia op\u0142aty\r\n       prolongacyjnej.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142a Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek, kt\u00f3ra\r\n   poinformowa\u0142a, \u017ce op\u0142ata prolongacyjna zosta\u0142a wprowadzona uchwa\u0142\u0105 Rady\r\n   Gminy w roku 2001 r. Dotyczy\u0142a ona roz\u0142o\u017cenia na raty lub odroczenia\r\n   terminu p\u0142atno\u015bci podatk\u00f3w stanowi\u0105cych doch\u00f3d bud\u017cetu Gminy. Stawka\r\n   op\u0142aty prolongacyjnej wynosi\u0142a 50% stawki odsetek za zw\u0142ok\u0119, og\u0142oszonej\r\n   przez Ministra Finans\u00f3w na podstawie ustawy o finansach publicznych. Za\r\n   ostatnie 4 lata wp\u0142yn\u0119\u0142o z tego tytu\u0142u do bud\u017cetu oko\u0142o 10\u00a0000 z\u0142.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d, podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   VIII\/96\/19 w sprawie uchylenia Uchwa\u0142y Nr XLV\/390\/01 Rady Gminy Dopiewo z\r\n   dnia 26 listopada 2001 r. w sprawie wprowadzenia op\u0142aty prolongacyjnej.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie uchylenia Uchwa\u0142y Nr XLV\/390\/01 Rady Gminy\r\n   Dopiewo z dnia 26 listopada 2001 r. w sprawie wprowadzenia op\u0142aty\r\n   prolongacyjnej.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 19 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   22.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie pozbawienia kategorii drogi gminnej ul.\r\n       Wsp\u00f3lnej w Sk\u00f3rzewie poprzez wy\u0142\u0105czenie jej z u\u017cytkowania jako drogi\r\n       publicznej.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce ulica Wsp\u00f3lna w Sk\u00f3rzewie\r\n   zosta\u0142a zaliczona do kategorii dr\u00f3g publicznych gminnych. Gmina Dopiewo\r\n   zamierza przyst\u0105pi\u0107 do sporz\u0105dzenia dokumentacji projektowej dotycz\u0105cej\r\n   utwardzenia ww. drogi. Odleg\u0142o\u015b\u0107 istniej\u0105cej zabudowy wzd\u0142u\u017c ul. Wsp\u00f3lnej\r\n   od granicy dzia\u0142ki drogowej wyklucza wydzielenie poszerze\u0144. Uniemo\u017cliwia\r\n   to zaprojektowanie drogi zgodnie z parametrami jakie powinna spe\u0142nia\u0107\r\n   droga publiczna. Z dniem wej\u015bcia w \u017cycie niniejszej uchwa\u0142y droga gminna\r\n   ul. Wsp\u00f3lna b\u0119dzie mia\u0142a charakter drogi wewn\u0119trznej. W zwi\u0105zku z\r\n   powy\u017cszym zasadne jest pozbawienie drogi ul. Wsp\u00f3lnej kategorii drogi\r\n   publicznej.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: korzystaj\u0105c z obecno\u015bci radcy prawnego chcia\u0142bym\r\n   wr\u00f3ci\u0107 do pytania, kt\u00f3re zada\u0142em podczas komisji wsp\u00f3lnej - z punktu\r\n   widzenia prawa co oznacza w\u0142a\u015bciwie pozbawienie kategorii drogi gminnej i\r\n   wy\u0142\u0105czenie jej z u\u017cytkowania?\r\n\r\n   Radca prawny Pan M. Kublicki: w uchwale jest zapis o wy\u0142\u0105czeniu z\r\n   u\u017cytkowania jako drogi publicznej, nie wy\u0142\u0105czeniu z u\u017cytkowania jako drogi\r\n   w og\u00f3le. Oznacza to, \u017ce droga b\u0119dzie posiada\u0142a kategori\u0119 drogi wewn\u0119trznej\r\n   i b\u0119dzie u\u017cytkowana jako droga wewn\u0119trzna. Dla mieszka\u0144c\u00f3w nie b\u0119dzie to\r\n   oznacza\u0142o praktycznie \u017cadnej zmiany. Zmieniamy jej kategori\u0119, aby\r\n   wybudowa\u0107 j\u0105 w okre\u015blonym standardzie, a status drogi publicznej\r\n   uniemo\u017cliwia jej zaprojektowanie zgodnie z wymaganymi parametrami.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: rozumiem, \u017ce projekt uchwa\u0142y zosta\u0142 pozytywnie\r\n   zaopiniowany przez Zarz\u0105d Powiatu i mieszka\u0144cy nie b\u0119d\u0105 mieli \u017cadnych\r\n   k\u0142opot\u00f3w w zwi\u0105zku z realizacj\u0105 tej inwestycji?\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radca prawny Pan M. Kublicki: je\u017celi chodzi o opini\u0119 Powiatu to jest\r\n       to tylko kwestia formalna, takiego zagro\u017cenia, o kt\u00f3rym Pan m\u00f3wi tutaj\r\n       nie b\u0119dzie poniewa\u017c ta droga jest w\u0142asno\u015bci\u0105 Gminy.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dalszej dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 19 g\u0142osami \u201eza\u201d, 1 g\u0142osem\r\n   \u201ewstrzymuj\u0105cym\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr VIII\/97\/19 w sprawie pozbawienia\r\n   kategorii drogi gminnej ul. Wsp\u00f3lnej w Sk\u00f3rzewie poprzez wy\u0142\u0105czenie jej z\r\n   u\u017cytkowania jako drogi publicznej.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie pozbawienia kategorii drogi gminnej ul.\r\n   Wsp\u00f3lnej w Sk\u00f3rzewie poprzez wy\u0142\u0105czenie jej z u\u017cytkowania jako drogi\r\n   publicznej.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 20 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   23.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie pozbawienia kategorii drogi gminnej ul.\r\n       Wiosennej w Sk\u00f3rzewie poprzez wy\u0142\u0105czenie jej z u\u017cytkowania jako drogi\r\n       publicznej.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce ulica Wiosenna w Sk\u00f3rzewie\r\n   zosta\u0142a zaliczona do kategorii dr\u00f3g publicznych gminnych. Gmina Dopiewo\r\n   zamierza przyst\u0105pi\u0107 do sporz\u0105dzenia dokumentacji projektowej dotycz\u0105cej\r\n   utwardzenia ww. drogi. Jej szeroko\u015b\u0107, we fragmencie przeznaczonym do\r\n   pozbawienia kategorii, uniemo\u017cliwia zaprojektowanie zgodnie z parametrami\r\n   jakie powinna spe\u0142nia\u0107 droga publiczna. Z dniem wej\u015bcia w \u017cycie niniejszej\r\n   uchwa\u0142y droga gminna ul. Wiosenna we wskazanym zakresie b\u0119dzie mia\u0142a\r\n   charakter drogi wewn\u0119trznej. W zwi\u0105zku z powy\u017cszym zasadne jest\r\n   pozbawienie cz\u0119\u015bci drogi ul. Wiosennej kategorii drogi publicznej.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 19 g\u0142osami \u201eza\u201d, 1 g\u0142osem\r\n   \u201ewstrzymuj\u0105cym\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr VIII\/98\/19 w sprawie pozbawienia\r\n   kategorii drogi gminnej ul. Wiosennej w Sk\u00f3rzewie poprzez wy\u0142\u0105czenie jej z\r\n   u\u017cytkowania jako drogi publicznej.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie pozbawienia kategorii drogi gminnej ul.\r\n   Wiosennej w Sk\u00f3rzewie poprzez wy\u0142\u0105czenie jej z u\u017cytkowania jako drogi\r\n   publicznej.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 21 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   Wykaz g\u0142osowa\u0144 imiennych z sesji stanowi za\u0142\u0105cznik Nr 22 do protoko\u0142u.\r\n\r\n   24.\u00a0Interpelacje, wnioski i zapytania radnych.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: w dniu dzisiejszym zosta\u0142y z\u0142o\u017cone dwie interpelacje:\r\n   w sprawie dokumentacji projektowych budowy dr\u00f3g gminnych i sieci\r\n   kanalizacji sanitarnej - z\u0142o\u017cona przez Klub Radnych Jeste\u015bmy na TAK.\r\n   Chcemy si\u0119 dowiedzie\u0107 jakie dokumentacje s\u0105 aktualnie w posiadaniu Gminy i\r\n   jak wygl\u0105da kwestia pozwole\u0144 na budow\u0119. Druga interpelacja z\u0142o\u017cona przeze\r\n   mnie dotyczy przeprowadzenia konsultacji publicznych dotycz\u0105cych koncepcji\r\n   zagospodarowania pierwszego pi\u0119tra dworca kolejowego w Pal\u0119dziu w zwi\u0105zku\r\n   z przebudow\u0105 budynku dworcowego przez PKP SA. Rozmawia\u0142em z kilkoma\r\n   przedstawicielami organizacji pozarz\u0105dowych zainteresowanymi t\u0105\r\n   przestrzeni\u0105, ale maj\u0105cymi r\u00f3\u017cne oczekiwania co by tam mia\u0142o si\u0119 dzia\u0107.\r\n\r\n   Radny Krzywos\u0105dzki: mam pytanie do Pana zast\u0119pcy w\u00f3jta w kwestii wybor\u00f3w\r\n   nowych dyrektor\u00f3w szk\u00f3\u0142 - na jakim etapie jeste\u015bmy, ile konkurs\u00f3w ju\u017c si\u0119\r\n   odby\u0142o, a ile jeszcze przed nami.\r\n\r\n   Z-ca W\u00f3jta Pan P. Przepi\u00f3ra: w zesz\u0142ym tygodniu odby\u0142y si\u0119 4 konkursy, w\r\n   trzech przypadkach dyrektorzy pozostaj\u0105 bez zmian: SP nr 2 w Sk\u00f3rzewie,\r\n   ZSP w Dopiewie, SP w D\u0105br\u00f3wce. Nowy dyrektor zosta\u0142 wybrany w SP w\r\n   Wi\u0119ckowicach. Zosta\u0142a nim Pani Adrianna Wojciechowska.\r\n\r\n   Radny Bartkowiak: mieszka\u0144cy prosz\u0105 o wymalowanie przej\u015bcia dla pieszych\r\n   na ul. Wodnej w Dopiewie,\r\n\r\n   - prosz\u0119 tak\u017ce o rozwa\u017cenie wymalowania przej\u015bcia dla pieszych na ul.\r\n   M\u0142y\u0144skiej, na wysoko\u015bci ul. Ogrodowej,\r\n\r\n   - zg\u0142aszam ponownie spraw\u0119 zapadni\u0119tej studzienki telekomunikacyjnej przy\r\n   posesji na ul. Pozna\u0144skiej 12 w Dopiewie (przy ko\u015bciele),\r\n\r\n   - studzienka telekomunikacyjna na ul. M\u0142y\u0144skiej w Dopiewie jest z kolei\r\n   wyniesiona ponad chodnik i osoby g\u0142\u00f3wnie starsze si\u0119 o ni\u0105 potykaj\u0105 -\r\n   prosz\u0119 o interwencj\u0119.\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: na wst\u0119pie chcia\u0142bym si\u0119 odnie\u015b\u0107 do\r\n   interpelacji, chc\u0119 zapyta\u0107 w jakim standardzie maj\u0105 by\u0107 przygotowane te\r\n   odpowiedzi, szczeg\u00f3lnie chodzi mi o projekty zwi\u0105zane z kanalizacj\u0105\r\n   sanitarn\u0105, z tego wzgl\u0119du, \u017ce na niekt\u00f3re miejscowo\u015bci mamy projekty na\r\n   ca\u0142o\u015b\u0107 tych\u017ce miejscowo\u015bci, ale z uwagi na to, \u017ce niekt\u00f3re powsta\u0142y ju\u017c\r\n   oko\u0142o 10 lat temu, wi\u0119c nie uwzgl\u0119dniaj\u0105 nowych podzia\u0142\u00f3w. Jest to dosy\u0107\r\n   intensywna praca, aby to Pa\u0144stwu przygotowa\u0107. Czy chodzi o wszystkie\r\n   dzia\u0142ki, cz\u0119\u015b\u0107 ulic nie ma nazw?\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: chodzi nam o ca\u0142o\u015bciow\u0105 informacj\u0119, aby uzyska\u0107\r\n   wiedz\u0119 jakie drogi robimy, jakie odcinki kanalizacji. Chcieliby\u015bmy uzyska\u0107\r\n   wykaz, kt\u00f3ry jest kompletny.\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: z Pana wypowiedzi wynika, \u017ce chce Pan zna\u0107\r\n   jakie Gmina ma projekty na kanalizacj\u0119 sanitarn\u0105. Mamy np. projekt\r\n   kanalizacji na aglomeracj\u0119 Wi\u0119ckowice, kt\u00f3ra zawiera tak\u017ce miejscowo\u015bci\r\n   Dr\u0119wsa, Zborowo, Zbor\u00f3wko oraz fragment miejscowo\u015bci Dopiewo w zakresie\r\n   ul. Wi\u015bniowej i Pod\u0142oziny-le\u015bnicz\u00f3wka, natomiast za chwil\u0119 b\u0119dziemy\r\n   realizowa\u0107 fragment tej aglomeracji w ul. Gromadzkiej w Wi\u0119ckowicach,\r\n   \u0142\u0105cznie z przebudow\u0105 drogi powiatowej. Dlatego je\u017celi Panowie chcecie zna\u0107\r\n   tre\u015b\u0107 ca\u0142ego projektu to jest to praca, kt\u00f3r\u0105 musimy wykona\u0107 specjalnie\r\n   dla Was. Je\u017celi chcecie natomiast zna\u0107 jakie s\u0105 nasze zamierzenia\r\n   inwestycyjne w zakresie budowy kanalizacji sanitarnej to ju\u017c jest zupe\u0142nie\r\n   inny rodzaj pytania. Z drogami nie b\u0119dzie problemu, gorzej jest z\r\n   kanalizacj\u0105. Dlatego prosz\u0119 o uszczeg\u00f3\u0142owienie, czy oczekujecie Pa\u0144stwo\r\n   wykazu inwestycji do realizacji, czy tre\u015bci i zakresu jaki obejmuje dany\r\n   projekt?\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: w takim razie my\u015bl\u0119, \u017ce wstrzymamy si\u0119 z t\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105\r\n   interpelacji i j\u0105 wycofamy. Zastanowimy si\u0119 jak to inaczej sformu\u0142owa\u0107,\r\n   aby nie obci\u0105\u017ca\u0107 Urz\u0119du zbyt du\u017c\u0105 prac\u0105. Pozostajemy tylko w tej cz\u0119\u015bci\r\n   pytania, kt\u00f3ra dotyczy dr\u00f3g.\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: chc\u0119 si\u0119 jeszcze odnie\u015b\u0107 do pyta\u0144 Pana\r\n   Bartkowiaka:\r\n\r\n   - przej\u015bcie na ul. Wodnej - nie wiem czy ono b\u0119dzie efektywne z tego\r\n   wzgl\u0119du, \u017ce bior\u0105c pod uwag\u0119 odleg\u0142o\u015b\u0107 od skrzy\u017cowania z ul. Pozna\u0144sk\u0105\r\n   oraz wjazd bezpo\u015brednio na parking to przej\u015bcie mo\u017ce si\u0119 najbli\u017cej\r\n   znajdowa\u0107 za zjazdem na ten parking. Nie wiem czy to jest najbardziej\r\n   zasadne, ale nie m\u00f3wi\u0119, \u017ce przej\u015bcie jest niepotrzebne.\r\n\r\n   - w sprawie studzienek telekomunikacyjnych wy\u015blemy pismo do odpowiedniego\r\n   gestora medi\u00f3w wraz z dokumentacj\u0105 fotograficzn\u0105,\r\n\r\n   - przej\u015bcie dla pieszych na ul. M\u0142y\u0144skiej - sprawdzimy w terenie i\r\n   zweryfikujemy.\r\n\r\n   Radna Walich: prosz\u0119, aby przegl\u0105d studzienek telekomunikacyjnych dokona\u0142\r\n   si\u0119 w ca\u0142ej Gminie. Na ul. Dzia\u0142kowej w Sk\u00f3rzewie przynajmniej 3\r\n   studzienki wymagaj\u0105 poprawy.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: przy skrzy\u017cowaniu ul. Malinowej z ul. Pozna\u0144sk\u0105 w\r\n   D\u0105br\u00f3wce i drog\u0105 wzd\u0142u\u017c tor\u00f3w du\u017ca ilo\u015b\u0107 kamieni le\u017cy na drodze.\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: rozumiem, \u017ce chodzi o odcinek od ul.\r\n   Pozna\u0144skiej w kierunku dworca, tam zapewne zosta\u0142 wyrzucony t\u0142ucze\u0144 z\r\n   pobocza na jezdni\u0119 przez samoch\u00f3d ci\u0119\u017carowy. Pan Prezes ZUK zapisa\u0142\r\n   wniosek i jutro najp\u00f3\u017aniej zostanie to usuni\u0119te.\r\n\r\n   Radna Nowak: czy mamy informacj\u0119 kiedy PKP naprawi asfalt pomi\u0119dzy torami\r\n   kolejowymi?\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: nie mamy informacji, zg\u0142aszali\u015bmy to ju\u017c\r\n   trzykrotnie, ponowimy wniosek z dokumentacj\u0105 fotograficzn\u0105. My sami jako\r\n   Gmina na terenie PKP nie mo\u017cemy nic wykona\u0107.\r\n\r\n   Radny Moskalik: w zesz\u0142ym roku zwraca\u0142em si\u0119 z wnioskiem do Powiatu, aby\r\n   usun\u0105\u0107 lub naprawi\u0107 \u017c\u00f3\u0142to-czarny s\u0142up na ul. Kolejowej (przy szkole),\r\n   kt\u00f3ry jest uszkodzony, lampy brak. Ponawiam wniosek.\r\n\r\n   25.\u00a0Wolne g\u0142osy.\r\n\r\n   Brak.\r\n\r\n   26.\u00a0Zako\u0144czenie obrad VIII sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Na koniec Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk stwierdzi\u0142, \u017ce\r\n   porz\u0105dek obrad zosta\u0142 wyczerpany i dokona\u0142 zamkni\u0119cia VIII sesji Rady\r\n   Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Protok\u00f3\u0142 zawiera 22 za\u0142\u0105czniki.\r\n\r\n   Protok\u00f3\u0142 zawiera 24 strony, ponumerowane od 1 do 24.\r\n\r\n   Integraln\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 niniejszego protoko\u0142u jest nagranie oznaczone\r\n   29.04.19_VIII sesja dost\u0119pne na stronie dopiewo.pl.\r\n\r\n   Protoko\u0142owa\u0142\r\n\r\n   Inspektor ds. Rady Gminy\r\n\r\n   Damian Gryska",
            "format": "raw_text",
            "summary": ""
        }
    ],
    "field_custom_meta_descr": [
        {
            "value": "Protok\u00f3\u0142 Nr VIII\/19 z VIII Sesji Rady Gminy Dopiewo z dnia 29 kwietnia 2019 roku"
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?a=12319",
            "format": "raw_text"
        }
    ],
    "field_nazwa_protokolu": [
        {
            "value": "Protok\u00f3\u0142 Nr VIII\/19 z VIII Sesji Rady Gminy Dopiewo z dnia 29 kwietnia 2019 roku"
        }
    ],
    "field_ref_sesja": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "8f4c4515-d958-4679-b3e2-3568cd2cf393"
        }
    ]
}