{
    "uuid": [
        {
            "value": "09369cc9-4725-47f4-ad55-c6e0f14e0e18"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "uchwala",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "0172546f-5d03-4b2e-b6ae-b5f787fca34c"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-10-29T19:12:24+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a nr 114"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-10-29T19:11:21+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-11-01T11:00:07+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/uchwaly\/9\/114",
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 1
        }
    ],
    "menu_link": [],
    "body": [
        {
            "value": " Uchwa\u0142a Nr IX\/114\/19<br><br>Rady Gminy Dopiewo<br><br>z dnia 27 maja 2019 roku<br><br>w sprawie okre\u015blenia zasad udzielania dotacji celowych z bud\u017cetu Gminy<br>Dopiewo na dofinansowanie zakupu i monta\u017cu odnawialnych \u017ar\u00f3de\u0142 energii na<br>obszarze Gminy Dopiewo.<br><br>Na podstawie art. 18 ust. 2 pkt 15 ustawy z dnia 8 marca 1990 r. o<br>samorz\u0105dzie gminnym (t. j. Dz.U. z 2019 r., poz. 506) oraz art. 400 a ust.<br>1 pkt 5 i 22 oraz art. 403 ust. 2 i ust. 5 ustawy z dnia 27 kwietnia<br>2001r. - Prawo ochrony \u015brodowiska (t.j. Dz. U. z 2018 r., poz. 799, z<br>p\u00f3\u017an. zm.) Rada Gminy Dopiewo uchwala, co nast\u0119puje:<br><br>\u00a7 1. 1. W celu wspomagania wykorzystania lokalnych \u017ar\u00f3de\u0142 energii<br>odnawialnej oraz wprowadzania bardziej przyjaznych dla \u015brodowiska no\u015bnik\u00f3w<br>energii okre\u015bla si\u0119 zasady udzielania dotacji celowej z bud\u017cetu Gminy<br>Dopiewo na dofinansowanie zakupu i monta\u017cu odnawialnych \u017ar\u00f3de\u0142 energii.<br><br>2. Zasady udzielania dotacji, o kt\u00f3rych mowa w ust. 1, okre\u015bla Regulamin<br>stanowi\u0105cy za\u0142\u0105cznik do niniejszej uchwa\u0142y.<br><br>\u00a7 2. Wykonanie uchwa\u0142y powierza si\u0119 W\u00f3jtowi Gminy Dopiewo.<br><br>\u00a7 3. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie po up\u0142ywie 14 dni od dnia jej og\u0142oszenia w<br>Dzienniku Urz\u0119dowym Wojew\u00f3dztwa Wielkopolskiego i obowi\u0105zuje do dnia 30<br>czerwca 2021 r.<br><br>UZASADNIENIE<br><br>W celu wspomagania wykorzystania lokalnych \u017ar\u00f3de\u0142 energii odnawialnej oraz<br>wprowadzania bardziej przyjaznych dla \u015brodowiska no\u015bnik\u00f3w energii okre\u015bla<br>si\u0119 zasady udzielania dotacji celowej z bud\u017cetu Gminy Dopiewo na<br>dofinansowanie zakupu i monta\u017cu odnawialnych \u017ar\u00f3de\u0142 energii b\u0119d\u0105ce<br>wsparciem dla mieszka\u0144c\u00f3w podejmuj\u0105cych dzia\u0142ania proekologiczne. W celu<br>okre\u015blenia zasad dotacji opracowano regulamin oraz wniosek i wz\u00f3r<br>rozliczenia dotacji, stanowi\u0105ce za\u0142\u0105czniki do niniejszej uchwa\u0142y. Dotacja<br>stanowi\u0107 b\u0119dzie mechanizm zach\u0119caj\u0105cy mieszka\u0144c\u00f3w do inwestowania w<br>ekologiczne \u017ar\u00f3d\u0142a energii.<br><br>Projekt uchwa\u0142y wraz z za\u0142\u0105cznikami zosta\u0142 przed\u0142o\u017cony celem zaopiniowania<br>Prezesowi Urz\u0119du Ochrony Konkurencji Konsument\u00f3w i Ministrowi Rolnictwa i<br>Rozwoju Wsi. Wy\u017cej wymienione instytucje nie zg\u0142osi\u0142y zastrze\u017ce\u0144.<br>",
            "format": "raw_text",
            "summary": null
        }
    ],
    "field_count_brak": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_nieobecny": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_przeciw": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_votes": [
        {
            "value": 21
        }
    ],
    "field_count_wstrzymujacy": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_za": [
        {
            "value": 21
        }
    ],
    "field_glos_brak": [],
    "field_glos_nieobecny": [],
    "field_glos_przeciw": [],
    "field_glos_wstrzymujacy": [],
    "field_glos_za": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "8f62b00c-4b94-4967-9ea8-8516368d15e9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a6d7c744-18eb-405b-90ed-477a2cc2f115"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42c6c278-2680-469c-9f53-b724bc0de5d8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "007ef329-c80d-4b41-bdc3-ff241d757de9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "da0cd5fb-47fd-42f5-8a83-38bfb5fc8ed8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "ce5b532c-43e3-4c05-9296-6dd3491d5c64"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "d9ec9acf-7b21-47d8-9015-37dcbd126b84"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "e4406c87-3e78-4cd5-a865-ccc7817e721b"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a5ccaa66-c96c-427e-adbd-3959e257920e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "b1e4c8aa-1372-4158-b144-4207250135d0"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42e559af-ace0-467c-9b61-9b877d064ac3"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "49cb8f68-caa4-4893-b638-5e5f3f78f343"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "29f33ea9-61af-4b8b-be89-e368357c0657"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c9f5b28d-c725-419c-866f-939b43a62f46"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "537736c5-4266-421f-ae6a-95ef2ec5b670"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "3f419924-b22c-4307-a0da-f189caae1211"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "2013811e-58a0-49bf-a725-8d961a60211d"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "48f6bf1d-620f-4e9e-a1aa-207e49bee229"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c63d68e1-2254-4855-9ca9-991af7b4f42e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "f5c1ac34-6d52-4069-8417-9565c8966df6"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "30f7c162-d359-4d52-bfdb-b9f9b6db61f9"
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?a=12341",
            "format": "raw_text"
        }
    ],
    "field_nazwa_uchwaly": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a Nr IX\/114\/19 Rady Gminy Dopiewo z dnia 27 maja 2019 roku w sprawie okre\u015blenia zasad udzielania dotacji celowych z bud\u017cetu Gminy Dopiewo na dofinansowanie zakupu i monta\u017cu odnawialnych \u017ar\u00f3de\u0142 energii na obszarze Gminy Dopiewo"
        }
    ],
    "field_nr_w_dz_wojewody": [
        {
            "value": "2019\/5478"
        }
    ],
    "field_numer_porzadkowy": [
        {
            "value": 114
        }
    ],
    "field_ref_sesja": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a287d1b5-c3ec-4bee-89a8-ed47fb8e53d7"
        }
    ],
    "field_typ_glosowania": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_typ_uchwaly": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "abc1c31d-68a4-42e9-a405-a9bd860aa65a"
        },
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "79dac622-569f-4f08-bbb5-86b3553831b2"
        }
    ]
}