{
    "uuid": [
        {
            "value": "9099d007-96d9-412b-8ec1-e33509e51c40"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "protokol",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "2e00ab45-cc90-4423-80d5-6d49bc14600c"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-12-19T09:31:28+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Protok\u00f3\u0142 nr 16"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-12-19T09:30:21+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-12-19T09:31:28+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "",
            "pid": null,
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 1
        }
    ],
    "menu_link": [
        {
            "target_id": null
        }
    ],
    "body": [
        {
            "value": "Tre\u015b\u0107 protoko\u0142u zostanie opublikowana po zaakceptowaniu przez Rad\u0119 Gminy w trakcie g\u0142osowania na kolejnej sesji.",
            "format": "raw_text",
            "summary": ""
        }
    ],
    "field_custom_meta_descr": [
        {
            "value": "Protok\u00f3\u0142 Nr XVI\/19 z Sesji Rady Gminy Dopiewo odbytej w dniu 18 grudnia 2019 roku"
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?c=1400",
            "format": "raw_text"
        }
    ],
    "field_nazwa_protokolu": [
        {
            "value": "Protok\u00f3\u0142 Nr XVI\/19 z Sesji Rady Gminy Dopiewo odbytej w dniu 18 grudnia 2019 roku"
        }
    ],
    "field_ref_sesja": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "4b2daa4a-77c3-4134-8b76-477cad7a1d36"
        }
    ]
}