{
    "uuid": [
        {
            "value": "b68ddbf2-fd1c-4e6d-9e76-36b969853e6f"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "uchwala",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "0172546f-5d03-4b2e-b6ae-b5f787fca34c"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-10-29T19:09:07+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a nr 112"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-10-29T19:08:04+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-11-02T14:31:05+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/uchwaly\/9\/112",
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 1
        }
    ],
    "menu_link": [],
    "body": [
        {
            "value": " Uchwa\u0142a Nr IX\/112\/19<br><br>Rady Gminy Dopiewo<br><br>z dnia 27 maja 2019 roku<br><br>w sprawie zmiany uchwa\u0142y Nr III\/33\/18 Rady Gminy Dopiewo z dnia 17<br>grudnia 2018 roku w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy Dopiewo na 2019 rok<br><br>Na podstawie art. 18 ust. 2 pkt 4, pkt 9 lit. d oraz pkt 10 ustawy z dnia<br>8 marca 1990 roku o samorz\u0105dzie gminnym (t.j. Dz. U. z 2019 r., poz. 506)<br>oraz art. 212, 239, 258<br>i 264 ust. 3 ustawy z dnia 27 sierpnia 2009 r. o finansach publicznych<br>(t.j. Dz. U. z 2019 r. poz. 869) Rada Gminy uchwala, co nast\u0119puje:<br><br>\u00a7 1. W uchwale Nr III\/33\/18 Rady Gminy Dopiewo z dnia 17 grudnia 2018<br>roku wprowadza si\u0119 nast\u0119puj\u0105ce zmiany:<br><br>1) w \u00a7 1 ust. 1 zwi\u0119ksza si\u0119 dochody og\u00f3\u0142em o kwot\u0119 493.180,00 z\u0142 do<br>kwoty<br>141.297.648,59 z\u0142;<br><br>2) w \u00a7 1 ust. 2 pkt 1 zwi\u0119ksza si\u0119 dochody bie\u017c\u0105ce o kwot\u0119 34.700,00 z\u0142<br>do kwoty 135.749.571,59 z\u0142;<br><br>3) w \u00a7 1 ust. 2 pkt 2 zwi\u0119ksza si\u0119 dochody maj\u0105tkowe o kwot\u0119 458.480,00<br>z\u0142 do kwoty 5.548.077,00 z\u0142;<br><br>4) w \u00a7 2 ust. 1 zwi\u0119ksza si\u0119 wydatki og\u00f3\u0142em o kwot\u0119 830.016,00 z\u0142 do<br>kwoty<br>157.267.144,59 z\u0142;<br><br>5) w \u00a7 2 ust. 2 pkt 1 zwi\u0119ksza si\u0119 wydatki bie\u017c\u0105ce o kwot\u0119 444.400,00 z\u0142<br>do kwoty<br>113.388.171,59 z\u0142<br><br>6) w \u00a7 2 ust. 2 pkt 2 zwi\u0119ksza si\u0119 wydatki maj\u0105tkowe o kwot\u0119 385.616,00<br>z\u0142 do kwoty 43.878.973,00 z\u0142;<br><br>7) \u00a7 2 ust. 3 otrzymuje brzmienie:<br><br>\u201e\u00a7 2. 3. Ustala si\u0119 deficyt bud\u017cetu Gminy w wysoko\u015bci 15.969.496,00 z\u0142,<br>kt\u00f3ry zostanie pokryty przychodami z tytu\u0142u planowanych do zaci\u0105gni\u0119cia<br>kredyt\u00f3w, po\u017cyczek i emitowanych papier\u00f3w warto\u015bciowych w kwocie<br>5.964.282,00 z\u0142 oraz przychodami w wysoko\u015bci 10.005.214,00 z\u0142 z tytu\u0142u<br>wolnych \u015brodk\u00f3w, jako nadwy\u017cki \u015brodk\u00f3w pieni\u0119\u017cnych na rachunku bankowym<br>bud\u017cetu, wynikaj\u0105cych z rozlicze\u0144 wyemitowanych papier\u00f3w warto\u015bciowych,<br>kredyt\u00f3w i po\u017cyczek z lat ubieg\u0142ych.\u201d;<br><br>8) \u00a7 5 otrzymuje brzmienie:<br><br>\u201eWyodr\u0119bnia si\u0119 dochody i wydatki zwi\u0105zane z realizacj\u0105 zada\u0144 z zakresu<br>administracji rz\u0105dowej i innych zada\u0144 zleconych Gminy ustawami w wysoko\u015bci<br>21.281.989,59 z\u0142.\u201d<br><br>9) \u00a7 8 ust. 1 otrzymuje brzmienie:<br><br>\u201e\u00a7 8. 1. Ustala si\u0119 \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 przychod\u00f3w bud\u017cetu Gminy w wysoko\u015bci<br>24.005.214,00 z\u0142,<br>w tym z tytu\u0142u wolnych \u015brodk\u00f3w, jako nadwy\u017cki \u015brodk\u00f3w pieni\u0119\u017cnych na<br>rachunku bankowym bud\u017cetu, wynikaj\u0105cych z rozlicze\u0144 wyemitowanych papier\u00f3w<br>warto\u015bciowych, kredyt\u00f3w<br>i po\u017cyczek z lat ubieg\u0142ych w wysoko\u015bci 10.005.214,00 z\u0142 oraz emisji<br>papier\u00f3w warto\u015bciowych<br>w wysoko\u015bci 14.000.000,00 z\u0142.\u201d;<br><br>10) w za\u0142\u0105czniku nr 1 wprowadza si\u0119 zmiany zgodnie z za\u0142\u0105cznikiem nr 1 do<br>niniejszej uchwa\u0142y;<br><br>11) w za\u0142\u0105czniku nr 2 wprowadza si\u0119 zmiany zgodnie z za\u0142\u0105cznikiem nr 2 do<br>niniejszej uchwa\u0142y;<br><br>12) w za\u0142\u0105czniku nr 3 wprowadza si\u0119 zmiany zgodnie z za\u0142\u0105cznikiem nr 3 do<br>niniejszej uchwa\u0142y;<br><br>\u00a7 2. Pozosta\u0142a tre\u015b\u0107 uchwa\u0142y bud\u017cetowej Nr III\/33\/18 Rady Gminy Dopiewo<br>z dnia 17 grudnia 2018 roku pozostaje bez zmian.<br><br>\u00a7 3. Wykonanie uchwa\u0142y powierza si\u0119 W\u00f3jtowi Gminy.<br><br>\u00a7 4. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia i podlega publikacji w<br>Dzienniku Urz\u0119dowym Wojew\u00f3dztwa Wielkopolskiego.<br><br>Uzasadnienie do uchwa\u0142y w sprawie zmiany uchwa\u0142y III\/33\/18 Rady Gminy<br>Dopiewo z dnia 17 grudnia 2018 roku w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy<br>Dopiewo na 2019 rok.<br><br>Dochody<br><br> 1. W dziale 010 zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w z tytu\u0142u dotacji na nasadzenia<br>drzew miododajnych o kwot\u0119 20.000,00 z\u0142.<br><br> 2. W dziale 700 zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w maj\u0105tkowych z tytu\u0142u sprzeda\u017cy<br>nieruchomo\u015bci o kwot\u0119 280.000,00 z\u0142.<br><br> 3. W dziale 751 zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w z tytu\u0142u dotacji o kwot\u0119<br>1.000,00 z\u0142.<br><br> 4. W dziale 758 zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w bie\u017c\u0105cych z tytu\u0142u wp\u0142yw\u00f3w z<br>kar<br>i odszkodowa\u0144 o kwot\u0119 13.200,00 z\u0142 zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w z tytu\u0142u<br>odszkodowa\u0144 za przej\u0119te nieruchomo\u015bci o kwot\u0119 178.480,00 z\u0142.<br><br> 5. W dziale 855 zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w z tytu\u0142u dotacji o kwot\u0119<br>500,00 z\u0142.<br><br>Wydatki<br><br> 1. W rozdziale 01010 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119<br>336.516,00 z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do uchwa\u0142y).<br><br> 2. W rozdziale 70005 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105<br>zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 400.000,00 z\u0142.<br><br> 3. W rozdziale 75023 zwieksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105<br>zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 27.500,00 z\u0142.<br><br> 4. W rozdziale 75109 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105<br>zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 1.000,00 z\u0142.<br><br> 5. W rozdziale 75404 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych z tytu\u0142u<br>wp\u0142at na fundusz wsparcia Policji o kwot\u0119 45.000,00 z\u0142.<br><br> 6. W rozdziale 75412 zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105<br>zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 500,00 z\u0142.<br><br> 7. W rozdziale 80104 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119<br>4.100,00 z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do uchwa\u0142y).<br><br> 8. W rozdziale 80148 zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105<br>zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 4.100,00 z\u0142.<br><br> 9. W rozdziale 85503 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105<br>zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 500,00 z\u0142.<br><br>10. W rozdziale 90004 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105<br>zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 20.000,00 z\u0142.<br>",
            "format": "raw_text",
            "summary": ""
        }
    ],
    "field_count_brak": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_nieobecny": [
        {
            "value": 1
        }
    ],
    "field_count_przeciw": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_votes": [
        {
            "value": 21
        }
    ],
    "field_count_wstrzymujacy": [
        {
            "value": 1
        }
    ],
    "field_count_za": [
        {
            "value": 19
        }
    ],
    "field_glos_brak": [],
    "field_glos_nieobecny": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "da0cd5fb-47fd-42f5-8a83-38bfb5fc8ed8"
        }
    ],
    "field_glos_przeciw": [],
    "field_glos_wstrzymujacy": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "b1e4c8aa-1372-4158-b144-4207250135d0"
        }
    ],
    "field_glos_za": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "8f62b00c-4b94-4967-9ea8-8516368d15e9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a6d7c744-18eb-405b-90ed-477a2cc2f115"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42c6c278-2680-469c-9f53-b724bc0de5d8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "007ef329-c80d-4b41-bdc3-ff241d757de9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "ce5b532c-43e3-4c05-9296-6dd3491d5c64"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "d9ec9acf-7b21-47d8-9015-37dcbd126b84"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "e4406c87-3e78-4cd5-a865-ccc7817e721b"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a5ccaa66-c96c-427e-adbd-3959e257920e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42e559af-ace0-467c-9b61-9b877d064ac3"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "49cb8f68-caa4-4893-b638-5e5f3f78f343"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "29f33ea9-61af-4b8b-be89-e368357c0657"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c9f5b28d-c725-419c-866f-939b43a62f46"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "537736c5-4266-421f-ae6a-95ef2ec5b670"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "3f419924-b22c-4307-a0da-f189caae1211"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "2013811e-58a0-49bf-a725-8d961a60211d"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "48f6bf1d-620f-4e9e-a1aa-207e49bee229"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c63d68e1-2254-4855-9ca9-991af7b4f42e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "f5c1ac34-6d52-4069-8417-9565c8966df6"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "30f7c162-d359-4d52-bfdb-b9f9b6db61f9"
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?a=12339",
            "format": "raw_text"
        }
    ],
    "field_nazwa_uchwaly": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a Nr IX\/112\/19 Rady Gminy Dopiewo z dnia 27 maja 2019 roku w sprawie zmiany uchwa\u0142y Nr III\/33\/18 Rady Gminy Dopiewo z dnia 17 grudnia 2018 roku w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy Dopiewo na 2019 rok"
        }
    ],
    "field_nr_w_dz_wojewody": [
        {
            "value": "2019\/5550"
        }
    ],
    "field_numer_porzadkowy": [
        {
            "value": 112
        }
    ],
    "field_ref_sesja": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a287d1b5-c3ec-4bee-89a8-ed47fb8e53d7"
        }
    ],
    "field_typ_glosowania": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_typ_uchwaly": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "58f7e65f-df04-4f48-bd4a-fcc5bfed174f"
        },
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "f7bc3232-e843-46a0-a723-f92c00bfb62d"
        }
    ],
    "field_zmieniona_uchwala": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "1ea1bb49-cc81-4cdf-b477-d02d4a146c52"
        }
    ]
}