{
    "uuid": [
        {
            "value": "ace3be28-b83e-464a-bb04-48c2802e77a9"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "uchwala",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "0172546f-5d03-4b2e-b6ae-b5f787fca34c"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-10-29T19:14:16+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a nr 115"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-10-29T19:13:20+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-11-01T11:00:07+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/uchwaly\/9\/115",
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 1
        }
    ],
    "menu_link": [],
    "body": [
        {
            "value": " Uchwa\u0142a Nr IX\/115\/19<br><br>Rady Gminy Dopiewo<br><br>z dnia 27 maja 2019 r.<br><br>w sprawie rozpatrzenia skargi na W\u00f3jta Gminy Dopiewo.<br><br>Na podstawie art. 18 ust. 2 pkt 15) i 18b ust. 1 ustawy z 8 marca 1990 r.<br>o samorz\u0105dzie gminnym (t.j. Dz. U. z 2019 r., poz. 506) w zwi\u0105zku z art.<br>229 pkt 3 ustawy z dnia 14 czerwca 1960 r. Kodeks post\u0119powania<br>administracyjnego (t.j. Dz. U. z 2018r., poz. 2096 z p\u00f3\u017an. zm.) po<br>zapoznaniu si\u0119 z wynikami badania skargi przeprowadzonej przez Komisj\u0119<br>Skarg, Wniosk\u00f3w i Petycji, Rada Gminy uchwala co nast\u0119puje:<br><br>\u00a7 1. Uznaje si\u0119 skarg\u0119 z dnia 15 kwietnia 2019 r. na W\u00f3jta Gminy Dopiewo<br>za bezzasadn\u0105.<br><br>\u00a7 2. O rozpatrzeniu skargi nale\u017cy powiadomi\u0107 skar\u017c\u0105c\u0105, podaj\u0105c<br>uzasadnienie do sposobu za\u0142atwienia skargi.<br><br>\u00a7 3. Wykonanie uchwa\u0142y powierza si\u0119 Przewodnicz\u0105cemu Rady Gminy.<br><br>\u00a7 4. Uchwa\u0142a wchodzi z dniem podj\u0119cia.<br><br>UZASADNIENIE<br><br>W dniu 15 kwietnia 2019 r. do Rady Gminy Dopiewo wp\u0142yn\u0119\u0142a skarga<br>mieszkanki Sk\u00f3rzewa, przes\u0142ana do tut. Urz\u0119du za po\u015brednictwem Starosty<br>Pozna\u0144skiego na nieudzielenie przez W\u00f3jta Gminy Dopiewo odpowiedzi na<br>wniosek, dotycz\u0105cy przebudowy i remontu ul. Polnej w Sk\u00f3rzewie. Zdaniem<br>skar\u017c\u0105cej, nie otrzyma\u0142a ona tak\u017ce informacji, czy projekt pozwolenia na<br>budow\u0119 zosta\u0142 wycofany ze Starostwa Powiatowego celem poprawienia.<br><br>W dniu 14 maja 2019 r. Komisja Skarg, Wniosk\u00f3w i Petycji zaj\u0119\u0142a si\u0119<br>przedmiotow\u0105 skarg\u0105, przeanalizowa\u0142a j\u0105, wys\u0142ucha\u0142a wyja\u015bnie\u0144 urz\u0119dnik\u00f3w,<br>radcy prawnego Urz\u0119du oraz skar\u017c\u0105cej, ustalaj\u0105c nast\u0119puj\u0105ce fakty.<br><br>W dniu 21.03.2019r. do Urz\u0119du Gminy wp\u0142yn\u0119\u0142o pismo cz\u0119\u015bci mieszka\u0144c\u00f3w ul.<br>Polnej z adresem do korespondencji: \u2026\u2026\u2026., w kt\u00f3rym wnioskowano o wycofanie<br>projektu dotycz\u0105cego przebudowy i remontu ul. Polnej w Sk\u00f3rzewie ze<br>Starostwa Powiatowego oraz o rozpraw\u0119 administracyjn\u0105 celem konsultacji<br>spo\u0142ecznych.<br><br>W dniu 4.04.2019r. wystosowane zosta\u0142o pismo do Pana \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026 (podany jako<br>adresat korespondencji), w kt\u00f3rym poinformowano wnioskodawc\u0119, \u017ce nie toczy<br>si\u0119 w Urz\u0119dzie post\u0119powanie administracyjne umo\u017cliwiaj\u0105ce przeprowadzenie<br>rozprawy administracyjnej dotycz\u0105cej projektu budowy ul. Polnej w<br>Sk\u00f3rzewie.<br><br>W dniu 9.04.2019r. wp\u0142yn\u0119\u0142o pismo Pani \u2026\u2026\u2026\u2026 o udzielenie informacji, czy<br>projekt przebudowy ul. Polnej w Sk\u00f3rzewie wraz z wnioskiem o wydanie<br>pozwolenia na budow\u0119, zosta\u0142 wycofany ze Starostwa Powiatowego celem<br>poprawienia.<br><br>W dniu 15.04.2019r. wystosowane zosta\u0142o pismo do Pani \u2026\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.. z<br>informacj\u0105 i wyja\u015bnieniem, \u017ce Gmina Dopiewo nie wycofa\u0142a wniosku o<br>zezwolenie na realizacj\u0119 inwestycji drogowej.<br><br>Maj\u0105c powy\u017csze na uwadze, Komisja stwierdza, \u017ce na pisma wystosowane w<br>sprawie wycofania wniosku i projektu na budow\u0119 ul. Polnej w Sk\u00f3rzewie<br>odpowiedzi udzielone zosta\u0142y w terminie.<br><br>W zwi\u0105zku z powy\u017cszym, Komisja zaj\u0119\u0142a jednomy\u015blne stanowisko o uznaniu<br>skargi na W\u00f3jta Gminy Dopiewo za bezzasadn\u0105.<br><br>Maj\u0105c na uwadze powy\u017csze i podzielaj\u0105c wnioski Komisji Skarg, Wniosk\u00f3w i<br>Petycji, podj\u0119to niniejsz\u0105 uchwa\u0142\u0119.<br>",
            "format": "raw_text",
            "summary": null
        }
    ],
    "field_count_brak": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_nieobecny": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_przeciw": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_votes": [
        {
            "value": 21
        }
    ],
    "field_count_wstrzymujacy": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_za": [
        {
            "value": 21
        }
    ],
    "field_glos_brak": [],
    "field_glos_nieobecny": [],
    "field_glos_przeciw": [],
    "field_glos_wstrzymujacy": [],
    "field_glos_za": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "8f62b00c-4b94-4967-9ea8-8516368d15e9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a6d7c744-18eb-405b-90ed-477a2cc2f115"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42c6c278-2680-469c-9f53-b724bc0de5d8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "007ef329-c80d-4b41-bdc3-ff241d757de9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "da0cd5fb-47fd-42f5-8a83-38bfb5fc8ed8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "ce5b532c-43e3-4c05-9296-6dd3491d5c64"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "d9ec9acf-7b21-47d8-9015-37dcbd126b84"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "e4406c87-3e78-4cd5-a865-ccc7817e721b"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a5ccaa66-c96c-427e-adbd-3959e257920e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "b1e4c8aa-1372-4158-b144-4207250135d0"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42e559af-ace0-467c-9b61-9b877d064ac3"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "49cb8f68-caa4-4893-b638-5e5f3f78f343"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "29f33ea9-61af-4b8b-be89-e368357c0657"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c9f5b28d-c725-419c-866f-939b43a62f46"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "537736c5-4266-421f-ae6a-95ef2ec5b670"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "3f419924-b22c-4307-a0da-f189caae1211"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "2013811e-58a0-49bf-a725-8d961a60211d"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "48f6bf1d-620f-4e9e-a1aa-207e49bee229"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c63d68e1-2254-4855-9ca9-991af7b4f42e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "f5c1ac34-6d52-4069-8417-9565c8966df6"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "30f7c162-d359-4d52-bfdb-b9f9b6db61f9"
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?a=12342",
            "format": "raw_text"
        }
    ],
    "field_nazwa_uchwaly": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a Nr IX\/115\/19 Rady Gminy Dopiewo z dnia 27 maja 2019 r. w sprawie rozpatrzenia skargi na W\u00f3jta Gminy Dopiewo"
        }
    ],
    "field_nr_w_dz_wojewody": [],
    "field_numer_porzadkowy": [
        {
            "value": 115
        }
    ],
    "field_ref_sesja": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a287d1b5-c3ec-4bee-89a8-ed47fb8e53d7"
        }
    ],
    "field_typ_glosowania": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_typ_uchwaly": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "bb6752b3-c5e4-4838-bbc8-64e45289a4b8"
        }
    ]
}