{
    "uuid": [
        {
            "value": "e4060a1a-25b0-449e-b37a-87a17d24eac1"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "protokol",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "2e00ab45-cc90-4423-80d5-6d49bc14600c"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-10-28T10:27:46+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Protok\u00f3\u0142 nr 7"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-10-28T10:26:40+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-11-02T12:30:25+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/protokoly\/7",
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 0
        }
    ],
    "menu_link": [],
    "body": [
        {
            "value": "P r o t o k \u00f3 \u0142 Nr VII\/19\r\n\r\n    z Sesji Nadzwyczajnej Rady Gminy Dopiewo odbytej w dniu 5 kwietnia 2019\r\n                                      roku\r\n\r\n                           w Domu Stra\u017caka w Dopiewie\r\n\r\n   Sesji przewodniczy\u0142:\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady\r\n\r\n   Pan Leszek Nowaczyk\r\n\r\n   Sesj\u0119 rozpocz\u0119to o godz. 15^0^0 a zako\u0144czono o godz. 15^08\r\n\r\n   Przebieg sesji:\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0Otwarcie VII nadzwyczajnej sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Otwarcia VII nadzwyczajnej sesji Rady Gminy Dopiewo o godz. 15^0^0 dokona\u0142\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy, Pan Leszek Nowaczyk.\r\n\r\n        *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   2. Stwierdzenie kworum.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Pan L. Nowaczyk stwierdzi\u0142, \u017ce na 21 radnych na sesji\r\n   obecnych jest 19 radnych. Wobec powy\u017cszego Rada Gminy jest w\u0142adna do\r\n   podejmowania prawomocnych uchwa\u0142 i rozstrzygni\u0119\u0107.\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0lista obecno\u015bci radnych - za\u0142. nr 1\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0stwierdzenie kworum - za\u0142. nr 2\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0lista obecno\u015bci pracownik\u00f3w Urz\u0119du Gminy - za\u0142. nr 3\r\n\r\n   3. Odczytanie porz\u0105dku obrad.\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0Otwarcie VII nadzwyczajnej sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0Stwierdzenie kworum.\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0Odczytanie porz\u0105dku obrad.\r\n\r\n   \u00a04.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/32\/18 Rady Gminy\r\n       Dopiewo z dnia 17 grudnia 2018r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej\r\n       Prognozy Finansowej Gminy Dopiewo na lata 2019-2026. DRUK 83\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0Zako\u0144czenie obrad VII nadzwyczajnej sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Pan L. Nowaczyk: czy s\u0105 wnioski lub uwagi do porz\u0105dku\r\n   obrad? Nie widz\u0119, w takim razie prosz\u0119 o zatwierdzenie dzisiejszego\r\n   porz\u0105dku obrad sesji.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie zatwierdzenia porz\u0105dku obrad sesji\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   \u00a04.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/32\/18 Rady Gminy\r\n       Dopiewo z dnia 17 grudnia 2018r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej\r\n       Prognozy Finansowej Gminy Dopiewo na lata 2019-2026.\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: dzi\u0119kuj\u0119 Pa\u0144stwu za liczne przybycie,\r\n   dzisiejsza sesja zosta\u0142a zwo\u0142ana z tego powodu, gdy\u017c Gmina Dopiewo z\u0142o\u017cy\u0142a\r\n   wniosek o dofinansowanie zadania: \u201eRozbudowa i modernizacja oczyszczalni\r\n   \u015bciek\u00f3w w Dopiewie\u201d. Mamy kwot\u0119 przygotowan\u0105 na realizacj\u0119 projektu 530\r\n   000 z\u0142 - to s\u0105 tzw. koszty kwalifikowane. Jednak\u017ce w wyniku wst\u0119pnej oceny\r\n   projektu Urz\u0105d Marsza\u0142kowski nie uzna\u0142 nam powy\u017cszych sk\u0142adowych dla\r\n   wspomnianego kosztu 530 000 z\u0142 w zakresie projektu wykonawczego,\r\n   sprawozdania z rozruchu, instrukcji obs\u0142ugi eksploatacji, wniosku\r\n   zwi\u0105zanego z pozwoleniem wodnoprawnym oraz wniosku zwi\u0105zanego z\r\n   pozwoleniem na u\u017cytkowanie. Nie spos\u00f3b dywagowa\u0107 tutaj, czy to jest\r\n   s\u0142uszne czy nie, jednak\u017ce instytucja dofinansowuj\u0105ca wskazuje, aby te\r\n   koszty uzna\u0107 jako niekwalifikowane, a zmian\u0119 takow\u0105 i odpowied\u017a na ich\r\n   wniosek musimy z\u0142o\u017cy\u0107 do poniedzia\u0142ku, st\u0105d tutaj ta sesja nadzwyczajna i\r\n   pro\u015bba do Pa\u0144stwa, aby\u015bcie zadecydowali o tej zmianie w WPF, kt\u00f3r\u0105 tutaj\r\n   prezentujemy.\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek: zmiany dokonane zosta\u0142y w za\u0142. Nr 2 -\r\n   wykaz przedsi\u0119wzi\u0119\u0107 - poz. 1.1.2.1 - zwi\u0119kszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady, limit\r\n   zobowi\u0105za\u0144 i limit 2020 roku o kwot\u0119 64.000,00 z\u0142.  W zwi\u0105zku ze zmian\u0105 w\r\n   wykazie przedsi\u0119wzi\u0119\u0107 zmiana te\u017c jest konieczna do dokonania w\r\n   wieloletniej prognozie finansowej w za\u0142. Nr 1, na str. 11 dla 2020 roku -\r\n   kolumna 11.3, 11.3.2, 11.4 i 11.5 oraz na str. 15 w kolumnach 12.4 i 12.5.\r\n\r\n   O godz. 15.04 na posiedzenie sesji przyby\u0142 Pan J. Nnorom. Aktualny stan\r\n   obecno\u015bci wynosi 20 radnych.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 20 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   VII\/83\/19 w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/32\/18 Rady Gminy Dopiewo z dnia\r\n   17 grudnia 2018r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej Prognozy Finansowej\r\n   Gminy Dopiewo na lata 2019-2026.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/32\/18 Rady Gminy\r\n   Dopiewo z dnia 17 grudnia 2018r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej\r\n   Prognozy Finansowej Gminy Dopiewo na lata 2019-2026.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 4 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   O godz. 15.06 na posiedzenie sesji przyby\u0142 Pan P. Jazy. Aktualny stan\r\n   obecno\u015bci wynosi 21 radnych.\r\n\r\n   Wykaz g\u0142osowa\u0144 imiennych z sesji stanowi za\u0142\u0105cznik Nr 5 do protoko\u0142u.\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0Zako\u0144czenie obrad VII nadzwyczajnej sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Na koniec Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk stwierdzi\u0142, \u017ce\r\n   porz\u0105dek obrad zosta\u0142 wyczerpany i dokona\u0142 zamkni\u0119cia VII nadzwyczajnej\r\n   sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Protok\u00f3\u0142 zawiera 5 za\u0142\u0105cznik\u00f3w.\r\n\r\n   Protok\u00f3\u0142 zawiera 3 strony, ponumerowane od 1 do 3.\r\n\r\n   Integraln\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 niniejszego protoko\u0142u jest nagranie oznaczone\r\n   5.04.19_VII sesja dost\u0119pne na stronie dopiewo.pl.\r\n\r\n   Protoko\u0142owa\u0142\r\n\r\n   Inspektor ds. Rady Gminy\r\n\r\n   Damian Gryska",
            "format": "raw_text",
            "summary": ""
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?a=12168",
            "format": "raw_text"
        }
    ],
    "field_nazwa_protokolu": [
        {
            "value": "Protok\u00f3\u0142 Nr VII\/19 z VII Sesji Nadzwyczajnej Rady Gminy Dopiewo z dnia 5 kwietnia 2019 roku"
        }
    ],
    "field_ref_sesja": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "cad19d22-bc77-498c-8d24-34add0930a9f"
        }
    ]
}