{
    "uuid": [
        {
            "value": "fa767de3-8488-4a40-a06e-1236e75bd9c7"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "uchwala",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "0172546f-5d03-4b2e-b6ae-b5f787fca34c"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-10-28T18:59:10+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a nr 38"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-10-28T18:58:06+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-11-06T15:20:07+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/uchwala\/38",
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 1
        }
    ],
    "menu_link": [],
    "body": [
        {
            "value": " Uchwa\u0142a Nr IV\/38\/19<br><br>Rady Gminy Dopiewo<br><br>z dnia 28 stycznia 2019 r.<br><br>w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego planu<br>zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Dopiewo, w rejonie<br>ul. Wi\u0119ckowskiej- cz\u0119\u015b\u0107 B, gmina Dopiewo.<br><br>Na podstawie art. 18 ust. 2 pkt. 15 ustawy z 8 marca 1990 r. o samorz\u0105dzie<br>gminnym (t.j. Dz. U. z 2018 r., poz. 994 ze zm.) oraz art. 14 ust. 1<br>ustawy z 27 marca 2003 r. o planowaniu<br>i zagospodarowaniu przestrzennym (t.j. Dz. U. z 2018 r. poz. 1945) Rada<br>Gminy Dopiewo uchwala co nast\u0119puje:<br><br>* 1. Przyst\u0119puje si\u0119 do sporz\u0105dzenia miejscowego planu zagospodarowania<br>przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Dopiewo, w rejonie ulicy<br>Wi\u0119ckowskiej- cz\u0119\u015b\u0107 B, gmina Dopiewo, w granicach wskazanych w za\u0142\u0105czniku<br>graficznym do uchwa\u0142y, stanowi\u0105cym jej integraln\u0105 cz\u0119\u015b\u0107.<br><br>\u00a7 2. Powierzchnia opracowania wynosi ok. 0,9 ha<br><br>* 3. Wykonanie uchwa\u0142y powierza si\u0119 W\u00f3jtowi Gminy Dopiewo.<br><br>* 4. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem jej podj\u0119cia.<br><br>Uzasadnienie<br><br>Teren wskazany do opracowania nie jest obj\u0119ty obowi\u0105zuj\u0105cym miejscowym<br>planem zagospodarowania przestrzennego. Przedmiotem opracowania planu<br>jest okre\u015blenie zasad zagospodarowania terenu, poprzez okre\u015blenie<br>parametr\u00f3w i wska\u017anik\u00f3w kszta\u0142towania zabudowy w tym r\u00f3wnie\u017c zasad<br>obs\u0142ugi komunikacyjnej teren\u00f3w obj\u0119tych przyst\u0105pieniem do opracowania<br>planu. Zgodnie z ustaleniami Studium uwarunkowa\u0144 i kierunk\u00f3w<br>zagospodarowania gminy Dopiewo, zatwierdzonym uchwa\u0142\u0105 nr XVI\/226\/16 Rady<br>Gminy Dopiewo z dnia 29 lutego 2016r., dla terenu obj\u0119tego przyst\u0105pieniem<br>do opracowania planu okre\u015blono kierunek zagospodarowania jako tereny<br>zabudowy mieszkaniowo us\u0142ugowej (M1) oraz tereny rolniczej przestrzeni<br>produkcyjnej.<br>",
            "format": "raw_text",
            "summary": null
        }
    ],
    "field_count_brak": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_nieobecny": [
        {
            "value": 1
        }
    ],
    "field_count_przeciw": [
        {
            "value": 1
        }
    ],
    "field_count_votes": [
        {
            "value": 21
        }
    ],
    "field_count_wstrzymujacy": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_za": [
        {
            "value": 19
        }
    ],
    "field_custom_meta_descr": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a Nr IV\/38\/19 Rady Gminy Dopiewo z dnia 28 stycznia 2019 r. w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Dopiewo, w rejonie ul. Wi\u0119ckowskiej- cz\u0119\u015b\u0107 B, gmina Dopiewo"
        }
    ],
    "field_glos_brak": [],
    "field_glos_nieobecny": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "29f33ea9-61af-4b8b-be89-e368357c0657"
        }
    ],
    "field_glos_przeciw": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "e4406c87-3e78-4cd5-a865-ccc7817e721b"
        }
    ],
    "field_glos_wstrzymujacy": [],
    "field_glos_za": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "8f62b00c-4b94-4967-9ea8-8516368d15e9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a6d7c744-18eb-405b-90ed-477a2cc2f115"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42c6c278-2680-469c-9f53-b724bc0de5d8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "007ef329-c80d-4b41-bdc3-ff241d757de9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "da0cd5fb-47fd-42f5-8a83-38bfb5fc8ed8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "ce5b532c-43e3-4c05-9296-6dd3491d5c64"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "d9ec9acf-7b21-47d8-9015-37dcbd126b84"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a5ccaa66-c96c-427e-adbd-3959e257920e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "b1e4c8aa-1372-4158-b144-4207250135d0"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42e559af-ace0-467c-9b61-9b877d064ac3"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "49cb8f68-caa4-4893-b638-5e5f3f78f343"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c9f5b28d-c725-419c-866f-939b43a62f46"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "537736c5-4266-421f-ae6a-95ef2ec5b670"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "3f419924-b22c-4307-a0da-f189caae1211"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "2013811e-58a0-49bf-a725-8d961a60211d"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "48f6bf1d-620f-4e9e-a1aa-207e49bee229"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c63d68e1-2254-4855-9ca9-991af7b4f42e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "f5c1ac34-6d52-4069-8417-9565c8966df6"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "30f7c162-d359-4d52-bfdb-b9f9b6db61f9"
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?a=11878",
            "format": "raw_text"
        }
    ],
    "field_nazwa_uchwaly": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a Nr IV\/38\/19 Rady Gminy Dopiewo z dnia 28 stycznia 2019 r. w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Dopiewo, w rejonie ul. Wi\u0119ckowskiej- cz\u0119\u015b\u0107 B, gmina Dopiewo"
        }
    ],
    "field_nr_w_dz_wojewody": [],
    "field_numer_porzadkowy": [
        {
            "value": 38
        }
    ],
    "field_ref_sesja": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "482f3897-3915-410e-9fec-3cf1c2505bd4"
        }
    ],
    "field_typ_glosowania": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_typ_uchwaly": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "70483d86-17ab-4160-a9ed-e93c709615e5"
        }
    ],
    "field_zmieniona_uchwala": []
}