{
    "uuid": [
        {
            "value": "ae15286c-be13-4aaf-b96d-e981ec832c3a"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "protokol",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "2e00ab45-cc90-4423-80d5-6d49bc14600c"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2020-01-29T09:14:03+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Protok\u00f3\u0142 nr 17"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2020-01-29T09:11:31+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2020-03-19T09:12:23+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/protokoly\/17",
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 1
        }
    ],
    "body": [
        {
            "value": "                           P r o t o k \u00f3 \u0142 Nr XVII\/20\r\n\r\n        z Sesji Rady Gminy Dopiewo odbytej w dniu 27 stycznia 2020 roku\r\n\r\n                           w Domu Stra\u017caka w Dopiewie\r\n\r\n   Sesji przewodniczy\u0142:\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady\r\n\r\n   Pan Leszek Nowaczyk\r\n\r\n   Obs\u0142ug\u0119 prawn\u0105 na sesji zapewnia radca prawny, Pan Micha\u0142 Kublicki.\r\n\r\n   Sesj\u0119 rozpocz\u0119to o godz. 15^0^5 a zako\u0144czono o godz. 16^3^0\r\n\r\n   Przebieg sesji:\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0Otwarcie XVII sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Otwarcia XVII sesji Rady Gminy Dopiewo o godz. 15^0^5 dokona\u0142\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy, Pan Leszek Nowaczyk.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan Leszek Nowaczyk: Szanowni Pa\u0144stwo, dzisiaj\r\n   przypada 75 rocznica wyzwolenia obozu Auschwitz-Birkenau, prosz\u0119 o\r\n   powstanie i uczczenie poleg\u0142ych w tym obozie minut\u0105 ciszy.\r\n\r\n   2. Stwierdzenie kworum.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Pan L. Nowaczyk stwierdzi\u0142, \u017ce na 21 radnych na sesji\r\n   obecnych jest 18 radnych. Wobec powy\u017cszego Rada Gminy jest w\u0142adna do\r\n   podejmowania prawomocnych uchwa\u0142 i rozstrzygni\u0119\u0107.\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0lista obecno\u015bci radnych - za\u0142. nr 1\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0stwierdzenie kworum - za\u0142. nr 2\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0lista obecno\u015bci pracownik\u00f3w Urz\u0119du Gminy - za\u0142. nr 3\r\n\r\n   \u00a04.\u00a0lista obecno\u015bci so\u0142tys\u00f3w - za\u0142. nr 4\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0lista obecno\u015bci go\u015bci - za\u0142. nr 5\r\n\r\n   3.Odczytanie porz\u0105dku obrad.\r\n\r\n        *\u00a0Porz\u0105dek obrad XVII sesji Rady Gminy Dopiewo\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0Otwarcie XVII sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0Stwierdzenie kworum.\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0Odczytanie porz\u0105dku obrad.\r\n\r\n   \u00a04.\u00a0Informacja o przyj\u0119ciu protoko\u0142u z XVI sesji.\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0Zapytania i wnioski so\u0142tys\u00f3w\r\n\r\n   \u00a06.\u00a0Informacja przedstawicieli Rady Powiatu Pozna\u0144skiego z prac Rady.\r\n\r\n   \u00a07.\u00a0Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci W\u00f3jta pomi\u0119dzy sesjami.\r\n\r\n   \u00a08.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zatwierdzenia plan\u00f3w pracy Komisji Rady\r\n       Gminy Dopiewo na rok 2020.  DRUK 205\r\n\r\n   \u00a09.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie ustalenia planu pracy Rady Gminy Dopiewo na\r\n       rok 2020.  DRUK 206\r\n\r\n   10.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany uchwa\u0142y Nr XLI\/573\/18 Rady Gminy\r\n       Dopiewo z dnia 23 kwietnia 2018 roku w sprawie udzielenia pomocy\r\n       finansowej Wojew\u00f3dztwu Wielkopolskiemu.  DRUK 207\r\n\r\n   11.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie  zmiany Uchwa\u0142y Nr LXIII\/420\/14 z dnia 24\r\n       lutego 2014 roku dotycz\u0105cej nadania nazwy ulicy Mi\u0119towa w miejscowo\u015bci\r\n       Pal\u0119dzie.  DRUK 208\r\n\r\n   12.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Wzd\u0142u\u017c tor\u00f3w w\r\n       miejscowo\u015bci Pal\u0119dzie.  DRUK 209\r\n\r\n   13.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Juliusza S\u0142owackiego w\r\n       miejscowo\u015bci D\u0105browa.  DRUK 210\r\n\r\n   14.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie  miejscowego planu zagospodarowania\r\n       przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Konarzewo, rejon ul. Ko\u015bcielnej -\r\n       cz\u0119\u015b\u0107 A. DRUK  211\r\n\r\n   15.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie  przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n       planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo,\r\n       w rejonie ul. Akacjowej i Jarz\u0119binowej, gmina Dopiewo.  DRUK 212\r\n\r\n   16.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany uchwa\u0142y Nr LVII\/395\/13 Rady Gminy\r\n       Dopiewo z dnia 25 listopada 2013 r. w sprawie okre\u015blenia warunk\u00f3w i\r\n       trybu przyznawania stypendi\u00f3w sportowych Gminy Dopiewo dla m\u0142odych\r\n       sportowc\u00f3w.  DRUK 213\r\n\r\n   17.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany uchwa\u0142y Nr XIX\/270\/16 Rady Gminy\r\n       Dopiewo z dnia 30 maja 2016r. w sprawie nadania Statutu O\u015brodkowi\r\n       Pomocy Spo\u0142ecznej w Dopiewie. DRUK 214\r\n\r\n   18.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr XVI\/204\/19 Rady Gminy\r\n       Dopiewo z dnia 18 grudnia 2019 r. w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej na 2020\r\n       rok.  DRUK 215\r\n\r\n   19.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr XVI\/203\/19 Rady Gminy\r\n       Dopiewo z dnia 18 grudnia 2019 r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej\r\n       Prognozy Finansowej Gminy Dopiewo na lata 2020-2030.  DRUK 216\r\n\r\n   20.\u00a0Interpelacje, wnioski i zapytania radnych.\r\n\r\n   21.\u00a0Wolne g\u0142osy.\r\n\r\n   22.\u00a0Zako\u0144czenie obrad XVII sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Pan L. Nowaczyk: czy s\u0105 wnioski lub uwagi do porz\u0105dku\r\n   obrad?\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: wnioskuj\u0119 o wycofanie z porz\u0105dku obrad sesji\r\n   projektu uchwa\u0142y w sprawie  miejscowego planu zagospodarowania\r\n   przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Konarzewo, rejon ul. Ko\u015bcielnej -\r\n   cz\u0119\u015b\u0107 A, Druk 211. Do planu wp\u0142yn\u0119\u0142a uwaga, kt\u00f3ra b\u0119dzie wymaga\u0142a\r\n   rozstrzygni\u0119cia.\r\n\r\n   Ponadto wnioskuj\u0119 o wprowadzenie do porz\u0105dku obrad sesji projektu uchwa\u0142y\r\n   w sprawie  zmiany uchwa\u0142y Nr XXII\/201\/2004 Rady Gminy Dopiewo z dnia 29\r\n   marca 2004r.  dotycz\u0105cej ustalenia stawek op\u0142at za zajmowanie pasa\r\n   drogowego dr\u00f3g gminnych na cele niezwi\u0105zane z potrzebami zarz\u0105dzania\r\n   drogami lub potrzebami ruchu, zmienionej uchwa\u0142\u0105 Nr L\/404\/2006 Rady Gminy\r\n   Dopiewo z dnia 27 lutego 2006r. oraz uchwa\u0142\u0105 Nr XIV\/169\/19 Rady Gminy\r\n   Dopiewo z dnia 28 pa\u017adziernika 2019r. Zmiana wynika ze zmiany  przepis\u00f3w\r\n   ustawy o drogach publicznych.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Pan L. Nowaczyk: prosz\u0119 o przeg\u0142osowanie zmiany\r\n   porz\u0105dku obrad sesji poprzez wycofanie z porz\u0105dku projektu uchwa\u0142y w\r\n   sprawie  miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego terenu w\r\n   miejscowo\u015bci Konarzewo, rejon ul. Ko\u015bcielnej - cz\u0119\u015b\u0107 A. DRUK  211\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie wycofania z porz\u0105dku obrad sesji projektu\r\n   uchwa\u0142y w sprawie  miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego\r\n   terenu w miejscowo\u015bci Konarzewo, rejon ul. Ko\u015bcielnej - cz\u0119\u015b\u0107 A. DRUK  211\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   O godz. 15.10 na posiedzenie sesji przyby\u0142 Pan P. Jazy. Aktualny stan\r\n   obecno\u015bci wynosi 19 radnych.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Pan L. Nowaczyk: prosz\u0119 o przeg\u0142osowanie zmiany\r\n   porz\u0105dku obrad sesji poprzez wprowadzenie do porz\u0105dku projektu uchwa\u0142y w\r\n   sprawie  zmiany uchwa\u0142y Nr XXII\/201\/2004 Rady Gminy Dopiewo z dnia 29\r\n   marca 2004r.  dotycz\u0105cej ustalenia stawek op\u0142at za zajmowanie pasa\r\n   drogowego dr\u00f3g gminnych na cele niezwi\u0105zane z potrzebami zarz\u0105dzania\r\n   drogami lub potrzebami ruchu, zmienionej  uchwa\u0142\u0105 Nr L\/404\/2006 Rady Gminy\r\n   Dopiewo z dnia 27 lutego 2006r. oraz uchwa\u0142\u0105 Nr XIV\/169\/19 Rady Gminy\r\n   Dopiewo z dnia 28 pa\u017adziernika 2019r.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie wprowadzenia do porz\u0105dku projektu uchwa\u0142y w\r\n   sprawie  zmiany uchwa\u0142y Nr XXII\/201\/2004 Rady Gminy Dopiewo z dnia 29\r\n   marca 2004r.  dotycz\u0105cej ustalenia stawek op\u0142at za zajmowanie pasa\r\n   drogowego dr\u00f3g gminnych na cele niezwi\u0105zane z potrzebami zarz\u0105dzania\r\n   drogami lub potrzebami ruchu, zmienionej uchwa\u0142\u0105 Nr L\/404\/2006 Rady Gminy\r\n   Dopiewo z dnia 27 lutego 2006r. oraz uchwa\u0142\u0105 Nr XIV\/169\/19 Rady Gminy\r\n   Dopiewo z dnia 28 pa\u017adziernika 2019r.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie zatwierdzenia porz\u0105dku obrad sesji.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   4. Informacja o przyj\u0119ciu protoko\u0142u z XVI sesji.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk poinformowa\u0142, \u017ce w Biurze Rady\r\n   oraz przed sesj\u0105 dost\u0119pny by\u0142 protok\u00f3\u0142 z XVI sesji Rady Gminy i zapyta\u0142,\r\n   czy s\u0105 uwagi do protoko\u0142u.\r\n\r\n   Uwag nie zg\u0142oszono.\r\n\r\n   Protok\u00f3\u0142 zosta\u0142 przyj\u0119ty - 19 g\u0142os\u00f3w \u201eza\u201d.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne z przyj\u0119cia protoko\u0142u z XVI sesji\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0Zapytania i wnioski so\u0142tys\u00f3w.\r\n\r\n   So\u0142tys Go\u0142usek Pan T. Plenzler: na jednej z sesji w 2019 r. prosi\u0142em o\r\n   szybk\u0105 wycink\u0119 drzew na drodze Go\u0142uski - Plewiska (2416P), aleja\r\n   kasztanowa - drzewa zreszt\u0105 by\u0142y zaznaczone do wyci\u0119cia. Do tej pory\r\n   wyci\u0119to 6 drzew, ale pozosta\u0142o jeszcze 8. Prosz\u0119 o szybk\u0119 reakcj\u0119 ze\r\n   wzgl\u0119d\u00f3w bezpiecze\u0144stwa.\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0Informacja przedstawicieli Rady Powiatu Pozna\u0144skiego z prac Rady.\r\n\r\n   Radny Powiatu Pozna\u0144skiego Pan A. Stra\u017cy\u0144ski: w tym roku nie by\u0142o jeszcze\r\n   sesji, ale za tydzie\u0144 jest planowana sesja nadzwyczajna, zwi\u0105zana z\r\n   przesuni\u0119ciem \u015brodk\u00f3w finansowych.\r\n\r\n   Radny Jazy: mam pytanie odno\u015bnie skrzy\u017cowania ulic: Pozna\u0144skiej i Szkolnej\r\n   w Konarzewie - otrzymali\u015bmy ostatnio odpowied\u017a od Pana Wicestarosty T.\r\n   \u0141ubi\u0144skiego na temat budowy ronda, \u017ce na pewno nie zadzieje si\u0119 to w tym\r\n   roku, ale asfalt na tym skrzy\u017cowaniu wymaga pilnej naprawy. Ponadto ul.\r\n   Pozna\u0144ska do dzisiaj nie ma po\u0142o\u017cnej warstwy \u015bcieralnej. Kiedy mo\u017cemy si\u0119\r\n   spodziewa\u0107 jakich\u015b ruch\u00f3w inwestycyjnych w tym zakresie?\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci W\u00f3jta pomi\u0119dzy sesjami.\r\n\r\n   Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci W\u00f3jta radni otrzymali w materia\u0142ach sesyjnych.\r\n\r\n   Radni nie zadawali pyta\u0144.\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst sprawozdania stanowi za\u0142. Nr 6 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie  zatwierdzenia plan\u00f3w pracy Komisji Rady\r\n       Gminy Dopiewo na rok 2020.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy poinformowa\u0142, \u017ce plany pracy zosta\u0142y\r\n   zatwierdzone na posiedzeniach komisji merytorycznych.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 18 radnych, 18 g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   XVII\/205\/20 w sprawie zatwierdzenia plan\u00f3w pracy Komisji Rady Gminy\r\n   Dopiewo na rok 2020.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie zatwierdzenia plan\u00f3w pracy Komisji Rady Gminy\r\n   Dopiewo na rok 2020.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |nieobecna                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 7 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   \u00a04.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie ustalenia planu pracy Rady Gminy Dopiewo na\r\n       rok 2020.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk przedstawi\u0142 propozycje do planu\r\n   pracy Rady Gminy na 2019 rok (przerwa wakacyjna Rady b\u0119dzie mia\u0142a miejsce\r\n   w sierpniu).\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 19 radnych, 19 g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   XVII\/206\/20 w sprawie ustalenia planu pracy Rady Gminy Dopiewo na rok\r\n   2020.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie ustalenia planu pracy Rady Gminy Dopiewo na\r\n   rok 2020.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 8 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany uchwa\u0142y Nr XLI\/573\/18  Rady Gminy\r\n       Dopiewo z dnia 23 kwietnia 2018 roku w sprawie udzielenia pomocy\r\n       finansowej  Wojew\u00f3dztwu Wielkopolskiemu.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Z-ca W\u00f3jta Pan P. Przepi\u00f3ra, kt\u00f3ry\r\n   poinformowa\u0142, \u017ce przed\u0142o\u017cona zmiana uchwa\u0142y wynika z wyst\u0105pienia zmian\r\n   czynnik\u00f3w, o kt\u00f3rych mowa w par. 3 ust. 3 (w szczeg\u00f3lno\u015bci wzrost koszt\u00f3w\r\n   pracy eksploatacyjnej) umowy DT\/III\/119\/2018 z dnia 07 maja 2018 r, kt\u00f3rej\r\n   przedmiotem jest udzielenie pomocy finansowej w formie dotacji celowej\r\n   przeznaczonej na zadanie pn.: \u201eWzmocnienie wojew\u00f3dzkich kolejowych\r\n   przewoz\u00f3w pasa\u017cerskich na obszarze oddzia\u0142ywania Aglomeracji Pozna\u0144skiej\r\n   poprzez zwi\u0119kszenie ilo\u015bci po\u0142\u0105cze\u0144  kolejowych - dofinansowanie\r\n   Pozna\u0144skiej Kolei Metropolitalnej (PKM)\u201d\r\n\r\n   Ww. umowa zak\u0142ada\u0142a pierwotnie wysoko\u015b\u0107 dotacji celowej w roku 2020 na\r\n   poziomie 250\u00a0778,00 z\u0142. Nast\u0119pnie kwot\u0119 t\u0119 zmniejszono aneksem z listopada\r\n   2018 r. do kwoty 214 627,00 z\u0142.  Obecnie na rok 2020 przewiduje si\u0119 kwot\u0119\r\n   dotacji celowej dla Wojew\u00f3dztwa Wielkopolskiego na poziomie\u00a0239\u00a0987,18 z\u0142.\r\n   Kwota ta jest w pe\u0142ni uzasadniona, poniewa\u017c wzrost koszt\u00f3w pracy\r\n   eksploatacyjnej spowodowany zosta\u0142 zwi\u0119kszeniem w grudniu 2019 liczby par\r\n   poci\u0105g\u00f3w obs\u0142uguj\u0105cych mieszka\u0144c\u00f3w Gminy Dopiewo (+ 3 pary).\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 19 radnych, 18 g\u0142osami \u201eza\u201d, 1 g\u0142osem\r\n   \u201ewstrzymuj\u0105cym\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr XVII\/207\/20 w sprawie zmiany uchwa\u0142y Nr\r\n   XLI\/573\/18 Rady Gminy Dopiewo z dnia 23 kwietnia 2018 roku w sprawie\r\n   udzielenia pomocy finansowej Wojew\u00f3dztwu Wielkopolskiemu.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie zmiany uchwa\u0142y Nr XLI\/573\/18 Rady Gminy\r\n   Dopiewo z dnia 23 kwietnia 2018 roku w sprawie udzielenia pomocy\r\n   finansowej Wojew\u00f3dztwu Wielkopolskiemu.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 9 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   \u00a06.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie  zmiany Uchwa\u0142y Nr LXIII\/420\/14 z dnia 24\r\n       lutego 2014 roku  dotycz\u0105cej nadania nazwy ulicy Mi\u0119towa w\r\n       miejscowo\u015bci Pal\u0119dzie.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w zwi\u0105zku z budow\u0105 drogi \u201ewzd\u0142u\u017c\r\n   tor\u00f3w\u201d i potrzeby nadania jej nazwy ulicy, zaistnia\u0142a potrzeba zmiany\r\n   przebiegu ulicy Mi\u0119towej. Jej dotychczasowy przebieg nie by\u0142 zgodny ze\r\n   stanem faktycznym. Droga ta jest w\u0142asno\u015bci\u0105 Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 19 radnych, 19 g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   XVII\/208\/20 w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr LXIII\/420\/14 z dnia 24 lutego 2014\r\n   roku dotycz\u0105cej nadania nazwy ulicy Mi\u0119towa w miejscowo\u015bci Pal\u0119dzie.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr LXIII\/420\/14 z dnia 24\r\n   lutego 2014 roku dotycz\u0105cej nadania nazwy ulicy Mi\u0119towa w miejscowo\u015bci\r\n   Pal\u0119dzie.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 10 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   \u00a07.\u00a0Projekt uchwa\u0142y  w sprawie  nadania nazwy ulicy Wzd\u0142u\u017c tor\u00f3w w\r\n       miejscowo\u015bci  Pal\u0119dzie.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w wyniku podzia\u0142u nieruchomo\u015bci\r\n   po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci Pal\u0119dzie, zosta\u0142y wydzielone dzia\u0142ki pod drog\u0119.\r\n   Droga ta jest w\u0142asno\u015bci\u0105 Gminy Dopiewo. W zwi\u0105zku z planowan\u0105 zabudow\u0105\r\n   dzia\u0142ek bezpo\u015brednio granicz\u0105cych z wydzielon\u0105 drog\u0105 zaistnia\u0142a potrzeba\r\n   nadania nazwy ulicy.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 19 radnych, 19 g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   XVII\/209\/20 w sprawie nadania nazwy ulicy Wzd\u0142u\u017c tor\u00f3w w miejscowo\u015bci\r\n   Pal\u0119dzie.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie nadania nazwy ulicy Wzd\u0142u\u017c tor\u00f3w w\r\n   miejscowo\u015bci Pal\u0119dzie.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 11 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   \u00a08.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie  nadania nazwy ulicy Juliusza S\u0142owackiego w\r\n       miejscowo\u015bci D\u0105browa.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w wyniku podzia\u0142u nieruchomo\u015bci\r\n   po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci D\u0105browa, zosta\u0142a wydzielona dzia\u0142ka pod drog\u0119. W\r\n   zwi\u0105zku z zabudow\u0105 dzia\u0142ek bezpo\u015brednio granicz\u0105cych z wydzielon\u0105 drog\u0105\r\n   zaistnia\u0142a potrzeba nadania nazwy ulicy. Z takim wnioskiem wyst\u0105pili jej\r\n   w\u0142a\u015bciciele. Juliusz S\u0142owacki ur. w 1809 roku - polski poeta,\r\n   przedstawiciel romantyzmu, dramaturg i epistolograf. Obok Mickiewicza i\r\n   Krasi\u0144skiego okre\u015blany jako jeden z Wieszcz\u00f3w Narodowych. Tw\u00f3rca filozofii\r\n   genezyjskiej. Utwory S\u0142owackiego podejmowa\u0142y istotne problemy zwi\u0105zane z\r\n   walk\u0105 narodowowyzwole\u0144cz\u0105, z przesz\u0142o\u015bci\u0105 narodu i przyczynami niewoli a\r\n   tak\u017ce porusza\u0142y uniwersalne tematy egzystencjalne. Jego tw\u00f3rczo\u015b\u0107\r\n   wyr\u00f3\u017cnia\u0142a si\u0119 bogactwem wyobra\u017ani i poetyckich przeno\u015bni. By\u0142 mistrzem\r\n   operowania s\u0142owem. Po studiach prawniczych w 1828 roku wyjecha\u0142 z Wilna do\r\n   Krzemie\u0144ca, a rok p\u00f3\u017aniej do Warszawy, gdzie obj\u0105\u0142 posad\u0119 aplikanta w\r\n   Komisji Rz\u0105dowej Przychod\u00f3w i Skarbu. Po wybuchu powstania listopadowego,\r\n   niezdolny do s\u0142u\u017cby poeta podj\u0105\u0142 prac\u0119 w powsta\u0144czym Biurze\r\n   Dyplomatycznym. W 1948 roku wyruszy\u0142 do Wielkopolski, by wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w\r\n   powstaniu, jednak zamierze\u0144 swych nie zrealizowa\u0142. Juliusz S\u0142owacki zmar\u0142\r\n   w 1849 roku w Pary\u017cu. Proponowana nazwa nawi\u0105zuje do nazw ulic w okolicy.\r\n   Wobec powy\u017cszego podj\u0119cie niniejszej uchwa\u0142y jest uzasadnione.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 19 radnych, 19 g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   XVII\/210\/20 w sprawie nadania nazwy ulicy Juliusza S\u0142owackiego w\r\n   miejscowo\u015bci D\u0105browa.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie nadania nazwy ulicy Juliusza S\u0142owackiego w\r\n   miejscowo\u015bci D\u0105browa.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 12 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   \u00a09.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie  przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n       planu  zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo,\r\n       w rejonie ul. Akacjowej i Jarz\u0119binowej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce teren wskazany do opracowania\r\n   nie jest obj\u0119ty obowi\u0105zuj\u0105cym miejscowym planem zagospodarowania\r\n   przestrzennego. Przedmiotem opracowania planu jest okre\u015blenie zasad\r\n   zagospodarowania terenu, okre\u015blenie parametr\u00f3w i wska\u017anik\u00f3w kszta\u0142towania\r\n   zabudowy w tym r\u00f3wnie\u017c zasad obs\u0142ugi komunikacyjnej tego terenu. Zgodnie z\r\n   ustaleniami Studium, dla terenu obj\u0119tego przyst\u0105pieniem do opracowania\r\n   planu okre\u015blono kierunek zagospodarowania jako tereny zabudowy\r\n   mieszkaniowej z dzia\u0142alno\u015bci\u0105 gospodarcz\u0105 (M1U), cieki oraz \u0142\u0105ki,\r\n   pastwiska i zadrzewienia. Powierzchnia opracowania wynosi ok. 0,4 ha.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 19 radnych, 19 g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   XVII\/211\/20 w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego planu\r\n   zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, w rejonie\r\n   ul. Akacjowej i Jarz\u0119binowej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia miejscowego\r\n   planu zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, w\r\n   rejonie ul. Akacjowej i Jarz\u0119binowej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 13 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   10.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany uchwa\u0142y Nr LVII\/395\/13 Rady Gminy\r\n       Dopiewo z dnia 25 listopada 2013 r. w sprawie okre\u015blenia warunk\u00f3w i\r\n       trybu przyznawania stypendi\u00f3w sportowych Gminy Dopiewo dla m\u0142odych\r\n       sportowc\u00f3w.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 W\u00f3jt Gminy Dopiewo Pan A. Napiera\u0142a, kt\u00f3ry\r\n   poinformowa\u0142, \u017ce realizuj\u0105c Uchwa\u0142\u0119 nr LVII\/395\/ Rady Gminy Dopiewo z dnia\r\n   25 listopada 2013r. w sprawie okre\u015blenia warunk\u00f3w i trybu przyznawania\r\n   stypendi\u00f3w sportowych Gminy Dopiewo dla m\u0142odych sportowc\u00f3w zachodzi\r\n   potrzeba zwi\u0119kszenia wysoko\u015bci przedzia\u0142u finansowego przyznawanych\r\n   stypendi\u00f3w.\r\n\r\n   Obowi\u0105zuj\u0105cy do tej pory przedzia\u0142 150,00 - 250,00 z\u0142 miesi\u0119cznie staje\r\n   si\u0119 niewsp\u00f3\u0142mierny do obecnej sytuacji ekonomicznej w kraju. Zwi\u0119kszenie\r\n   przedzia\u0142u finansowego do 200,00 - 400,00 z\u0142 miesi\u0119cznie umo\u017cliwi r\u00f3wnie\u017c\r\n   lepsze skalowanie  w odniesieniu do osi\u0105ganych wynik\u00f3w sportowych.\r\n   Podj\u0119cie uchwa\u0142y nie ma wp\u0142ywu na obowi\u0105zuj\u0105cy plan finansowy.\r\n\r\n   Autopoprawka: w \u00a7 1 oraz w uzasadnieniu, w numerze uchwa\u0142y nale\u017cy dopisa\u0107\r\n   rok \u201e13\u201d.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 19 radnych, 19 g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   XVII\/212\/20 w sprawie zmiany uchwa\u0142y Nr LVII\/395\/13 Rady Gminy Dopiewo z\r\n   dnia 25 listopada 2013 r. w sprawie okre\u015blenia warunk\u00f3w i trybu\r\n   przyznawania stypendi\u00f3w sportowych Gminy Dopiewo dla m\u0142odych sportowc\u00f3w.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie zmiany uchwa\u0142y Nr LVII\/395\/13 Rady Gminy\r\n   Dopiewo z dnia 25 listopada 2013 r. w sprawie okre\u015blenia warunk\u00f3w i trybu\r\n   przyznawania stypendi\u00f3w sportowych Gminy Dopiewo dla m\u0142odych sportowc\u00f3w.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 14 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   11.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany uchwa\u0142y Nr XIX\/270\/16 Rady Gminy\r\n       Dopiewo z dnia 30 maja 2016r. w sprawie nadania Statutu O\u015brodkowi\r\n       Pomocy Spo\u0142ecznej w Dopiewie.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142a Dyrektor O\u015brodka Pomocy Spo\u0142ecznej w Dopiewie\r\n   Pani Cz. Leciejewska, kt\u00f3ra poinformowa\u0142a, \u017ce w Statucie O\u015brodka Pomocy\r\n   Spo\u0142ecznej w Dopiewie wyra\u017anie podkre\u015blono, \u017ce kierowanie i\r\n   reprezentowanie O\u015brodka na zewn\u0105trz nale\u017cy do kompetencji dyrektora oraz,\r\n   \u017ce wykonuje on swoje obowi\u0105zki przy pomocy zast\u0119pcy i g\u0142\u00f3wnego ksi\u0119gowego,\r\n   kt\u00f3rzy zast\u0119puj\u0105 go w czasie jego nieobecno\u015bci. Nadanie nowego brzmienia \u00a7\r\n   9 by\u0142o konieczne w zwi\u0105zku ze zmian\u0105 struktury organizacyjnej O\u015brodka\r\n   Pomocy Spo\u0142ecznej w Dopiewie.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 19 radnych, 19 g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   XVII\/215\/20 w sprawie zmiany uchwa\u0142y Nr XIX\/270\/16 Rady Gminy Dopiewo z\r\n   dnia 30 maja 2016r. w sprawie nadania Statutu O\u015brodkowi Pomocy Spo\u0142ecznej\r\n   w Dopiewie.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie zmiany uchwa\u0142y Nr XIX\/270\/16 Rady Gminy\r\n   Dopiewo z dnia 30 maja 2016r. w sprawie nadania Statutu O\u015brodkowi Pomocy\r\n   Spo\u0142ecznej w Dopiewie.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 15 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   12.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr XVI\/204\/19 Rady Gminy\r\n       Dopiewo z dnia 18 grudnia 2019 r. w sprawie  uchwa\u0142y bud\u017cetowej na\r\n       2020 rok.\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek przedstawi\u0142a nast\u0119puj\u0105ce zmiany:\r\n\r\n   Dochody\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0W dziale 854 zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w z tytu\u0142u wp\u0142yw\u00f3w z pozosta\u0142ych\r\n       op\u0142at o kwot\u0119 50.420,00 z\u0142;\r\n\r\n   Wydatki\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0W rozdziale 60001 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na dotacje na zadania\r\n       bie\u017c\u0105ce o kwot\u0119 25.361,00 z\u0142;\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0W rozdziale 60016 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119\r\n       1.850.000,00 z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do Uchwa\u0142y);\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0W rozdziale 80101 zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na dotacje na zadania\r\n       bie\u017c\u0105ce o kwot\u0119 10.000,00 z\u0142, zwi\u0119ksza si\u0119  plan wydatk\u00f3w na programy\r\n       finansowane z udzia\u0142em \u015brodk\u00f3w unijnych o kwot\u0119 5.807,00 z\u0142;\r\n\r\n   \u00a04.\u00a0W rozdziale 80132 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na dotacje na zadania\r\n       bie\u017c\u0105ce o kwot\u0119 10.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0W rozdziale 85412 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105\r\n       zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 45.214,00 z\u0142, zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na\r\n       wynagrodzenia i sk\u0142adki od nich naliczane o kwot\u0119 5.206,00 z\u0142;\r\n\r\n   \u00a06.\u00a0W rozdziale 90004 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119\r\n       60.000,00 z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do Uchwa\u0142y);\r\n\r\n   \u00a07.\u00a0W rozdziale 90013 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105\r\n       zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 2.600,00 z\u0142;\r\n\r\n   \u00a08.\u00a0W rozdziale 90095 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych  z realizacj\u0105\r\n       zada\u0144  statutowych o kwot\u0119 7.200,00 z\u0142, zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na\r\n       dotacje na zadania bie\u017c\u0105ce o kwot\u0119 2.100,00 z\u0142.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 19 radnych, 18 g\u0142osami \u201eza\u201d, 1 g\u0142osem\r\n   \u201ewstrzymuj\u0105cym\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr XVII\/214\/20 w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr\r\n   XVI\/204\/19 Rady Gminy Dopiewo z dnia 18 grudnia 2019 r. w sprawie uchwa\u0142y\r\n   bud\u017cetowej na 2020 rok.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr XVI\/204\/19 Rady Gminy\r\n   Dopiewo z dnia 18 grudnia 2019 r. w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej na 2020\r\n   rok.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 16 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   13.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr XVI\/203\/19 Rady Gminy\r\n       Dopiewo z dnia 18 grudnia 2019 r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej\r\n       Prognozy Finansowej Gminy Dopiewo na lata 2020-2030.\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek przedstawi\u0142a nast\u0119puj\u0105ce zmiany:\r\n\r\n   Zmiany dokonane w za\u0142\u0105czniku Nr 1 zwi\u0105zane s\u0105 ze zmianami uchwa\u0142y\r\n   bud\u017cetowej na 2020 roku oraz zmianami w wykazie przedsi\u0119wzi\u0119\u0107.\r\n\r\n   Zmiany dokonane w za\u0142\u0105czniku Nr 2 - wykaz przedsi\u0119wzi\u0119\u0107:\r\n\r\n   - poz. 1.1.1.1 zwi\u0119kszono limit 2020 o kwot\u0119 5.807,00 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.1.5 zwi\u0119kszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady, limit 2020 roku, limit\r\n   zobowi\u0105za\u0144\r\n   o kwot\u0119 25.361,00 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.2.1 zwi\u0119kszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady, limit 2020 roku, limit\r\n   zobowi\u0105za\u0144\r\n   o kwot\u0119 1.850.000,00 z\u0142.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 19 radnych, 19 g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   XVII\/215\/20 w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr XVI\/203\/19 Rady Gminy Dopiewo z\r\n   dnia 18 grudnia 2019 r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej Prognozy\r\n   Finansowej Gminy Dopiewo na lata 2020-2030.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr XVI\/203\/19 Rady Gminy\r\n   Dopiewo z dnia 18 grudnia 2019 r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej\r\n   Prognozy Finansowej Gminy Dopiewo na lata 2020-2030.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 17 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   14.\u00a0Projekt  uchwa\u0142y  w sprawie  zmiany uchwa\u0142y Nr XXII\/201\/2004 Rady\r\n       Gminy Dopiewo z dnia 29 marca 2004r.  dotycz\u0105cej ustalenia stawek\r\n       op\u0142at za zajmowanie pasa drogowego dr\u00f3g gminnych na cele niezwi\u0105zane z\r\n       potrzebami zarz\u0105dzania drogami lub potrzebami ruchu, zmienionej\r\n       uchwa\u0142\u0105  Nr L\/404\/2006 Rady Gminy Dopiewo z dnia 27 lutego 2006r. oraz\r\n       uchwa\u0142\u0105 Nr XIV\/169\/19 Rady Gminy Dopiewo z dnia 28 pa\u017adziernika 2019r.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142a Kierownik Referatu Inwestycji i Gospodarki\r\n   Komunalnej Pani A. Rutyna, kt\u00f3ra poinformowa\u0142a, \u017ce  przepisem art. 2 pkt\r\n   2) lit. c) ustawy z dnia 30 sierpnia 2019 r. o zmianie ustawy o wspieraniu\r\n   rozwoju us\u0142ug i sieci telekomunikacyjnych oraz niekt\u00f3rych innych ustaw\r\n   (Dz. U. z 2019 poz. 1815), kt\u00f3ra wesz\u0142a w \u017cycie z dniem 25 pa\u017adziernika\r\n   2019r. zmieniono  przepis art. 40 ust. 8 ustawy z dnia 21 marca 1985 r. o\r\n   drogach publicznych, nadaj\u0105c mu nast\u0119puj\u0105ce brzmienie: \u201eorgan stanowi\u0105cy\r\n   jednostki samorz\u0105du terytorialnego, w drodze uchwa\u0142y, ustala dla dr\u00f3g,\r\n   kt\u00f3rych zarz\u0105dc\u0105 jest jednostka samorz\u0105du terytorialnego, wysoko\u015b\u0107 stawek\r\n   op\u0142aty za zaj\u0119cie 1 m2 pasa drogowego. Stawki op\u0142aty, o kt\u00f3rych mowa w\r\n   ust. 4 i 6, nie mog\u0105 przekroczy\u0107 10 z\u0142 za jeden dzie\u0144 zajmowania pasa\r\n   drogowego, a stawka op\u0142aty, o kt\u00f3rej mowa w ust. 5, nie mo\u017ce przekroczy\u0107\r\n   200 z\u0142, z tym \u017ce w odniesieniu do obiekt\u00f3w i urz\u0105dze\u0144 infrastruktury\r\n   telekomunikacyjnej stawki op\u0142aty, o kt\u00f3rych mowa w ust. 4 i 6, nie mog\u0105\r\n   przekroczy\u0107 0,20 z\u0142 za jeden dzie\u0144 zajmowania pasa drogowego, a stawka\r\n   op\u0142aty, o kt\u00f3rej mowa w ust. 5, nie mo\u017ce przekroczy\u0107 20 z\u0142\u201d. Art. 40 ust.\r\n   4 odnosi si\u0119 do op\u0142aty za zaj\u0119cie pasa drogowego w celu prowadzenia rob\u00f3t\r\n   w pasie drogowym (art. 40 ust. 2 pkt 1) oraz op\u0142aty za zaj\u0119cie pasa\r\n   drogowego na prawach wy\u0142\u0105czno\u015bci w celach innych ni\u017c wymienione w art. 40\r\n   ust. 2 pkt 1-3 (art. 40 ust. 2 pkt 4). Art. 40 ust. 6 odnosi si\u0119 do op\u0142aty\r\n   za zaj\u0119cie pasa drogowego w celu umieszczania w pasie drogowym obiekt\u00f3w\r\n   budowlanych niezwi\u0105zanych z potrzebami zarz\u0105dzania drogami lub potrzebami\r\n   ruchu drogowego oraz reklam (art. 40 ust. 2 pkt 3). W ww. przypadkach\r\n   zatem stawka op\u0142aty nie mo\u017ce przekroczy\u0107 - w odniesieniu do obiekt\u00f3w i\r\n   urz\u0105dze\u0144 infrastruktury telekomunikacyjnej - 0,20 z\u0142 za jeden dzie\u0144. Art.\r\n   40 ust. 5 odnosi si\u0119 za\u015b do zaj\u0119cia pasa drogowego w celu umieszczania w\r\n   pasie drogowym urz\u0105dze\u0144 infrastruktury technicznej niezwi\u0105zanych z\r\n   potrzebami zarz\u0105dzania drogami lub potrzebami ruchu drogowego (art. 40\r\n   ust. 2 pkt 2). W tym przypadku stawka op\u0142aty nie mo\u017ce przekroczy\u0107 - w\r\n   odniesieniu do obiekt\u00f3w i urz\u0105dze\u0144 infrastruktury telekomunikacyjnej - 20\r\n   z\u0142 rocznie.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radny Dziembowski: 0,20 z\u0142 to jest stawka dzienna?\r\n\r\n   Pani A. Rutyna: tak, to jest za jeden dzie\u0144.\r\n\r\n   Radni dalszej dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 19 radnych, 19 g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   XVII\/216\/20 w sprawie zmiany uchwa\u0142y Nr XXII\/201\/2004 Rady Gminy Dopiewo z\r\n   dnia 29 marca 2004r.  dotycz\u0105cej ustalenia stawek op\u0142at za zajmowanie pasa\r\n   drogowego dr\u00f3g gminnych na cele niezwi\u0105zane z potrzebami zarz\u0105dzania\r\n   drogami lub potrzebami ruchu, zmienionej uchwa\u0142\u0105 Nr L\/404\/2006 Rady Gminy\r\n   Dopiewo z dnia 27 lutego 2006r. oraz uchwa\u0142\u0105 Nr XIV\/169\/19 Rady Gminy\r\n   Dopiewo z dnia 28 pa\u017adziernika 2019r.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie zmiany uchwa\u0142y Nr XXII\/201\/2004 Rady Gminy\r\n   Dopiewo z dnia 29 marca 2004r.  dotycz\u0105cej ustalenia stawek op\u0142at za\r\n   zajmowanie pasa drogowego dr\u00f3g gminnych na cele niezwi\u0105zane z potrzebami\r\n   zarz\u0105dzania drogami lub potrzebami ruchu, zmienionej uchwa\u0142\u0105 Nr L\/404\/2006\r\n   Rady Gminy Dopiewo z dnia 27 lutego 2006r. oraz uchwa\u0142\u0105 Nr XIV\/169\/19 Rady\r\n   Gminy Dopiewo z dnia 28 pa\u017adziernika 2019r.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |nieobecny                    |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 18 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   Wykaz g\u0142osowa\u0144 imiennych z sesji stanowi za\u0142. Nr 19 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   15.\u00a0Interpelacje, wnioski i zapytania radnych.\r\n\r\n   Radny B\u0105k: chcia\u0142bym si\u0119 z Pa\u0144stwem podzieli\u0107 pewn\u0105 refleksj\u0105, mo\u017cna to\r\n   potraktowa\u0107 jako zapytanie lub wniosek. Uk\u0142ad drogowy zwi\u0105zany z\r\n   autostrad\u0105 oraz trasami S-11 i S-5 mamy w naszej Gminie ju\u017c niejako\r\n   gotowy, ale ca\u0142y czas zastanawiam si\u0119 nad ul. Grunwaldzk\u0105, a w zasadzie\r\n   jej nieutwardzonym przed\u0142u\u017ceniem do G\u0142uchowa. Ta droga znajduje si\u0119 na\r\n   terenie Gminy Komorniki. Miejsce jest na tyle strategiczne, \u017ce dotyczy\r\n   ca\u0142ego obszaru, mo\u017ce wsp\u00f3lnie z Gmin\u0105 Komorniki, Powiatem Pozna\u0144skiem\r\n   Gmin\u0105 Dopiewo zastanowiliby\u015bmy si\u0119 nad docelowym utwardzeniem tego\r\n   odcinka. To spowodowa\u0142oby na pewno odci\u0105\u017cenie tego nieszcz\u0119snego odcinka\r\n   drogi z Plewisk do Go\u0142usek. Droga umo\u017cliwi\u0142aby tak\u017ce szybsze dotarcie do\r\n   w\u0119z\u0142a w Konarzewie.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: w imieniu Klubu Radnych Jeste\u015bmy na TAK! sk\u0142adam na\r\n   r\u0119ce Pana W\u00f3jta wniosek o publikowanie w Biuletynie Informacji Publicznej\r\n   projekt\u00f3w miejscowych plan\u00f3w zagospodarowania przestrzennego oraz\r\n   projekt\u00f3w zmian plan\u00f3w zagospodarowania przestrzennego. Drugi wniosek\r\n   dotyczy w tej chwili realizowanej inwestycji, Gmina buduje ul. Ber\u0142ow\u0105.\r\n   Inwestycja dochodzi do skrzy\u017cowania ul. Ber\u0142owej z ul. Herbow\u0105. Za chwil\u0119\r\n   zostanie zamkni\u0119ty odcinek pomi\u0119dzy ul. Kolejow\u0105 i ul. Herbow\u0105, mam pro\u015bb\u0119\r\n   do Urz\u0119du, aby z pewnym wyprzedzeniem poinformowa\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w, kiedy to\r\n   zamkni\u0119cie nast\u0105pi.\r\n\r\n   16.\u00a0Wolne g\u0142osy.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: ostatnio Komisja Bud\u017cetu przeprowadzi\u0142a wizje lokalne\r\n   na w\u0119z\u0142ach przesiadkowych i tam si\u0119 pojawi\u0142y r\u00f3\u017cne wnioski, m.in. w\r\n   Pal\u0119dziu pojawi\u0142a si\u0119 kwestia nie przestrzegania przez kierowc\u00f3w\r\n   obowi\u0105zuj\u0105cego kierunku ruchu. Tam jest k\u0142opot taki, \u017ce elektronika, kt\u00f3ra\r\n   tam si\u0119 pojawia jest skorelowana z tym, czy ludzie prawid\u0142owo wje\u017cd\u017caj\u0105 i\r\n   opuszczaj\u0105 w\u0119ze\u0142. W zwi\u0105zku z tym wy\u015bwietlacze, kt\u00f3re pokazuj\u0105 liczb\u0119\r\n   wolnych miejsc daj\u0105 odczyty niew\u0142a\u015bciwe. Po spotkaniu Komisji zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119\r\n   do mnie mieszkaniec z pomys\u0142em, aby skoro w\u0119ze\u0142 jest monitorowany i jest\r\n   tam kilka kamer, aby kamery, kt\u00f3re s\u0105 blisko wjazdu i wyjazdu zosta\u0142y w\r\n   taki spos\u00f3b ustawione, aby mo\u017cna by\u0142o wyegzekwowa\u0107 w\u0142a\u015bciwy kierunek\r\n   jazdy, ustawiaj\u0105 np. znak, \u017ce teren jest monitorowany. Je\u017celi nie uda si\u0119\r\n   tego przeprowadzi\u0107, to nie wiem, czy jest sens u\u017cywania tam tej ca\u0142ej\r\n   elektronicznej aparatury.\r\n\r\n   Druga rzecz jest tak\u017ce zwi\u0105zana z w\u0119z\u0142em, w trakcie wizji Komisji\r\n   zg\u0142osi\u0142em wniosek dotycz\u0105cy stanowisk kiss&ride, czyli takich miejsc, na\r\n   kt\u00f3rych kierowca na chwil\u0119 si\u0119 zatrzymuje, aby wysadzi\u0107 pasa\u017cera, kt\u00f3rzy\r\n   przyjecha\u0142 na poci\u0105g. Wprowadzono znaki w miejscach zasugerowanych, kt\u00f3re\r\n   pokazuj\u0105, \u017ce jest tam zakaz postoju powy\u017cej 15 minut, co nie do ko\u0144ca jest\r\n   zgodne z ide\u0105 takiego miejsca, bo nie wyobra\u017cam sobie, aby Policja czy\r\n   Stra\u017c gminna sprawdza\u0142a, czy kto\u015b kto tam podjecha\u0142 sta\u0142 tam przez 15\r\n   minut, czy d\u0142u\u017cej. Niezale\u017cnie od tych 3 miejsc, kt\u00f3re zosta\u0142y tam\r\n   wyznaczone do tego ograniczonego postoju, to mieszkaniec zaproponowa\u0142, aby\r\n   przy okazji projektowania kolejnego odcinka drogi wzd\u0142u\u017c tor\u00f3w, od dworca\r\n   do ul. Widok, przewidzie\u0107 takie stanowiska kiss&ride, aby one by\u0142y jeszcze\r\n   bli\u017cej wej\u015bcia na peron.\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: je\u017celi chodzi o kwestie projektowania\r\n   kolejnego odcinka drogi wzd\u0142u\u017c tor\u00f3w, to projektant otrzyma\u0142 od nas\r\n   wytyczne zar\u00f3wno w zakresie nowych miejsc postojowych jak i sprawdzenia\r\n   mo\u017cliwo\u015bci wykonania miejsc postojowych kiss&ride po stronie dworca, przy\r\n   za\u0142o\u017ceniu, \u017ce b\u0119dzie to nasz teren i mo\u017cliwo\u015bci terenowe na to pozwol\u0105.\r\n   Je\u017celi chodzi o kwestie postoju powy\u017cej 15 minut na terenie w\u0119z\u0142a, to\r\n   by\u0142em w tym miejscu kilkukrotnie i nie widzia\u0142em samochodu, kt\u00f3ry tam by\r\n   sta\u0142 ca\u0142y dzie\u0144, ale wy\u015blemy tam stra\u017c gminn\u0105, aby sprawdza\u0142a, czy\r\n   samochody tak tylko zatrzymuj\u0105 si\u0119, czy parkuj\u0105 d\u0142u\u017cej, powy\u017cej tych 15\r\n   minut. Generalnie co do zasady mo\u017cemy jeszcze oznakowa\u0107 ten parking,\r\n   natomiast nie mamy wp\u0142ywu na to jak kierowcy si\u0119 zachowuj\u0105. Tam o ile\r\n   dobrze kojarz\u0119, na jezdni jest wrysowana strza\u0142ka jednego kierunku, tam\r\n   nie ma dw\u00f3ch kierunk\u00f3w jazdy. P\u0119tla indukcyjna zosta\u0142a zamontowana po to,\r\n   \u017ceby usprawni\u0107 funkcjonowanie tego parkingu w zakresie informacyjnym. W\r\n   trakcie Pana wypowiedzi rozmawia\u0142em z zast\u0119pc\u0105, aby przyjrza\u0142 si\u0119 temu\r\n   problemowi i niezale\u017cnie od tego Pana wniosek skierujemy do Policji, aby\r\n   patrole tam si\u0119 pojawi\u0142y, bo jak by nie by\u0142o to jest \u0142amanie przepis\u00f3w\r\n   prawa i jazda pod pr\u0105d na drodze jednokierunkowej. Trudno tu upatrywa\u0107\r\n   winy Gminy, dlatego, \u017ce zamontowa\u0142a p\u0119tl\u0119 indukcyjn\u0105, a kierowcy je\u017cd\u017c\u0105\r\n   pod pr\u0105d na parkingu, kt\u00f3ry jest zewsz\u0105d oznakowany zar\u00f3wno w zakresie\r\n   oznakowania poziomego, czyli napis\u00f3w na jezdni jak i pionowego.\r\n\r\n   Radny Dziembowski: chcia\u0142bym poruszy\u0107 temat skrzy\u017cowania ulic: Zielnej i\r\n   Malinowej w Sk\u00f3rzewie. Ju\u017c w zesz\u0142ym roku prosi\u0142em, aby si\u0119 przyjrze\u0107 czy\r\n   na tym terenie jest wystarczaj\u0105ca ilo\u015b\u0107 \u201egarb\u00f3w\u201d. Kilka dni temu dosz\u0142o do\r\n   kolizji na tym terenie, prosz\u0119 si\u0119 przyjrze\u0107, czy na chodnikach jest\r\n   wystarczaj\u0105ca ilo\u015b\u0107 palik\u00f3w i czy nie zachodzi konieczno\u015b\u0107 zamontowania\r\n   jakiego\u015b dodatkowego \u201egarba\u201d.\r\n\r\n   Radna Walich: na jakim etapie jest obecnie sprawa ul. Botanicznej w\r\n   Sk\u00f3rzewie. Wiem, \u017ce wszystkie ministerialne sprawy s\u0105 ju\u017c poza nami. Czy\r\n   zosta\u0142 ju\u017c og\u0142oszony przetarg, a je\u017celi nie, to kiedy zostanie?\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: ulica zosta\u0142a zaprojektowana, jeste\u015bmy po\r\n   otwarciu ofert, mamy kilku oferent\u00f3w, trwa badanie ofert. Licz\u0119, \u017ce umowa\r\n   zostanie podpisana jeszcze w lutym, a prace rozpoczn\u0105 si\u0119 po przekazaniu\r\n   placu budowy, czyli mo\u017ce jeszcze w marcu br.\r\n\r\n   Radna Nowak: kiedy konkretnie nast\u0105pi zmiana organizacji ruchu w Dopiewcu?\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: Pan Zast\u0119pca przekazywa\u0142 Pani, \u017ce b\u0119dzie to\r\n   wprowadzone do ko\u0144ca marca br.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: wniosek przekaza\u0142a mi mieszkanka ul. R\u00f3\u017cany Zak\u0105tek w\r\n   D\u0105br\u00f3wce - ulica R\u00f3\u017cany Zak\u0105tek jest po\u0142\u0105czona z w\u0119z\u0142em przesiadkowym\r\n   takim chodniczkiem, kt\u00f3ry dochodzi do furtki posadowionej w ekranie\r\n   akustycznym. Prosz\u0119 o rozwa\u017cenie zamontowania na tym odcinku jednej lampy,\r\n   bo brakuje tam o\u015bwietlenia.\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: my t\u0105 kwesti\u0119 analizujemy pod k\u0105tem w\u0142asno\u015bci\r\n   nieruchomo\u015bci drogowych i tego o\u015bwietlenia, kt\u00f3re jest tam zamontowane.\r\n   Jedyn\u0105 przeszkod\u0105 jest tam kwestia w\u0142asno\u015bciowa. Je\u017celi uda si\u0119 \u201dz\u0142apa\u0107\u201d\r\n   zasilanie z ul. R\u00f3\u017cany Zak\u0105tek wtedy nie b\u0119dzie problemu, aby uruchomi\u0107\r\n   zlecenie i ko\u0142o wiosny taka lampa tam zostanie zamontowana. Z tego co\r\n   wiem, to te ulice nie s\u0105 jeszcze nasze i ewentualnie mo\u017cemy spr\u00f3bowa\u0107\r\n   zdoby\u0107 o\u015bwietlenie z dworca przesiadkowego, ale to musi zosta\u0107 sprawdzone\r\n   pod wzgl\u0119dem technicznym.\r\n\r\n   Radny Bartkowiak: czy wiadomo kiedy b\u0119dzie kontynuowany \u015bwiat\u0142ow\u00f3d na\r\n   dalszym odcinku ul. M\u0142y\u0144skiej w kierunku nowego osiedla w Dopiewie?\r\n\r\n   W\u00f3jt Gminy Pan A. Napiera\u0142a: nie mam takiej wiedzy, to jest inwestycja\r\n   komercyjna realizowana przez r\u00f3\u017cnych gestor\u00f3w medi\u00f3w telekomunikacyjnych.\r\n   Na naszym terenie jest to g\u0142\u00f3wnie Inea. Je\u017celi mieszkaniec jest\r\n   zainteresowany, to mo\u017ce bezpo\u015brednio wys\u0142a\u0107 maila do Inei i tak\u0105\r\n   informacj\u0119 otrzyma. Z tego co wiem, to nie jest tak, \u017ce wszyscy mieszka\u0144cy\r\n   zostan\u0105 przy\u0142\u0105czeni. Co do zasady Sp\u00f3\u0142ka realizowa\u0142a te przy\u0142\u0105cza, kt\u00f3ry\r\n   by\u0142y dla nich z punktu widzenia komercyjnego op\u0142acalne. Zwr\u00f3cimy si\u0119 z\r\n   pismem, aby Sp\u00f3\u0142ka wskaza\u0142a swoje plany inwestycyjne na terenie Gminy\r\n   Dopiewo. Jednak\u017ce m\u00f3wi\u0105c wprost nie chcieliby\u015bmy by\u0107 kojarzeni z tym, czy\r\n   sie\u0107 szerokopasmowego internetu si\u0119 pojawi za spraw\u0105 Gminy czy Urz\u0119du\r\n   Gminy, bo jeszcze raz powtarzam, \u017ce to s\u0105 inwestycje komercyjne.\r\n\r\n   Z okazji przej\u015bcia na emerytur\u0119 Dyrektor O\u015brodka Pomocy Spo\u0142ecznej w\r\n   Dopiewie Pani Czes\u0142awy Leciejewskiej przedstawiciele Urz\u0119du Gminy, radni\r\n   oraz radni powiatowi z\u0142o\u017cyli  Pani Czes\u0142awie podzi\u0119kowania za\r\n   dotychczasow\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 oraz \u017cyczyli zdrowia i wszelkiej pomy\u015blno\u015bci  na\r\n   dalszej drodze \u017cycia.\r\n\r\n   17.\u00a0Zako\u0144czenie obrad XVII sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Na koniec Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk stwierdzi\u0142, \u017ce\r\n   porz\u0105dek obrad zosta\u0142 wyczerpany i dokona\u0142 zamkni\u0119cia XVII sesji Rady\r\n   Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Protok\u00f3\u0142 zawiera 19 za\u0142\u0105cznik\u00f3w.\r\n\r\n   Protok\u00f3\u0142 zawiera 21 stron, ponumerowanych od 1 do 21.\r\n\r\n   Integraln\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 niniejszego protoko\u0142u jest nagranie oznaczone\r\n   27.01.20_XVII sesja dost\u0119pne na stronie dopiewo.pl.\r\n\r\n   Protoko\u0142owa\u0142\r\n\r\n   Inspektor ds. Rady Gminy\r\n\r\n   Damian Gryska\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Dopiewo\r\n\r\n   Pan Leszek Nowaczyk\r\n",
            "format": "raw_text",
            "summary": ""
        }
    ],
    "field_custom_meta_descr": [
        {
            "value": "Protok\u00f3\u0142 Nr XVII\/20 z Sesji Rady Gminy Dopiewo odbytej w dniu 27 stycznia 2020 r."
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?c=1662",
            "format": "raw_text"
        }
    ],
    "field_nazwa_protokolu": [
        {
            "value": "Protok\u00f3\u0142 Nr XVII\/20 z Sesji Rady Gminy Dopiewo odbytej w dniu 27 stycznia 2020 r."
        }
    ],
    "field_ref_sesja": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "0787484d-e753-48b8-a861-5802ce51deb9"
        }
    ]
}