{
    "uuid": [
        {
            "value": "7f75e490-34c6-4996-8416-ddf996fe0a25"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "uchwala",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "0172546f-5d03-4b2e-b6ae-b5f787fca34c"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-10-29T16:33:55+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a nr 81"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-10-29T16:32:32+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-11-06T15:20:08+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/uchwala\/81",
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 1
        }
    ],
    "menu_link": [],
    "body": [
        {
            "value": " Uchwa\u0142a Nr VI\/81\/19<br><br>Rady Gminy Dopiewo<br><br>z dnia 25 marca 2019 r.<br><br> <br><br>w sprawie okre\u015blenia szczeg\u00f3\u0142owych wymog\u00f3w raportu o stanie Gminy Dopiewo.<br><br> <br><br>Na podstawie art. 28aa ust. 3 ustawy z dnia 8 marca 1990 r. o samorz\u0105dzie<br>gminnym (t.j. Dz. U. z 2019 r. poz. 506) Rada Gminy Dopiewo uchwala, co<br>nast\u0119puje:<br><br>\u00a7 1. Okre\u015bla si\u0119 szczeg\u00f3\u0142owe wymogi dotycz\u0105ce opracowania raportu o stanie<br>Gminy Dopiewo, stanowi\u0105ce za\u0142\u0105cznik do niniejszej uchwa\u0142y.<br><br>\u00a7 2. Wykonanie uchwa\u0142y powierza si\u0119 W\u00f3jtowi Gminy Dopiewo.<br><br>\u00a7 3. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie z dniem podj\u0119cia.<br><br>Uzasadnienie<br><br>Zgodnie z art. 28 aa ust. 1 ustawy z dnia 8 marca 1990 r. o samorz\u0105dzie<br>gminnym (Dz. U.<br>z 2018 r. poz. 994, z p\u00f3\u017an. zm.) w\u00f3jt co roku do dnia 31 maja przedstawia<br>radzie gminy raport o stanie gminy.<br><br>W my\u015bl ust. 3 ww. przepisu ustawy, rada gminy mo\u017ce okre\u015bli\u0107 w drodze<br>uchwa\u0142y szczeg\u00f3\u0142owe wymogi dotycz\u0105ce raportu.<br><br>W zwi\u0105zku z powy\u017cszym podj\u0119cie uchwa\u0142y uwa\u017ca si\u0119 za zasadne.<br><br>Za\u0142\u0105cznik do Uchwa\u0142y Nr VI\/81\/19<br><br>Rady Gminy Dopiewo<br><br>z dnia 25 marca 2019 r.<br><br>SZCZEG\u00d3\u0141OWE WYMOGI DOTYCZ\u0104CE OPRACOWANIA RAPORTU O STANIE GMINY DOPIEWO<br><br>Ramowy uk\u0142ad Raportu o stanie Gminy Dopiewo<br><br> 1. Informacje og\u00f3lne<br><br>W informacjach og\u00f3lnych nale\u017cy przedstawi\u0107:<br><br> a. kr\u00f3tk\u0105 charakterystyk\u0119 Gminy,<br><br> b. dane demograficzne,<br><br> c. syntetyczny opis stanu finans\u00f3w publicznych (wykonanie dochod\u00f3w i<br>wydatk\u00f3w, deficytu lub nadwy\u017cki (dane z ostatnich 3 lat w tym rok<br>obj\u0119ty raportem), analiza wska\u017anikowa: udzia\u0142 dochod\u00f3w w\u0142asnych w<br>dochodach og\u00f3\u0142em, udzia\u0142 wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych w wydatkach og\u00f3\u0142em,<br>zad\u0142u\u017cenie do dochod\u00f3w og\u00f3\u0142em,<br><br> d. cz\u0142onkostwo w zwi\u0105zkach i stowarzyszeniach,<br><br> e. wykaz jednostek organizacyjnych Gminy i gminnych os\u00f3b prawnych.<br><br>W informacji og\u00f3lnej nale\u017cy poda\u0107 r\u00f3wnie\u017c odes\u0142anie do sprawozda\u0144 za dany<br>rok (udost\u0119pnionych w biuletynie informacji publicznej) z realizacji<br>polityk, strategii<br>i program\u00f3w oraz sprawozdania z wykonania bud\u017cetu i informacji o stanie<br>mienia. W raporcie o stanie Gminy nie powiela si\u0119 danych z tych<br>sprawozda\u0144, a podaje si\u0119 tylko i wy\u0142\u0105cznie og\u00f3lne informacje o<br>realizowanych politykach, strategiach, programach oraz bud\u017cecie i<br>informacji o stanie mienia.<br><br> 2. Syntetyczny opis realizacji Strategii Rozwoju Gminy<br><br>Przedstawienie misji i wizji Gminy oraz celu nadrz\u0119dnego i priorytet\u00f3w.<br>Najwa\u017cniejsze dzia\u0142ania w podziale na priorytety.<br><br> 3. Bud\u017cet obywatelski<br><br>Kr\u00f3tki opis zrealizowanych projekt\u00f3w. Zg\u0142oszone projekty na kolejny rok i<br>dane statystyczne w zakresie wynik\u00f3w g\u0142osowania.<br><br> 4. Opis dzia\u0142alno\u015bci Gminy<br><br>W ka\u017cdym z poni\u017cszych obszar\u00f3w nale\u017cy uwzgl\u0119dni\u0107 wykaz wa\u017cniejszych<br>inwestycji i remont\u00f3w oraz zada\u0144 zrealizowanych we wsp\u00f3\u0142pracy z<br>organizacjami pozarz\u0105dowymi.<br><br> a. gospodarka komunalna i infrastruktura<br><br>Syntetyczny opis realizacji programu gospodarowania mieszkaniowym zasobem<br>gminy, baza lokalowa. Dane statystyczne w zakresie % udzia\u0142u ludno\u015bci<br>korzystaj\u0105cej z sieci wodoci\u0105gowej i kanalizacyjnej. Kr\u00f3tki opis dzia\u0142a\u0144 w<br>zakresie utrzymania czysto\u015bci w gminie.<br><br> b. transport publiczny<br><br>Kr\u00f3tki opis funkcjonowania transportu publicznego z wyszczeg\u00f3lnieniem<br>linii komunikacji publicznej z podzia\u0142em na rodzaje \u015brodk\u00f3w transportu.<br><br> c. o\u015bwiata<br><br>Dane statystyczne w zakresie liczby uczni\u00f3w w plac\u00f3wkach publicznych<br>i niepublicznych<br>(w podziale na plac\u00f3wki), liczby oddzia\u0142\u00f3w, liczby nauczycieli wed\u0142ug<br>stopni awansu zawodowego, programy i projekty realizowane w szko\u0142ach.<br><br> d. kultura<br><br>Kr\u00f3tki opis najwa\u017cniejszych imprez i wydarze\u0144 kulturalnych.   Dane<br>statystyczne w zakresie dzia\u0142alno\u015bci Gminnej Biblioteki Publicznej i<br>Centrum Kultury: liczba wydarze\u0144 og\u00f3lnodost\u0119pnych (spektakle, koncerty,<br>spotkania autorskie), liczba ksi\u0119gozbior\u00f3w, liczba wypo\u017cycze\u0144 (w podziale<br>na lokalizacje).<br><br> e. sport i rekreacja<br><br>Wa\u017cniejsze imprezy sportowe, wykaz cyklicznych zaj\u0119\u0107 dla dzieci i<br>doros\u0142ych, baza sportowa, stypendia sportowe.<br><br> f. pomoc spo\u0142eczna i rodzina<br><br>Syntetyczny opis realizacji program\u00f3w z zakresu pomocy spo\u0142ecznej i<br>rodziny. Dane statystyczne w zakresie udzielanych \u015bwiadcze\u0144, liczby dzieci<br>w \u017c\u0142obkach (w podziale na plac\u00f3wki).<br><br> g. ochrona \u015brodowiska<br><br>Syntetyczny opis realizacji programu opieki nad zwierz\u0119tami bezdomnymi,<br>planu rozwoju i modernizacji urz\u0105dze\u0144 wodoci\u0105gowych i kanalizacyjnych.<br>Utrzymanie zieleni gminnej, dzia\u0142ania w zakresie likwidacji azbestu<br>i czystego powietrza.<br><br> h. bezpiecze\u0144stwo<br><br>Dane statystyczne w zakresie interwencji Stra\u017cy Gminnej i Ochotniczych<br>Stra\u017cy Po\u017carnych.<br><br> i. \u0142ad przestrzenny<br><br>Wykaz obowi\u0105zuj\u0105cych miejscowych plan\u00f3w zagospodarowania przestrzennego,<br>kr\u00f3tki opis dzia\u0142a\u0144 planistycznych w roku obj\u0119tym raportem, % pokrycia<br>gminy miejscowym planem zagospodarowania przestrzennego, dane statystyczne<br>w zakresie decyzji o warunkach zabudowy (w podziale na miejscowo\u015bci).<br><br> j. promocja i komunikacja spo\u0142eczna<br><br>Syntetyczny opis realizacji programu wsp\u00f3\u0142pracy z organizacjami<br>pozarz\u0105dowymi. Media spo\u0142eczno\u015bciowe, biuletyn informacyjny. Wsp\u00f3\u0142praca<br>mi\u0119dzynarodowa.<br><br> 5. Za\u0142\u0105cznik: Informacja o stanie realizacji uchwa\u0142.<br><br>W za\u0142\u0105czniku do Raportu nale\u017cy zawrze\u0107 wykaz podj\u0119tych uchwa\u0142 w roku<br>obj\u0119tym raportem wraz ze wskazaniem statusu uchwa\u0142y (zrealizowana,<br>niezrealizowana, w trakcie realizacji).<br>",
            "format": "raw_text",
            "summary": null
        }
    ],
    "field_count_brak": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_nieobecny": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_przeciw": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_votes": [
        {
            "value": 21
        }
    ],
    "field_count_wstrzymujacy": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_za": [
        {
            "value": 21
        }
    ],
    "field_custom_meta_descr": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a Nr VI\/81\/19 Rady Gminy Dopiewo z dnia 25 marca 2019 r. w sprawie okre\u015blenia szczeg\u00f3\u0142owych wymog\u00f3w raportu o stanie Gminy Dopiewo"
        }
    ],
    "field_glos_brak": [],
    "field_glos_nieobecny": [],
    "field_glos_przeciw": [],
    "field_glos_wstrzymujacy": [],
    "field_glos_za": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "8f62b00c-4b94-4967-9ea8-8516368d15e9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a6d7c744-18eb-405b-90ed-477a2cc2f115"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42c6c278-2680-469c-9f53-b724bc0de5d8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "007ef329-c80d-4b41-bdc3-ff241d757de9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "da0cd5fb-47fd-42f5-8a83-38bfb5fc8ed8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "ce5b532c-43e3-4c05-9296-6dd3491d5c64"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "d9ec9acf-7b21-47d8-9015-37dcbd126b84"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "e4406c87-3e78-4cd5-a865-ccc7817e721b"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a5ccaa66-c96c-427e-adbd-3959e257920e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "b1e4c8aa-1372-4158-b144-4207250135d0"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42e559af-ace0-467c-9b61-9b877d064ac3"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "49cb8f68-caa4-4893-b638-5e5f3f78f343"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "29f33ea9-61af-4b8b-be89-e368357c0657"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c9f5b28d-c725-419c-866f-939b43a62f46"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "537736c5-4266-421f-ae6a-95ef2ec5b670"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "3f419924-b22c-4307-a0da-f189caae1211"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "2013811e-58a0-49bf-a725-8d961a60211d"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "48f6bf1d-620f-4e9e-a1aa-207e49bee229"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c63d68e1-2254-4855-9ca9-991af7b4f42e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "f5c1ac34-6d52-4069-8417-9565c8966df6"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "30f7c162-d359-4d52-bfdb-b9f9b6db61f9"
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?a=12047",
            "format": "raw_text"
        }
    ],
    "field_nazwa_uchwaly": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a Nr VI\/81\/19 Rady Gminy Dopiewo z dnia 25 marca 2019 r. w sprawie okre\u015blenia szczeg\u00f3\u0142owych wymog\u00f3w raportu o stanie Gminy Dopiewo"
        }
    ],
    "field_nr_w_dz_wojewody": [],
    "field_numer_porzadkowy": [
        {
            "value": 81
        }
    ],
    "field_ref_sesja": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "aea9d31a-0181-4953-b6bb-ca33803f1402"
        }
    ],
    "field_typ_glosowania": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_typ_uchwaly": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "89374792-09f6-4110-857a-94c910d4df64"
        }
    ],
    "field_zmieniona_uchwala": []
}