{
    "uuid": [
        {
            "value": "a0190c70-6b1b-40e5-a71f-73a01a0304bc"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "protokol",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "2e00ab45-cc90-4423-80d5-6d49bc14600c"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-10-28T10:24:04+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Protok\u00f3\u0142 nr 5"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-10-28T10:22:56+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-11-02T12:30:25+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/protokoly\/5",
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 0
        }
    ],
    "menu_link": [],
    "body": [
        {
            "value": "P r o t o k \u00f3 \u0142 Nr V\/19\r\n\r\n         z Sesji Rady Gminy Dopiewo odbytej w dniu 25 lutego 2019 roku\r\n\r\n                           w Domu Stra\u017caka w Dopiewie\r\n\r\n   Sesji przewodniczy\u0142:\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady\r\n\r\n   Pan Leszek Nowaczyk\r\n\r\n   Sesj\u0119 rozpocz\u0119to o godz. 15^0^6 a zako\u0144czono o godz. 16^25\r\n\r\n   Przebieg sesji:\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0Otwarcie V sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Otwarcia V sesji Rady Gminy Dopiewo o godz. 15^0^6 dokona\u0142 Przewodnicz\u0105cy\r\n   Rady Gminy, Pan Leszek Nowaczyk.\r\n\r\n   2.  Stwierdzenie kworum.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Pan L. Nowaczyk stwierdzi\u0142, \u017ce na 21 radnych na sesji\r\n   obecnych jest 21 radnych. Wobec powy\u017cszego Rada Gminy jest w\u0142adna do\r\n   podejmowania prawomocnych uchwa\u0142 i rozstrzygni\u0119\u0107.\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0lista obecno\u015bci radnych - za\u0142. nr 1\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0stwierdzenie kworum - za\u0142. nr 2\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0lista obecno\u015bci pracownik\u00f3w Urz\u0119du Gminy - za\u0142. nr 3\r\n\r\n   \u00a04.\u00a0lista obecno\u015bci so\u0142tys\u00f3w - za\u0142. nr 4\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0lista obecno\u015bci go\u015bci - za\u0142. nr 5\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0Odczytanie porz\u0105dku obrad.\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0Otwarcie V sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0Stwierdzenie kworum.\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0Odczytanie porz\u0105dku obrad.\r\n\r\n   \u00a04.\u00a0Informacja o przyj\u0119ciu protoko\u0142u z IV sesji.\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0Wr\u0119czenie stypendi\u00f3w sportowych Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   \u00a06.\u00a0Zapytania i wnioski so\u0142tys\u00f3w\r\n\r\n   \u00a07.\u00a0Informacja przedstawicieli Rady Powiatu Pozna\u0144skiego z prac Rady.\r\n\r\n   \u00a08.\u00a0Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci W\u00f3jta pomi\u0119dzy sesjami.\r\n\r\n   \u00a09.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie wyodr\u0119bnienia w bud\u017cecie gminy \u015brodk\u00f3w\r\n       stanowi\u0105cych fundusz so\u0142ecki. DRUK 51\r\n\r\n   10.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie udzielenia dotacji w 2019 roku na prace\r\n       konserwatorskie, restauratorskie lub roboty budowlane przy zabytkach\r\n       wpisanych do rejestru zabytk\u00f3w. DRUK 52\r\n\r\n   11.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie udzielenia bonifikaty od op\u0142aty z tytu\u0142u\r\n       przekszta\u0142cenia prawa u\u017cytkowania wieczystego grunt\u00f3w zabudowanych na\r\n       cele mieszkaniowe w prawo w\u0142asno\u015bci tych grunt\u00f3w. DRUK 53\r\n\r\n   12.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie wsp\u00f3\u0142dzia\u0142ania z Powiatem Pozna\u0144skim przy\r\n       usuwaniu i unieszkodliwianiu wyrob\u00f3w zawieraj\u0105cych azbest na terenie\r\n       Gminy Dopiewo. DRUK 54\r\n\r\n   13.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyj\u0119cia programu opieki nad zwierz\u0119tami\r\n       bezdomnymi oraz zapobiegania bezdomno\u015bci zwierz\u0105t na terenie gminy\r\n       Dopiewo w 2019 r. DRUK 55\r\n\r\n   14.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia zmiany\r\n       miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego terenu w\r\n       miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, w rejonie ulicy Jab\u0142oniowej, gmina Dopiewo.\r\n       DRUK 56\r\n\r\n   15.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy ks. J. Laskowskiego w\r\n       miejscowo\u015bci Go\u0142uski. DRUK 57\r\n\r\n   16.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Sojowa w miejscowo\u015bci\r\n       Wi\u0119ckowice. DRUK 58\r\n\r\n   17.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Je\u017cynowa i Modrzewiowa w\r\n       miejscowo\u015bci Pal\u0119dzie. DRUK 59\r\n\r\n   18.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Nieca\u0142a w miejscowo\u015bci\r\n       Dopiewo. DRUK 60\r\n\r\n   19.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Gwia\u017adzista w\r\n       miejscowo\u015bci Zakrzewo. DRUK 61\r\n\r\n   20.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Magazynowa w\r\n       miejscowo\u015bci Zakrzewo. DRUK 62\r\n\r\n   21.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie wyznaczenia Aglomeracji Dopiewo. DRUK 63\r\n\r\n   22.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Wieloletniego programu gospodarowania\r\n       mieszkaniowym zasobem Gminy Dopiewo na lata 2016-2020. DRUK 64\r\n\r\n   23.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie ustalenia regulaminu okre\u015blaj\u0105cego zasady i\r\n       tryb korzystania ze \u015bwietlic wiejskich i Domu Stra\u017caka b\u0119d\u0105cych\r\n       w\u0142asno\u015bci\u0105 Gminy Dopiewo. DRUK 65\r\n\r\n   24.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie okre\u015blenia szczeg\u00f3\u0142owych zasad, sposobu i\r\n       trybu umarzania, odraczania lub rozk\u0142adania na raty nale\u017cno\u015bci\r\n       maj\u0105cych charakter nale\u017cno\u015bci cywilnoprawnych, przypadaj\u0105cych Gminie\r\n       Dopiewo lub jej jednostkom organizacyjnym oraz warunk\u00f3w\r\n       dopuszczalno\u015bci pomocy publicznej w przypadkach, w kt\u00f3rych ulga\r\n       stanowi\u0107 b\u0119dzie pomoc publiczn\u0105 oraz wskazania organu do tego\r\n       uprawnionego. DRUK 66\r\n\r\n   25.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/33\/18 z dnia 17\r\n       grudnia 2018r. w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy Dopiewo na 2019 rok.\r\n       DRUK 67\r\n\r\n   26.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/32\/18 z dnia 17\r\n       grudnia 2018r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej Prognozy Finansowej\r\n       Gminy Dopiewo na lata 2019-2026. DRUK 68\r\n\r\n   27.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie rozpatrzenia skargi na W\u00f3jta Gminy Dopiewo.\r\n       DRUK 69\r\n\r\n   28.\u00a0Interpelacje, wnioski i zapytania radnych.\r\n\r\n   29.\u00a0Wolne g\u0142osy.\r\n\r\n   30.\u00a0Zako\u0144czenie obrad V sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Pan L. Nowaczyk: ponadto informuj\u0119, \u017ce wprowadzam do\r\n   porz\u0105dku obrad sesji projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Ognik w\r\n   miejscowo\u015bci Dopiewiec - DRUK 70  oraz projekt uchwa\u0142y  w sprawie nadania\r\n   nazwy ulicy Le\u015bna Polana w miejscowo\u015bci Dopiewiec -  DRUK 71. Obydwa\r\n   projekty by\u0142y ju\u017c omawiane na wsp\u00f3lnym posiedzeniu komisji w ubieg\u0142y\r\n   poniedzia\u0142ek.\r\n\r\n   Czy s\u0105 inne wnioski lub uwagi do porz\u0105dku obrad? Nie widz\u0119, w takim razie\r\n   prosz\u0119 o zatwierdzenie porz\u0105dku obrad.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne w sprawie zatwierdzenia porz\u0105dku obrad sesji\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |nie g\u0142osowa\u0142                 |\r\n   |----+-----------------------+-----------------------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   4. Informacja o przyj\u0119ciu protoko\u0142u z IV sesji.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk poinformowa\u0142, \u017ce w Biurze Rady\r\n   oraz przed sesj\u0105 dost\u0119pny by\u0142 protok\u00f3\u0142 z IV sesji Rady Gminy i zapyta\u0142,\r\n   czy s\u0105 uwagi do protoko\u0142u.\r\n\r\n   Uwag nie zg\u0142oszono\r\n\r\n   Protok\u00f3\u0142 zosta\u0142 przyj\u0119ty - 21 g\u0142os\u00f3w \u201eza\u201d.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne z przyj\u0119cia protoko\u0142u z IV sesji\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0Wr\u0119czenie stypendi\u00f3w sportowych Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Dyrektor GOSiR Pan M. Napiera\u0142a wsp\u00f3lnie z W\u00f3jtem Gminy Panem A. Napiera\u0142\u0105\r\n   oraz Przewodnicz\u0105cym Rady Gminy Panem L. Nowaczykiem wr\u0119czyli stypendia\r\n   sportowe wyr\u00f3\u017cniaj\u0105cym si\u0119 13 zawodnikom z terenu Gminy Dopiewo,\r\n   uprawiaj\u0105cym dyscypliny olimpijskie, kt\u00f3rzy nie uko\u0144czyli 21 lat. 8 z\r\n   wyr\u00f3\u017cnionych bra\u0142o udzia\u0142 w szkoleniu na szczeblu centralnym - kadra\r\n   narodowa.  W\u015br\u00f3d nich byli reprezentanci Polski w kategoriach\r\n   m\u0142odzie\u017cowych w pi\u0142ce r\u0119cznej, wio\u015blarstwie, taekwondo, p\u0142ywaniu\r\n   synchronicznym, zapasach, koszyk\u00f3wce i pi\u0142ce no\u017cnej. Stypendia zosta\u0142y\r\n   przyznane przez Kapitu\u0142\u0119 ds. przyznania stypendi\u00f3w sportowych na okres 10\r\n   miesi\u0119cy w wysoko\u015bci od 200 do 250 z\u0142.\r\n\r\n   Stypendia sportowe w Gminie Dopiewo przyznano po raz si\u00f3dmy.\r\n\r\n   \u00a06.\u00a0Zapytania i wnioski so\u0142tys\u00f3w.\r\n\r\n   Brak.\r\n\r\n   \u00a07.\u00a0Informacja przedstawicieli Rady Powiatu Pozna\u0144skiego z prac Rady.\r\n\r\n   Brak.\r\n\r\n   \u00a08.\u00a0Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci W\u00f3jta pomi\u0119dzy sesjami.\r\n\r\n   Sprawozdanie z dzia\u0142alno\u015bci W\u00f3jta radni otrzymali w materia\u0142ach sesyjnych.\r\n\r\n   Radni nie zadawali pyta\u0144.\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst sprawozdania stanowi za\u0142. Nr 6 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   \u00a09.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie wyodr\u0119bnienia w bud\u017cecie gminy \u015brodk\u00f3w\r\n       stanowi\u0105cych fundusz so\u0142ecki.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142a Kierownik Referatu\r\n   Organizacyjno-Administracyjnego Pani M. Wzgarda, kt\u00f3ra poinformowa\u0142a, \u017ce\r\n   na podstawie art. 2 ust 1 ustawy z dnia 21 lutego 2014 r. o funduszu\r\n   so\u0142eckim rada gminy rozstrzyga o wyodr\u0119bnieniu w bud\u017cecie gminy \u015brodk\u00f3w\r\n   stanowi\u0105cych fundusz so\u0142ecki. Na wsp\u00f3lnym posiedzeniu komisji radni\r\n   opowiedzieli si\u0119 za nie wyodr\u0119bnianiem funduszu so\u0142eckiego.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: na wsp\u00f3lnym posiedzeniu komisji na ten temat odby\u0142a\r\n   si\u0119 d\u0142uga dyskusja i nie b\u0119d\u0119 ju\u017c powtarza\u0142 argument\u00f3w, kt\u00f3re wtedy pad\u0142y.\r\n   Chc\u0119 powiedzie\u0107, \u017ce wed\u0142ug mnie fakt, \u017ce tego funduszu nie mamy to jest\r\n   pewna strata dla Gminy. Co mam na my\u015bli, w Internecie mo\u017cna znale\u017a\u0107 wiele\r\n   ciekawych materia\u0142\u00f3w ile dobrych rzeczy mo\u017cna zdzia\u0142a\u0107 za pomoc\u0105 funduszu\r\n   so\u0142eckiego. Zapozna\u0142em si\u0119 z organizowanym regionalnie konkursem, kt\u00f3ry\r\n   si\u0119 nazywa: \u201eFundusz So\u0142ecki - najlepsza inicjatywa\u201d, gdzie mo\u017cna\r\n   sprawdzi\u0107 jak wiele fajnych projekt\u00f3w w ramach funduszu zorganizowano w\r\n   Polsce, m.in. w So\u0142ectwie Wojciech\u00f3w. Od 7 lat ca\u0142a spo\u0142eczno\u015b\u0107 wiejska\r\n   pracuje tam nad zagospodarowaniem terenu sportowo-rekreacyjnego. Projekt\r\n   nazywa si\u0119 \u201eChatka pod brzozami\u201d. Dzieje si\u0119 to rok po roku, ludzie\r\n   dyskutuj\u0105, integruj\u0105 si\u0119 i mog\u0119 tylko \u017ca\u0142owa\u0107, \u017ce o nas takich mo\u017cliwo\u015bci\r\n   nie ma. Na wsp\u00f3lnym posiedzeniu komisji pad\u0142 argument, \u017ce Gmina przeznacza\r\n   na so\u0142ectwa wi\u0119ksz\u0105 kwot\u0119 (620\u00a0000 z\u0142) ani\u017celi mo\u017cna uzyska\u0107 w ramach\r\n   funduszu so\u0142eckiego (520\u00a0000 z\u0142). Ten przyk\u0142ad z So\u0142ectwa Wojciech\u00f3w\r\n   pokazuje jak du\u017cy mo\u017ce by\u0107 dodatkowy wk\u0142ad mieszka\u0144c\u00f3w, kt\u00f3ry podnosi\r\n   warto\u015b\u0107 takich dzia\u0142a\u0144. Mo\u017cna zaryzykowa\u0107 stwierdzenie, \u017ce wnosz\u0105c wk\u0142ad\r\n   finansowy w kwocie np. 500\u00a0000 z\u0142 uzyskamy drugie tyle w postaci wk\u0142adu\r\n   niepieni\u0119\u017cnego, wniesionego zaanga\u017cowaniem mieszka\u0144c\u00f3w.\r\n\r\n   Pani M. Wzgarda: chc\u0119 tylko doda\u0107, \u017ce to, \u017ce nie wprowadzamy funduszu\r\n   soleckiego nie oznacza, \u017ce w naszych dzia\u0142aniach nie ma inicjatywy\r\n   mieszka\u0144c\u00f3w, bo taka inicjatywa si\u0119 pojawia.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dalszej dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych,  17 g\u0142osami \u201eza\u201d, 3 g\u0142osami \u201eprzeciw\u201d,\r\n   1 g\u0142osem \u201ewstrzymuj\u0105cym\u201d  podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr V\/51\/19 w sprawie\r\n   wyodr\u0119bnienia w bud\u017cecie gminy \u015brodk\u00f3w stanowi\u0105cych fundusz so\u0142ecki, z\r\n   tre\u015bci\u0105 w \u00a7 1 \u201eNie wyra\u017ca si\u0119 zgody na wyodr\u0119bnienie \u2026.\u201d\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie wyodr\u0119bnienia w bud\u017cecie\r\n   gminy \u015brodk\u00f3w stanowi\u0105cych fundusz so\u0142ecki\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 7 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   10.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie udzielenia dotacji w 2019 roku na prace\r\n       konserwatorskie, restauratorskie lub roboty budowlane przy zabytkach\r\n       wpisanych do rejestru zabytk\u00f3w.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce  zgodnie z procedur\u0105 okre\u015blon\u0105 w\r\n   Uchwale Nr XIII\/180\/15 Rady Gminy Dopiewo z dnia 23 listopada 2015 roku w\r\n   sprawie zasad udzielania dotacji na prace konserwatorskie, restauratorskie\r\n   lub roboty budowlane przy zabytkach wpisanych do rejestru zabytk\u00f3w,\r\n   udziela si\u0119 dotacji na wykonanie niezb\u0119dnych prac polegaj\u0105cych na:\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0dofinansowaniu wymiany drzwi wej\u015bciowych do bocznej kruchty wraz z\r\n       okuciami\r\n       i klamk\u0105, modernizacji posadzki w kruchcie bocznej i g\u0142\u00f3wnej ko\u015bcio\u0142a\r\n       parafialnego\r\n       w Konarzewie (nr zabytku 2400\/A) - kwota dotacji 50\u00a0000 z\u0142 oraz\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0dofinansowaniu remontu dach\u00f3w bocznych na czterech przybud\u00f3wkach\r\n       ko\u015bcio\u0142a parafialnego w Sk\u00f3rzewie (nr zabytku 130\/Wlkp\/A) - kwota\r\n       dotacji 50\u00a0000 z\u0142.\r\n\r\n   Dotacja z bud\u017cetu gminy umo\u017cliwi podj\u0119cie przez w\u0142a\u015bcicieli i u\u017cytkownik\u00f3w\r\n   obiekt\u00f3w zabytkowych prac konserwatorskich, poprawi stan techniczny i\r\n   estetyczny, jak i przyczyni si\u0119 do zachowania dziedzictwa kulturowego\r\n   gminy.\r\n\r\n   Na wsp\u00f3lnym posiedzeniu komisji pad\u0142a sugestia, aby dok\u0142adnie sprawdzi\u0107\r\n   nazw\u0119 Parafii w Sk\u00f3rzewie - sprawdzili\u015bmy, w \u00a7 1 ust. 2 powinien by\u0107\r\n   zapis: \u201eParafii Rzymskokatolickiej pw. \u015aw. Marcina i \u015bw. Wincentego M. w\r\n   Sk\u00f3rzewie\u201d.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 17 g\u0142osami \u201eza\u201d, 1 g\u0142osem \u201eprzeciw\u201d, 3\r\n   g\u0142osami \u201ewstrzymuj\u0105cymi\u201d  podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr V\/52\/19 w sprawie udzielenia\r\n   dotacji w 2019 roku na prace konserwatorskie, restauratorskie lub roboty\r\n   budowlane przy zabytkach wpisanych do rejestru zabytk\u00f3w.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie udzielenia dotacji w 2019\r\n   roku na prace konserwatorskie, restauratorskie lub roboty budowlane przy\r\n   zabytkach wpisanych do rejestru zabytk\u00f3w.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 8 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   11.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie udzielenia bonifikaty od op\u0142aty z tytu\u0142u\r\n       przekszta\u0142cenia prawa u\u017cytkowania wieczystego grunt\u00f3w zabudowanych na\r\n       cele mieszkaniowe w prawo w\u0142asno\u015bci tych grunt\u00f3w.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce  na podstawie art. 1 ust. 1\r\n   ustawy z dnia 20 lipca 2018 roku o przekszta\u0142ceniu prawa u\u017cytkowania\r\n   wieczystego grunt\u00f3w zabudowanych na cele mieszkaniowe w prawo w\u0142asno\u015bci\r\n   tych grunt\u00f3w z dniem 1 stycznia 2019 roku dojdzie do przekszta\u0142cenia prawa\r\n   u\u017cytkowania wieczystego grunt\u00f3w zabudowanych na cele mieszkaniowe w prawo\r\n   w\u0142asno\u015bci tych nieruchomo\u015bci. Ustawa ta, nak\u0142ada na nowych w\u0142a\u015bcicieli,\r\n   b\u0119d\u0105cych dotychczasowymi u\u017cytkownikami wieczystymi, obowi\u0105zek ponoszenia\r\n   op\u0142at z tytu\u0142u przekszta\u0142cenia przez okres 20 lat w kwocie r\u00f3wnej\r\n   wysoko\u015bci dotychczasowych op\u0142at rocznych z tytu\u0142u u\u017cytkowania wieczystego.\r\n\r\n   Jednocze\u015bnie, ustawa ta, dopuszcza mo\u017cliwo\u015b\u0107 jednorazowego wniesienia\r\n   wszystkich zsumowanych op\u0142at za przekszta\u0142cenie w ka\u017cdym czasie trwania\r\n   obowi\u0105zku p\u0142atno\u015bci. Sumowane b\u0119d\u0105 op\u0142aty przekszta\u0142ceniowe w wysoko\u015bci\r\n   obowi\u0105zuj\u0105cej w roku wyst\u0105pienia przez w\u0142a\u015bciciela z zamiarem\r\n   jednorazowego wniesienia nale\u017cno\u015bci za przekszta\u0142cenie. Gmina Dopiewo, aby\r\n   zach\u0119ci\u0107 nowych w\u0142a\u015bcicieli do uregulowania swych nale\u017cno\u015bci w tej formie,\r\n   wprowadzi\u0142a bonifikaty od op\u0142aty jednorazowej.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d  podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   V\/53\/19 w sprawie udzielenia bonifikaty od op\u0142aty z tytu\u0142u przekszta\u0142cenia\r\n   prawa u\u017cytkowania wieczystego grunt\u00f3w zabudowanych na cele mieszkaniowe w\r\n   prawo w\u0142asno\u015bci tych grunt\u00f3w.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie udzielenia bonifikaty od\r\n   op\u0142aty z tytu\u0142u przekszta\u0142cenia prawa u\u017cytkowania wieczystego grunt\u00f3w\r\n   zabudowanych na cele mieszkaniowe w prawo w\u0142asno\u015bci tych grunt\u00f3w.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 9 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   12.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie wsp\u00f3\u0142dzia\u0142ania z Powiatem Pozna\u0144skim przy\r\n       usuwaniu i unieszkodliwianiu wyrob\u00f3w zawieraj\u0105cych azbest na terenie\r\n       Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce \u015brodki finansowe na realizacj\u0119\r\n   programu likwidacji wyrob\u00f3w zawieraj\u0105cych azbest na terenie powiatu\r\n   pozna\u0144skiego pochodz\u0105 z bud\u017cetu powiatu oraz bud\u017cetu gminy. W 2019 r.\r\n   planuje si\u0119, i\u017c koszty zwi\u0105zane likwidacj\u0105 wyrob\u00f3w zawieraj\u0105cych azbest\r\n   realizowane b\u0119d\u0105 w 100% z w\/w \u017ar\u00f3de\u0142, tj. bez udzia\u0142u finansowego\r\n   wnioskodawc\u00f3w.\r\n\r\n   W wyniku analizy wykorzystanych w ubieg\u0142ych latach \u015brodk\u00f3w finansowych\r\n   przeznaczonych na realizacj\u0119 w\/w programu proponuje si\u0119, aby tegoroczny\r\n   udzia\u0142 Gminy Dopiewo w finansowaniu tego programu wyni\u00f3s\u0142 30.000 z\u0142.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d  podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   V\/54\/19 w sprawie wsp\u00f3\u0142dzia\u0142ania z Powiatem Pozna\u0144skim przy usuwaniu i\r\n   unieszkodliwianiu wyrob\u00f3w zawieraj\u0105cych azbest na terenie Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie wsp\u00f3\u0142dzia\u0142ania z Powiatem\r\n   Pozna\u0144skim przy usuwaniu i unieszkodliwianiu wyrob\u00f3w zawieraj\u0105cych azbest\r\n   na terenie Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 10 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   13.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyj\u0119cia programu opieki nad zwierz\u0119tami\r\n       bezdomnymi oraz zapobiegania bezdomno\u015bci zwierz\u0105t na terenie gminy\r\n       Dopiewo w 2019 r.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce rada gminy wype\u0142niaj\u0105c\r\n   obowi\u0105zek, wynikaj\u0105cy z art. 11 ust. 1 ustawy o ochronie zwierz\u0105t, okre\u015bla\r\n   corocznie w drodze uchwa\u0142y program opieki nad zwierz\u0119tami bezdomnymi oraz\r\n   zapobiegania bezdomno\u015bci zwierz\u0105t.\r\n\r\n   Autopoprawka: \u00a7. 8 pkt 4 - tabela - w pkt 1 powinna by\u0107 kwota \u201e107\u00a0000\r\n   z\u0142\u201d,\r\n\r\n   - wykre\u015bla si\u0119 pkt 4 z tabeli w \u00a7. 8.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 18 g\u0142osami \u201eza\u201d, 1 g\u0142osem \u201eprzeciw\u201d, 2\r\n   g\u0142osami \u201ewstrzymuj\u0105cymi\u201d  podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr V\/55\/19 w sprawie przyj\u0119cia\r\n   programu opieki nad zwierz\u0119tami bezdomnymi oraz zapobiegania bezdomno\u015bci\r\n   zwierz\u0105t na terenie gminy Dopiewo w 2019 r.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie przyj\u0119cia programu opieki\r\n   nad zwierz\u0119tami bezdomnymi oraz zapobiegania bezdomno\u015bci zwierz\u0105t na\r\n   terenie gminy Dopiewo w 2019 r.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |    |x        |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 11 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   14.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia zmiany\r\n       miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego terenu w\r\n       miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, w rejonie ulicy Jab\u0142oniowej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce teren wskazany do opracowania\r\n   jest obj\u0119ty obowi\u0105zuj\u0105cym miejscowym planem zagospodarowania\r\n   przestrzennego w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, gmina Dopiewo, terenu w rejonie\r\n   ul. Kolejowej, Sportowej, Marato\u0144skiej, Szarotkowej i Sadowej,\r\n   zatwierdzonym uchwa\u0142\u0105 Nr XXI\/296\/16 Rady Gminy Dopiewo z dnia 29.08.2016\r\n   r. i przeznaczony pod tereny zabudowy us\u0142ugowej (U), mieszkaniowej\r\n   jednorodzinnej (MN) oraz dr\u00f3g publicznych (KDD). Przedmiotem opracowania\r\n   planu jest okre\u015blenie nowych zasad zagospodarowania terenu, poprzez\r\n   doprecyzowanie i okre\u015blenie nowych parametr\u00f3w i wska\u017anik\u00f3w kszta\u0142towania\r\n   zabudowy w tym r\u00f3wnie\u017c zasad obs\u0142ugi komunikacyjnej tego terenu.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d  podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   V\/56\/19 w sprawie przyst\u0105pienia do sporz\u0105dzenia zmiany miejscowego planu\r\n   zagospodarowania przestrzennego terenu w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, w rejonie\r\n   ulicy Jab\u0142oniowej, gmina Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie przyst\u0105pienia do\r\n   sporz\u0105dzenia zmiany miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego\r\n   terenu w miejscowo\u015bci Sk\u00f3rzewo, w rejonie ulicy Jab\u0142oniowej, gmina\r\n   Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 12 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   15.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy ks. J. Laskowskiego w\r\n       miejscowo\u015bci Go\u0142uski.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w wyniku podzia\u0142u nieruchomo\u015bci\r\n   po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci Go\u0142uski, zosta\u0142a wydzielona dzia\u0142ka pod drog\u0119\r\n   wewn\u0119trzn\u0105. W zwi\u0105zku z planowan\u0105 zabudow\u0105 dzia\u0142ek bezpo\u015brednio\r\n   granicz\u0105cych z wydzielon\u0105 drog\u0105 zaistnia\u0142a potrzeba nadania nazwy ulicy. Z\r\n   takim wnioskiem wyst\u0105pili jej w\u0142a\u015bciciele.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d  podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   V\/57\/19 w sprawie nadania nazwy ulicy ks. J. Laskowskiego w miejscowo\u015bci\r\n   Go\u0142uski.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy ks. J.\r\n   Laskowskiego w miejscowo\u015bci Go\u0142uski.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 13 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   16.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Sojowa w miejscowo\u015bci\r\n       Wi\u0119ckowice.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w wyniku podzia\u0142u nieruchomo\u015bci\r\n   po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci Wi\u0119ckowice, zosta\u0142a wydzielona dzia\u0142ka pod drog\u0119\r\n   wewn\u0119trzn\u0105. W zwi\u0105zku z planowan\u0105 zabudow\u0105 dzia\u0142ek bezpo\u015brednio\r\n   granicz\u0105cych z wydzielon\u0105 drog\u0105 zaistnia\u0142a potrzeba nadania nazwy ulicy.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d  podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   V\/58\/19 w sprawie nadania nazwy ulicy Sojowa w miejscowo\u015bci Wi\u0119ckowice.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Sojowa w\r\n   miejscowo\u015bci Wi\u0119ckowice.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 14 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   17.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania  nazwy ulicy Je\u017cynowa i Modrzewiowa\r\n       w miejscowo\u015bci Pal\u0119dzie.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w wyniku podzia\u0142u nieruchomo\u015bci\r\n   po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci Pal\u0119dzie, zosta\u0142a wydzielona dzia\u0142ka pod drog\u0119\r\n   wewn\u0119trzn\u0105. Dzia\u0142ka ta jest w\u0142asno\u015bci\u0105 Gminy Dopiewo. W zwi\u0105zku z\r\n   planowan\u0105 zabudow\u0105 dzia\u0142ek bezpo\u015brednio granicz\u0105cych z wydzielon\u0105 drog\u0105\r\n   zaistnia\u0142a potrzeba nadania nazwy ulicy.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d  podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   V\/59\/19 w sprawie nadania nazwy ulicy Je\u017cynowa i Modrzewiowa w\r\n   miejscowo\u015bci Pal\u0119dzie.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Je\u017cynowa\r\n   i Modrzewiowa w miejscowo\u015bci Pal\u0119dzie.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 15 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   18.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Nieca\u0142a w miejscowo\u015bci\r\n       Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w wyniku podzia\u0142u nieruchomo\u015bci\r\n   po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci Dopiewo, zosta\u0142a wydzielona dzia\u0142ka pod drog\u0119\r\n   wewn\u0119trzn\u0105. W zwi\u0105zku z planowan\u0105 zabudow\u0105 dzia\u0142ek bezpo\u015brednio\r\n   granicz\u0105cych z wydzielon\u0105 drog\u0105 zaistnia\u0142a potrzeba nadania nazwy ulicy. Z\r\n   takim wnioskiem wyst\u0105pili jej w\u0142a\u015bciciele.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d  podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   V\/60\/19 w sprawie nadania nazwy ulicy Nieca\u0142a w miejscowo\u015bci Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Nieca\u0142a\r\n   w miejscowo\u015bci Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 16 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   19.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Gwia\u017adzista w\r\n       miejscowo\u015bci Zakrzewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w wyniku podzia\u0142u nieruchomo\u015bci\r\n   po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci Zakrzewo, zosta\u0142a wydzielona dzia\u0142ka pod drog\u0119\r\n   wewn\u0119trzn\u0105. Dzia\u0142ka ta jest w\u0142asno\u015bci\u0105 Gminy Dopiewo. W zwi\u0105zku z\r\n   planowan\u0105 zabudow\u0105 dzia\u0142ek bezpo\u015brednio granicz\u0105cych z wydzielon\u0105 drog\u0105\r\n   zaistnia\u0142a potrzeba nadania nazwy ulicy.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21  radnych, 21 g\u0142osami  \u201eza\u201d  podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   V\/61\/19 w sprawie nadania nazwy ulicy Gwia\u017adzista w miejscowo\u015bci Zakrzewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy\r\n   Gwia\u017adzista w miejscowo\u015bci Zakrzewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 17 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   20.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Magazynowa w\r\n       miejscowo\u015bci Zakrzewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w wyniku podzia\u0142u nieruchomo\u015bci\r\n   po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci Zakrzewo, zosta\u0142a wydzielona dzia\u0142ka pod drog\u0119\r\n   wewn\u0119trzn\u0105. Dzia\u0142ka ta jest w\u0142asno\u015bci\u0105 Gminy Dopiewo. W zwi\u0105zku z zabudow\u0105\r\n   dzia\u0142ek bezpo\u015brednio granicz\u0105cych z wydzielon\u0105 drog\u0105 zaistnia\u0142a potrzeba\r\n   nadania nazwy ulicy.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d  podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   V\/62\/19 w sprawie nadania nazwy ulicy Magazynowa w miejscowo\u015bci Zakrzewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy\r\n   Magazynowa w miejscowo\u015bci Zakrzewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 18 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   21.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie wyznaczenia Aglomeracji Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Prezes Zak\u0142adu Us\u0142ug Komunalnych w Dopiewie\r\n   Pan S. Skrzypczak, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce Aglomeracja Dopiewo zosta\u0142a\r\n   wyznaczona Uchwa\u0142\u0105 nr X\/286\/15 Sejmiku Wojew\u00f3dztwa Wielkopolskiego z dnia\r\n   28.09.2015 r. o r\u00f3wnowa\u017cnej liczbie mieszka\u0144c\u00f3w - 4 590 RLM.\r\n\r\n   Ze wzgl\u0119du na wzrost liczby mieszka\u0144c\u00f3w, dynamiczny rozw\u00f3j przestrzenny\r\n   mieszkalnictwa, zmiany w planach zagospodarowania przestrzennego i rozw\u00f3j\r\n   skanalizowania terenu gminy zachodzi potrzeba zaktualizowania rzeczywistej\r\n   liczby RLM na terenie aglomeracji.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d  podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   V\/63\/19 w sprawie wyznaczenia Aglomeracji Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie wyznaczenia Aglomeracji\r\n   Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 19 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   22.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Wieloletniego programu gospodarowania\r\n       mieszkaniowym zasobem Gminy Dopiewo na lata 2016-2020.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142a Kierownik Referatu Inwestycji i Gospodarki\r\n   Komunalnej Pani A. Rutyna, kt\u00f3ra poinformowa\u0142a, \u017ce  przepis art. 21 ust. 1\r\n   i ust. 2 ustawy z dnia 21 czerwca 2001 r. o ochronie praw lokator\u00f3w,\r\n   mieszkaniowym zasobie gminy i o zmianie Kodeksu cywilnego nak\u0142ada na Rad\u0119\r\n   Gminy Dopiewo obowi\u0105zek uchwalenia programu gospodarowania mieszkaniowym\r\n   zasobem gminy na co najmniej pi\u0119\u0107 kolejnych lat.\r\n\r\n   W zwi\u0105zku ze zbyciem nieruchomo\u015bci lokalowych oraz zmian\u0105 stawki bazowej\r\n   czynszu zasadna jest zmiana uchwa\u0142y.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w  obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d  podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   V\/64\/19 w sprawie zmiany Wieloletniego programu gospodarowania\r\n   mieszkaniowym zasobem Gminy Dopiewo na lata 2016-2020.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie zmiany Wieloletniego\r\n   programu gospodarowania mieszkaniowym zasobem Gminy Dopiewo na lata\r\n   2016-2020.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 20 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   23.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie ustalenia regulaminu okre\u015blaj\u0105cego zasady i\r\n       tryb korzystania ze \u015bwietlic wiejskich i Domu Stra\u017caka b\u0119d\u0105cych\r\n       w\u0142asno\u015bci\u0105 Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142a Kierownik Referatu Inwestycji i Gospodarki\r\n   Komunalnej Pani A. Rutyna, kt\u00f3ra poinformowa\u0142a, \u017ce stosownie do\r\n   postanowie\u0144 art. 40  ust. 2 pkt 4 oraz art. 41 ust. 1 ustawy z dnia 8\r\n   marca 1990r. o samorz\u0105dzie gminnym, organy gminy mog\u0105 wydawa\u0107 akty prawa\r\n   miejscowego w zakresie zasad i trybu korzystania z gminnych obiekt\u00f3w i\r\n   urz\u0105dze\u0144 u\u017cyteczno\u015bci publicznej.\r\n\r\n   Regulamin zawiera zasady i tryb korzystania ze \u015bwietlic wiejskich i Domu\r\n   Stra\u017caka, b\u0119d\u0105cych w\u0142asno\u015bci\u0105 Gminy Dopiewo umo\u017cliwiaj\u0105c podejmowanie\r\n   dzia\u0142a\u0144 maj\u0105cych na celu w szczeg\u00f3lno\u015bci utrzymanie \u0142adu i porz\u0105dku.\r\n\r\n   Autopoprawka: prosz\u0119 o wykre\u015blenie s\u0142\u00f3w: \u201espotka\u0144 cz\u0142onki\u0144 Ko\u0142a Gospody\u0144\r\n   Wiejskich\u201d z Regulaminu z \u00a7. 6 ust. 1.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d  podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   V\/65\/19 w sprawie ustalenia regulaminu okre\u015blaj\u0105cego zasady i tryb\r\n   korzystania ze \u015bwietlic wiejskich i Domu Stra\u017caka b\u0119d\u0105cych w\u0142asno\u015bci\u0105\r\n   Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie ustalenia regulaminu\r\n   okre\u015blaj\u0105cego zasady i tryb korzystania ze \u015bwietlic wiejskich i Domu\r\n   Stra\u017caka b\u0119d\u0105cych w\u0142asno\u015bci\u0105 Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 21 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   So\u0142tys Go\u0142usek Pan T. Plenzler: w poprzedniej uchwale wydaje mi si\u0119, \u017ce\r\n   jest b\u0142\u0105d, je\u017celi chodzi o Go\u0142uski powinien by\u0107 adres: \u201ePolna 4\u201d, a nie\r\n   \u201eSzkolna 4\u201d.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk: dzi\u0119kuj\u0119 za czujno\u015b\u0107, wyja\u015bnimy\r\n   to po sesji.\r\n\r\n   24.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie  okre\u015blenia szczeg\u00f3\u0142owych zasad, sposobu i\r\n       trybu umarzania, odraczania lub rozk\u0142adania na raty nale\u017cno\u015bci\r\n       maj\u0105cych charakter nale\u017cno\u015bci cywilnoprawnych, przypadaj\u0105cych Gminie\r\n       Dopiewo lub jej jednostkom organizacyjnym oraz warunk\u00f3w\r\n       dopuszczalno\u015bci pomocy publicznej w przypadkach, w kt\u00f3rych ulga\r\n       stanowi\u0107 b\u0119dzie pomoc publiczn\u0105 oraz wskazania organu do tego\r\n       uprawnionego.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142a Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek, kt\u00f3ra\r\n   poinformowa\u0142a, \u017ce uchwa\u0142a okre\u015bla szczeg\u00f3\u0142owe zasady, spos\u00f3b i tryb\r\n   umarzania oraz odraczania terminu sp\u0142aty lub rozk\u0142adania na raty\r\n   nale\u017cno\u015bci pieni\u0119\u017cnych maj\u0105cych charakter cywilnoprawny przypadaj\u0105cych\r\n   Gminie Dopiewo lub jej jednostkom organizacyjnym, warunki dopuszczalno\u015bci\r\n   pomocy publicznej w przypadkach, w kt\u00f3rych ulga stanowi\u0107 b\u0119dzie pomoc\r\n   publiczn\u0105 oraz wskazuje organ uprawniony do udzielania tych ulg. Projekt\r\n   uchwa\u0142y zosta\u0142 przed\u0142o\u017cony w celu zaopiniowania Prezesowi Urz\u0119du Ochrony\r\n   Konkurencji\r\n   i Konsument\u00f3w oraz Ministrowi Rolnictwa i Rozwoju Wsi. Opinie ww.\r\n   podmiot\u00f3w by\u0142y pozytywne.\r\n\r\n   Autopoprawka: w \u00a7 10 otrzymuje brzmienie: \u201eUchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie po\r\n   up\u0142ywie 14 dni od dnia og\u0142oszenia w Dzienniku Urz\u0119dowym Wojew\u00f3dztwa\r\n   Wielkopolskiego i w zakresie, w jakim dotyczy udzielania pomocy de\r\n   minimis, w rozumieniu rozporz\u0105dzenia Komisji UE nr 1407\/2013 z dnia 18\r\n   grudnia 2013 r. w sprawie stosowania art. 107 i 108 Traktatu o\r\n   funkcjonowaniu Unii Europejskiej do pomocy de minimis (Dz. U. UE L Nr 352\r\n   z dnia 24 grudnia 2013r.) oraz rozporz\u0105dzenia Komisji UE nr 1408\/2013 z\r\n   dnia 18 grudnia 2013 r. w sprawie stosowania art. 107 i 108 Traktatu o\r\n   funkcjonowaniu Unii Europejskiej do pomocy de minimis w sektorze rolnym\r\n   (Dz. U. UE L Nr 352 str. 9 z dnia 24 grudnia 2013 r.) , obowi\u0105zuje do dnia\r\n   30 czerwca 2021 r.\u201d\r\n\r\n   - ponadto w uzasadnieniu informujemy o wynikach uzgodnie\u0144.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d  podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   V\/66\/19 w sprawie okre\u015blenia szczeg\u00f3\u0142owych zasad, sposobu i trybu\r\n   umarzania, odraczania lub rozk\u0142adania na raty nale\u017cno\u015bci maj\u0105cych\r\n   charakter nale\u017cno\u015bci cywilnoprawnych, przypadaj\u0105cych Gminie Dopiewo lub\r\n   jej jednostkom organizacyjnym oraz warunk\u00f3w dopuszczalno\u015bci pomocy\r\n   publicznej w przypadkach, w kt\u00f3rych ulga stanowi\u0107 b\u0119dzie pomoc publiczn\u0105\r\n   oraz wskazania organu do tego uprawnionego.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie okre\u015blenia szczeg\u00f3\u0142owych\r\n   zasad, sposobu i trybu umarzania, odraczania lub rozk\u0142adania na raty\r\n   nale\u017cno\u015bci maj\u0105cych charakter nale\u017cno\u015bci cywilnoprawnych, przypadaj\u0105cych\r\n   Gminie Dopiewo lub jej jednostkom organizacyjnym oraz warunk\u00f3w\r\n   dopuszczalno\u015bci pomocy publicznej w przypadkach, w kt\u00f3rych ulga stanowi\u0107\r\n   b\u0119dzie pomoc publiczn\u0105 oraz wskazania organu do tego uprawnionego.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 22 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   25.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/33\/18 z dnia 17\r\n       grudnia 2018r. w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy Dopiewo na 2019 rok.\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek przedstawi\u0142a nast\u0119puj\u0105ce zmiany (przed\r\n   sesj\u0105 radni otrzymali nowe druki):\r\n\r\n   Dochody\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0W dziale 750 zwi\u0119ksza si\u0119 plan dochod\u00f3w z tytu\u0142u dotacji o kwot\u0119\r\n       123.600,00 z\u0142.\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0W dziale 758 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w z tytu\u0142u subwencji o kwot\u0119\r\n       217.942,00 z\u0142.\r\n\r\n   Wydatki\r\n\r\n   \u00a01.\u00a0W rozdziale 60016 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105\r\n       zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 26.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   \u00a02.\u00a0W rozdziale 60095 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119\r\n       15.000,00 z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do uchwa\u0142y);\r\n\r\n   \u00a03.\u00a0W rozdziale 75023 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na wynagrodzenia i\r\n       sk\u0142adki od nich naliczane o kwot\u0119 500.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   \u00a04.\u00a0W rozdziale 75085 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na wynagrodzenia i\r\n       sk\u0142adki od nich naliczane o kwot\u0119 145.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   \u00a05.\u00a0W rozdziale 80101 zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na wynagrodzenia i\r\n       sk\u0142adki od nich naliczane o kwot\u0119 49.550,00 z\u0142, zwi\u0119ksza si\u0119 plan\r\n       wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 3.200,00\r\n       z\u0142, zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych\r\n       o kwot\u0119 105.000,00 z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do uchwa\u0142y);\r\n\r\n   \u00a06.\u00a0W rozdziale 80103 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na wynagrodzenia i\r\n       sk\u0142adki od nich naliczane o kwot\u0119 2.030,00 z\u0142;\r\n\r\n   \u00a07.\u00a0W rozdziale 80148 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na wynagrodzenia i\r\n       sk\u0142adki od nich naliczane o kwot\u0119 1.500,00 z\u0142, zmniejsza si\u0119 plan\r\n       wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 1.500,00\r\n       z\u0142;\r\n\r\n   \u00a08.\u00a0W rozdziale 80149 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na wynagrodzenia i\r\n       sk\u0142adki od nich naliczane o kwot\u0119 530,00 z\u0142;\r\n\r\n   \u00a09.\u00a0W rozdziale 80150 zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na wynagrodzenia i\r\n       sk\u0142adki od nich naliczane o kwot\u0119 610,00 z\u0142;\r\n\r\n   10.\u00a0W rozdziale 80152 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na wynagrodzenia i\r\n       sk\u0142adki od nich naliczane o kwot\u0119 80,00 z\u0142,\r\n\r\n   11.\u00a0W rozdziale 85401 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w na wynagrodzenia i\r\n       sk\u0142adki od nich naliczane o kwot\u0119 44.320,00 z\u0142;\r\n\r\n   12.\u00a0W rozdziale 90013 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105\r\n       zada\u0144 statutowych o kwot\u0119 30.000,00 z\u0142, zmniejsza si\u0119 plan wydatk\u00f3w z\r\n       tytu\u0142u dotacji na zadania bie\u017c\u0105ce o kwot\u0119 30.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   13.\u00a0W rozdziale 90015 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119\r\n       250.000,00 z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do uchwa\u0142y);\r\n\r\n   14.\u00a0W rozdziale 90095 zwi\u0119ksza si\u0119 plan wydatk\u00f3w maj\u0105tkowych o kwot\u0119\r\n       18.500,00 z\u0142 (szczeg\u00f3\u0142y za\u0142\u0105cznik Nr 3 do uchwa\u0142y).\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 20  g\u0142osami \u201eza\u201d, 1 g\u0142osie\r\n   \u201ewstrzymuj\u0105cym\u201d  podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr V\/67\/19 w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr\r\n   III\/33\/18 z dnia 17 grudnia 2018r. w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy\r\n   Dopiewo na 2019 rok.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/33\/18\r\n   z dnia 17 grudnia 2018r. w sprawie uchwa\u0142y bud\u017cetowej Gminy Dopiewo na\r\n   2019 rok.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 23 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   26.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/32\/18 z dnia 17\r\n       grudnia 2018r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej Prognozy Finansowej\r\n       Gminy Dopiewo na lata 2019-2026.\r\n\r\n   Skarbnik Gminy Pani M. Mazurek przedstawi\u0142a nast\u0119puj\u0105ce zmiany (przed\r\n   sesj\u0105 radni otrzymali nowe druki):\r\n\r\n   Zmiany dokonane w za\u0142\u0105czniku Nr 1 w 2019 roku zwi\u0105zane s\u0105 ze zmianami\r\n   uchwa\u0142y bud\u017cetowej oraz zmianami w wykazie przedsi\u0119wzi\u0119\u0107.\r\n\r\n   Zmiany dokonane w za\u0142\u0105czniku Nr 2 - wykaz przedsi\u0119wzi\u0119\u0107 dotyczy:\r\n\r\n   - poz. 1.1.2.1 w kt\u00f3rej zwi\u0119kszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady, limit zobowi\u0105za\u0144, limit\r\n   2020 roku o kwot\u0119 1.509.000,00 z\u0142;\r\n\r\n   - poz. 1.3.2.4 w kt\u00f3rej zwi\u0119kszono \u0142\u0105czne nak\u0142ady, limit zobowi\u0105za\u0144, limit\r\n   2019 roku o kwot\u0119 250.000,00 z\u0142.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 20 g\u0142osami  \u201eza\u201d, 1 g\u0142osie\r\n   \u201ewstrzymuj\u0105cym\u201d  podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr V\/68\/19 w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr\r\n   III\/32\/18 z dnia 17 grudnia 2018r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej\r\n   Prognozy Finansowej Gminy Dopiewo na lata 2019-2026.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie zmiany Uchwa\u0142y Nr III\/32\/18\r\n   z dnia 17 grudnia 2018r. w sprawie uchwalenia Wieloletniej Prognozy\r\n   Finansowej Gminy Dopiewo na lata 2019-2026.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 24 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   27.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie rozpatrzenia skargi na W\u00f3jta Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142a Przewodnicz\u0105ca Komisji Skarg, Wniosk\u00f3w i\r\n   Petycji Pani A. Kwa\u015bnik, kt\u00f3ra poinformowa\u0142a, \u017ce w dniu 18 stycznia 2019\r\n   r. do Rady Gminy Dopiewo wp\u0142yn\u0119\u0142a datowana na dzie\u0144 14 stycznia 2019r.\r\n   skarga mieszka\u0144c\u00f3w Plewisk, przes\u0142ana do tut. Urz\u0119du za po\u015brednictwem\r\n   Samorz\u0105dowego Kolegium Odwo\u0142awczego w Poznaniu na przewlek\u0142e i\r\n   biurokratyczne za\u0142atwianie sprawy przez W\u00f3jta Gminy Dopiewo oraz\r\n   urz\u0119dnik\u00f3w mu podleg\u0142ych. Komisja stwierdzi\u0142a, \u017ce nie ulega w\u0105tpliwo\u015bci\r\n   fakt, \u017ce ponad roczny okres, w kt\u00f3rym nie dosz\u0142o do rozstrzygni\u0119cia sprawy\r\n   ani nie przed\u0142u\u017cono terminu jej za\u0142atwienia, stanowi\u0142 przejaw\r\n   nienale\u017cytego za\u0142atwienia sprawy przez pracownika Urz\u0119du. Jednocze\u015bnie\r\n   wskaza\u0107 nale\u017cy, i\u017c W\u00f3jt Gminy Dopiewo nie posiada\u0142 wiedzy o zaistnia\u0142ej\r\n   sytuacji, tym samym nie mo\u017ce by\u0107 odpowiedzialny za opiesza\u0142o\u015b\u0107 w\r\n   post\u0119powaniu. Reakcja W\u00f3jta po powzi\u0119ciu wiedzy o zaistnia\u0142ej sytuacji\r\n   by\u0142a prawid\u0142owa, tzn. pracownik merytoryczny, kt\u00f3ry doprowadzi\u0142 do\r\n   opiesza\u0142ego za\u0142atwienia sprawy, otrzyma\u0142 ustn\u0105 reprymend\u0119 i zosta\u0142a\r\n   przeprowadzona z nim rozmowa dyscyplinuj\u0105ca.\r\n\r\n   W zwi\u0105zku z powy\u017cszym, Komisja zaj\u0119\u0142a jednomy\u015blne stanowisko o uznaniu\r\n   skargi na W\u00f3jta Gminy Dopiewo za bezzasadn\u0105.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 20 g\u0142osami \u201eza\u201d, 1 g\u0142osie\r\n   \u201ewstrzymuj\u0105cym\u201d  podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr V\/69\/19 w sprawie rozpatrzenia skargi\r\n   na W\u00f3jta Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie rozpatrzenia skargi na W\u00f3jta\r\n   Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|    |         |x             |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 25 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   28. Projekt uchwa\u0142y w sprawie  nadania nazwy ulicy Ognik w  miejscowo\u015bci\r\n   Dopiewiec.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w wyniku podzia\u0142u nieruchomo\u015bci\r\n   po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci Dopiewiec, zosta\u0142a wydzielona dzia\u0142ka pod drog\u0119\r\n   wewn\u0119trzn\u0105. W zwi\u0105zku z planowan\u0105 zabudow\u0105 dzia\u0142ek bezpo\u015brednio\r\n   granicz\u0105cych z wydzielon\u0105 drog\u0105 zaistnia\u0142a potrzeba nadania nazwy ulicy. Z\r\n   takim wnioskiem wyst\u0105pili jej w\u0142a\u015bciciele.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n   Radny Ko\u0142odziejczyk: patrz\u0105c na t\u0105 mapk\u0119 zastanawiam si\u0119 jaki jest sens\r\n   wytyczania ulicy w tym miejscu, bo istniej\u0105ce ulice komunikuj\u0105 dzia\u0142ki\r\n   s\u0105siednie.\r\n\r\n   Pan R. Hemmerling: na dzie\u0144 dzisiejszy mamy wydzielon\u0105 dzia\u0142k\u0119 188\/70, ale\r\n   dzia\u0142ka s\u0105siednia 188\/73 jest spor\u0105 dzia\u0142k\u0105, dzisiaj nie mamy tam jeszcze\r\n   budynk\u00f3w, ale one na pewno zostan\u0105 tam zlokalizowane i ul. Ognik b\u0119dzie je\r\n   obs\u0142ugiwa\u0107 komunikacyjnie.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dalszej dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   V\/70\/19 w sprawie nadania nazwy ulicy Ognik w miejscowo\u015bci Dopiewiec.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Ognik w\r\n   miejscowo\u015bci Dopiewiec.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n     *\u00a0Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 26 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   29.\u00a0Projekt uchwa\u0142y w sprawie  nadania nazwy ulicy Le\u015bna Polana w\r\n       miejscowo\u015bci  Dopiewiec.\r\n\r\n   Projekt uchwa\u0142y przedstawi\u0142 Kierownik Referatu Planowania Przestrzennego\r\n   Pan R. Hemmerling, kt\u00f3ry poinformowa\u0142, \u017ce w wyniku podzia\u0142u nieruchomo\u015bci\r\n   po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci Dopiewiec, zosta\u0142a wydzielona dzia\u0142ka pod drog\u0119\r\n   wewn\u0119trzn\u0105. Dzia\u0142ka ta jest w\u0142asno\u015bci\u0105 Gminy Dopiewo. W zwi\u0105zku z\r\n   planowan\u0105 zabudow\u0105 dzia\u0142ek bezpo\u015brednio granicz\u0105cych z wydzielon\u0105 drog\u0105\r\n   zaistnia\u0142a potrzeba nadania nazwy ulicy.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady otworzy\u0142 dyskusj\u0119.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Radni dyskusji nie podj\u0119li.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n     *\u00a0Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy zarz\u0105dzi\u0142 g\u0142osowanie uchwa\u0142y.\r\n\r\n     *\u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n   Rada Gminy w obecno\u015bci 21 radnych, 21 g\u0142osami \u201eza\u201d podj\u0119\u0142a Uchwa\u0142\u0119 Nr\r\n   V\/71\/19 w sprawie nadania nazwy ulicy Le\u015bna Polana w miejscowo\u015bci\r\n   Dopiewiec.\r\n\r\n   G\u0142osowanie imienne projektu uchwa\u0142y w sprawie nadania nazwy ulicy Le\u015bna\r\n   Polana w miejscowo\u015bci Dopiewiec.\r\n\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n   |L.p.|Imi\u0119 i nazwisko        |\u201eza\u201d|\u201eprzeciw\u201d|\u201ewstrzymuj\u0105cy\u201d|\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |1   |Tadeusz Bartkowiak     |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |2   |Jan B\u0105k                |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |3   |Krzysztof Dorna        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |4   |Wojciech Dorna         |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |5   |Piotr Dziembowski      |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |6   |Agnieszka Grze\u015bkowiak  |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |7   |Marta Jamont           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |8   |Pawe\u0142 Jazy             |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |9   |Magdalena Kaczmarek    |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |10  |Krzysztof Ko\u0142odziejczyk|x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |11  |Jakub Kortus           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |12  |Klemens Krzywos\u0105dzki   |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |13  |Anna Kwa\u015bnik           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |14  |Ilona \u0141ysiak           |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |15  |Przemys\u0142aw Miler       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |16  |Walenty Moskalik       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |17  |Justin Nnorom          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |18  |Leszek Nowaczyk        |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |19  |Mariola Nowak          |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |20  |Piotr Stra\u017cy\u0144ski       |x   |         |              |\r\n   |----+-----------------------+----+---------+--------------|\r\n   |21  |Mariola Walich         |x   |         |              |\r\n   +----------------------------------------------------------+\r\n\r\n   Pe\u0142en tekst uchwa\u0142y stanowi za\u0142. Nr 27 do protoko\u0142u sesji.\r\n\r\n   Wykaz g\u0142osowa\u0144 imiennych z sesji stanowi za\u0142\u0105cznik nr 28 do protoko\u0142u.\r\n\r\n   30.\u00a0Interpelacje, wnioski i zapytania radnych.\r\n\r\n   Brak.\r\n\r\n   31.\u00a0Wolne g\u0142osy.\r\n\r\n   Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk: chcia\u0142bym poinformowa\u0107 Pa\u0144stwa,\r\n   \u017ce na pocz\u0105tku Kadencji utworzy\u0142 si\u0119 Klub Radnych Adriana Napiera\u0142y. Jego\r\n   Przewodnicz\u0105c\u0105 zosta\u0142a Pani Anna Kwa\u015bnik.\r\n\r\n   32.\u00a0Zako\u0144czenie obrad V sesji Rady Gminy Dopiewo.\r\n\r\n   Na koniec Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy Pan L. Nowaczyk stwierdzi\u0142, \u017ce\r\n   porz\u0105dek obrad zosta\u0142 wyczerpany i dokona\u0142 zamkni\u0119cia V sesji Rady Gminy\r\n   Dopiewo.\r\n\r\n   Protok\u00f3\u0142 zawiera 28 za\u0142\u0105cznik\u00f3w.\r\n\r\n   Protok\u00f3\u0142 zawiera 26 stron, ponumerowanych od 1 do 26.\r\n\r\n   Protoko\u0142owa\u0142\r\n\r\n   Inspektor ds. Rady Gminy\r\n\r\n   Damian Gryska",
            "format": "raw_text",
            "summary": ""
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?a=12031",
            "format": "raw_text"
        }
    ],
    "field_nazwa_protokolu": [
        {
            "value": "Protok\u00f3\u0142 Nr V\/19 z V Sesji Rady Gminy Dopiewo z dnia 25 lutego 2019 roku"
        }
    ],
    "field_ref_sesja": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "9217b350-0dce-429c-8d79-71fa1cd3023b"
        }
    ]
}