{
    "uuid": [
        {
            "value": "b7ef25a6-0b99-42ef-ae5c-30cdd6167513"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "uchwala",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "0172546f-5d03-4b2e-b6ae-b5f787fca34c"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-10-29T10:07:42+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a nr 65"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-10-29T10:06:35+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-11-01T11:00:07+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/uchwaly\/5\/65",
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 1
        }
    ],
    "menu_link": [],
    "body": [
        {
            "value": " Uchwa\u0142a Nr V\/65\/19<br><br>Rady Gminy Dopiewo<br><br>z dnia 25 lutego 2019 r.<br><br>w sprawie ustalenia regulaminu okre\u015blaj\u0105cego zasady i tryb korzystania ze<br>\u015bwietlic wiejskich i Domu Stra\u017caka b\u0119d\u0105cych w\u0142asno\u015bci\u0105 Gminy Dopiewo.<br><br>Na podstawie art. 40 ust. 2 pkt 4 oraz art. 41 ust. 1 (t.j. Dz. U. z 2018<br>r. poz. 994 z p\u00f3\u017an. zm.) ustawy z dnia 8 marca 1990 r. o samorz\u0105dzie<br>gminnym Rada Gminy Dopiewo uchwala co nast\u0119puje:<br><br>\u00a7 1. Ustala si\u0119 regulamin okre\u015blaj\u0105cy zasady i tryb korzystania ze<br>\u015bwietlic wiejskich i Domu Stra\u017caka b\u0119d\u0105cych w\u0142asno\u015bci\u0105 Gminy Dopiewo, w<br>brzmieniu okre\u015blonym w za\u0142\u0105czniku do niniejszej uchwa\u0142y.<br><br>\u00a7 2. Regulamin, o kt\u00f3rym mowa w \u00a7 1 podlega podaniu do publicznej<br>wiadomo\u015bci przez wywieszenie w \u015bwietlicach wiejskich, kt\u00f3rych dotyczy.<br><br>\u00a7 3. Wykonanie uchwa\u0142y powierza si\u0119 W\u00f3jtowi Gminy.<br><br>\u00a7 4. Traci moc Uchwa\u0142a XXVIII\/246\/16 Rady Gminy Dopiewo z dnia 25<br>kwietnia 2016 roku w sprawie Ustalenia regulaminu okre\u015blaj\u0105cego zasady i<br>tryb korzystania ze \u015bwietlic wiejskich b\u0119d\u0105cych w\u0142asno\u015bci\u0105 Gminy Dopiewo.<br><br>\u00a7 5. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie po up\u0142ywie 14 dni od dnia og\u0142oszenia w<br>Dzienniku Urz\u0119dowym Wojew\u00f3dztwa Wielkopolskiego.<br><br>Uzasadnienie<br><br>Stosownie do postanowie\u0144 art. 40 ust. 2 pkt 4 oraz art. 41 ust. 1 (Dz.<br>U. z 2018 r. poz. 994 z p\u00f3\u017an. zm) ustawy z dnia 8 marca 1990r. o<br>samorz\u0105dzie gminnym, organy gminy mog\u0105 wydawa\u0107 akty prawa miejscowego w<br>zakresie zasad i trybu korzystania z gminnych obiekt\u00f3w i urz\u0105dze\u0144<br>u\u017cyteczno\u015bci publicznej. Akty prawa miejscowego ustanawia Rada Gminy w<br>formie uchwa\u0142y.<br><br>Regulamin zawiera zasady i tryb korzystania ze \u015bwietlic wiejskich i Domu<br>Stra\u017caka, b\u0119d\u0105cych w\u0142asno\u015bci\u0105 Gminy Dopiewo umo\u017cliwiaj\u0105c podejmowanie<br>dzia\u0142a\u0144 maj\u0105cych na celu w szczeg\u00f3lno\u015bci utrzymanie \u0142adu i porz\u0105dku.<br><br>Maj\u0105c na uwadze powy\u017csze, podj\u0119cie przedmiotowej uchwa\u0142y uzna\u0107 nale\u017cy za<br>zasadne.<br><br>Za\u0142\u0105cznik do Uchwa\u0142y Nr V\/65\/19<br><br>Rady Gminy Dopiewo<br><br>z dnia 25 lutego 2019 r.<br><br>REGULAMIN KORZYSTANIA ZE \u015aWIETLIC WIEJSKICH i DOMU STRA\u017bAKA<br><br>B\u0118D\u0104CYCH W\u0141ASNO\u015aCI\u0104 GMINY DOPIEWO<br><br>\u00a7 1 POSTANOWIENIA OG\u00d3LNE<br><br>1. Gmina Dopiewo jest w\u0142a\u015bcicielem nast\u0119puj\u0105cych obiekt\u00f3w, w kt\u00f3rych<br>prowadzone s\u0105 \u015bwietlice wiejskie i Dom Stra\u017caka: Go\u0142uski ul. Polna 4,<br>Konarzewo ul. Ko\u015bcielna 1, Pal\u0119dzie ul. Le\u015bna 17, Zakrzewo ul. D\u0142uga<br>73. Wszelkie decyzje dotycz\u0105ce dysponowania i zarz\u0105dzania obiektem<br>podejmuje W\u00f3jt Gminy Dopiewo (zwany dalej \u201eW\u00f3jtem\u201d). W\u00f3jt mo\u017ce<br>powierzy\u0107 sprawowanie funkcji administratora obiektu wyznaczonej<br>osobie zwanej dalej \u201eAdministratorem\u201d.<br><br>2. \u015awietlice wiejskie i Dom Stra\u017caka s\u0105 miejscem spotka\u0144 mieszka\u0144c\u00f3w<br>gminy, zgodnie z potrzebami lokalnej spo\u0142eczno\u015bci oraz miejscem, gdzie<br>prowadzona jest dzia\u0142alno\u015b\u0107 zwi\u0105zana z kultur\u0105 fizyczn\u0105, turystyk\u0105 lub<br>zapewnianiem opieki wychowawczej.<br><br>3. \u015awietlice wiejskie i Dom Stra\u017caka s\u0105 og\u00f3lnie dost\u0119pne na zasadach<br>okre\u015blonych w niniejszym Regulaminie.<br><br>4. \u015awietlice wiejskie i Dom Stra\u017caka udost\u0119pniane b\u0119d\u0105 na podstawie<br>przyj\u0119tego harmonogramu sta\u0142ych zaj\u0119\u0107 prowadzonych dla dzieci,<br>m\u0142odzie\u017cy i doros\u0142ych zgodnego ze statutem Gminy i So\u0142ectwa oraz<br>potrzebami mieszka\u0144c\u00f3w i jednostek organizacyjnych, w dniach od<br>poniedzia\u0142ku do niedzieli.<br><br>5. Godziny otwarcia \u015bwietlic wiejskich i Domu Stra\u017caka uzgadnia<br>Administrator bezpo\u015brednio z osob\u0105, kt\u00f3rej b\u0119dzie lokal udost\u0119pniony.<br>Uzgodnienie to winno uwzgl\u0119dnia\u0107 i nie kolidowa\u0107 z harmonogramem zaj\u0119\u0107<br>sta\u0142ych prowadzonych dla dzieci, m\u0142odzie\u017cy i doros\u0142ych mieszka\u0144c\u00f3w.<br><br>\u00a7 2 CELE DZIA\u0141ANIA \u015aWIETLIC WIEJSKICH I DOMU STRA\u017bAKA<br><br>Dzia\u0142alno\u015b\u0107 \u015bwietlic wiejskich i Domu Stra\u017caka ma na celu:<br><br>1. Integracj\u0119 \u015brodowiska lokalnego poprzez inicjowanie aktywno\u015bci<br>mieszka\u0144c\u00f3w dzia\u0142aj\u0105cych na rzecz wsi oraz prowadzenie dzia\u0142alno\u015bci<br>kulturalno-o\u015bwiatowej , sportowej, turystycznej, amatorskiego ruchu<br>artystycznego, w tym ch\u00f3r\u00f3w, grup teatralnych, dzia\u0142alno\u015bci<br>plastycznej i innych form artystycznych,<br><br>2. Rozw\u00f3j dzia\u0142alno\u015bci kulturalnej, adresowanej do poszczeg\u00f3lnych grup<br>wiekowych spo\u0142eczno\u015bci wiejskiej,<br><br>3. Organizowanie zaj\u0119\u0107 opieku\u0144czych, kulturalnych i edukacyjnych, dla<br>dzieci i m\u0142odzie\u017cy,<br><br>4. Promowanie sportu masowego, podejmowanie dzia\u0142a\u0144 rekreacyjnych,<br><br>5. Organizacja imprez dla mieszka\u0144c\u00f3w wsi (festyn\u00f3w, uroczysto\u015bci),<br><br>6. Sta\u0142a wsp\u00f3\u0142praca z Rad\u0105 So\u0142eck\u0105 oraz organizacjami i \u015brodowiskami<br>lokalnymi so\u0142ectwa,<br><br>7. Promocja wsi i Gminy.<br><br>\u00a7 3 FINANSOWANIE DZIA\u0141ALNO\u015aCI \u015aWIETLIC WIEJSKICH I DOMU STAR\u017bAKA<br><br>Finansowanie \u015bwietlic wiejskich i Domu Stra\u017caka odbywa si\u0119 z bud\u017cetu<br>Gminy lub odpowiedniej instytucji, z kt\u00f3r\u0105 W\u00f3jt ma podpisan\u0105 odpowiedni\u0105<br>umow\u0119 lub porozumienie, przy czym koszty te obejmuj\u0105 :<br><br>1. Zakupy materia\u0142\u00f3w niezb\u0119dnych do merytorycznej dzia\u0142alno\u015bci takich jak<br>artyku\u0142y papiernicze, biurowe itp.,<br><br>2. Zakup niezb\u0119dnego wyposa\u017cenia \u015bwietlic wiejskich i Domu Stra\u017caka i jej<br>zaplecza,<br><br>3. Koszty ogrzewania, energii elektrycznej, zu\u017cycia wody, wywozu \u015bciek\u00f3w<br>i usuwania odpad\u00f3w.<br><br>4. Inne wydatki zwi\u0105zane z dzia\u0142alno\u015bci\u0105 \u015bwietlic wiejskich i Domu<br>Stra\u017caka (utrzymanie zieleni wok\u00f3\u0142 obiektu, od\u015bnie\u017canie terenu przy<br>obiekcie).<br><br>5. Ubezpieczenie obiektu.<br><br>\u00a7 4 OBOWI\u0104ZKI \u201eADMINISTRATORA\u201d<br><br>Do obowi\u0105zk\u00f3w \u201eAdministratora\u201d nale\u017cy:<br><br>1. Utrzymywanie sta\u0142ego kontaktu z Urz\u0119dem Gminy Dopiewo,<br><br>2. Wsp\u00f3\u0142praca z osobami prowadz\u0105cymi \u015bwietlic\u0105 opieku\u0144czo - wychowawcz\u0105 z<br>elementami socjoterapii<br><br>3. Utrzymywanie sta\u0142ego kontaktu z mieszka\u0144cami so\u0142ectwa oraz podmiotami<br>dzia\u0142aj\u0105cymi na terenie miejscowo\u015bci,<br><br>4. Dbanie o czysto\u015b\u0107 obiektu i przyleg\u0142ego terenu,<br><br>5. Dbanie o stan obiektu, jego wyposa\u017cenie, a tak\u017ce powierzony sprz\u0119t,<br><br>6. Zapewnienie bezpiecznego korzystania ze \u015bwietlicy wiejskiej i Domu<br>Stra\u017caka,<br><br>7. Dbanie o urz\u0105dzenia i sprz\u0119t znajduj\u0105cy si\u0119 w \u015bwietlicy wiejskiej i<br>Domu Stra\u017caka oraz na przyleg\u0142ym terenie,<br><br>8. Udost\u0119pnianie \u015bwietlicy wiejskiej i Domu Stra\u017caka zgodnie z ustalonym<br>harmonogramem,<br><br>9. Zg\u0142aszanie zaistnia\u0142ych usterek, awarii i potrzeb remontowych,<br><br>10. Prowadzenie rejestru dzia\u0142alno\u015bci \u015bwietlicy wiejskiej i Domu Stra\u017caka,<br>w tym udost\u0119pniania lokalu.<br><br>\u00a7 5 ZAJ\u0118CIA STATUTOWE<br><br>1. W \u015bwietlicy wiejskiej i Domu Stra\u017caka zaj\u0119cia prowadz\u0105 wynaj\u0119ci<br>instruktorzy oraz inne upowa\u017cnione osoby.<br><br>2. Uczestnictwo w zaj\u0119ciach prowadzonych przez instruktor\u00f3w oraz inne<br>upowa\u017cnione osoby jest dobrowolne.<br><br>3. Uczestnicy bior\u0105 udzia\u0142 w zaj\u0119ciach zgodnie z ustalonym planem zaj\u0119\u0107.<br><br>4. Uczestnicy zobowi\u0105zani s\u0105 do przestrzegania niniejszego Regulaminu.<br><br>\u00a7 6 WYNAJEM \u015aWIETLIC WIEJSKICH I DOMU STRA\u017bAKA<br><br>1. \u015awietlice wiejskie i Dom Stra\u017caka b\u0119d\u0105 udost\u0119pniane nieodp\u0142atnie na<br>organizowanie zebra\u0144 Rady So\u0142eckiej, zebra\u0144 spo\u0142eczno\u015bci wsi,<br>organizowanie szkole\u0144 i spotka\u0144 organizacyjnych cz\u0142onk\u00f3w OSP, Klubu<br>Seniora, Zwi\u0105zku Harcerstwa Polskiego dzia\u0142aj\u0105cego w danej<br>miejscowo\u015bci, Szk\u00f3\u0142 i Przedszkoli, a tak\u017ce na cele charytatywne.<br><br>2. Nieodp\u0142atnie, w godzinach otwarcia \u015bwietlicy wiejskiej, korzysta\u0107 z<br>niej mog\u0105 tak\u017ce m\u0142odzie\u017c i dzieci z terenu so\u0142ectwa, w ramach<br>sp\u0119dzania czasu wolnego po uzgodnieniu z Administratorem i pod opiek\u0105<br>osoby doros\u0142ej.<br><br>3. Wszelkie formy prowadzenia zaj\u0119\u0107 przez stowarzyszenia oraz podmioty<br>prowadz\u0105ce dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105 wymagaj\u0105 podpisania umowy najmu<br>oraz wniesienia op\u0142at zgodnie z obowi\u0105zuj\u0105cym cennikiem.<br><br>4. Imprezy, zebrania o charakterze cyklicznym, zorganizowanym lub inne<br>formy korzystania ze \u015bwietlicy wiejskiej i Domu Stra\u017caka powinny by\u0107<br>zg\u0142oszone do rejestru dzia\u0142alno\u015bci \u015bwietlicy prowadzonego przez<br>Administratora.<br><br>5. Inne formy korzystania ze \u015bwietlicy wiejskiej i Domu Stra\u017caka,<br>odbywa\u0107 si\u0119 mog\u0105 na podstawie umowy lub porozumienia podpisanego z<br>Gmin\u0105 Dopiewo w imieniu, kt\u00f3rej dzia\u0142a upowa\u017cniony administrator.<br><br>6. Upowa\u017cnia si\u0119 W\u00f3jta do okre\u015blenia w drodze zarz\u0105dzenia stawek op\u0142at<br>za korzystanie z obiektu.<br><br>7. Do obowi\u0105zk\u00f3w Administratora nale\u017cy koordynacja udost\u0119pniania<br>\u015bwietlicy wiejskiej i Domu Stra\u017caka zgodnie z zawartymi wcze\u015bniej<br>umowami.<br><br>8. Za najem sali pobierana b\u0119dzie nale\u017cno\u015b\u0107 wg obowi\u0105zuj\u0105cego cennika<br>ustalonego przez W\u00f3jta w spos\u00f3b okre\u015blony w ust. 6.<br><br>\u00a7 7 POSTANOWIENIA KO\u0143COWE<br><br>Osoby korzystaj\u0105ce ze \u015bwietlicy wiejskiej i Domu Stra\u017caka winny<br>przestrzega\u0107 przepis\u00f3w BHP, ppo\u017c, dotycz\u0105cych porz\u0105dku publicznego oraz<br>sanitarnych. W \u015bwietlicy wiejskiej i Domu Stra\u017caka obowi\u0105zuje ca\u0142kowity<br>zakaz u\u017cywania wyrob\u00f3w, tytoniowych oraz innych zabronionych u\u017cywek i<br>\u015brodk\u00f3w odurzaj\u0105cych. W przypadku imprez o charakterze rodzinnym,<br>zabawowym itp. dopuszcza si\u0119 mo\u017cliwo\u015b\u0107 spo\u017cywania alkoholu pod warunkiem<br>wyra\u017cenia zgody przez osob\u0119, kt\u00f3rej lokal zosta\u0142 udost\u0119pniony.<br><br>Kontroli obiektu mog\u0105 dokona\u0107 w ka\u017cdej chwili pracownicy Urz\u0119du Gminy,<br>Stra\u017cy Gminnej oraz zatrudniony administrator.<br>",
            "format": "raw_text",
            "summary": null
        }
    ],
    "field_count_brak": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_nieobecny": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_przeciw": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_votes": [
        {
            "value": 21
        }
    ],
    "field_count_wstrzymujacy": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_za": [
        {
            "value": 21
        }
    ],
    "field_glos_brak": [],
    "field_glos_nieobecny": [],
    "field_glos_przeciw": [],
    "field_glos_wstrzymujacy": [],
    "field_glos_za": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "8f62b00c-4b94-4967-9ea8-8516368d15e9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a6d7c744-18eb-405b-90ed-477a2cc2f115"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42c6c278-2680-469c-9f53-b724bc0de5d8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "007ef329-c80d-4b41-bdc3-ff241d757de9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "da0cd5fb-47fd-42f5-8a83-38bfb5fc8ed8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "ce5b532c-43e3-4c05-9296-6dd3491d5c64"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "d9ec9acf-7b21-47d8-9015-37dcbd126b84"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "e4406c87-3e78-4cd5-a865-ccc7817e721b"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a5ccaa66-c96c-427e-adbd-3959e257920e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "b1e4c8aa-1372-4158-b144-4207250135d0"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42e559af-ace0-467c-9b61-9b877d064ac3"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "49cb8f68-caa4-4893-b638-5e5f3f78f343"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "29f33ea9-61af-4b8b-be89-e368357c0657"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c9f5b28d-c725-419c-866f-939b43a62f46"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "537736c5-4266-421f-ae6a-95ef2ec5b670"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "3f419924-b22c-4307-a0da-f189caae1211"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "2013811e-58a0-49bf-a725-8d961a60211d"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "48f6bf1d-620f-4e9e-a1aa-207e49bee229"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c63d68e1-2254-4855-9ca9-991af7b4f42e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "f5c1ac34-6d52-4069-8417-9565c8966df6"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "30f7c162-d359-4d52-bfdb-b9f9b6db61f9"
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?a=11965",
            "format": "raw_text"
        }
    ],
    "field_nazwa_uchwaly": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a Nr V\/65\/19 Rady Gminy Dopiewo z dnia 25 lutego 2019 r. w sprawie ustalenia regulaminu okre\u015blaj\u0105cego zasady i tryb korzystania ze \u015bwietlic wiejskich i Domu Stra\u017caka b\u0119d\u0105cych w\u0142asno\u015bci\u0105 Gminy Dopiewo"
        }
    ],
    "field_nr_w_dz_wojewody": [
        {
            "value": "2019\/2301"
        }
    ],
    "field_numer_porzadkowy": [
        {
            "value": 65
        }
    ],
    "field_ref_sesja": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "9217b350-0dce-429c-8d79-71fa1cd3023b"
        }
    ],
    "field_typ_glosowania": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_typ_uchwaly": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "ce813fb8-0eea-4a3c-9680-8bed3ae51bac"
        }
    ]
}