{
    "uuid": [
        {
            "value": "ab41b340-2da4-49a9-8bae-13910d29f4bf"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "uchwala",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "0172546f-5d03-4b2e-b6ae-b5f787fca34c"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2019-10-29T20:33:53+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a nr 146"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2019-10-29T20:31:21+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-11-01T11:00:08+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/uchwaly\/12\/146",
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 1
        }
    ],
    "menu_link": [],
    "body": [
        {
            "value": " Uchwa\u0142a Nr XII\/146\/19<br><br>Rady Gminy Dopiewo<br><br>z dnia 29 lipca 2019 r.<br><br>w sprawie zmiany uchwa\u0142y Nr XXIX\/178\/08 Rady Gminy Dopiewo z dnia 27<br>pa\u017adziernika 2008r. w sprawie wprowadzenia i okre\u015blenia zasad ustalania i<br>poboru oraz termin\u00f3w p\u0142atno\u015bci i wysoko\u015bci stawek op\u0142aty od posiadania<br>ps\u00f3w.<br><br>Na podstawie art. 18 ust. 2 pkt 8 ustawy z dnia 8 marca 1990 roku o<br>samorz\u0105dzie gminnym (t.j. Dz. U. z 2019 r., poz. 506), art. 19 pkt 2<br>ustawy z dnia 12 stycznia 1991 roku o podatkach i op\u0142atach lokalnych (t.j.<br>Dz. U. z 2019r. poz. 1170 z p\u00f3\u017cn. zm.), Rada Gminy Dopiewo uchwala co<br>nast\u0119puje:<br><br>\u00a7 1. W uchwale Nr XXIX\/178\/08 Rady Gminy Dopiewo z dnia 27 pa\u017adziernika<br>2008r. w sprawie wprowadzenia i okre\u015blenia zasad ustalania i poboru oraz<br>termin\u00f3w p\u0142atno\u015bci i wysoko\u015bci stawek op\u0142aty od posiadania ps\u00f3w \u00a7 4 ust.<br>2 otrzymuje brzmienie: Na inkasent\u00f3w wyznacza si\u0119:<br><br>1)      Pani Barbara Plewi\u0144ska na terenie so\u0142ectwa D\u0105br\u00f3wka,<br><br>2)      Pan Krzysztof Dorna na terenie so\u0142ectwa D\u0105browa,<br><br>3)      Pani Mariola Nowak na terenie so\u0142ectwa Dopiewiec,<br><br>4)      Pan Tadeusz Bartkowiak na terenie so\u0142ectwa Dopiewo,<br><br>5)      Pan Tadeusz Plenzler na terenie so\u0142ectwa Go\u0142uski,<br><br>6)      Pani Hanka Antkowiak - Janaszak na terenie so\u0142ectwa Konarzewo,<br><br>7)      Pani Agnieszka Grze\u015bkowiak na terenie so\u0142ectwa Pal\u0119dzie,<br><br>8)      Pan Walenty Moskalik na terenie so\u0142ectwa Sk\u00f3rzewo,<br><br>9)      Pan Alojzy Sammler na terenie so\u0142ectwa Trzcielin,<br><br>10)  Pani Anna Kwa\u015bnik na terenie so\u0142ectwa Wi\u0119ckowice,<br><br>11)  Pan Albin Marian Czekalski na terenie so\u0142ectwa Zakrzewo.<br><br>\u00a7 2. Wykonanie uchwa\u0142y powierza si\u0119 W\u00f3jtowi Gminy Dopiewo.<br><br>\u00a7 3. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie po up\u0142ywie 14 dni od dnia og\u0142oszenia<br>w Dzienniku Urz\u0119dowym Wojew\u00f3dztwa Wielkopolskiego.<br><br>Uzasadnienie<br><br>Zgodnie z art. 19 pkt 2 ustawy z dnia 12 stycznia 1991 roku o podatkach i<br>op\u0142atach lokalnych (t.j. Dz. U. z 2019r. poz. 1170 z p\u00f3\u017an. zm.) Rada Gminy<br>Dopiewo mo\u017ce wyznaczy\u0107 inkasent\u00f3w do poboru op\u0142aty od posiadania ps\u00f3w. W<br>zwi\u0105zku ze zmianami personalnymi dotycz\u0105cymi inkasent\u00f3w stosowne jest<br>podj\u0119cie przedmiotowej uchwa\u0142y<br>",
            "format": "raw_text",
            "summary": null
        }
    ],
    "field_count_brak": [
        {
            "value": 5
        }
    ],
    "field_count_nieobecny": [
        {
            "value": 4
        }
    ],
    "field_count_przeciw": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_votes": [
        {
            "value": 21
        }
    ],
    "field_count_wstrzymujacy": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_za": [
        {
            "value": 12
        }
    ],
    "field_glos_brak": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "8f62b00c-4b94-4967-9ea8-8516368d15e9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "ce5b532c-43e3-4c05-9296-6dd3491d5c64"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "29f33ea9-61af-4b8b-be89-e368357c0657"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "3f419924-b22c-4307-a0da-f189caae1211"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c63d68e1-2254-4855-9ca9-991af7b4f42e"
        }
    ],
    "field_glos_nieobecny": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a6d7c744-18eb-405b-90ed-477a2cc2f115"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42c6c278-2680-469c-9f53-b724bc0de5d8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42e559af-ace0-467c-9b61-9b877d064ac3"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "2013811e-58a0-49bf-a725-8d961a60211d"
        }
    ],
    "field_glos_przeciw": [],
    "field_glos_wstrzymujacy": [],
    "field_glos_za": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "007ef329-c80d-4b41-bdc3-ff241d757de9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "da0cd5fb-47fd-42f5-8a83-38bfb5fc8ed8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "d9ec9acf-7b21-47d8-9015-37dcbd126b84"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "e4406c87-3e78-4cd5-a865-ccc7817e721b"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a5ccaa66-c96c-427e-adbd-3959e257920e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "b1e4c8aa-1372-4158-b144-4207250135d0"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "49cb8f68-caa4-4893-b638-5e5f3f78f343"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c9f5b28d-c725-419c-866f-939b43a62f46"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "537736c5-4266-421f-ae6a-95ef2ec5b670"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "48f6bf1d-620f-4e9e-a1aa-207e49bee229"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "f5c1ac34-6d52-4069-8417-9565c8966df6"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "30f7c162-d359-4d52-bfdb-b9f9b6db61f9"
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?a=12526",
            "format": "raw_text"
        }
    ],
    "field_nazwa_uchwaly": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a Nr XII\/146\/19 Rady Gminy Dopiewo z dnia 29 lipca 2019 r. w sprawie zmiany uchwa\u0142y Nr XXIX\/178\/08 Rady Gminy Dopiewo z dnia 27 pa\u017adziernika 2008r. w sprawie wprowadzenia i okre\u015blenia zasad ustalania i poboru oraz termin\u00f3w p\u0142atno\u015bci i wysoko\u015bci stawek op\u0142aty od posiadania ps\u00f3w"
        }
    ],
    "field_nr_w_dz_wojewody": [
        {
            "value": "2019\/7020"
        }
    ],
    "field_numer_porzadkowy": [
        {
            "value": 146
        }
    ],
    "field_ref_sesja": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "b5e51116-ea42-4d78-84e4-b333f5288766"
        }
    ],
    "field_typ_glosowania": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_typ_uchwaly": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "bac32b08-7dae-4677-b1cf-83ea4727c82a"
        },
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "f7bc3232-e843-46a0-a723-f92c00bfb62d"
        }
    ]
}