{
    "uuid": [
        {
            "value": "85d5d09f-bc0a-490a-95f7-d3f9a814b287"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "uchwala",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "0172546f-5d03-4b2e-b6ae-b5f787fca34c"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2020-01-29T09:40:52+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "60e07484-e182-4d20-a20a-c3ed76834b45"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a nr 209"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2020-01-29T09:39:08+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2020-01-29T09:40:52+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "",
            "pid": null,
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 1
        }
    ],
    "body": [
        {
            "value": "                                              UCHWA\u0141A NR XVII\/209\/20\r\n                                              RADY GMINY DOPIEWO\r\n\r\n                                                z dnia 27 stycznia 2020 r.\r\n\r\n                       w sprawie nadania nazwy ulicy Wzd\u0142u\u017c tor\u00f3w w miejscowo\u015bci Pal\u0119dzie.\r\n\r\n\r\n         Na podstawie art. 18 ust. 2 pkt. 13 ustawy z dnia 8 marca 1990 r. o samorz\u0105dzie                 gminnym\r\n     (t.j. Dz. U. z 2019 r., poz. 506 z p\u00f3\u017an. zm.), Rada Gminy Dopiewo uchwala, co nast\u0119puje:\r\n         \u00a7 1. 1. Nadaje si\u0119 drodze po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci Pal\u0119dzie, obejmuj\u0105cej dzia\u0142ki o numerze\r\n     ewidencyjnym 7\/1, 8\/1, 9\/54, 9\/56, 10\/1, 11\/27, 12\/17, 13\/11, 16\/13, 16\/15, 17\/17, 18\/64, 18\/75, 18\/73, 18\/71,\r\n     18\/69, 18\/67, 18\/65, 296\/2, 295\/1, 296\/4, 20\/2, 21\/1 oraz cz\u0119\u015b\u0107 dzia\u0142ki 19\/51 nazw\u0119 \u201eWzd\u0142u\u017c tor\u00f3w\u201d.\r\n         2. Szczeg\u00f3\u0142owe po\u0142o\u017cenie drogi wymienionej w \u00a71 ust. 1 przedstawia szkic stanowi\u0105cy za\u0142\u0105cznik nr 1 do\r\n     niniejszej uchwa\u0142y.\r\n         \u00a7 2. Uchwalona nazwa drogi podlega naniesieniu na map\u0119 zasadnicz\u0105 i ewidencyjn\u0105 miejscowo\u015bci Pal\u0119dzie.\r\n         \u00a7 3. Wykonanie uchwa\u0142y powierza si\u0119 W\u00f3jtowi Gminy Dopiewo.\r\n       \u00a7 4. Uchwa\u0142a wchodzi w \u017cycie po up\u0142ywie 14 dni od dnia og\u0142oszenia w Dzienniku Urz\u0119dowym\r\n     Wojew\u00f3dztwa Wielkopolskiego.\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n                                                                             Przewodnicz\u0105cy Rady Gminy\r\n                                                                                     Dopiewo\r\n\r\n\r\n                                                                                 Leszek Nowaczyk\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nId: 84F0FE38-6536-4F3B-B4DD-8ABE290F7E64. Podpisany                                                         Strona 1\r\n                                                      UZASADNIENIE\r\n          W wyniku podzia\u0142u nieruchomo\u015bci po\u0142o\u017conej w miejscowo\u015bci Pal\u0119dzie, zosta\u0142y wydzielone dzia\u0142ki\r\n          pod drog\u0119. Droga ta jest w\u0142asno\u015bci\u0105 Gminy Dopiewo. W zwi\u0105zku z planowan\u0105 zabudow\u0105 dzia\u0142ek\r\n          bezpo\u015brednio granicz\u0105cych z wydzielon\u0105 drog\u0105 zaistnia\u0142a potrzeba nadania nazwy ulicy. Wobec\r\n          powy\u017cszego podj\u0119cie niniejszej uchwa\u0142y jest uzasadnione.\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nId: 84F0FE38-6536-4F3B-B4DD-8ABE290F7E64. Podpisany                                            Strona 1\r\n",
            "format": "raw_text",
            "summary": ""
        }
    ],
    "field_count_brak": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_nieobecny": [
        {
            "value": 2
        }
    ],
    "field_count_przeciw": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_votes": [
        {
            "value": 21
        }
    ],
    "field_count_wstrzymujacy": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_count_za": [
        {
            "value": 19
        }
    ],
    "field_custom_meta_descr": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a nr XVII\/209\/20 Rady Gminy Dopiewo z dnia 27 stycznia 2020 r. w sprawie nadania nazwy ulicy Wzd\u0142u\u017c tor\u00f3w w miejscowo\u015bci Pal\u0119dzie"
        }
    ],
    "field_glos_brak": [],
    "field_glos_nieobecny": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "49cb8f68-caa4-4893-b638-5e5f3f78f343"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "2013811e-58a0-49bf-a725-8d961a60211d"
        }
    ],
    "field_glos_przeciw": [],
    "field_glos_wstrzymujacy": [],
    "field_glos_za": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "8f62b00c-4b94-4967-9ea8-8516368d15e9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a6d7c744-18eb-405b-90ed-477a2cc2f115"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42c6c278-2680-469c-9f53-b724bc0de5d8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "007ef329-c80d-4b41-bdc3-ff241d757de9"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "da0cd5fb-47fd-42f5-8a83-38bfb5fc8ed8"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "ce5b532c-43e3-4c05-9296-6dd3491d5c64"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "d9ec9acf-7b21-47d8-9015-37dcbd126b84"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "e4406c87-3e78-4cd5-a865-ccc7817e721b"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "a5ccaa66-c96c-427e-adbd-3959e257920e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "b1e4c8aa-1372-4158-b144-4207250135d0"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "42e559af-ace0-467c-9b61-9b877d064ac3"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "29f33ea9-61af-4b8b-be89-e368357c0657"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c9f5b28d-c725-419c-866f-939b43a62f46"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "537736c5-4266-421f-ae6a-95ef2ec5b670"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "3f419924-b22c-4307-a0da-f189caae1211"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "48f6bf1d-620f-4e9e-a1aa-207e49bee229"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "c63d68e1-2254-4855-9ca9-991af7b4f42e"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "f5c1ac34-6d52-4069-8417-9565c8966df6"
        },
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "30f7c162-d359-4d52-bfdb-b9f9b6db61f9"
        }
    ],
    "field_href_source": [
        {
            "value": "https:\/\/bip.dopiewo.pl\/?a=13177",
            "format": "raw_text"
        }
    ],
    "field_nazwa_uchwaly": [
        {
            "value": "Uchwa\u0142a nr XVII\/209\/20 Rady Gminy Dopiewo z dnia 27 stycznia 2020 r. w sprawie nadania nazwy ulicy Wzd\u0142u\u017c tor\u00f3w w miejscowo\u015bci Pal\u0119dzie"
        }
    ],
    "field_nr_w_dz_wojewody": [],
    "field_numer_porzadkowy": [
        {
            "value": 209
        }
    ],
    "field_ref_sesja": [
        {
            "target_type": "node",
            "target_uuid": "0787484d-e753-48b8-a861-5802ce51deb9"
        }
    ],
    "field_typ_glosowania": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "field_typ_uchwaly": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "37f2824c-7d92-4cbc-9868-b0ff49dd8589"
        }
    ],
    "field_zmieniona_uchwala": []
}