{
    "uuid": [
        {
            "value": "79dac622-569f-4f08-bbb5-86b3553831b2"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "pl"
        }
    ],
    "vid": [
        {
            "target_id": "typ_uchwaly",
            "target_type": "taxonomy_vocabulary",
            "target_uuid": "aeff61d2-fce9-4c89-a56d-794f1f939a1d"
        }
    ],
    "revision_created": [
        {
            "value": "2019-10-29T19:12:41+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_user": [],
    "revision_log_message": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "name": [
        {
            "value": "Odnawialne \u017ar\u00f3d\u0142a energii"
        }
    ],
    "description": [],
    "weight": [
        {
            "value": 0
        }
    ],
    "parent": [
        {
            "target_id": null
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2019-10-29T19:12:41+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "",
            "pid": null,
            "langcode": "pl",
            "pathauto": 0
        }
    ]
}